{"lang": "pt", "text": "Retrocesso ambiental pode custar US$ 5 tri ao Brasil at\u00e9 2050, diz estudo - https://t.co/oKpBHdepa0 #MeioAmbiente #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Tue Jul 10 20:32:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [100, 113], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [114, 133], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oKpBHdepa0", "indices": [76, 99], "expanded_url": "http://www.valor.com.br/brasil/5647915/retrocesso-ambiental-pode-custar-us-5-tri-ao-brasil-ate-2050-diz-estudo", "display_url": "valor.com.br/brasil/5647915\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 52981916, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/660385079852666880/VXq_oeBY_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/4ecDjsHB9q", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ronilson-paz.net", "display_url": "ronilson-paz.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2902, "protected": false, "id_str": "52981916", "default_profile_image": false, "listed_count": 32, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 32596, "description": "Bi\u00f3logo, Ec\u00f3logo, Educador, Gestor Ambiental, Escritor, Editor, Comendador. Recebeu a Comenda Verde da ALPB, em 2010.", "friends_count": 2896, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660385079852666880/VXq_oeBY_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52981916/1412209586", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 189, "screen_name": "RonilsonPaz", "url": "http://t.co/4ecDjsHB9q", "created_at": "Thu Jul 02 05:32:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016782237659009024, "favorite_count": 0, "number_followers": 2902}
{"lang": "pt", "text": "\u2018Barganhas pol\u00edticas\u2019 amea\u00e7am metas para conter o #AquecimentoGlobal\nhttps://t.co/8M1k7E6wEs https://t.co/4604LIsObA", "created_at": "Tue Jul 10 15:54:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [50, 68], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8M1k7E6wEs", "indices": [69, 92], "expanded_url": "http://www.troposfera-brasil.org/news/967/39/Barganhas-politicas-ameacam-metas-para-conter-o-aquecimento-global/", "display_url": "troposfera-brasil.org/news/967/39/Ba\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Troposfera/status/1016712242040131585/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 249, "w": 540, "resize": "fit"}, "small": {"h": 249, "w": 540, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 249, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/4604LIsObA", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhwWWbMX4AEDv52.jpg", "id_str": "1016712190391476225", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhwWWbMX4AEDv52.jpg", "type": "photo", "id": 1016712190391476225, "display_url": "pic.twitter.com/4604LIsObA"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 25267789, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.troposfera.org/", "display_url": "troposfera.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 8346, "protected": false, "id_str": "25267789", "default_profile_image": false, "listed_count": 281, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 19965, "description": "#CalidadDelAire\n#Contaminaci\u00f3nAtmosf\u00e9rica\n#CambioClim\u00e1tico\n#MedioAmbiente   RT/MT\u2260endorsement", "friends_count": 5418, "profile_link_color": "117299", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25267789/1398332655", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Troposfera.org", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1382, "screen_name": "Troposfera", "url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "created_at": "Thu Mar 19 10:37:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Galicia (Espa\u00f1a)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016712242040131585, "favorite_count": 0, "number_followers": 8346}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7aClim\u00e1tica pode intensificar \u201crios voadores\u201d, indica estudo da #Nasa - Panorama Eco https://t.co/wNgyrKqxUr #PanoramaEco via @MundoMSOficial", "rt_id": 1015413410245349376, "text": "RT @MundoMSOficial: #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica pode intensificar \u201crios voadores\u201d, indica estudo da #Nasa - Panorama Eco https://t.co/wNgyrKqxUr #Pan\u2026", "created_at": "Tue Jul 10 15:23:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "MundoMSOficial", "id": 94195631, "name": "Mundo MS", "id_str": "94195631"}], "hashtags": [{"indices": [20, 37], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [90, 95], "text": "Nasa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/wNgyrKqxUr", "indices": [111, 134], "expanded_url": "https://panoramaeco.mundoms.com/2018/05/mudanca-climatica-pode-intensificar.html", "display_url": "panoramaeco.mundoms.com/2018/05/mudanc\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 94195631, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973714308340355073/4vW3DV36_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/olcc3WxtrV", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.mundoms.com/", "display_url": "mundoms.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/m1C1rXbJ4B", "indices": [58, 81], "expanded_url": "http://facebook.com/MundoMS", "display_url": "facebook.com/MundoMS"}, {"url": "https://t.co/MoCdPJa9yX", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://instagram.com/mundomsoficial", "display_url": "instagram.com/mundomsoficial"}]}}, "followers_count": 136678, "protected": false, "id_str": "94195631", "default_profile_image": false, "listed_count": 128, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 16757, "description": "Nossas Enquetes: #EnqueteMMS                      FanPage:https://t.co/m1C1rXbJ4B             Instagram:https://t.co/MoCdPJa9yX", "friends_count": 73678, "profile_link_color": "164AD4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973714308340355073/4vW3DV36_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "030303", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94195631/1520900222", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Mundo MS", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1473, "screen_name": "MundoMSOficial", "url": "https://t.co/olcc3WxtrV", "created_at": "Wed Dec 02 22:48:55 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016704351639916544, "favorite_count": 0, "number_followers": 136678}
{"lang": "pt", "rt_text": "Normalmente estamos em \u00e9poca de chuvas fortes na \u00c1sia, mas os dados atuais quanto ao #clima, l\u00e1, s\u00e3o impressionantes! Grav\u00edssimas #tempestades e tuf\u00f5es anunciam muita trag\u00e9dia a caminho!\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\n#CambioClimatico", "rt_id": 1016390565154484225, "text": "RT @FernandoGuida: Normalmente estamos em \u00e9poca de chuvas fortes na \u00c1sia, mas os dados atuais quanto ao #clima, l\u00e1, s\u00e3o impressionantes! Gr\u2026", "created_at": "Tue Jul 10 14:53:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [104, 110], "text": "clima"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 62601015, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 24308, "protected": false, "id_str": "62601015", "default_profile_image": false, "listed_count": 169, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 59888, "description": "Procurando evoluir.", "friends_count": 23144, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Fernando Guida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2617, "screen_name": "FernandoGuida", "url": null, "created_at": "Mon Aug 03 19:36:16 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016696834260074500, "favorite_count": 0, "number_followers": 24308}
{"lang": "pt", "rt_text": "Normalmente estamos em \u00e9poca de chuvas fortes na \u00c1sia, mas os dados atuais quanto ao #clima, l\u00e1, s\u00e3o impressionantes! Grav\u00edssimas #tempestades e tuf\u00f5es anunciam muita trag\u00e9dia a caminho!\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\n#CambioClimatico", "rt_id": 1016390565154484225, "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - Edi\u00e7\u00e3o especial da revista Plos Medicine mostra os efeitos reversos do crescente uso de aparelhos de ar-condicionado, com impacto direto no #aquecimentoglobal, na #polui\u00e7\u00e3odoar e, consequentemente, na sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o: https://t.co/kI5oVOM3iU Via @correio", "created_at": "Tue Jul 10 13:50:10 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [271, 279], "screen_name": "correio", "id": 67150902, "name": "Correio Braziliense", "id_str": "67150902"}], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [162, 180], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [185, 198], "text": "polui\u00e7\u00e3odoar"}], "urls": [{"url": "https://t.co/kI5oVOM3iU", "indices": [243, 266], "expanded_url": "https://bit.ly/2m91nOy", "display_url": "bit.ly/2m91nOy"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 628, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2407, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 263, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2359, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016680986669735936, "favorite_count": 0, "number_followers": 628}
{"lang": "pt", "rt_text": "Normalmente estamos em \u00e9poca de chuvas fortes na \u00c1sia, mas os dados atuais quanto ao #clima, l\u00e1, s\u00e3o impressionantes! Grav\u00edssimas #tempestades e tuf\u00f5es anunciam muita trag\u00e9dia a caminho!\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\n#CambioClimatico", "rt_id": 1016390565154484225, "text": "https://t.co/3sgk7UnQCZ Pesquisadores brasileiros concluem que Brasil n\u00e3o est\u00e1 cumprindo #AcordoDeParis. Pol\u00edticas ambientais mais comprometidas com a #bancadaruralista do que com as metas contra o #aquecimentoglobal causam preju\u00edzos clim\u00e1ticos e econ\u00f4micos (Foto: Ag. Brasil) https://t.co/yd7zZtrm0A", "created_at": "Mon Jul 09 22:06:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "AcordoDeParis"}, {"indices": [151, 168], "text": "bancadaruralista"}, {"indices": [198, 216], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/3sgk7UnQCZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral,desmatamento-em-alta-pode-minar-chance-de-o-brasil-cumprir-meta-contra-aquecimento-global,70002395699", "display_url": "sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ambientalmedia/status/1016443414597038080/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 1377, "w": 1835, "resize": "fit"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/yd7zZtrm0A", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dhsh2B3UEAAj8lx.jpg", "id_str": "1016443352999268352", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dhsh2B3UEAAj8lx.jpg", "type": "photo", "id": 1016443352999268352, "display_url": "pic.twitter.com/yd7zZtrm0A"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3298453525, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://ambiental.media/", "display_url": "ambiental.media"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 365, "protected": false, "id_str": "3298453525", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 541, "description": "We transform environmental scientific content into concise and compelling journalistic products. We are Ambiental", "friends_count": 374, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298453525/1506259631", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ambiental", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 693, "screen_name": "ambientalmedia", "url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "created_at": "Mon Jul 27 18:57:35 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016443414597038080, "favorite_count": 0, "number_followers": 365}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "rt_id": 1016419970778062855, "text": "RT @OSul_noticias: O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c\u2026", "created_at": "Mon Jul 09 21:22:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "OSul_noticias", "id": 3245657679, "name": "Jornal O Sul", "id_str": "3245657679"}], "hashtags": [{"indices": [21, 34], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [83, 88], "text": "Meta"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 732879806, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "DD2026", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016711940134105088/C2L6SGq9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "992222", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VzFZcauYsK", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.instagram.com/EUSOUVEGETARIANA", "display_url": "instagram.com/EUSOUVEGETARIA\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 8373, "protected": false, "id_str": "732879806", "default_profile_image": false, "listed_count": 210, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 675435, "description": "\ud83c\udf45 Freguesa do @hareburger \ud83d\udc44 Retuito tudo, menos postagens que defendam corruPTos \u2757  #Pol\u00edtica \ud83d\udd34 #LavaJato \ud83d\udea8 #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  DENISE\u00ae \ud83c\udf80", "friends_count": 97, "profile_link_color": "B83939", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016711940134105088/C2L6SGq9_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FDF562", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/732879806/1514558731", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 199573, "screen_name": "___DENISE___EU_", "url": "https://t.co/VzFZcauYsK", "created_at": "Thu Aug 02 13:57:16 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1016432534434058240, "favorite_count": 0, "number_followers": 8373}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "rt_id": 1016419970778062855, "text": "#Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam custo de pelo menos US$ 2 trilh\u00f5es na #economia para Pa\u00eds reduzir suas #emiss\u00f5es de #gases de #EfeitoEstufa https://t.co/KlIkzCHRp9 https://t.co/lRAtybaUk2", "created_at": "Mon Jul 09 20:45:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [45, 52], "text": "Brasil"}, {"indices": [73, 92], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [94, 108], "text": "Pesquisadores"}, {"indices": [156, 165], "text": "economia"}, {"indices": [189, 198], "text": "emiss\u00f5es"}, {"indices": [202, 208], "text": "gases"}, {"indices": [212, 225], "text": "EfeitoEstufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/KlIkzCHRp9", "indices": [226, 249], "expanded_url": "https://bit.ly/2zyklHZ", "display_url": "bit.ly/2zyklHZ"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1016423139608223746/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 621, "w": 932, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 621, "w": 932, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/lRAtybaUk2", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhsPZDfWAAUZB3D.jpg", "id_str": "1016423064010096645", "indices": [250, 273], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhsPZDfWAAUZB3D.jpg", "type": "photo", "id": 1016423064010096645, "display_url": "pic.twitter.com/lRAtybaUk2"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014161682598330369/R8Wsne_5_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10353, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 118, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6662, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1073, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014161682598330369/R8Wsne_5_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1530656245", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016423139608223746, "favorite_count": 2, "number_followers": 10353}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "rt_id": 1016419970778062855, "text": "RT @OSul_noticias: O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c\u2026", "created_at": "Mon Jul 09 20:39:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "OSul_noticias", "id": 3245657679, "name": "Jornal O Sul", "id_str": "3245657679"}], "hashtags": [{"indices": [21, 34], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [83, 88], "text": "Meta"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 454290853, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966168318708207616/C_iLgXES_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 25014, "protected": false, "id_str": "454290853", "default_profile_image": false, "listed_count": 138, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 169737, "description": "Noticias do  Brasil e do Mundo, pol\u00edtica, economia, sa\u00fade, tecnologia,  ci\u00eancia, etc. Por ROL, Analista Jur\u00eddico do Estado/RS e  Advogado (OAB/RS)", "friends_count": 26442, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966168318708207616/C_iLgXES_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "0020A1", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/454290853/1528779332", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "RS/BRASIL", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 17285, "screen_name": "RSBR_RT", "url": null, "created_at": "Tue Jan 03 20:53:09 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1016421519273201666, "favorite_count": 0, "number_followers": 25014}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "rt_id": 1016419970778062855, "text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "created_at": "Mon Jul 09 20:32:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [2, 15], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [64, 69], "text": "Meta"}, {"indices": [122, 140], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [141, 158], "text": "Sustentabilidade"}], "urls": [{"url": "https://t.co/QXSIQB70c9", "indices": [98, 121], "expanded_url": "http://www.osul.com.br/o-desmatamento-em-alta-pode-tirar-a-chance-de-o-brasil-cumprir-meta-contra-o-aquecimento-global/", "display_url": "osul.com.br/o-desmatamento\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/OSul_noticias/status/1016419970778062855/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/aHQRXsufkj", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhsMkuzWsAIQYu6.jpg", "id_str": "1016419966080430082", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhsMkuzWsAIQYu6.jpg", "type": "photo", "id": 1016419966080430082, "display_url": "pic.twitter.com/aHQRXsufkj"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3245657679, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/597579013536796672/_-55eQqe_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/FkZjkNDYg7", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.osul.com.br", "display_url": "osul.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 9017, "protected": false, "id_str": "3245657679", "default_profile_image": false, "listed_count": 98, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 97610, "description": "", "friends_count": 4058, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/597579013536796672/_-55eQqe_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jornal O Sul", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 52, "screen_name": "OSul_noticias", "url": "http://t.co/FkZjkNDYg7", "created_at": "Mon May 11 01:38:09 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Porto Alegre", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1016419970778062855, "favorite_count": 0, "number_followers": 9017}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "rt_id": 1016419970778062855, "text": "Saiba mais sobre  Cr\u00e9dito de Carbono https://t.co/69oblyokQn\n\n#efeitoestufa #meioambiente #creditodecarbono #preserva\u00e7\u00e3o #sustentabilidade #floresta #\u00e1rvore #credito #carbono #engenharia #qu\u00edmica #engenhariaqu\u00edmica #veja #olhe #leia #engquimicasantossp #curta #compartilhe #amigos", "created_at": "Mon Jul 09 20:20:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [62, 75], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [76, 89], "text": "meioambiente"}, {"indices": [90, 107], "text": "creditodecarbono"}, {"indices": [108, 120], "text": "preserva\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [121, 138], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [139, 148], "text": "floresta"}, {"indices": [149, 156], "text": "\u00e1rvore"}, {"indices": [157, 165], "text": "credito"}, {"indices": [166, 174], "text": "carbono"}, {"indices": [175, 186], "text": "engenharia"}, {"indices": [187, 195], "text": "qu\u00edmica"}, {"indices": [196, 214], "text": "engenhariaqu\u00edmica"}, {"indices": [215, 220], "text": "veja"}, {"indices": [221, 226], "text": "olhe"}, {"indices": [227, 232], "text": "leia"}, {"indices": [233, 252], "text": "engquimicasantossp"}, {"indices": [253, 259], "text": "curta"}, {"indices": [260, 272], "text": "compartilhe"}, {"indices": [273, 280], "text": "amigos"}], "urls": [{"url": "https://t.co/69oblyokQn", "indices": [37, 60], "expanded_url": "https://buff.ly/2lYZBzb", "display_url": "buff.ly/2lYZBzb"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1915056535, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943220265005273090/g2SowKtU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/pl1yVSH4jY", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.engquimicasantossp.com.br/", "display_url": "engquimicasantossp.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 190, "protected": false, "id_str": "1915056535", "default_profile_image": false, "listed_count": 13, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1882, "description": "Blog de  Engenharia Qu\u00edmica.", "friends_count": 141, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/943220265005273090/g2SowKtU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "709397", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1915056535/1439848650", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Engquimicasantossp", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 395, "screen_name": "EQSantosSP", "url": "http://t.co/pl1yVSH4jY", "created_at": "Sat Sep 28 18:57:40 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016416725686980609, "favorite_count": 0, "number_followers": 190}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "rt_id": 1016419970778062855, "text": "Normalmente estamos em \u00e9poca de chuvas fortes na \u00c1sia, mas os dados atuais quanto ao #clima, l\u00e1, s\u00e3o impressionantes! Grav\u00edssimas #tempestades e tuf\u00f5es anunciam muita trag\u00e9dia a caminho!\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\n#CambioClimatico", "created_at": "Mon Jul 09 18:36:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [85, 91], "text": "clima"}, {"indices": [130, 142], "text": "tempestades"}, {"indices": [187, 206], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [207, 223], "text": "CambioClimatico"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 62601015, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 24308, "protected": false, "id_str": "62601015", "default_profile_image": false, "listed_count": 169, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 59888, "description": "Procurando evoluir.", "friends_count": 23144, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Fernando Guida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2617, "screen_name": "FernandoGuida", "url": null, "created_at": "Mon Aug 03 19:36:16 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016390565154484225, "favorite_count": 2, "number_followers": 24308}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #Desmatamento em alta pode tirar a chance de o Brasil cumprir #Meta contra o aquecimento global https://t.co/QXSIQB70c9 #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade https://t.co/aHQRXsufkj", "rt_id": 1016419970778062855, "text": "As cinco amea\u00e7as do clima para a sa\u00fade das crian\u00e7as: https://t.co/cqgwXYk7T1 #mortalidadeinfantil #sa\u00fadeinfantil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/P4PCpQair7", "created_at": "Mon Jul 09 17:44:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [77, 97], "text": "mortalidadeinfantil"}, {"indices": [98, 112], "text": "sa\u00fadeinfantil"}, {"indices": [113, 132], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/cqgwXYk7T1", "indices": [53, 76], "expanded_url": "http://bit.ly/2KUytQ5", "display_url": "bit.ly/2KUytQ5"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1016377503353536512/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 985, "w": 1478, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/P4PCpQair7", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dhrl3JhW4AAlPgF.jpg", "id_str": "1016377401536864256", "indices": [133, 156], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dhrl3JhW4AAlPgF.jpg", "type": "photo", "id": 1016377401536864256, "display_url": "pic.twitter.com/P4PCpQair7"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 147615892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.redeasta.com.br", "display_url": "redeasta.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 593, "protected": false, "id_str": "147615892", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 807, "description": "Neg\u00f3cio social que atua na economia circular transformando artes\u00e3s em empreendedoras e res\u00edduos corporativos em produtos bons, bonitos e do bem.", "friends_count": 260, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147615892/1519992302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rede Asta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 99, "screen_name": "Rede_Asta", "url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "created_at": "Mon May 24 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016377503353536512, "favorite_count": 1, "number_followers": 593}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9llhxU", "rt_id": 1016302220395065345, "text": "RT @ecodebate: #Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9l\u2026", "created_at": "Mon Jul 09 13:51:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 30], "text": "Biodiversidade"}, {"indices": [100, 119], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 452484011, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985160066532855808/NHtFOloJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2K1NHNGfzS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.bioorbis.org", "display_url": "bioorbis.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 299, "protected": false, "id_str": "452484011", "default_profile_image": false, "listed_count": 20, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3033, "description": "Somos bi\u00f3logos em defesa da vida. Disseminar conhecimento e nossas experi\u00eancias faz parte da nobre miss\u00e3o do BioOrbis.", "friends_count": 87, "profile_link_color": "1C9945", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985160066532855808/NHtFOloJ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/452484011/1530460550", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "BioOrbis", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1931, "screen_name": "bio_orbis", "url": "https://t.co/2K1NHNGfzS", "created_at": "Sun Jan 01 22:22:32 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1016319021220794368, "favorite_count": 0, "number_followers": 299}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9llhxU", "rt_id": 1016302220395065345, "text": "RT @ecodebate: #Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9l\u2026", "created_at": "Mon Jul 09 13:25:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 30], "text": "Biodiversidade"}, {"indices": [100, 119], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 34013214, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999047953099583490/B_yIeZoA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 226, "protected": false, "id_str": "34013214", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 48072, "description": "pesquisador, pol\u00edtico, leitor, escritor, viajor", "friends_count": 693, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999047953099583490/B_yIeZoA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34013214/1527026458", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "jose luciano Pereira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3311, "screen_name": "lutiano7", "url": null, "created_at": "Tue Apr 21 19:38:36 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1016312321575092225, "favorite_count": 0, "number_followers": 226}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo sugere que a convers\u00e3o de #florestas em terras agr\u00edcolas acelera as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/F46mkHvI0t", "rt_id": 1016306099899846656, "text": "RT @ecodebate: Estudo sugere que a convers\u00e3o de #florestas em terras agr\u00edcolas acelera as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/F46mkHvI0t", "created_at": "Mon Jul 09 13:20:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [48, 58], "text": "florestas"}, {"indices": [90, 109], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/F46mkHvI0t", "indices": [110, 133], "expanded_url": "https://buff.ly/2zpmENi", "display_url": "buff.ly/2zpmENi"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 34013214, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999047953099583490/B_yIeZoA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 226, "protected": false, "id_str": "34013214", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 48072, "description": "pesquisador, pol\u00edtico, leitor, escritor, viajor", "friends_count": 693, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999047953099583490/B_yIeZoA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34013214/1527026458", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "jose luciano Pereira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3311, "screen_name": "lutiano7", "url": null, "created_at": "Tue Apr 21 19:38:36 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1016311235342733312, "favorite_count": 0, "number_followers": 226}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo sugere que a convers\u00e3o de #florestas em terras agr\u00edcolas acelera as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/F46mkHvI0t", "rt_id": 1016306099899846656, "text": "RT @ecodebate: Estudo sugere que a convers\u00e3o de #florestas em terras agr\u00edcolas acelera as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/F46mkHvI0t", "created_at": "Mon Jul 09 13:08:54 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [48, 58], "text": "florestas"}, {"indices": [90, 109], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/F46mkHvI0t", "indices": [110, 133], "expanded_url": "https://buff.ly/2zpmENi", "display_url": "buff.ly/2zpmENi"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1726347642, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010485930199801857/Q4yQrGFn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 81, "protected": false, "id_str": "1726347642", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4629, "description": "", "friends_count": 176, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010485930199801857/Q4yQrGFn_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1726347642/1531068955", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Tita LULA LIVRE  Loos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8140, "screen_name": "titaloos", "url": null, "created_at": "Tue Sep 03 19:05:45 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1016308212872679424, "favorite_count": 0, "number_followers": 81}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9llhxU", "rt_id": 1016302220395065345, "text": "RT @ecodebate: #Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9l\u2026", "created_at": "Mon Jul 09 13:02:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 30], "text": "Biodiversidade"}, {"indices": [100, 119], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 87038211, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/476958264601903104/8zQ-iSA6_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IlUjBgd9WQ", "indices": [0, 22], "expanded_url": "https://twitter.com/Roberto_Pinto", "display_url": "twitter.com/Roberto_Pinto"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1181, "protected": false, "id_str": "87038211", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 29075, "description": "Engenheiro, Mestre em Aq\u00fcicultura, Especialista em Desenvolvimento Rural, Professor Especialista em Ensino da Matem\u00e1tica", "friends_count": 4948, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/476958264601903104/8zQ-iSA6_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ROBERTO PINTO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13740, "screen_name": "Roberto_Pinto", "url": "http://t.co/IlUjBgd9WQ", "created_at": "Mon Nov 02 21:52:31 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1016306725027307520, "favorite_count": 0, "number_followers": 1181}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9llhxU", "rt_id": 1016302220395065345, "text": "Estudo sugere que a convers\u00e3o de #florestas em terras agr\u00edcolas acelera as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/F46mkHvI0t", "created_at": "Mon Jul 09 13:00:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [33, 43], "text": "florestas"}, {"indices": [75, 94], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/F46mkHvI0t", "indices": [95, 118], "expanded_url": "https://buff.ly/2zpmENi", "display_url": "buff.ly/2zpmENi"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1016306099899846656, "favorite_count": 1, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9llhxU", "rt_id": 1016302220395065345, "text": "RT @ecodebate: #Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9l\u2026", "created_at": "Mon Jul 09 12:49:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 30], "text": "Biodiversidade"}, {"indices": [100, 119], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 222513166, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182337525/_ndice_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 748, "protected": false, "id_str": "222513166", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 161454, "description": "I read it not (stilll) but feel this most famous book was (also for me), now:\n 'The Book of the Perplexed' !!! Warning most posts in brazilian portuguese.", "friends_count": 476, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1182337525/_ndice_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "L.C.N.", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24941, "screen_name": "FogodoEon", "url": null, "created_at": "Fri Dec 03 16:54:20 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Bahia, Brasil.", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1016303355985944576, "favorite_count": 0, "number_followers": 748}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9llhxU", "rt_id": 1016302220395065345, "text": "#Biodiversidade otimiza processos ecol\u00f3gicos que contribuem para reduzir efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/d4oq9llhxU", "created_at": "Mon Jul 09 12:45:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 15], "text": "Biodiversidade"}, {"indices": [85, 104], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/d4oq9llhxU", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://buff.ly/2u5LIUy", "display_url": "buff.ly/2u5LIUy"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1016302220395065345, "favorite_count": 6, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #sustentabilidade", "rt_id": 1016291915988336641, "text": "RT @AquaFluxusRJ: Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #cl\u2026", "created_at": "Mon Jul 09 12:30:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "AquaFluxusRJ", "id": 429984028, "name": "AquaFluxus", "id_str": "429984028"}], "hashtags": [{"indices": [116, 135], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Pvs6OgyU9w", "indices": [92, 115], "expanded_url": "http://www.aquafluxus.com.br/o-manejo-sustentavel-das-aguas-pluviais-e-as-mudancas-climaticas/?rdst_srcid=1312161", "display_url": "aquafluxus.com.br/o-manejo-suste\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 208256103, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/593052049278967809/YLQfJaHJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 99, "protected": false, "id_str": "208256103", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 837, "description": "", "friends_count": 72, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/593052049278967809/YLQfJaHJ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/208256103/1430229600", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Caroline Pitzer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 32, "screen_name": "carolinepitzer", "url": null, "created_at": "Tue Oct 26 23:20:19 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016298471870038016, "favorite_count": 0, "number_followers": 99}
{"lang": "pt", "rt_text": "Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #sustentabilidade", "rt_id": 1016291915988336641, "text": "Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #sustentabilidade", "created_at": "Mon Jul 09 12:04:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [98, 117], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [118, 132], "text": "climatechange"}, {"indices": [133, 150], "text": "sustentabilidade"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Pvs6OgyU9w", "indices": [74, 97], "expanded_url": "http://www.aquafluxus.com.br/o-manejo-sustentavel-das-aguas-pluviais-e-as-mudancas-climaticas/?rdst_srcid=1312161", "display_url": "aquafluxus.com.br/o-manejo-suste\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 429984028, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/593040060355878913/5pETi5K6_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/z1Ar8VQxYT", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.aquafluxus.com.br", "display_url": "aquafluxus.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 96, "protected": false, "id_str": "429984028", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1167, "description": "Somos uma empresa especializada em projetos de drenagem sustent\u00e1vel com o auxilio de ferramentas de simula\u00e7\u00e3o computacional hidrodin\u00e2mica.", "friends_count": 121, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/593040060355878913/5pETi5K6_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429984028/1430231407", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "AquaFluxus", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2, "screen_name": "AquaFluxusRJ", "url": "http://t.co/z1Ar8VQxYT", "created_at": "Tue Dec 06 16:40:55 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016291915988336641, "favorite_count": 0, "number_followers": 96}
{"lang": "pt", "rt_text": "Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #sustentabilidade", "rt_id": 1016291915988336641, "text": "Pq t\u00e1 aparecendo um monte de gente q eu n conhe\u00e7o e qn sigo? #cidadelimpa #aquecimentoglobal", "created_at": "Mon Jul 09 01:17:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [61, 73], "text": "cidadelimpa"}, {"indices": [74, 92], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 848010829664530432, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016521590706790400/wYrnLk-F_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 12, "protected": false, "id_str": "848010829664530432", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 71, "description": "N\u00c3O PODEMO SE ENTREGAR PROS HOMI", "friends_count": 13, "profile_link_color": "9ECE00", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016521590706790400/wYrnLk-F_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/848010829664530432/1531193086", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Lim\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 52, "screen_name": "raphael_gonca", "url": null, "created_at": "Sat Apr 01 03:15:11 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Lim\u00f3n, USA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016129252205441029, "favorite_count": 1, "number_followers": 12}
{"lang": "pt", "rt_text": "Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #sustentabilidade", "rt_id": 1016291915988336641, "text": "Enchentes e deslizamentos deixam dezenas de mortos no Jap\u00e3o\nTempestade que atinge a regi\u00e3o de Hiroshima obrigou a retirada de 2 milh\u00f5es de pessoas #mudan\u00e7asclimaticas... https://t.co/xzn5y3i53T", "created_at": "Mon Jul 09 00:25:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [147, 166], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xzn5y3i53T", "indices": [170, 193], "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/07/enchentes-e-deslizamentos-deixam-dezenas-de-mortos-no-japao.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/07/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 308715731, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713816925462216705/8CzOBDaH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/h4ml2D3Yiq", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.aguasdepontal.com.br", "display_url": "aguasdepontal.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2461, "protected": false, "id_str": "308715731", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 62689, "description": "Educador e Ambientalista", "friends_count": 2500, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/713816925462216705/8CzOBDaH_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/308715731/1525430614", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alfredo Mittelstedt", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 331, "screen_name": "mittelstedt", "url": "http://t.co/h4ml2D3Yiq", "created_at": "Tue May 31 21:45:10 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Pontal do Paran\u00e1", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016116024058531840, "favorite_count": 0, "number_followers": 2461}
{"lang": "pt", "rt_text": "Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #sustentabilidade", "rt_id": 1016291915988336641, "text": "Enchentes e deslizamentos deixam dezenas de mortos no Jap\u00e3o\nTempestade que atinge a regi\u00e3o de Hiroshima obrigou a retirada de 2 milh\u00f5es de pessoas #mudan\u00e7asclimaticas... https://t.co/ccVQpyQ0T8", "created_at": "Mon Jul 09 00:24:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [147, 166], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ccVQpyQ0T8", "indices": [170, 193], "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/07/enchentes-e-deslizamentos-deixam-dezenas-de-mortos-no-japao.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/07/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 313938680, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.naofrackingbrasil.com.br", "display_url": "naofrackingbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/PvZxwxYAYF", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}]}}, "followers_count": 1745, "protected": false, "id_str": "313938680", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 37973, "description": "Environmental Engineer, Leadership and Social Environmental , COESUS, Climate Scientist, Frack Activist,https://t.co/PvZxwxYAYF Environmental Activist, Energy renewable", "friends_count": 2990, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313938680/1499632190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "juliano bueno araujo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3039, "screen_name": "jbuenodearaujo", "url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "created_at": "Thu Jun 09 13:13:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016115847830691843, "favorite_count": 0, "number_followers": 1745}
{"lang": "und", "rt_text": "Como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas podem impactar o Rio de Janeiro? Leia no post https://t.co/Pvs6OgyU9w #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #sustentabilidade", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1016291915988336641, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#ClimateChange \ud83c\udf21\ufe0f\n#MudancasClimaticas \ud83c\udf26\ufe0f \n#Clima #Climate \ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf0e https://t.co/oqaC7M3Err", "created_at": "Sun Jul 08 13:38:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 14], "text": "ClimateChange"}, {"indices": [18, 37], "text": "MudancasClimaticas"}, {"indices": [42, 48], "text": "Clima"}, {"indices": [49, 57], "text": "Climate"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oqaC7M3Err", "indices": [62, 85], "expanded_url": "https://twitter.com/PaulEDawson/status/1015893000227049472", "display_url": "twitter.com/PaulEDawson/st\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 805815376856645632, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/TemaClima", "display_url": "bit.ly/TemaClima"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 214, "protected": false, "id_str": "805815376856645632", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2832, "description": "#Clima e #MudancasClimaticas \u2022 #Climate & #ClimateChange\ud83c\udf21\ud83c\udf26 \u2600", "friends_count": 148, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805815376856645632/1511123913", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Clima \u2022 Climate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3528, "screen_name": "climaij", "url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "created_at": "Mon Dec 05 16:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1015953298271109120, "favorite_count": 0, "number_followers": 214}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal - \"A maior parte das emiss\u00f5es de gases causadores do #efeitoestufa no mundo est\u00e1 ligada \u00e0s popula\u00e7\u00f5es urbanas, que possuem padr\u00f5es de consumo mais elevados\": https://t.co/VKBMM0oAdT Via @NexoJornal", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1011229807168966656, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @ojc_pr: #AquecimentoGlobal - \"A maior parte das emiss\u00f5es de gases causadores do #efeitoestufa no mundo est\u00e1 ligada \u00e0s popula\u00e7\u00f5es urbana\u2026", "created_at": "Sun Jul 08 01:53:18 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 10], "screen_name": "ojc_pr", "id": 842775287851094016, "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "id_str": "842775287851094016"}], "hashtags": [{"indices": [12, 30], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [84, 97], "text": "efeitoestufa"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 805815376856645632, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/TemaClima", "display_url": "bit.ly/TemaClima"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 214, "protected": false, "id_str": "805815376856645632", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2832, "description": "#Clima e #MudancasClimaticas \u2022 #Climate & #ClimateChange\ud83c\udf21\ud83c\udf26 \u2600", "friends_count": 148, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805815376856645632/1511123913", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Clima \u2022 Climate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3528, "screen_name": "climaij", "url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "created_at": "Mon Dec 05 16:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1015775802913427456, "favorite_count": 0, "number_followers": 214}
{"lang": "pt", "rt_text": "Com transmiss\u00f5es ao vivo pela #internet, miss\u00e3o no #\u00c1rtico vai documentar os efeitos do #AquecimentoGlobal\nhttps://t.co/R6kA5sox3d https://t.co/auKZorSzqo", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1011292245121753088, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @Troposfera: Com transmiss\u00f5es ao vivo pela #internet, miss\u00e3o no #\u00c1rtico vai documentar os efeitos do #AquecimentoGlobal\nhttps://t.co/R6k\u2026", "created_at": "Sun Jul 08 01:53:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "Troposfera", "id": 25267789, "name": "Troposfera.org", "id_str": "25267789"}], "hashtags": [{"indices": [46, 55], "text": "internet"}, {"indices": [67, 74], "text": "\u00c1rtico"}, {"indices": [104, 122], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 805815376856645632, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/TemaClima", "display_url": "bit.ly/TemaClima"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 214, "protected": false, "id_str": "805815376856645632", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2832, "description": "#Clima e #MudancasClimaticas \u2022 #Climate & #ClimateChange\ud83c\udf21\ud83c\udf26 \u2600", "friends_count": 148, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805815376856645632/1511123913", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Clima \u2022 Climate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3528, "screen_name": "climaij", "url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "created_at": "Mon Dec 05 16:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1015775791316168704, "favorite_count": 0, "number_followers": 214}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas e agricultura s\u00e3o parte da solu\u00e7\u00e3o contra crise clim\u00e1tica: https://t.co/dS6YEXfoYg #criseclim\u00e1tica #aquecimentoglobal #camadadeoz\u00f4nio https://t.co/a3qWf7uliJ", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014346057260515328, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @Rede_Asta: Florestas e agricultura s\u00e3o parte da solu\u00e7\u00e3o contra crise clim\u00e1tica: https://t.co/dS6YEXfoYg #criseclim\u00e1tica #aquecimentoglo\u2026", "created_at": "Sun Jul 08 01:52:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Rede_Asta", "id": 147615892, "name": "Rede Asta", "id_str": "147615892"}], "hashtags": [{"indices": [108, 123], "text": "criseclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dS6YEXfoYg", "indices": [84, 107], "expanded_url": "http://bit.ly/2NkTotV", "display_url": "bit.ly/2NkTotV"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 805815376856645632, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/TemaClima", "display_url": "bit.ly/TemaClima"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 214, "protected": false, "id_str": "805815376856645632", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2832, "description": "#Clima e #MudancasClimaticas \u2022 #Climate & #ClimateChange\ud83c\udf21\ud83c\udf26 \u2600", "friends_count": 148, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805815376856645632/1511123913", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Clima \u2022 Climate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3528, "screen_name": "climaij", "url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "created_at": "Mon Dec 05 16:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1015775610772316160, "favorite_count": 0, "number_followers": 214}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimentoglobal mudar\u00e1 os padr\u00f5es das chuvas de ver\u00e3o no leste da China https://t.co/DfbTMsAP3p", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014856488244908032, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @ecodebate: #Aquecimentoglobal mudar\u00e1 os padr\u00f5es das chuvas de ver\u00e3o no leste da China https://t.co/DfbTMsAP3p", "created_at": "Sun Jul 08 01:52:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 33], "text": "Aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/DfbTMsAP3p", "indices": [90, 113], "expanded_url": "https://buff.ly/2zbRIzR", "display_url": "buff.ly/2zbRIzR"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 805815376856645632, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/TemaClima", "display_url": "bit.ly/TemaClima"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 214, "protected": false, "id_str": "805815376856645632", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2832, "description": "#Clima e #MudancasClimaticas \u2022 #Climate & #ClimateChange\ud83c\udf21\ud83c\udf26 \u2600", "friends_count": 148, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805815376856645632/1511123913", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Clima \u2022 Climate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3528, "screen_name": "climaij", "url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "created_at": "Mon Dec 05 16:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1015775599644872704, "favorite_count": 0, "number_followers": 214}
{"lang": "pt", "rt_text": "23 pa\u00edses se comprometem a fazer mais pelo clima: https://t.co/4grZYbP1Nq #aquecimentoglobal #clima https://t.co/PP3yRPqvaD", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014996091115331585, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @Rede_Asta: 23 pa\u00edses se comprometem a fazer mais pelo clima: https://t.co/4grZYbP1Nq #aquecimentoglobal #clima https://t.co/PP3yRPqvaD", "created_at": "Sun Jul 08 01:52:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Rede_Asta", "id": 147615892, "name": "Rede Asta", "id_str": "147615892"}], "hashtags": [{"indices": [89, 107], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [108, 114], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4grZYbP1Nq", "indices": [65, 88], "expanded_url": "http://bit.ly/2KJEMWN", "display_url": "bit.ly/2KJEMWN"}], "media": [{"source_user_id": 147615892, "source_status_id_str": "1014996091115331585", "expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1014996091115331585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PP3yRPqvaD", "url": "https://t.co/PP3yRPqvaD", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhHzHHoW4AAWgU3.jpg", "source_user_id_str": "147615892", "source_status_id": 1014996091115331585, "id_str": "1013858694768025600", "sizes": {"large": {"h": 490, "w": 780, "resize": "fit"}, "small": {"h": 427, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 490, "w": 780, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "indices": [115, 138], "type": "photo", "id": 1013858694768025600, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhHzHHoW4AAWgU3.jpg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 805815376856645632, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/TemaClima", "display_url": "bit.ly/TemaClima"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 214, "protected": false, "id_str": "805815376856645632", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2832, "description": "#Clima e #MudancasClimaticas \u2022 #Climate & #ClimateChange\ud83c\udf21\ud83c\udf26 \u2600", "friends_count": 148, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927213403546030084/umXjXwgp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805815376856645632/1511123913", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Clima \u2022 Climate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3528, "screen_name": "climaij", "url": "https://t.co/8TcPqtlubC", "created_at": "Mon Dec 05 16:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1015775562198081536, "favorite_count": 0, "number_followers": 214}
{"lang": "pt", "rt_text": "23 pa\u00edses se comprometem a fazer mais pelo clima: https://t.co/4grZYbP1Nq #aquecimentoglobal #clima https://t.co/PP3yRPqvaD", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014996091115331585, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Mudan\u00e7aClim\u00e1tica pode intensificar \u201crios voadores\u201d, indica estudo da #Nasa - Panorama Eco https://t.co/wNgyrKqxUr #PanoramaEco via @MundoMSOficial", "created_at": "Sat Jul 07 01:53:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [132, 147], "screen_name": "MundoMSOficial", "id": 94195631, "name": "Mundo MS", "id_str": "94195631"}], "hashtags": [{"indices": [0, 17], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [70, 75], "text": "Nasa"}, {"indices": [115, 127], "text": "PanoramaEco"}], "urls": [{"url": "https://t.co/wNgyrKqxUr", "indices": [91, 114], "expanded_url": "https://panoramaeco.mundoms.com/2018/05/mudanca-climatica-pode-intensificar.html", "display_url": "panoramaeco.mundoms.com/2018/05/mudanc\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 94195631, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973714308340355073/4vW3DV36_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/olcc3WxtrV", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.mundoms.com/", "display_url": "mundoms.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/m1C1rXbJ4B", "indices": [58, 81], "expanded_url": "http://facebook.com/MundoMS", "display_url": "facebook.com/MundoMS"}, {"url": "https://t.co/MoCdPJa9yX", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://instagram.com/mundomsoficial", "display_url": "instagram.com/mundomsoficial"}]}}, "followers_count": 136678, "protected": false, "id_str": "94195631", "default_profile_image": false, "listed_count": 128, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 16757, "description": "Nossas Enquetes: #EnqueteMMS                      FanPage:https://t.co/m1C1rXbJ4B             Instagram:https://t.co/MoCdPJa9yX", "friends_count": 73678, "profile_link_color": "164AD4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973714308340355073/4vW3DV36_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "030303", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94195631/1520900222", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Mundo MS", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1473, "screen_name": "MundoMSOficial", "url": "https://t.co/olcc3WxtrV", "created_at": "Wed Dec 02 22:48:55 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1015413410245349376, "favorite_count": 3, "number_followers": 136678}
{"lang": "pt", "rt_text": "23 pa\u00edses se comprometem a fazer mais pelo clima: https://t.co/4grZYbP1Nq #aquecimentoglobal #clima https://t.co/PP3yRPqvaD", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014996091115331585, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "O inverno de 2018 j\u00e1 come\u00e7ou! Como ser\u00e1 esse ano? Confira!\n#Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Sa\u00fade #Tempo\n\nhttps://t.co/jVLmY0ws41", "created_at": "Fri Jul 06 20:00:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [59, 76], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [77, 83], "text": "Sa\u00fade"}, {"indices": [84, 90], "text": "Tempo"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jVLmY0ws41", "indices": [92, 115], "expanded_url": "https://www.climatempo.com.br/noticia/2017/09/15/veja-como-as-mudancas-do-tempo-podem-afetar-a-sua-saude--9751", "display_url": "climatempo.com.br/noticia/2017/0\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 229700620, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999357907383697411/-BxZZiF-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "B9FAE2", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xhb0WRuQdf", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.charlesdayler.com.br", "display_url": "charlesdayler.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1138, "protected": false, "id_str": "229700620", "default_profile_image": false, "listed_count": 19, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3538, "description": "Charles Dayler \nEngenheiro Agr\u00f4nomo\nEspecialista em Gest\u00e3o e Manejo Ambiental na Agroind\u00fastria \nMestre em geoprocessamento e an\u00e1lise ambiental.\n(61)99948-5868", "friends_count": 1914, "profile_link_color": "197D41", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999357907383697411/-BxZZiF-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "48F08B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229700620/1527100489", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Charles Dayler", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 645, "screen_name": "CharlesDayler", "url": "https://t.co/xhb0WRuQdf", "created_at": "Thu Dec 23 03:09:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "92EBB8", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1015324719766228995, "favorite_count": 0, "number_followers": 1138}
{"lang": "pt", "rt_text": "23 pa\u00edses se comprometem a fazer mais pelo clima: https://t.co/4grZYbP1Nq #aquecimentoglobal #clima https://t.co/PP3yRPqvaD", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014996091115331585, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Cl\u00e1ssicos da Vivienne Westwood na #Burberry? Sim! https://t.co/A1OdKVmmAk via @LilianPacce. #moda #modainglesa #RiccardoTisci #VivienneWestwood #AndreasKronthaler #fashion #tendencia  #AndreasKronthalerforVivienneWestwood   #aquecimentoglobal   #CoolEarth  #desmatamento https://t.co/e4QFhzJZr0", "created_at": "Fri Jul 06 13:47:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [78, 90], "screen_name": "LilianPacce", "id": 15736267, "name": "LilianPacce", "id_str": "15736267"}], "hashtags": [{"indices": [34, 43], "text": "Burberry"}, {"indices": [92, 97], "text": "moda"}, {"indices": [98, 110], "text": "modainglesa"}, {"indices": [111, 125], "text": "RiccardoTisci"}, {"indices": [126, 143], "text": "VivienneWestwood"}, {"indices": [144, 162], "text": "AndreasKronthaler"}, {"indices": [163, 171], "text": "fashion"}, {"indices": [172, 182], "text": "tendencia"}, {"indices": [184, 221], "text": "AndreasKronthalerforVivienneWestwood"}, {"indices": [224, 242], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [245, 255], "text": "CoolEarth"}, {"indices": [257, 270], "text": "desmatamento"}], "urls": [{"url": "https://t.co/A1OdKVmmAk", "indices": [50, 73], "expanded_url": "https://goo.gl/1Y5EQE", "display_url": "goo.gl/1Y5EQE"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Multticlique/status/1015230885380096000/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 340, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 520, "w": 1040, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 520, "w": 1040, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/e4QFhzJZr0", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhbS_K-XcAU28gU.jpg", "id_str": "1015230748738154501", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhbS_K-XcAU28gU.jpg", "type": "photo", "id": 1015230748738154501, "display_url": "pic.twitter.com/e4QFhzJZr0"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 53394005, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "858585", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842754757844459522/1QrWHSox_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D6D6D6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3qn1uWQCBc", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://fattomultticlique.com.br/", "display_url": "fattomultticlique.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 16289, "protected": false, "id_str": "53394005", "default_profile_image": false, "listed_count": 116, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 29471, "description": "CRIAMOS OPORTUNIDADES", "friends_count": 444, "profile_link_color": "00941B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842754757844459522/1QrWHSox_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "A8A5A5", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53394005/1489767006", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "FATTO & MULTTICLIQUE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 538, "screen_name": "Multticlique", "url": "https://t.co/3qn1uWQCBc", "created_at": "Fri Jul 03 14:10:32 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "424D3C", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1015230885380096000, "favorite_count": 0, "number_followers": 16289}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @dsrinpe: @mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PN\u2026", "created_at": "Fri Jul 06 13:31:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "dsrinpe", "id": 993854799950032896, "name": "DSR INPE", "id_str": "993854799950032896"}, {"indices": [13, 19], "screen_name": "mctic", "id": 3108587889, "name": "MCTIC", "id_str": "3108587889"}], "hashtags": [{"indices": [84, 103], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [104, 123], "text": "seguran\u00e7aalimentar"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 116764799, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "030303", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012736262128709633/i0Ssdouz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "756C6C", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/l5A0B5D2Gj", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://capimcompoeira.blogspot.com/", "display_url": "capimcompoeira.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 609, "protected": false, "id_str": "116764799", "default_profile_image": false, "listed_count": 45, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 25230, "description": "\ud83d\udef0\ufe0fImagens de Sat\u00e9lite \u26a1Space and Major Disasters\ud83d\ude80MTB \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f", "friends_count": 128, "profile_link_color": "FA743E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012736262128709633/i0Ssdouz_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116764799/1529945538", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Tom Bike", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 6190, "screen_name": "tom_bike", "url": "https://t.co/l5A0B5D2Gj", "created_at": "Tue Feb 23 14:16:08 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1015226853072752642, "favorite_count": 0, "number_followers": 609}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "created_at": "Fri Jul 06 13:29:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 6], "screen_name": "mctic", "id": 3108587889, "name": "MCTIC", "id_str": "3108587889"}, {"indices": [140, 151], "screen_name": "PNUDBrasil", "id": 57776660, "name": "PNUD Brasil", "id_str": "57776660"}, {"indices": [173, 180], "screen_name": "theGEF", "id": 39085195, "name": "GEF", "id_str": "39085195"}], "hashtags": [{"indices": [71, 90], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [91, 110], "text": "seguran\u00e7aalimentar"}], "urls": [{"url": "https://t.co/O8bK9HoBfb", "indices": [184, 207], "expanded_url": "http://www.mctic.gov.br/mctic/export/sites/institucional/ciencia/SEPED/clima/arquivos/processos_seletivos/2018-06-26_PS-02_ToR_Consultor-Seguranca-Alimentar.pdf", "display_url": "mctic.gov.br/mctic/export/s\u2026"}, {"url": "https://t.co/KtAk2yQmLs", "indices": [234, 257], "expanded_url": "http://www.mctic.gov.br/mctic/opencms/ciencia/SEPED/clima/index.html", "display_url": "mctic.gov.br/mctic/opencms/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 993854799950032896, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993855473538527233/RlQSD2eq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3NkfSGCqqy", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.dsr.inpe.br", "display_url": "dsr.inpe.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 82, "protected": false, "id_str": "993854799950032896", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 46, "description": "Divis\u00e3o de Sensoriamento Remoto do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais INPE- Imagens de Sat\u00e9lite e muito +.", "friends_count": 537, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993855473538527233/RlQSD2eq_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993854799950032896/1530713921", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "DSR INPE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 103, "screen_name": "dsrinpe", "url": "https://t.co/3NkfSGCqqy", "created_at": "Tue May 08 14:07:04 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1015226239911694336, "favorite_count": 1, "number_followers": 82}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Corrup\u00e7\u00e3o derruba assessor de Trump que determinou a Sa\u00edda dos Estados Unidos do Acordo do Clima de Paris.Sucessor defende Ind\u00fastria do Carv\u00e3o.https://t.co/qLHCyuFZE8 #EnergiaLimpa #Energia #Combust\u00edveisF\u00f3sseis #Emiss\u00f5esDeCarbono #ParqueAugusta #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Mundo #\u00c0gua https://t.co/DhSfn2NdTb", "created_at": "Fri Jul 06 09:58:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [167, 180], "text": "EnergiaLimpa"}, {"indices": [181, 189], "text": "Energia"}, {"indices": [190, 210], "text": "Combust\u00edveisF\u00f3sseis"}, {"indices": [211, 229], "text": "Emiss\u00f5esDeCarbono"}, {"indices": [230, 244], "text": "ParqueAugusta"}, {"indices": [245, 264], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [265, 271], "text": "Mundo"}, {"indices": [272, 277], "text": "\u00c0gua"}], "urls": [{"url": "https://t.co/qLHCyuFZE8", "indices": [143, 166], "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/07/apos-serie-de-escandalos-chefe-de-agencia-ambiental-dos-eua-renuncia.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/07/\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1015173248601001984/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/DhSfn2NdTb", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhaereiW4AAdl7L.jpg", "id_str": "1015173235787358208", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhaereiW4AAdl7L.jpg", "type": "photo", "id": 1015173235787358208, "display_url": "pic.twitter.com/DhSfn2NdTb"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1320, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23230, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 708, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1015173248601001984, "favorite_count": 0, "number_followers": 1320}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "23 pa\u00edses se comprometem a fazer mais pelo clima: https://t.co/4grZYbP1Nq #aquecimentoglobal #clima https://t.co/PP3yRPqvaD", "created_at": "Thu Jul 05 22:15:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [74, 92], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [93, 99], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4grZYbP1Nq", "indices": [50, 73], "expanded_url": "http://bit.ly/2KJEMWN", "display_url": "bit.ly/2KJEMWN"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1014996091115331585/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 490, "w": 780, "resize": "fit"}, "small": {"h": 427, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 490, "w": 780, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/PP3yRPqvaD", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhHzHHoW4AAWgU3.jpg", "id_str": "1013858694768025600", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhHzHHoW4AAWgU3.jpg", "type": "photo", "id": 1013858694768025600, "display_url": "pic.twitter.com/PP3yRPqvaD"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 147615892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.redeasta.com.br", "display_url": "redeasta.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 593, "protected": false, "id_str": "147615892", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 807, "description": "Neg\u00f3cio social que atua na economia circular transformando artes\u00e3s em empreendedoras e res\u00edduos corporativos em produtos bons, bonitos e do bem.", "friends_count": 260, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147615892/1519992302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rede Asta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 99, "screen_name": "Rede_Asta", "url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "created_at": "Mon May 24 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014996091115331585, "favorite_count": 1, "number_followers": 593}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - \"Professor da USP cr\u00edtica postura do pa\u00eds e explica que, al\u00e9m da constru\u00e7\u00e3o de grandes obras, apoio \u00e0 #bancadaruralista tamb\u00e9m se sobressai como vetor de devasta\u00e7\u00e3o\": https://t.co/Y0Eo0Zp4MU", "created_at": "Thu Jul 05 16:46:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [124, 141], "text": "bancadaruralista"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Y0Eo0Zp4MU", "indices": [189, 212], "expanded_url": "https://bit.ly/2u71Sfr", "display_url": "bit.ly/2u71Sfr"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 628, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2407, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 263, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2359, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014913365045661696, "favorite_count": 1, "number_followers": 628}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "\"O Amor \u00e9 uma flor roxa (...)\"\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #PrimaveraNoInverno #SemFiltro #HashTagFever", "created_at": "Thu Jul 05 15:22:10 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [32, 51], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [52, 71], "text": "PrimaveraNoInverno"}, {"indices": [72, 82], "text": "SemFiltro"}, {"indices": [83, 96], "text": "HashTagFever"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1516681790, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/344513261577959052/fcc6e30c1214dacf96c6fb36adf1e28c_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "1516681790", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1588, "description": "", "friends_count": 11, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/344513261577959052/fcc6e30c1214dacf96c6fb36adf1e28c_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bruno de A. Silva", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "Bruno_deas", "url": null, "created_at": "Fri Jun 14 14:56:57 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014892197118992384, "favorite_count": 0, "number_followers": 6}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Palestra de abertura do SEMENGE 2018 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#sustenta\u00ed #sustentabilidade #inova\u00e7\u00e3o #empreendedorismo #mudan\u00e7asclimaticas #energialimpa #energiarenovavel #climatechange #globalwarming\u2026 https://t.co/9X0c5YoEgh", "created_at": "Thu Jul 05 14:25:49 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [49, 59], "text": "sustenta\u00ed"}, {"indices": [60, 77], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [78, 87], "text": "inova\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [88, 105], "text": "empreendedorismo"}, {"indices": [106, 125], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}, {"indices": [126, 139], "text": "energialimpa"}, {"indices": [140, 157], "text": "energiarenovavel"}, {"indices": [158, 172], "text": "climatechange"}, {"indices": [173, 187], "text": "globalwarming"}], "urls": [{"url": "https://t.co/9X0c5YoEgh", "indices": [189, 212], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/Bk2m8X7A_b1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ce5x3hyfhpy2", "display_url": "instagram.com/p/Bk2m8X7A_b1/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 107591774, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "006F3B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881700101303021568/J38J7qit_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "8BC63F", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PAb6XlANeR", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://youtube.com/sustentai", "display_url": "youtube.com/sustentai"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5242, "protected": false, "id_str": "107591774", "default_profile_image": false, "listed_count": 123, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7267, "description": "Sustentabilidade (de verdade) de uma forma simples e divertida. Contato: contato@sustentai.com", "friends_count": 77, "profile_link_color": "62E8E6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/881700101303021568/J38J7qit_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107591774/1514565547", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sustenta\u00ed", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 49, "screen_name": "sustentavell", "url": "https://t.co/PAb6XlANeR", "created_at": "Sat Jan 23 02:34:37 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014878016751665158, "favorite_count": 0, "number_followers": 5242}
{"lang": "pt", "rt_text": "@mctic contrata p/ Estudos de Impactos, Vulnerabilidade e Adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #seguran\u00e7aalimentar\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d\ud83e\udd6c\nProjeto PNUD BRA/16/G31 @PNUDBrasil com financiamento do @theGEF em\nhttps://t.co/O8bK9HoBfb\n\n+ processos seletivos em\nhttps://t.co/KtAk2yQmLs", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1015226239911694336, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Aquecimentoglobal mudar\u00e1 os padr\u00f5es das chuvas de ver\u00e3o no leste da China https://t.co/DfbTMsAP3p", "created_at": "Thu Jul 05 13:00:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "Aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/DfbTMsAP3p", "indices": [75, 98], "expanded_url": "https://buff.ly/2zbRIzR", "display_url": "buff.ly/2zbRIzR"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014856488244908032, "favorite_count": 0, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "Se as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas n\u00e3o forem contidas, os custos anuais globais de #inunda\u00e7\u00f5es v\u00e3o aumentar para US$ 14 trilh\u00f5es em 2100. Al\u00e9m disso, 600 milh\u00f5es de pessoas ser\u00e3o afetadas https://t.co/UU6m95RBuw https://t.co/baKtKeKEOg", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014600063073517569, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Se as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas n\u00e3o forem contidas, os custos anuais globais de #inunda\u00e7\u00f5es v\u00e3o aumentar para US$ 14 trilh\u00f5e\u2026", "created_at": "Wed Jul 04 20:29:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [27, 46], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [95, 106], "text": "inunda\u00e7\u00f5es"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 299748084, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989833675570401280/y-8UJ9qa_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gxjXeeTt1t", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.nowseg.com.br", "display_url": "nowseg.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/gxjXeeTt1t", "indices": [40, 63], "expanded_url": "http://www.nowseg.com.br", "display_url": "nowseg.com.br"}]}}, "followers_count": 1632, "protected": false, "id_str": "299748084", "default_profile_image": false, "listed_count": 107, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 60008, "description": "EHS - Environment, Health and Safety    https://t.co/gxjXeeTt1t  Seguran\u00e7a do Trabalho, Meio Ambiente e Sa\u00fade / Contatos: everaldomota@yahoo.com.br", "friends_count": 5002, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989833675570401280/y-8UJ9qa_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299748084/1524833045", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Everaldo Mota", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 42152, "screen_name": "EveraldoMota", "url": "https://t.co/gxjXeeTt1t", "created_at": "Mon May 16 16:28:11 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014607111794372610, "favorite_count": 0, "number_followers": 1632}
{"lang": "pt", "rt_text": "Se as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas n\u00e3o forem contidas, os custos anuais globais de #inunda\u00e7\u00f5es v\u00e3o aumentar para US$ 14 trilh\u00f5es em 2100. Al\u00e9m disso, 600 milh\u00f5es de pessoas ser\u00e3o afetadas https://t.co/UU6m95RBuw https://t.co/baKtKeKEOg", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014600063073517569, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Se as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas n\u00e3o forem contidas, os custos anuais globais de #inunda\u00e7\u00f5es v\u00e3o aumentar para US$ 14 trilh\u00f5es em 2100. Al\u00e9m disso, 600 milh\u00f5es de pessoas ser\u00e3o afetadas https://t.co/UU6m95RBuw https://t.co/baKtKeKEOg", "created_at": "Wed Jul 04 20:01:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [6, 25], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [74, 85], "text": "inunda\u00e7\u00f5es"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UU6m95RBuw", "indices": [179, 202], "expanded_url": "https://glo.bo/2z7CQTm", "display_url": "glo.bo/2z7CQTm"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1014600063073517569/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 409, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 420, "w": 699, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 420, "w": 699, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/baKtKeKEOg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhSVXZiW0AEMFEv.jpg", "id_str": "1014600045289721857", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhSVXZiW0AEMFEv.jpg", "type": "photo", "id": 1014600045289721857, "display_url": "pic.twitter.com/baKtKeKEOg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014161682598330369/R8Wsne_5_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10353, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 118, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6662, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1073, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014161682598330369/R8Wsne_5_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1530656245", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014600063073517569, "favorite_count": 2, "number_followers": 10353}
{"lang": "pt", "rt_text": "Se as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas n\u00e3o forem contidas, os custos anuais globais de #inunda\u00e7\u00f5es v\u00e3o aumentar para US$ 14 trilh\u00f5es em 2100. Al\u00e9m disso, 600 milh\u00f5es de pessoas ser\u00e3o afetadas https://t.co/UU6m95RBuw https://t.co/baKtKeKEOg", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014600063073517569, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Florestas e agricultura s\u00e3o parte da solu\u00e7\u00e3o contra crise clim\u00e1tica: https://t.co/dS6YEXfoYg #criseclim\u00e1tica #aquecimentoglobal #camadadeoz\u00f4nio https://t.co/a3qWf7uliJ", "created_at": "Wed Jul 04 03:12:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [93, 108], "text": "criseclim\u00e1tica"}, {"indices": [109, 127], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [128, 143], "text": "camadadeoz\u00f4nio"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dS6YEXfoYg", "indices": [69, 92], "expanded_url": "http://bit.ly/2NkTotV", "display_url": "bit.ly/2NkTotV"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1014346057260515328/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/a3qWf7uliJ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhHyixHX4AALs7-.jpg", "id_str": "1013858070248808448", "indices": [144, 167], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhHyixHX4AALs7-.jpg", "type": "photo", "id": 1013858070248808448, "display_url": "pic.twitter.com/a3qWf7uliJ"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 147615892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.redeasta.com.br", "display_url": "redeasta.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 593, "protected": false, "id_str": "147615892", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 807, "description": "Neg\u00f3cio social que atua na economia circular transformando artes\u00e3s em empreendedoras e res\u00edduos corporativos em produtos bons, bonitos e do bem.", "friends_count": 260, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147615892/1519992302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rede Asta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 99, "screen_name": "Rede_Asta", "url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "created_at": "Mon May 24 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014346057260515328, "favorite_count": 1, "number_followers": 593}
{"lang": "pt", "rt_text": "Se as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas n\u00e3o forem contidas, os custos anuais globais de #inunda\u00e7\u00f5es v\u00e3o aumentar para US$ 14 trilh\u00f5es em 2100. Al\u00e9m disso, 600 milh\u00f5es de pessoas ser\u00e3o afetadas https://t.co/UU6m95RBuw https://t.co/baKtKeKEOg", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014600063073517569, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - Novos dados mostram que os eventos clim\u00e1ticos extremos tornaram-se mais frequentes nos \u00faltimos 36 anos https://t.co/wuFEd8WTIj", "created_at": "Tue Jul 03 15:00:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/wuFEd8WTIj", "indices": [125, 148], "expanded_url": "https://buff.ly/2G5pkyi", "display_url": "buff.ly/2G5pkyi"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014161928166477826, "favorite_count": 2, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma #Amaz\u00f4nia #seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014139201351245826, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @ecodebate: #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma #Amaz\u00f4nia #seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb", "created_at": "Tue Jul 03 14:56:27 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 34], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [60, 69], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [70, 75], "text": "seca"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeRxPR3asb", "indices": [86, 109], "expanded_url": "https://buff.ly/2FA9Ql8", "display_url": "buff.ly/2FA9Ql8"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 124305448, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D0A0A", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002171751571312640/ZmmiOisT_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "3EF03E", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1604, "protected": false, "id_str": "124305448", "default_profile_image": false, "listed_count": 13, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17123, "description": "Pan\u00f3pticando \ud83e\udd2a", "friends_count": 1606, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002171751571312640/ZmmiOisT_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "0E0F0E", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/124305448/1515627574", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "Karien Bittencourt", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 11944, "screen_name": "karienstephanie", "url": null, "created_at": "Thu Mar 18 23:48:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014160952256757761, "favorite_count": 0, "number_followers": 1604}
{"lang": "pt", "rt_text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014154465505697794, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @ecodebate: Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses ht\u2026", "created_at": "Tue Jul 03 14:34:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [50, 69], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [96, 105], "text": "escassez"}, {"indices": [109, 119], "text": "alimentos"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 561, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20148, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 248, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4244, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014155437544009731, "favorite_count": 0, "number_followers": 561}
{"lang": "pt", "rt_text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014154465505697794, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "created_at": "Tue Jul 03 14:30:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [35, 54], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [81, 90], "text": "escassez"}, {"indices": [94, 104], "text": "alimentos"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dP8WdowX8Y", "indices": [122, 145], "expanded_url": "https://buff.ly/2Iqznik", "display_url": "buff.ly/2Iqznik"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014154465505697794, "favorite_count": 1, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014154465505697794, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Aquecimentoglobal exacerbar\u00e1 as #secas na Europa - as secas durar\u00e3o mais, afetar\u00e3o \u00e1reas maiores e ter\u00e3o impacto sobre mais pessoas https://t.co/ETly7aSHth", "created_at": "Tue Jul 03 14:00:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "Aquecimentoglobal"}, {"indices": [33, 39], "text": "secas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ETly7aSHth", "indices": [133, 156], "expanded_url": "https://buff.ly/2HKpQGl", "display_url": "buff.ly/2HKpQGl"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014146815766261761, "favorite_count": 0, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014154465505697794, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma #Amaz\u00f4nia #seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb", "created_at": "Tue Jul 03 13:30:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [45, 54], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [55, 60], "text": "seca"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeRxPR3asb", "indices": [71, 94], "expanded_url": "https://buff.ly/2FA9Ql8", "display_url": "buff.ly/2FA9Ql8"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1014139201351245826, "favorite_count": 1, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014154465505697794, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Aquecimentoglobal - Aderir ao acordo de Paris pode reduzir significativamente as mortes causadas pelo calor no ver\u00e3o https://t.co/Q1f4VzwwYs", "created_at": "Tue Jul 03 12:30:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "Aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Q1f4VzwwYs", "indices": [118, 141], "expanded_url": "https://buff.ly/2tZMYrj", "display_url": "buff.ly/2tZMYrj"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014124127500865536, "favorite_count": 0, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014154465505697794, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "S\u00e3o Paulo se mobiliza pelos Parques Amea\u00e7ados pela Especula\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria.https://t.co/fdT96TZXBq #ParqueAugustaJ\u00e1 #ParqueAugustaVive #ParqueAugustaResiste #ParquesUrbanos #Clima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #CriseDa\u00c1gua #CriseH\u00eddrica #Seca #Mananciais #Congresso #Poder #Governo #\u00c1gua https://t.co/42mAIIuj7j", "created_at": "Tue Jul 03 10:55:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [99, 115], "text": "ParqueAugustaJ\u00e1"}, {"indices": [116, 134], "text": "ParqueAugustaVive"}, {"indices": [135, 156], "text": "ParqueAugustaResiste"}, {"indices": [157, 172], "text": "ParquesUrbanos"}, {"indices": [173, 179], "text": "Clima"}, {"indices": [180, 199], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [200, 212], "text": "CriseDa\u00c1gua"}, {"indices": [213, 226], "text": "CriseH\u00eddrica"}, {"indices": [227, 232], "text": "Seca"}, {"indices": [233, 244], "text": "Mananciais"}, {"indices": [245, 255], "text": "Congresso"}, {"indices": [256, 262], "text": "Poder"}, {"indices": [263, 271], "text": "Governo"}, {"indices": [272, 277], "text": "\u00c1gua"}], "urls": [{"url": "https://t.co/fdT96TZXBq", "indices": [75, 98], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/04/parqueaugusta-redenovosparques-parques.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/04/parque\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1014100275433525248/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 480, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 480, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 480, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/42mAIIuj7j", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhLO0VmW0AES_VX.jpg", "id_str": "1014100264658325505", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhLO0VmW0AES_VX.jpg", "type": "photo", "id": 1014100264658325505, "display_url": "pic.twitter.com/42mAIIuj7j"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1320, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23230, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 708, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014100275433525248, "favorite_count": 1, "number_followers": 1320}
{"lang": "pt", "rt_text": "Extremos clim\u00e1ticos causados pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas podem aumentar o risco de #escassez de #alimentos em muitos pa\u00edses https://t.co/dP8WdowX8Y", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1014154465505697794, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Seca Piora em SP e deve e Falta \u00c1gua.SABESP e Governo do Estado de SP est\u00e3o omissos.https://t.co/BZ6BLXw3SY #Copa2018 #BrasileB\u00e9lgica #BrasilXB\u00e9lgica #CopadoMundo #Copa #CopadoMundoDeFutebol #CopaDaR\u00fassia #Futebol #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Racionamento #Economiade\u00c1gua #FLIP2018 #Flip https://t.co/QG66Gr0gBM", "created_at": "Tue Jul 03 10:43:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [108, 117], "text": "Copa2018"}, {"indices": [118, 133], "text": "BrasileB\u00e9lgica"}, {"indices": [134, 149], "text": "BrasilXB\u00e9lgica"}, {"indices": [150, 162], "text": "CopadoMundo"}, {"indices": [163, 168], "text": "Copa"}, {"indices": [169, 190], "text": "CopadoMundoDeFutebol"}, {"indices": [191, 204], "text": "CopaDaR\u00fassia"}, {"indices": [205, 213], "text": "Futebol"}, {"indices": [214, 233], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [234, 247], "text": "Racionamento"}, {"indices": [248, 263], "text": "Economiade\u00c1gua"}, {"indices": [264, 273], "text": "FLIP2018"}, {"indices": [274, 279], "text": "Flip"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BZ6BLXw3SY", "indices": [84, 107], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/05/crisedaagua-seca-crisehidrica.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/05/crised\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1014097166850297856/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/QG66Gr0gBM", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhLL_YTXkAATX4M.jpg", "id_str": "1014097155827666944", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhLL_YTXkAATX4M.jpg", "type": "photo", "id": 1014097155827666944, "display_url": "pic.twitter.com/QG66Gr0gBM"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1320, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23230, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 708, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1014097166850297856, "favorite_count": 1, "number_followers": 1320}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @ecodebate: #Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas,\u2026", "created_at": "Mon Jul 02 21:57:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 27], "text": "Aquecimento"}, {"indices": [35, 54], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1531268600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017163865/fd396b54c50373326d01e728959bbdb5_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 135, "protected": false, "id_str": "1531268600", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2443, "description": "", "friends_count": 773, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017163865/fd396b54c50373326d01e728959bbdb5_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1531268600/1371670900", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Kelly Rubinho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7500, "screen_name": "KellyRubinho", "url": null, "created_at": "Wed Jun 19 16:08:07 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1013904458433155073, "favorite_count": 0, "number_followers": 135}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "created_at": "Mon Jul 02 21:00:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 12], "text": "Aquecimento"}, {"indices": [20, 39], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/1lide5QZiE", "indices": [165, 188], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/05/23/aquecimento-global-e-saude-publica-estudo-estima-vidas-salvas-com-uma-meta-climatica-de-15gradcelsius/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/05/23/aqu\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1013890139116929024, "favorite_count": 2, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Riachos e rios podem bombear CO2 para o ar a taxas crescentes se continuarem aquecendo, potencialmente aumentando os efeitos do #aquecimentoglobal https://t.co/JEiGQ8wjpX", "created_at": "Mon Jul 02 20:00:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [128, 146], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JEiGQ8wjpX", "indices": [147, 170], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/05/28/aquecimento-global-riachos-podem-emitir-mais-dioxido-de-carbono-em-um-clima-mais-quente/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/05/28/aqu\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1013875036711768064, "favorite_count": 0, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83e\udd1dO Comit\u00ea Consultivo Nacional (CCN) do Pacto Global de Prefeitos na #Bol\u00edvia se reuniu na sexta-feira passada, dia 29 de junho, para desenvolver esatrat\u00e9gias nacionais para envolver as cidades do pa\u00eds #GCoMLAC #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas @UEenBolivia https://t.co/0gotGKe64a", "created_at": "Mon Jul 02 19:42:42 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [233, 245], "screen_name": "UEenBolivia", "id": 2860704652, "name": "Uni\u00f3nEuropea Bolivia", "id_str": "2860704652"}], "hashtags": [{"indices": [71, 79], "text": "Bol\u00edvia"}, {"indices": [204, 212], "text": "GCoMLAC"}, {"indices": [213, 232], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/GCoMLAC/status/1013870598391508993/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 960, "w": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 900, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/0gotGKe64a", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhH7Zp3WkAAKk1i.jpg", "id_str": "1013867809288392704", "indices": [246, 269], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhH7Zp3WkAAKk1i.jpg", "type": "photo", "id": 1013867809288392704, "display_url": "pic.twitter.com/0gotGKe64a"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 955742285613891585, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955743229793701888/ZniWuF60_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lvSRbqsrB9", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://pactodealcaldes-la.eu/", "display_url": "pactodealcaldes-la.eu"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 64, "protected": false, "id_str": "955742285613891585", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 75, "description": "Es la vertiente latinoamericana del Pacto Global de Alcaldes por el Clima y la Energ\u00eda. Alianza de gobiernos locales en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico.", "friends_count": 63, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/955743229793701888/ZniWuF60_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/955742285613891585/1516701986", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Pacto Global de los Alcaldes - Am\u00e9rica Latina", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 37, "screen_name": "GCoMLAC", "url": "https://t.co/lvSRbqsrB9", "created_at": "Tue Jan 23 10:01:32 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1013870598391508993, "favorite_count": 1, "number_followers": 64}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#AquecimentoGlobal - Estudo sugere que um clima mais quente diminuiria a capacidade de muitos microclimas florestais para moderar os extremos clim\u00e1ticos no futuro https://t.co/jHQc0HNTG8", "created_at": "Mon Jul 02 18:00:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jHQc0HNTG8", "indices": [163, 186], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/07/02/mudancas-climaticas-florestas-podem-perder-a-capacidade-de-proteger-contra-os-extremos-do-clima/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/07/02/mud\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1013844877636001793, "favorite_count": 1, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "Novo estudo relaciona as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas ao potencial decl\u00ednio de #abelhas https://t.co/ako3nRC2Pa", "created_at": "Mon Jul 02 12:45:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [25, 44], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [70, 78], "text": "abelhas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ako3nRC2Pa", "indices": [79, 102], "expanded_url": "https://buff.ly/2lKtnro", "display_url": "buff.ly/2lKtnro"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1013765503884627970, "favorite_count": 0, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "\"As #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas amea\u00e7am cerca de 180.000 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do \u00c1rtico canadense, do \u00c1rtico noruegu\u00eas e do Alasca\": https://t.co/dRCU9NKPdC Via @destak", "created_at": "Mon Jul 02 12:41:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [153, 160], "screen_name": "destak", "id": 306455439, "name": "Jornal Destak", "id_str": "306455439"}], "hashtags": [{"indices": [4, 23], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dRCU9NKPdC", "indices": [125, 148], "expanded_url": "https://bit.ly/2KpDeSr", "display_url": "bit.ly/2KpDeSr"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 628, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2407, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 263, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2359, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1013764674423349248, "favorite_count": 1, "number_followers": 628}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Aquecimento Global #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Acelerar o progresso na redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de carbono salvaria milh\u00f5es de vidas, principalmente nas \u00e1reas metropolitanas https://t.co/1lide5QZiE", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013890139116929024, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas: #Florestas podem perder a capacidade de proteger contra os extremos do #clima https://t.co/QkDYNYOW4f", "created_at": "Mon Jul 02 12:30:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [21, 31], "text": "Florestas"}, {"indices": [92, 98], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/QkDYNYOW4f", "indices": [99, 122], "expanded_url": "https://buff.ly/2tYBvbo", "display_url": "buff.ly/2tYBvbo"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31551, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65131, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1013761763601473537, "favorite_count": 0, "number_followers": 31551}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/WvwbVcFEyp", "qt_id": 1015893000227049472, "rt_id": 1013089833823145986, "qt_text": "\u201cObservations of past warming periods suggest that a number of amplifying mechanisms, which are poorly represented in climate models, increase long-term warming beyond climate model projections,\u201d\n\n#ActOnClimate #ClimateChange #KeepItInTheGround  https://t.co/4owleCX9wp", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Jul 02 06:30:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3014222399, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://uncclearn.org/", "display_url": "uncclearn.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 13168, "protected": false, "id_str": "3014222399", "default_profile_image": false, "listed_count": 441, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 14554, "description": "Investing in People and Learning for a Climate Resilient and Green Transition. #eLearning #climatechange #education #UN", "friends_count": 1731, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014222399/1511255132", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "UN CC:Learn", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5120, "screen_name": "uncclearn", "url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "created_at": "Tue Feb 03 09:52:54 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Geneva, Switzerland", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1013671309048414208, "favorite_count": 0, "number_followers": 13168}
