{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "rt_id": 1020356469567434752, "text": "RT @Bre_LS98: BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers\u2026", "created_at": "Fri Jul 20 20:05:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Bre_LS98", "id": 1010636697166544896, "name": "Breno Souza", "id_str": "1010636697166544896"}], "hashtags": [{"indices": [91, 110], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [111, 121], "text": "polarcaps"}, {"indices": [122, 138], "text": "meltingglaciers"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CN5jsPSePv", "indices": [66, 89], "expanded_url": "http://cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aquecimento-global-terra-em-mudanca.html?spref=tw", "display_url": "cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aqueci\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2180415373, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014985037127864320/ySvpSxD3_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3521jObV8s", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://ichbinfer.tumblr.com", "display_url": "ichbinfer.tumblr.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 27, "protected": false, "id_str": "2180415373", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1812, "description": "", "friends_count": 58, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014985037127864320/ySvpSxD3_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2180415373/1531100368", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Fer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4143, "screen_name": "ichbinnanda", "url": "https://t.co/3521jObV8s", "created_at": "Thu Nov 07 16:26:12 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020399293381971968, "favorite_count": 0, "number_followers": 27}
{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "rt_id": 1020356469567434752, "text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "created_at": "Fri Jul 20 17:15:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [77, 96], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [97, 107], "text": "polarcaps"}, {"indices": [108, 124], "text": "meltingglaciers"}, {"indices": [125, 138], "text": "warmingocean"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CN5jsPSePv", "indices": [52, 75], "expanded_url": "http://cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aquecimento-global-terra-em-mudanca.html?spref=tw", "display_url": "cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aqueci\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1010636697166544896, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010690530043486209/R_hLRkD__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jbDMErdjzw", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cienciaeconservacao.blogspot.com", "display_url": "cienciaeconservacao.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5, "protected": false, "id_str": "1010636697166544896", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8, "description": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas - UFSCar/L. S", "friends_count": 42, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010690530043486209/R_hLRkD__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1010636697166544896/1530842510", "profile_background_image_url": null, "name": "Breno Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7, "screen_name": "Bre_LS98", "url": "https://t.co/jbDMErdjzw", "created_at": "Sat Jun 23 21:32:20 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Campina do Monte Alegre", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020356469567434752, "favorite_count": 1, "number_followers": 5}
{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "rt_id": 1020356469567434752, "text": "Novo estudo indica o aumento do n\u00edvel do mar ap\u00f3s o colapso das plataformas de gelo da #Ant\u00e1rtida https://t.co/bYziRHYMNJ #degelo #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Fri Jul 20 13:00:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Ant\u00e1rtida"}, {"indices": [122, 129], "text": "degelo"}, {"indices": [130, 148], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [149, 168], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/bYziRHYMNJ", "indices": [98, 121], "expanded_url": "https://buff.ly/2Lb4WTj", "display_url": "buff.ly/2Lb4WTj"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31012, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65198, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020292242618101761, "favorite_count": 1, "number_followers": 31012}
{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "rt_id": 1020356469567434752, "text": "\"Maior economia mundial vem reduzindo o uso de #carv\u00e3o na sua matriz energ\u00e9tica, mas mesmo assim continua entre os maiores emissores per capita de g\u00e1s que contribui para o #efeitoestufa\": https://t.co/b7GcNIIT7D Via @gazetadopovo", "created_at": "Fri Jul 20 12:58:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [216, 229], "screen_name": "gazetadopovo", "id": 15084884, "name": "Gazeta do Povo", "id_str": "15084884"}], "hashtags": [{"indices": [47, 54], "text": "carv\u00e3o"}, {"indices": [172, 185], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/b7GcNIIT7D", "indices": [188, 211], "expanded_url": "https://bit.ly/2JExVsI", "display_url": "bit.ly/2JExVsI"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 623, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2446, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 263, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2364, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1020291793815048193, "favorite_count": 0, "number_followers": 623}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "rt_id": 1019237393310932996, "text": "RT @rubensborn: Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #dir\u2026", "created_at": "Fri Jul 20 11:07:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [{"indices": [34, 47], "text": "constitui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [57, 67], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [71, 90], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [116, 134], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 29074194, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/296606917/CAP_0030_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/vTbXIfSR3l", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.sosma.org.br", "display_url": "sosma.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5275, "protected": false, "id_str": "29074194", "default_profile_image": false, "listed_count": 88, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3144, "description": "Ge\u00f3grafo e ambientalista amante da natureza, trabalhando com as pol\u00edticas p\u00fablicas em prol do meio ambiente.", "friends_count": 571, "profile_link_color": "D02B55", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/296606917/CAP_0030_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29074194/1401229658", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "mario mantovani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 577, "screen_name": "mariomantovani", "url": "http://t.co/vTbXIfSR3l", "created_at": "Sun Apr 05 21:45:46 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1020263954306813953, "favorite_count": 0, "number_followers": 5275}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aprova @MCrivella!!!!\nQue todos os estados eliminem os canudos pl\u00e1sticos e troquem pelos biodegrad\u00e1veis. #N\u00e3oAoCanudinho #biodiversidade #conserva\u00e7\u00e3o #mudan\u00e7aclim\u00e1tica\nhttps://t.co/BoQyYrihPR", "rt_id": 1005059396509061120, "text": "RT @duda_zoghbi: Aprova @MCrivella!!!!\nQue todos os estados eliminem os canudos pl\u00e1sticos e troquem pelos biodegrad\u00e1veis. #N\u00e3oAoCanudinho #\u2026", "created_at": "Thu Jul 19 23:40:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 15], "screen_name": "duda_zoghbi", "id": 3658715727, "name": "Eduarda Zoghbi", "id_str": "3658715727"}, {"indices": [24, 34], "screen_name": "MCrivella", "id": 74860967, "name": "Marcelo Crivella", "id_str": "74860967"}], "hashtags": [{"indices": [122, 137], "text": "N\u00e3oAoCanudinho"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2225089021, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988827152903794688/TbtISc7A_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2137, "protected": false, "id_str": "2225089021", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13806, "description": "\u2640Fernanda num era hetero?\u2640", "friends_count": 2048, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988827152903794688/TbtISc7A_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0F0F0F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2225089021/1498154502", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Nanda Santos \u264b", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 8195, "screen_name": "LokaCorDeRosa", "url": null, "created_at": "Sun Dec 01 14:49:41 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020090964881420290, "favorite_count": 0, "number_followers": 2137}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "rt_id": 1019969823722430464, "text": "RT @talkaboutmm: #AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados\u2026", "created_at": "Thu Jul 19 19:15:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 15], "screen_name": "talkaboutmm", "id": 942824136212123649, "name": "Miguel Macedo", "id_str": "942824136212123649"}], "hashtags": [{"indices": [17, 35], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 755502369916485632, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977661983087648773/e0zr83W__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 8, "protected": false, "id_str": "755502369916485632", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 44, "description": "Si Vis Pacem, Para Bellum.", "friends_count": 42, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977661983087648773/e0zr83W__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/755502369916485632/1516062061", "profile_background_image_url": null, "name": "Ramiro Moura", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19, "screen_name": "ramiromoura22", "url": null, "created_at": "Tue Jul 19 20:39:36 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020024418561642498, "favorite_count": 0, "number_followers": 8}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "rt_id": 1019969823722430464, "text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "created_at": "Thu Jul 19 15:38:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [137, 141], "text": "CO2"}, {"indices": [154, 159], "text": "vida"}, {"indices": [164, 171], "text": "vulc\u00e3o"}, {"indices": [175, 183], "text": "erup\u00e7\u00e3o"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 942824136212123649, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019003552839192576/cSTYKhDT_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zgPSdxxklC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://youtube.com/talkaboutmm", "display_url": "youtube.com/talkaboutmm"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 266, "protected": false, "id_str": "942824136212123649", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2890, "description": "Fundador do Canal ''Talk About em portugu\u00eas''. Twitter com pensamento conservador pol\u00edtico, social, \u00e9tico, valor moral e muito mais. Aceda ao canal\ud83d\udc47", "friends_count": 44, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019003552839192576/cSTYKhDT_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/942824136212123649/1513701667", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Miguel Macedo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2776, "screen_name": "talkaboutmm", "url": "https://t.co/zgPSdxxklC", "created_at": "Mon Dec 18 18:29:25 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Portugal", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1019969823722430464, "favorite_count": 5, "number_followers": 266}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "rt_id": 1019969823722430464, "text": "#Tempocom #Furac\u00f5es #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #metorologia\n\ud83c\udf0e Furac\u00f5es podem ficar mais destrutivos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre isso! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/nUFWZRDJcU", "created_at": "Thu Jul 19 13:14:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Tempocom"}, {"indices": [10, 19], "text": "Furac\u00f5es"}, {"indices": [20, 39], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [40, 52], "text": "metorologia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nUFWZRDJcU", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://www.tempo.com/noticias/divulgacao/os-furacoes-podem-ficar-ainda-mais-catastroficos.html", "display_url": "tempo.com/noticias/divul\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965635296544153600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.tempo.com", "display_url": "tempo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 182, "protected": false, "id_str": "965635296544153600", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 284, "description": "Previs\u00e3o do tempo para Brasil e o Mundo. Baixe nosso APP \ud83d\udcf2\u00a0\"Previs\u00e3o do Tempo 14 dias\", e siga-nos, as nuvens nunca estragam a festa. Experi\u00eancia Meteored.", "friends_count": 151, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965635296544153600/1525082128", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo.com", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 487, "screen_name": "OtempoBrasil", "url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "created_at": "Mon Feb 19 17:12:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019933565205843968, "favorite_count": 1, "number_followers": 182}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "rt_id": 1019969823722430464, "text": "Desmatamento \u00e9 2\u00aa maior causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, revela FAO: https://t.co/J3ZuBdLret #desmatamento #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal https://t.co/erfwiQYWHu", "created_at": "Thu Jul 19 12:01:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [91, 104], "text": "desmatamento"}, {"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [125, 143], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/J3ZuBdLret", "indices": [67, 90], "expanded_url": "http://bit.ly/2zqwv5r", "display_url": "bit.ly/2zqwv5r"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1019915003795857408/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/erfwiQYWHu", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiUkSYJX0AAytkr.jpg", "id_str": "1019260788807290880", "indices": [144, 167], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiUkSYJX0AAytkr.jpg", "type": "photo", "id": 1019260788807290880, "display_url": "pic.twitter.com/erfwiQYWHu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 147615892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.redeasta.com.br", "display_url": "redeasta.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 594, "protected": false, "id_str": "147615892", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 839, "description": "Neg\u00f3cio social que atua na economia circular transformando artes\u00e3s em empreendedoras e res\u00edduos corporativos em produtos bons, bonitos e do bem.", "friends_count": 262, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147615892/1519992302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rede Asta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 101, "screen_name": "Rede_Asta", "url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "created_at": "Mon May 24 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019915003795857408, "favorite_count": 1, "number_followers": 594}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "rt_id": 1019638464113934337, "text": "RT @Imaflora: #EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m de\u2026", "created_at": "Thu Jul 19 11:46:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Imaflora", "id": 117373254, "name": "IMAFLORA", "id_str": "117373254"}], "hashtags": [{"indices": [14, 27], "text": "EntreNoClima"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3890445929, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824960015031209985/GrwqGd2c_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 4, "protected": false, "id_str": "3890445929", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 37, "description": "", "friends_count": 13, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824960015031209985/GrwqGd2c_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3890445929/1485520754", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sonia Maria de Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2644, "screen_name": "soniade44873627", "url": null, "created_at": "Wed Oct 07 13:44:11 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019911463497068544, "favorite_count": 0, "number_followers": 4}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "rt_id": 1019638464113934337, "text": "RT @Imaflora: #EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m de\u2026", "created_at": "Wed Jul 18 19:58:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Imaflora", "id": 117373254, "name": "IMAFLORA", "id_str": "117373254"}], "hashtags": [{"indices": [14, 27], "text": "EntreNoClima"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 16999, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 310, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11078, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 526, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019672672014348290, "favorite_count": 0, "number_followers": 16999}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "rt_id": 1019638464113934337, "text": "RT @Imaflora: #EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m de\u2026", "created_at": "Wed Jul 18 17:42:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Imaflora", "id": 117373254, "name": "IMAFLORA", "id_str": "117373254"}], "hashtags": [{"indices": [14, 27], "text": "EntreNoClima"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 292462488, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338850552/Jeffreys_Bay__24__normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/qLzSBnFMD3", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.imaflora.org", "display_url": "imaflora.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 133, "protected": false, "id_str": "292462488", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 408, "description": "Imaflora- Climate and Agriculture Initiative", "friends_count": 126, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1338850552/Jeffreys_Bay__24__normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marina Piatto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "screen_name": "MarinaPiatto", "url": "http://t.co/qLzSBnFMD3", "created_at": "Tue May 03 17:51:14 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019638614848917505, "favorite_count": 0, "number_followers": 133}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "rt_id": 1019638464113934337, "text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "created_at": "Wed Jul 18 17:42:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "EntreNoClima"}, {"indices": [174, 193], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [194, 200], "text": "Clima"}, {"indices": [201, 219], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [220, 237], "text": "Sustentabilidade"}, {"indices": [238, 251], "text": "EfeitoEstufa"}, {"indices": [252, 265], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": [{"url": "https://t.co/9GVchCmob4", "indices": [149, 172], "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=YuHRKWeJcQA", "display_url": "youtube.com/watch?v=YuHRKW\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 117373254, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "966E48", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F2F0D9", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.imaflora.org", "display_url": "imaflora.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10809, "protected": false, "id_str": "117373254", "default_profile_image": false, "listed_count": 166, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10056, "description": "\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o criada para promover a conserva\u00e7\u00e3o e o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais e para gerar benef\u00edcios sociais nos setores florestal e agr\u00edcola.", "friends_count": 657, "profile_link_color": "275408", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "00B119", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117373254/1478257720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "IMAFLORA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1261, "screen_name": "Imaflora", "url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "created_at": "Thu Feb 25 10:49:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba, SP, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019638464113934337, "favorite_count": 5, "number_followers": 10809}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1019638464113934337, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "#mudancasclimaticas #CoP no Brasil em 2019:importante para DAR transpar\u00eancia e informa\u00e7\u00f5es sobre #desmatamento zero, #EnergiaSolar fim de subs\u00eddios #combustiveisfosseis e #antifracking @350brasil @LacP10info #principio10 @CoesusAL https://t.co/uRtKRica6v", "created_at": "Wed Jul 18 17:03:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [185, 195], "screen_name": "350brasil", "id": 168508708, "name": "350 Brasil", "id_str": "168508708"}, {"indices": [196, 207], "screen_name": "LacP10info", "id": 755866344478965760, "name": "LACP10", "id_str": "755866344478965760"}, {"indices": [221, 230], "screen_name": "CoesusAL", "id": 773247486576254977, "name": "COESUS Latinoam\u00e9rica", "id_str": "773247486576254977"}], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [20, 24], "text": "CoP"}, {"indices": [97, 110], "text": "desmatamento"}, {"indices": [117, 130], "text": "EnergiaSolar"}, {"indices": [148, 168], "text": "combustiveisfosseis"}, {"indices": [171, 184], "text": "antifracking"}, {"indices": [208, 220], "text": "principio10"}], "urls": [{"url": "https://t.co/uRtKRica6v", "indices": [231, 254], "expanded_url": "https://twitter.com/_escolhas/status/1019613136423354369", "display_url": "twitter.com/_escolhas/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 84027573, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/di735OcOty", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rubensborn.blogspot.com/", "display_url": "rubensborn.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 763, "protected": false, "id_str": "84027573", "default_profile_image": false, "listed_count": 38, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4221, "description": "Atua em sustentabilidade ambiental e desenvolvimento social, cidadania, direito e governan\u00e7a global e local. Foi coordenador(1989-2009) do Vitae Civilis", "friends_count": 344, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84027573/1389365734", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Rubens Harry Born", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1090, "screen_name": "rubensborn", "url": "https://t.co/di735OcOty", "created_at": "Wed Oct 21 07:48:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019628850886651909, "favorite_count": 1, "number_followers": 763}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1019638464113934337, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "Bom dia!!! \nE esse tempo que mudou?!? Fala s\u00e9rio piscou t\u00e1 frio, piscou t\u00e1 calor!!! #mudan\u00e7aclim\u00e1tica #clima #frio", "created_at": "Wed Jul 18 13:17:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [84, 101], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [102, 108], "text": "clima"}, {"indices": [109, 114], "text": "frio"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3298553290, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014708785586241536/hfFp-3RJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 17, "protected": false, "id_str": "3298553290", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 42, "description": "Se \u00e9 pra viver, vamos viver tudo que h\u00e1 pra viver!!!", "friends_count": 93, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014708785586241536/hfFp-3RJ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298553290/1530760402", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Lais Moreira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 390, "screen_name": "LaisBGMoreira", "url": null, "created_at": "Mon May 25 22:07:41 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019571878959173637, "favorite_count": 0, "number_followers": 17}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\n\nMariama Vendramini fala neste v\u00eddeo como o mundo tem tratado as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m dessa discuss\u00e3o!\n\nAcesse: https://t.co/9GVchCmob4\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #MeioAmbiente", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1019638464113934337, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "Derretimento do #permafrost aumenta emiss\u00e3o de gases de #efeitoestufa, acelerando o #aquecimentoglobal https://t.co/jfc9d0SoTh", "created_at": "Wed Jul 18 13:00:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [16, 27], "text": "permafrost"}, {"indices": [56, 69], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [84, 102], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jfc9d0SoTh", "indices": [103, 126], "expanded_url": "https://buff.ly/2Jxt2Sl", "display_url": "buff.ly/2Jxt2Sl"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31012, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65198, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019567510360911872, "favorite_count": 0, "number_followers": 31012}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1019237393310932996, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "RT @rubensborn: Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #dir\u2026", "created_at": "Tue Jul 17 20:40:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [{"indices": [34, 47], "text": "constitui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [57, 67], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [71, 90], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [116, 134], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 245514857, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "BE1A3D", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2438942888/af6nu1m90trzi6pfeffn_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "CC9C5E", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/6mJDVMtDqt", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.haflaw.com.br", "display_url": "haflaw.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1264, "protected": false, "id_str": "245514857", "default_profile_image": false, "listed_count": 44, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 37772, "description": "Hathaway, Alencar & Fischer Advocacia Direito Ambiental, Internacional, Urban\u00edstico, Civil e do Consumidor - Atualiza\u00e7\u00f5es por @Lucas_deAlencar @GiselaHathaway", "friends_count": 1790, "profile_link_color": "080450", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2438942888/af6nu1m90trzi6pfeffn_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "080450", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "H,A&F Law", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 3646, "screen_name": "HAF_Law", "url": "http://t.co/6mJDVMtDqt", "created_at": "Mon Jan 31 21:37:31 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, DF | Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019321085525970946, "favorite_count": 0, "number_followers": 1264}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1019237393310932996, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "RT @rubensborn: Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #dir\u2026", "created_at": "Tue Jul 17 19:37:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [{"indices": [34, 47], "text": "constitui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [57, 67], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [71, 90], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [116, 134], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 312645097, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 104, "protected": false, "id_str": "312645097", "default_profile_image": true, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 108, "description": "", "friends_count": 130, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Pedro Roberto Jacobi", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 208, "screen_name": "prjacobi", "url": null, "created_at": "Tue Jun 07 13:06:38 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019305132935319552, "favorite_count": 0, "number_followers": 104}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "RT @PDT_Nacional: #MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzk\u2026", "created_at": "Tue Jul 17 17:35:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "PDT_Nacional", "id": 180500907, "name": "PDT Nacional", "id_str": "180500907"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2845635166, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/812015254196592641/2Xtg4a6K_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 549, "protected": false, "id_str": "2845635166", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2505, "description": "Me tornando mulher todos os dias (parafraseando Beauvoir), vivendo... amando e lutando, na arte de construir uma sociedade mais justa!", "friends_count": 412, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/812015254196592641/2Xtg4a6K_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ApareCIDA Fran\u00e7a", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7318, "screen_name": "cidafrance", "url": null, "created_at": "Sun Oct 26 19:04:44 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1019274280377479168, "favorite_count": 0, "number_followers": 549}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "RT @PDT_Nacional: #MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzk\u2026", "created_at": "Tue Jul 17 17:14:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "PDT_Nacional", "id": 180500907, "name": "PDT Nacional", "id_str": "180500907"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 863437951, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020379000592576513/DADr30er_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 962, "protected": false, "id_str": "863437951", "default_profile_image": false, "listed_count": 30, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 43460, "description": "Amo minha bela fam\u00edlia, Ativista de esquerda e Estudante de Astronomia, cosmologia, e Ti... Galo Metal! E Seguran\u00e7a no Trabalho!!!", "friends_count": 2013, "profile_link_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020379000592576513/DADr30er_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/863437951/1444954504", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "\ud83d\udc13Raffa13", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 18006, "screen_name": "RafaCostaBh", "url": null, "created_at": "Fri Oct 05 17:55:44 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1019269067423797249, "favorite_count": 0, "number_followers": 962}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "Daqui a pouco palestrinha sobre Sustentabilidade, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo!!!\n\nUFAL - Delmiro Gouveia\n\n#sustenta\u00ed #sustentabilidade #inova\u00e7\u00e3o #empreendedorismo #mudan\u00e7asclimaticas\u2026 https://t.co/EcqxFW7nYl", "created_at": "Tue Jul 17 17:01:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [106, 116], "text": "sustenta\u00ed"}, {"indices": [117, 134], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [135, 144], "text": "inova\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [145, 162], "text": "empreendedorismo"}, {"indices": [163, 182], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/EcqxFW7nYl", "indices": [184, 207], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BlVyTZGHZlh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pnkaa4z3m25n", "display_url": "instagram.com/p/BlVyTZGHZlh/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 107591774, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "006F3B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881700101303021568/J38J7qit_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "8BC63F", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PAb6XlANeR", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://youtube.com/sustentai", "display_url": "youtube.com/sustentai"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5111, "protected": false, "id_str": "107591774", "default_profile_image": false, "listed_count": 123, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7271, "description": "Sustentabilidade (de verdade) de uma forma simples e divertida. Contato: contato@sustentai.com", "friends_count": 77, "profile_link_color": "62E8E6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/881700101303021568/J38J7qit_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107591774/1514565547", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sustenta\u00ed", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 51, "screen_name": "sustentavell", "url": "https://t.co/PAb6XlANeR", "created_at": "Sat Jan 23 02:34:37 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019265856902238211, "favorite_count": 0, "number_followers": 5111}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "qt_id": 1019613136423354369, "rt_id": 1019237393310932996, "qt_text": "Brasil inclui proposta para sediar a confer\u00eancia do clima em 2025, a CoP 25. A realiza\u00e7\u00e3o do Evento foi inclu\u00edda no projeto de Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias de 2019. https://t.co/fGn1iMjOgl", "text": "RT @rubensborn: Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #dir\u2026", "created_at": "Tue Jul 17 16:24:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [{"indices": [34, 47], "text": "constitui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [57, 67], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [71, 90], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [116, 134], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 97277809, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291927567/fotoPP2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NH5Zdf4g4g", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/maurodefigueiredo", "display_url": "linkedin.com/in/maurodefigu\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 272, "protected": false, "id_str": "97277809", "default_profile_image": false, "listed_count": 11, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 1049, "description": "Advogado, ambientalista e professor.\r\nQualidade de vida na terra. Essa \u00e9 a busca.", "friends_count": 568, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1291927567/fotoPP2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97277809/1520621358", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Mauro Figueiredo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 171, "screen_name": "MauroFloripa", "url": "https://t.co/NH5Zdf4g4g", "created_at": "Wed Dec 16 19:59:21 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019256537234268162, "favorite_count": 0, "number_followers": 272}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1019237393310932996, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "created_at": "Tue Jul 17 15:08:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "constitui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [41, 51], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [55, 74], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [100, 118], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [119, 127], "text": "direito"}, {"indices": [128, 141], "text": "meioambiente"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BCCh2KpyS8", "indices": [142, 165], "expanded_url": "https://twitter.com/robertosmeraldi/status/1019186638688268288", "display_url": "twitter.com/robertosmerald\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 84027573, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/di735OcOty", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rubensborn.blogspot.com/", "display_url": "rubensborn.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 763, "protected": false, "id_str": "84027573", "default_profile_image": false, "listed_count": 38, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4221, "description": "Atua em sustentabilidade ambiental e desenvolvimento social, cidadania, direito e governan\u00e7a global e local. Foi coordenador(1989-2009) do Vitae Civilis", "friends_count": 344, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84027573/1389365734", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Rubens Harry Born", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1090, "screen_name": "rubensborn", "url": "https://t.co/di735OcOty", "created_at": "Wed Oct 21 07:48:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1019237393310932996, "favorite_count": 9, "number_followers": 763}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1019237393310932996, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Arquivo. #Desastresnaturais  #AquecimentoGlobal \nOnda de #calor deixa 14 mortos no Jap\u00e3o durante fim de semana prolongado https://t.co/QA2Yo0uKPO", "created_at": "Tue Jul 17 13:07:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "Desastresnaturais"}, {"indices": [29, 47], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [57, 63], "text": "calor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/QA2Yo0uKPO", "indices": [122, 145], "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1K71A5-OBRWD", "display_url": "br.reuters.com/article/worldN\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 955, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10565, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 153, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019207002143281152, "favorite_count": 1, "number_followers": 955}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @PDT_Nacional: #MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzk\u2026", "created_at": "Tue Jul 17 12:05:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "PDT_Nacional", "id": 180500907, "name": "PDT Nacional", "id_str": "180500907"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 742826270828957696, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742829745176477696/g6uzEW2d_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 42, "protected": false, "id_str": "742826270828957696", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 600, "description": "", "friends_count": 165, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/742829745176477696/g6uzEW2d_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742826270828957696/1465939386", "profile_background_image_url": null, "name": "Gerson Corr\u00eaa Sant'A", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1539, "screen_name": "gersant74", "url": null, "created_at": "Tue Jun 14 21:09:18 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1019191465908547586, "favorite_count": 0, "number_followers": 42}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @PDT_Nacional: #MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzk\u2026", "created_at": "Tue Jul 17 01:50:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "PDT_Nacional", "id": 180500907, "name": "PDT Nacional", "id_str": "180500907"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 479101506, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3D1957", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996039140419473408/flPEXAdq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/4bRMAQq9HF", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://pousadavarzeadasflores.zip.net", "display_url": "pousadavarzeadasflores.zip.net"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/JJF1vekeTA", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/obruzi?ref=tn_tnmn", "display_url": "facebook.com/obruzi?ref=tn_\u2026"}]}}, "followers_count": 205, "protected": false, "id_str": "479101506", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 73745, "description": "https://t.co/JJF1vekeTA", "friends_count": 132, "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996039140419473408/flPEXAdq_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/479101506/1428327679", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "Otaviano Bruziguessi", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1530, "screen_name": "OtavianoBruzi", "url": "http://t.co/4bRMAQq9HF", "created_at": "Tue Jan 31 00:57:58 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Betim / M.G. / Brasil", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1019036686943211520, "favorite_count": 0, "number_followers": 205}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Renato Morgado, coordenador de pol\u00edticas publicas do Imaflora, participou pela manh\u00e3 de um painel sobre Dados Abertos e Clima, com representantes do governo da Ge\u00f3rgia, do Open Charter e do WRI.\n\n#DadosAbertos #OpenGovernment #SEEG #EfeitoEstufa https://t.co/PewZG16qcN", "created_at": "Mon Jul 16 18:26:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [196, 209], "text": "DadosAbertos"}, {"indices": [210, 225], "text": "OpenGovernment"}, {"indices": [226, 231], "text": "SEEG"}, {"indices": [232, 245], "text": "EfeitoEstufa"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Imaflora/status/1018924749773254657/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 640, "w": 978, "resize": "fit"}, "small": {"h": 445, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 640, "w": 978, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/PewZG16qcN", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiPypfnXkAE7YeR.jpg", "id_str": "1018924735391043585", "indices": [246, 269], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiPypfnXkAE7YeR.jpg", "type": "photo", "id": 1018924735391043585, "display_url": "pic.twitter.com/PewZG16qcN"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 117373254, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "966E48", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F2F0D9", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.imaflora.org", "display_url": "imaflora.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10809, "protected": false, "id_str": "117373254", "default_profile_image": false, "listed_count": 166, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10056, "description": "\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o criada para promover a conserva\u00e7\u00e3o e o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais e para gerar benef\u00edcios sociais nos setores florestal e agr\u00edcola.", "friends_count": 657, "profile_link_color": "275408", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "00B119", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117373254/1478257720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "IMAFLORA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1261, "screen_name": "Imaflora", "url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "created_at": "Thu Feb 25 10:49:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba, SP, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1018924749773254657, "favorite_count": 1, "number_followers": 10809}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "@renato_morgado, coordenador de pol\u00edticas publicas do Imaflora, participou pela manh\u00e3 de um painel sobre Dados Abertos e Clima, com representantes do governo da Ge\u00f3rgia, do Open Charter e do WRI.\n\n#DadosAbertos #OpenGovernment #SEEG #EfeitoEstufa https://t.co/jRdkAq72Fn", "created_at": "Mon Jul 16 18:16:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 15], "screen_name": "renato_morgado", "id": 316770754, "name": "Renato Morgado", "id_str": "316770754"}], "hashtags": [{"indices": [197, 210], "text": "DadosAbertos"}, {"indices": [211, 226], "text": "OpenGovernment"}, {"indices": [227, 232], "text": "SEEG"}, {"indices": [233, 246], "text": "EfeitoEstufa"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Imaflora/status/1018922294222163971/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 640, "w": 978, "resize": "fit"}, "small": {"h": 445, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 640, "w": 978, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/jRdkAq72Fn", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiPwa8xWsAA7M-R.jpg", "id_str": "1018922286496264192", "indices": [247, 270], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiPwa8xWsAA7M-R.jpg", "type": "photo", "id": 1018922286496264192, "display_url": "pic.twitter.com/jRdkAq72Fn"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 117373254, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "966E48", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F2F0D9", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.imaflora.org", "display_url": "imaflora.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10809, "protected": false, "id_str": "117373254", "default_profile_image": false, "listed_count": 166, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10056, "description": "\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o criada para promover a conserva\u00e7\u00e3o e o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais e para gerar benef\u00edcios sociais nos setores florestal e agr\u00edcola.", "friends_count": 657, "profile_link_color": "275408", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "00B119", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117373254/1478257720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "IMAFLORA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1261, "screen_name": "Imaflora", "url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "created_at": "Thu Feb 25 10:49:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba, SP, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1018922294222163971, "favorite_count": 0, "number_followers": 10809}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @PDT_Nacional: #MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzk\u2026", "created_at": "Mon Jul 16 15:53:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "PDT_Nacional", "id": 180500907, "name": "PDT Nacional", "id_str": "180500907"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 756526046313385986, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982764740089856001/lL3CYyKA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 71, "protected": false, "id_str": "756526046313385986", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2609, "description": "Pensador Behaviorista. Esquerdista Skinneriano. Viva WALDEN II !!!", "friends_count": 71, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982764740089856001/lL3CYyKA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/756526046313385986/1509670538", "profile_background_image_url": null, "name": "- Herlon, O Behaviorista Pol\u00edtico", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1027, "screen_name": "PsiHerlonVeiga", "url": null, "created_at": "Fri Jul 22 16:27:19 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1018886306691272704, "favorite_count": 0, "number_followers": 71}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @PDT_Nacional: #MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzk\u2026", "created_at": "Mon Jul 16 15:11:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "PDT_Nacional", "id": 180500907, "name": "PDT Nacional", "id_str": "180500907"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 910181970134564865, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910185392665657347/sAmjajZZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1051, "protected": false, "id_str": "910181970134564865", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17204, "description": "", "friends_count": 783, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910185392665657347/sAmjajZZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910181970134564865/1505840129", "profile_background_image_url": null, "name": "Cirocarioca", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15577, "screen_name": "CiraoCarioca", "url": null, "created_at": "Tue Sep 19 16:41:06 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1018875887226441728, "favorite_count": 0, "number_followers": 1051}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "created_at": "Mon Jul 16 14:56:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [124, 143], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [144, 156], "text": "Preserva\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [157, 171], "text": "SomosTodosPDT"}], "urls": [{"url": "https://t.co/mKHi2rrzku", "indices": [99, 122], "expanded_url": "http://goo.gl/qyGTjE", "display_url": "goo.gl/qyGTjE"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1018872115280404481/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 445, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 470, "w": 718, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 470, "w": 718, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/VxavvaZGnW", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiPBel2XkAA0Mul.jpg", "id_str": "1018870672016248832", "indices": [172, 195], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiPBel2XkAA0Mul.jpg", "type": "photo", "id": 1018870672016248832, "display_url": "pic.twitter.com/VxavvaZGnW"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 180500907, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014512681653547008/aQYTXC6Q_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IlPWda9Y4X", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.pdt.org.br", "display_url": "pdt.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 71621, "protected": false, "id_str": "180500907", "default_profile_image": false, "listed_count": 143, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2749, "description": "Twitter Oficial do Partido Democr\u00e1tico Trabalhista.", "friends_count": 66, "profile_link_color": "233A7A", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014512681653547008/aQYTXC6Q_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180500907/1476724605", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "PDT Nacional", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 60, "screen_name": "PDT_Nacional", "url": "https://t.co/IlPWda9Y4X", "created_at": "Thu Aug 19 19:55:53 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1018872115280404481, "favorite_count": 16, "number_followers": 71621}
{"lang": "pt", "rt_text": "#MeioAmbiente Projeto de S\u00e9rgio Vidigal destina recursos para campanhas sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/mKHi2rrzku\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\n#Preserva\u00e7\u00e3o\n#SomosTodosPDT https://t.co/VxavvaZGnW", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018872115280404481, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - \"ATerra est\u00e1 sendo atingida por fen\u00f4menos meteorol\u00f3gicos extremos, incluindo calor e inc\u00eandios incontrol\u00e1veis e enchentes pluviais devastadoras. Com base nas leis da f\u00edsica, os eventos ser\u00e3o cada vez mais frequentes e piores\": https://t.co/qVUj87XU6o", "created_at": "Mon Jul 16 13:08:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/qVUj87XU6o", "indices": [249, 272], "expanded_url": "https://bit.ly/2NUsUQr", "display_url": "bit.ly/2NUsUQr"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 623, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2446, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 263, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2364, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1018844745676845056, "favorite_count": 0, "number_followers": 623}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Jul 16 06:43:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3014222399, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://uncclearn.org/", "display_url": "uncclearn.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 13218, "protected": false, "id_str": "3014222399", "default_profile_image": false, "listed_count": 441, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 14621, "description": "Investing in People and Learning for a Climate Resilient and Green Transition. #eLearning #climatechange #education #UN", "friends_count": 1731, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014222399/1511255132", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "UN CC:Learn", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5152, "screen_name": "uncclearn", "url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "created_at": "Tue Feb 03 09:52:54 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Geneva, Switzerland", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018747846022107137, "favorite_count": 0, "number_followers": 13218}
{"lang": "pt", "rt_text": "Esse pirula \u00e9 a maior farsa, um pilantra e vagabundo,charlat\u00e3o, flh da puta. Quando eu marquei ele e 1 dos patr\u00f5es dele, charlat\u00e3o de merda akexandre de costas num t\u00f3pico onde CIENTISTAS DE VERDADE,estavam estra\u00e7alhando esses o dogma #aquecimentoglobal me bloqueou e saiu correndo", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018665217037864961, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @Jack88405765: Esse pirula \u00e9 a maior farsa, um pilantra e vagabundo,charlat\u00e3o, flh da puta. Quando eu marquei ele e 1 dos patr\u00f5es dele,\u2026", "created_at": "Mon Jul 16 01:40:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "Jack88405765", "id": 1008473817658691584, "name": "Jack Avalone V", "id_str": "1008473817658691584"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 151265609, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898436230576168960/8Fkc_7eL_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 484, "protected": false, "id_str": "151265609", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 28560, "description": "", "friends_count": 207, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898436230576168960/8Fkc_7eL_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151265609/1438359784", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Nalim Tyler", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 47258, "screen_name": "NalimAero", "url": null, "created_at": "Thu Jun 03 00:58:27 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "clouds", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1018671622948032513, "favorite_count": 0, "number_followers": 484}
{"lang": "pt", "rt_text": "Esse pirula \u00e9 a maior farsa, um pilantra e vagabundo,charlat\u00e3o, flh da puta. Quando eu marquei ele e 1 dos patr\u00f5es dele, charlat\u00e3o de merda akexandre de costas num t\u00f3pico onde CIENTISTAS DE VERDADE,estavam estra\u00e7alhando esses o dogma #aquecimentoglobal me bloqueou e saiu correndo", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018665217037864961, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @Jack88405765: Esse pirula \u00e9 a maior farsa, um pilantra e vagabundo,charlat\u00e3o, flh da puta. Quando eu marquei ele e 1 dos patr\u00f5es dele,\u2026", "created_at": "Mon Jul 16 01:16:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "Jack88405765", "id": 1008473817658691584, "name": "Jack Avalone V", "id_str": "1008473817658691584"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1008473817658691584, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018626105966723073/Mu5CyhCm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 97, "protected": false, "id_str": "1008473817658691584", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 5766, "description": "Highest IQ ever recorded (offensive to some people).I AM a CHRISTIAN.I'm war against globalists, fakescience, and heilel.", "friends_count": 130, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018626105966723073/Mu5CyhCm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008473817658691584/1529629640", "profile_background_image_url": null, "name": "Jack Avalone V", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4719, "screen_name": "Jack88405765", "url": null, "created_at": "Sun Jun 17 22:17:49 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Los Angeles, CA-Ubatuba Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1018665762884587521, "favorite_count": 0, "number_followers": 97}
{"lang": "pt", "rt_text": "Esse pirula \u00e9 a maior farsa, um pilantra e vagabundo,charlat\u00e3o, flh da puta. Quando eu marquei ele e 1 dos patr\u00f5es dele, charlat\u00e3o de merda akexandre de costas num t\u00f3pico onde CIENTISTAS DE VERDADE,estavam estra\u00e7alhando esses o dogma #aquecimentoglobal me bloqueou e saiu correndo", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018665217037864961, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Esse pirula \u00e9 a maior farsa, um pilantra e vagabundo,charlat\u00e3o, flh da puta. Quando eu marquei ele e 1 dos patr\u00f5es dele, charlat\u00e3o de merda akexandre de costas num t\u00f3pico onde CIENTISTAS DE VERDADE,estavam estra\u00e7alhando esses o dogma #aquecimentoglobal me bloqueou e saiu correndo", "created_at": "Mon Jul 16 01:14:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [234, 252], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1008473817658691584, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018626105966723073/Mu5CyhCm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 97, "protected": false, "id_str": "1008473817658691584", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 5766, "description": "Highest IQ ever recorded (offensive to some people).I AM a CHRISTIAN.I'm war against globalists, fakescience, and heilel.", "friends_count": 130, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018626105966723073/Mu5CyhCm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1008473817658691584/1529629640", "profile_background_image_url": null, "name": "Jack Avalone V", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4719, "screen_name": "Jack88405765", "url": null, "created_at": "Sun Jun 17 22:17:49 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Los Angeles, CA-Ubatuba Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1018665217037864961, "favorite_count": 1, "number_followers": 97}
{"lang": "pt", "rt_text": "Esse pirula \u00e9 a maior farsa, um pilantra e vagabundo,charlat\u00e3o, flh da puta. Quando eu marquei ele e 1 dos patr\u00f5es dele, charlat\u00e3o de merda akexandre de costas num t\u00f3pico onde CIENTISTAS DE VERDADE,estavam estra\u00e7alhando esses o dogma #aquecimentoglobal me bloqueou e saiu correndo", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018665217037864961, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "https://t.co/aTxH7OT2zx Cientistas que acompanham a\u00a0#temperatura\u00a0da parte norte dos oceanos\u00a0#Pac\u00edfico\u00a0e\u00a0#Atl\u00e2ntico\u00a0registraram a semana mais quente da hist\u00f3ria #aquecimentoglobal\u00a0#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u00a0#temperaturasextremas (Foto: Pixabay) https://t.co/BJ0MPdQHx4", "created_at": "Sun Jul 15 15:00:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [52, 64], "text": "temperatura"}, {"indices": [92, 101], "text": "Pac\u00edfico"}, {"indices": [104, 114], "text": "Atl\u00e2ntico"}, {"indices": [160, 178], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [179, 198], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [199, 220], "text": "temperaturasextremas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/aTxH7OT2zx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://conexaoplaneta.com.br/blog/planeta-tem-a-semana-mais-quente-da-historia/", "display_url": "conexaoplaneta.com.br/blog/planeta-t\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ambientalmedia/status/1018510506091573249/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 567, "w": 1008, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 567, "w": 1008, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/BJ0MPdQHx4", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiGOUPnWsAc_jhl.jpg", "id_str": "1018251469202567175", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiGOUPnWsAc_jhl.jpg", "type": "photo", "id": 1018251469202567175, "display_url": "pic.twitter.com/BJ0MPdQHx4"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3298453525, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://ambiental.media/", "display_url": "ambiental.media"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 368, "protected": false, "id_str": "3298453525", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 549, "description": "We transform environmental scientific content into concise and compelling journalistic products. We are Ambiental", "friends_count": 399, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298453525/1506259631", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ambiental", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 714, "screen_name": "ambientalmedia", "url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "created_at": "Mon Jul 27 18:57:35 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1018510506091573249, "favorite_count": 1, "number_followers": 368}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 14 18:34:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 935862649732116480, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938776858144915456/qNV4G_vn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 12, "protected": false, "id_str": "935862649732116480", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 968, "description": "soci\u00f3loga, voca\u00e7\u00e3o - servidora p\u00fablica, crista", "friends_count": 51, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938776858144915456/qNV4G_vn_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935862649732116480/1514849927", "profile_background_image_url": null, "name": "GRISEL CRISPI", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5738, "screen_name": "grisel_crispi", "url": null, "created_at": "Wed Nov 29 13:26:58 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018201964625186817, "favorite_count": 0, "number_followers": 12}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 14 16:45:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 487874901, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914631353580359680/oyHRrIbF_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1267, "protected": false, "id_str": "487874901", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 32849, "description": "N\u00e3o tenho interesse em divulga\u00e7\u00f5es, se eu gostar dos seus tweets eu dou retweet e se n\u00e3o gostar tambem darei retweet pra causar \u00e1 disc\u00f3rdia alheia", "friends_count": 129, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914631353580359680/oyHRrIbF_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "22D6BE", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/487874901/1496843791", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Talita Costa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 843, "screen_name": "thallyteks", "url": null, "created_at": "Thu Feb 09 20:52:18 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil - Minas Gerais", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018174683504693248, "favorite_count": 0, "number_followers": 1267}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 14 16:39:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 911379356404109312, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967376645735796736/YeBpfnyk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 213, "protected": false, "id_str": "911379356404109312", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1522, "description": "Simplesmente Jana.", "friends_count": 200, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/967376645735796736/YeBpfnyk_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911379356404109312/1506174361", "profile_background_image_url": null, "name": "Janaina Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24528, "screen_name": "Janaina070276", "url": null, "created_at": "Fri Sep 22 23:59:05 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018173085185466369, "favorite_count": 0, "number_followers": 213}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 14 16:09:52 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 992934752826068992, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019785344571658240/oBuQ_lh2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 11, "protected": false, "id_str": "992934752826068992", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 122, "description": "Olhando as estrelas, sentindo as energias do sol, tomando uma cerveja ou um caf\u00e9zin e viajando pela vida na arte do cotidiano.", "friends_count": 53, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019785344571658240/oBuQ_lh2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992934752826068992/1531970730", "profile_background_image_url": null, "name": "Ca\u00edque Smaniotto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 390, "screen_name": "CaiqueSmaniotto", "url": null, "created_at": "Sun May 06 01:11:07 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018165693945188352, "favorite_count": 0, "number_followers": 11}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 14 16:03:26 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 742031542080376832, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759806670197301248/EgAEYck0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5MYDpDzUfU", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.pwbengenharia.com.br", "display_url": "pwbengenharia.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 33, "protected": false, "id_str": "742031542080376832", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 633, "description": "Empresa de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em consultoria, assessoria e capacita\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas de Meio Ambiente, Qualidade e Seguran\u00e7a do Trabalho.", "friends_count": 99, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/759806670197301248/EgAEYck0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742031542080376832/1531578773", "profile_background_image_url": null, "name": "PWB Engenharia", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 791, "screen_name": "PWBEngenharia", "url": "https://t.co/5MYDpDzUfU", "created_at": "Sun Jun 12 16:31:20 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018164072393728000, "favorite_count": 0, "number_followers": 33}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 14 16:01:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1650589968, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008393625472864256/hL0G_UD2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2719, "protected": false, "id_str": "1650589968", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 104359, "description": "We don't know who we are til we're connected to someone else", "friends_count": 2047, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008393625472864256/hL0G_UD2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1650589968/1519947554", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "J Liana", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 57533, "screen_name": "jessnymeria", "url": null, "created_at": "Tue Aug 06 15:46:06 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018163611607420928, "favorite_count": 0, "number_followers": 2719}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "created_at": "Sat Jul 14 16:00:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [148, 161], "screen_name": "NacoesUnidas", "id": 47961740, "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas", "id_str": "47961740"}, {"indices": [214, 224], "screen_name": "uncclearn", "id": 3014222399, "name": "UN CC:Learn", "id_str": "3014222399"}], "hashtags": [{"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/gdYNUZ3iyZ", "indices": [190, 213], "expanded_url": "http://bit.ly/clima-uncc", "display_url": "bit.ly/clima-uncc"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ONUBrasil/status/1018163230940827654/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 486, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 916, "w": 1281, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 858, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/umW8yUUcQ8", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiE-D6fX4AAXKqa.png", "id_str": "1018163227723816960", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiE-D6fX4AAXKqa.png", "type": "photo", "id": 1018163227723816960, "display_url": "pic.twitter.com/umW8yUUcQ8"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 57763444, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D3DFED", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.onu.org.br", "display_url": "onu.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 277063, "protected": false, "id_str": "57763444", "default_profile_image": false, "listed_count": 1890, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 58148, "description": "Perfil oficial das Na\u00e7\u00f5es Unidas no Brasil.", "friends_count": 1014, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57763444/1510101538", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ONU Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 895, "screen_name": "ONUBrasil", "url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "created_at": "Fri Jul 17 21:30:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 12, "id": 1018163230940827654, "favorite_count": 27, "number_followers": 277063}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/umW8yUUcQ8", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1018163230940827654, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "O Brasil precisa virar o jogo do CO2: https://t.co/rIDFeyXAng #CO2 #emiss\u00e3odegases #efeitoestufa https://t.co/y2V6I7ziAD", "created_at": "Fri Jul 13 22:30:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [62, 66], "text": "CO2"}, {"indices": [67, 82], "text": "emiss\u00e3odegases"}, {"indices": [83, 96], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rIDFeyXAng", "indices": [38, 61], "expanded_url": "http://bit.ly/2m30B5x", "display_url": "bit.ly/2m30B5x"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1017898969236672516/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1045, "w": 1567, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/y2V6I7ziAD", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dhrr2bcXUAApF7A.jpg", "id_str": "1016383986237657088", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dhrr2bcXUAApF7A.jpg", "type": "photo", "id": 1016383986237657088, "display_url": "pic.twitter.com/y2V6I7ziAD"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 147615892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.redeasta.com.br", "display_url": "redeasta.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 594, "protected": false, "id_str": "147615892", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 839, "description": "Neg\u00f3cio social que atua na economia circular transformando artes\u00e3s em empreendedoras e res\u00edduos corporativos em produtos bons, bonitos e do bem.", "friends_count": 262, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147615892/1519992302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rede Asta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 101, "screen_name": "Rede_Asta", "url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "created_at": "Mon May 24 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017898969236672516, "favorite_count": 2, "number_followers": 594}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @rubensborn: Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para li\u2026", "created_at": "Fri Jul 13 20:16:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 245514857, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "BE1A3D", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2438942888/af6nu1m90trzi6pfeffn_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "CC9C5E", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/6mJDVMtDqt", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.haflaw.com.br", "display_url": "haflaw.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1264, "protected": false, "id_str": "245514857", "default_profile_image": false, "listed_count": 44, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 37772, "description": "Hathaway, Alencar & Fischer Advocacia Direito Ambiental, Internacional, Urban\u00edstico, Civil e do Consumidor - Atualiza\u00e7\u00f5es por @Lucas_deAlencar @GiselaHathaway", "friends_count": 1790, "profile_link_color": "080450", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2438942888/af6nu1m90trzi6pfeffn_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "080450", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "H,A&F Law", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 3646, "screen_name": "HAF_Law", "url": "http://t.co/6mJDVMtDqt", "created_at": "Mon Jan 31 21:37:31 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, DF | Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1017865382571409408, "favorite_count": 0, "number_followers": 1264}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @rubensborn: Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para li\u2026", "created_at": "Fri Jul 13 18:06:42 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 209799335, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989551285300023301/1XFAyetM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 184, "protected": false, "id_str": "209799335", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3659, "description": "professor, por op\u00e7\u00e3o.", "friends_count": 716, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989551285300023301/1XFAyetM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Fred Neves", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13236, "screen_name": "Fredmneves", "url": null, "created_at": "Fri Oct 29 23:23:52 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1017832709404659713, "favorite_count": 0, "number_followers": 184}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Crise ambiental, #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e os riscos na #Amaz\u00f4nia https://t.co/v6CvjBszXS", "created_at": "Fri Jul 13 18:00:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [17, 36], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [52, 61], "text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/v6CvjBszXS", "indices": [62, 85], "expanded_url": "https://buff.ly/2Mu6rIc", "display_url": "buff.ly/2Mu6rIc"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31012, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65198, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017831086053888002, "favorite_count": 1, "number_followers": 31012}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "created_at": "Fri Jul 13 17:57:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [131, 150], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}, {"indices": [151, 169], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/qr5hbmZivI", "indices": [170, 193], "expanded_url": "http://350.org/una-se", "display_url": "350.org/una-se"}, {"url": "https://t.co/jlhpiOxzHD", "indices": [194, 217], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}, {"url": "https://t.co/qr5hbmZivI", "indices": [225, 248], "expanded_url": "http://350.org/una-se", "display_url": "350.org/una-se"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 84027573, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/di735OcOty", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rubensborn.blogspot.com/", "display_url": "rubensborn.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 763, "protected": false, "id_str": "84027573", "default_profile_image": false, "listed_count": 38, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4221, "description": "Atua em sustentabilidade ambiental e desenvolvimento social, cidadania, direito e governan\u00e7a global e local. Foi coordenador(1989-2009) do Vitae Civilis", "friends_count": 344, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84027573/1389365734", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Rubens Harry Born", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1090, "screen_name": "rubensborn", "url": "https://t.co/di735OcOty", "created_at": "Wed Oct 21 07:48:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1017830299936452608, "favorite_count": 3, "number_followers": 763}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma #Amaz\u00f4nia seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb", "created_at": "Fri Jul 13 16:00:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [45, 54], "text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeRxPR3asb", "indices": [70, 93], "expanded_url": "https://buff.ly/2FA9Ql8", "display_url": "buff.ly/2FA9Ql8"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31012, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65198, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017800829867261960, "favorite_count": 0, "number_followers": 31012}
{"lang": "und", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "@gnatalini #AquecimentoGlobal https://t.co/kZX6mXJoYS", "created_at": "Fri Jul 13 14:42:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 10], "screen_name": "gnatalini", "id": 35879806, "name": "Gilberto Natalini", "id_str": "35879806"}], "hashtags": [{"indices": [11, 29], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/SSaraivaMartins/status/1017781253548933120/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 606, "w": 664, "resize": "fit"}, "large": {"h": 606, "w": 664, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 606, "w": 664, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/kZX6mXJoYS", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dh_ipUCX0AEarWk.jpg", "id_str": "1017781240190193665", "indices": [30, 53], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dh_ipUCX0AEarWk.jpg", "type": "photo", "id": 1017781240190193665, "display_url": "pic.twitter.com/kZX6mXJoYS"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 443893047, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1795038214/sergio.jgp_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 329, "protected": false, "id_str": "443893047", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1385, "description": "Percorri o mundo como arquiteto e curioso para aportar em S\u00e3o Paulo definitivamente.", "friends_count": 504, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1795038214/sergio.jgp_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/443893047/1527705022", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "S\u00e9rgio S. Martins", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 305, "screen_name": "SSaraivaMartins", "url": null, "created_at": "Thu Dec 22 17:16:22 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017781253548933120, "favorite_count": 0, "number_followers": 329}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Para quem quiser ler o artigo: https://t.co/o7yxz1CLuW\n#mudan\u00e7asclimaticas #Politica #clima #climatechange #Politics #climate", "created_at": "Fri Jul 13 13:32:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [55, 74], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}, {"indices": [75, 84], "text": "Politica"}, {"indices": [85, 91], "text": "clima"}, {"indices": [92, 106], "text": "climatechange"}, {"indices": [107, 116], "text": "Politics"}, {"indices": [117, 125], "text": "climate"}], "urls": [{"url": "https://t.co/o7yxz1CLuW", "indices": [31, 54], "expanded_url": "https://www.nature.com/articles/s41558-018-0213-y", "display_url": "nature.com/articles/s4155\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 731840471224455168, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016720010448900101/xYHT4Uzo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 12, "protected": false, "id_str": "731840471224455168", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 33, "description": "Aluno da UFABC, nos cursos de pol\u00edticas P\u00fablicas e no Bacharelado em Ci\u00eancias e Humanidades", "friends_count": 223, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016720010448900101/xYHT4Uzo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/731840471224455168/1531490472", "profile_background_image_url": null, "name": "Luiz Gabriel Franco", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 199, "screen_name": "luizgfranco", "url": null, "created_at": "Sun May 15 13:35:40 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017763642736041984, "favorite_count": 0, "number_followers": 12}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fique ligado: vem a\u00ed a C\u00fapula Global de A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica,  San Francisco, Calif\u00f3rnia, Set/2018: Una-se com movimentos para lidar com #mudan\u00e7asclimaticas #aquecimentoglobal https://t.co/qr5hbmZivI https://t.co/jlhpiOxzHD Brasil https://t.co/qr5hbmZivI", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017830299936452608, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "#Tempocom #Julho2018\n\ud83c\udf21\ufe0fAs altas #temperaturas se fizeram presentes em varias localidades do planeta nas \u00faltimas semanas. \ud83c\udf0e Quais as suas rela\u00e7\u00f5es com as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas? Enzo Campetella te conta mais sobre isso. \ud83d\udc47\n@LeandroPuchalsk @Piter_Scheuer \nhttps://t.co/oNL6dznlxR", "created_at": "Fri Jul 13 11:56:49 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [218, 234], "screen_name": "LeandroPuchalsk", "id": 46649576, "name": "Leandro Puchalski", "id_str": "46649576"}, {"indices": [235, 249], "screen_name": "Piter_Scheuer", "id": 320367242, "name": "Portal do Tempo", "id_str": "320367242"}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Tempocom"}, {"indices": [10, 20], "text": "Julho2018"}, {"indices": [32, 45], "text": "temperaturas"}, {"indices": [153, 172], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oNL6dznlxR", "indices": [251, 274], "expanded_url": "https://www.tempo.com/noticias/actualidade/julio-2018-o-mes-com-as-temperaturas-mais-extremas-a-nivel-global.html", "display_url": "tempo.com/noticias/actua\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965635296544153600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.tempo.com", "display_url": "tempo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 182, "protected": false, "id_str": "965635296544153600", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 284, "description": "Previs\u00e3o do tempo para Brasil e o Mundo. Baixe nosso APP \ud83d\udcf2\u00a0\"Previs\u00e3o do Tempo 14 dias\", e siga-nos, as nuvens nunca estragam a festa. Experi\u00eancia Meteored.", "friends_count": 151, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965635296544153600/1525082128", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo.com", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 487, "screen_name": "OtempoBrasil", "url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "created_at": "Mon Feb 19 17:12:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017739624465289217, "favorite_count": 2, "number_followers": 182}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017384225039962112, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "RT @proindio: #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3\u2026", "created_at": "Thu Jul 12 20:15:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "proindio", "id": 138492825, "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio", "id_str": "138492825"}], "hashtags": [{"indices": [14, 33], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [111, 124], "text": "desmatamento"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 27707809, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "663B12", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910465459262193664/A6dxE7NI_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7BsYsSEqD1", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.change.org/patrimonionacional", "display_url": "change.org/patrimonionaci\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 519, "protected": false, "id_str": "27707809", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6971, "description": "Jornalista - atualmente assessora de Comunica\u00e7\u00e3o da Campanha Nacional em Defesa do Cerrado", "friends_count": 748, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/910465459262193664/A6dxE7NI_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27707809/1505156033", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "Bianca Pyl", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2696, "screen_name": "biancapyl", "url": "https://t.co/7BsYsSEqD1", "created_at": "Mon Mar 30 19:21:51 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017502687225614337, "favorite_count": 0, "number_followers": 519}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017384225039962112, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "No canal de Cristian Wariu, ele conta sobre a constru\u00e7\u00e3o do Projeto REM, programa pensado para tribos ind\u00edgenas de Mato Grosso. Entenda mais: https://t.co/f4pN1WDyxK  #ProjetoREM #REDD #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #deforestation #CristianWariu #comunidadesextrativistas", "created_at": "Thu Jul 12 20:10:10 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [167, 178], "text": "ProjetoREM"}, {"indices": [179, 184], "text": "REDD"}, {"indices": [185, 204], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [205, 219], "text": "deforestation"}, {"indices": [220, 234], "text": "CristianWariu"}, {"indices": [235, 260], "text": "comunidadesextrativistas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/f4pN1WDyxK", "indices": [142, 165], "expanded_url": "https://youtu.be/MtkJau7cfGQ", "display_url": "youtu.be/MtkJau7cfGQ"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 78631617, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "CADBA7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.icv.org.br/", "display_url": "icv.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2107, "protected": false, "id_str": "78631617", "default_profile_image": false, "listed_count": 42, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1834, "description": "Nossa miss\u00e3o \u00e9 construir solu\u00e7\u00f5es compartilhadas para a sustentabilidade do uso da terra e dos recursos naturais", "friends_count": 211, "profile_link_color": "00520C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78631617/1516122234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "InstitutoCentroVida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 75, "screen_name": "icvcentrodevida", "url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "created_at": "Wed Sep 30 15:37:30 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Cuiab\u00e1, Alta Floresta - MT", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017501390824968192, "favorite_count": 1, "number_followers": 2107}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017384225039962112, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Confira o teaser da 3\u00aa Oficina de Multiplicadores Ind\u00edgenas, do Projeto REM: https://t.co/cKpRkQwX8e  #ProjetoREM #REDD #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #deforestation #comunidadesextrativistas", "created_at": "Thu Jul 12 20:10:10 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [102, 113], "text": "ProjetoREM"}, {"indices": [114, 119], "text": "REDD"}, {"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [140, 154], "text": "deforestation"}, {"indices": [155, 180], "text": "comunidadesextrativistas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/cKpRkQwX8e", "indices": [77, 100], "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aIJhXjbmPXs&t=1s", "display_url": "youtube.com/watch?v=aIJhXj\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 78631617, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "CADBA7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.icv.org.br/", "display_url": "icv.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2107, "protected": false, "id_str": "78631617", "default_profile_image": false, "listed_count": 42, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1834, "description": "Nossa miss\u00e3o \u00e9 construir solu\u00e7\u00f5es compartilhadas para a sustentabilidade do uso da terra e dos recursos naturais", "friends_count": 211, "profile_link_color": "00520C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78631617/1516122234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "InstitutoCentroVida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 75, "screen_name": "icvcentrodevida", "url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "created_at": "Wed Sep 30 15:37:30 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Cuiab\u00e1, Alta Floresta - MT", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017501389180887040, "favorite_count": 1, "number_followers": 2107}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017384225039962112, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "O Projeto REM \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do @fepoimt1 e do ICV com apoios da @funaibrasil, do @giz_gmbh e @KfW  #ProjetoREM #REDD #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #deforestation", "created_at": "Thu Jul 12 20:10:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [34, 43], "screen_name": "FEPOIMT1", "id": 986218368389836800, "name": "FEPOIMT", "id_str": "986218368389836800"}, {"indices": [67, 79], "screen_name": "funaibrasil", "id": 204356194, "name": "Funai", "id_str": "204356194"}, {"indices": [84, 93], "screen_name": "giz_gmbh", "id": 22039274, "name": "GIZ", "id_str": "22039274"}, {"indices": [96, 100], "screen_name": "KfW", "id": 260771406, "name": "KfW Bankengruppe", "id_str": "260771406"}], "hashtags": [{"indices": [102, 113], "text": "ProjetoREM"}, {"indices": [114, 119], "text": "REDD"}, {"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [140, 154], "text": "deforestation"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 78631617, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "CADBA7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.icv.org.br/", "display_url": "icv.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2107, "protected": false, "id_str": "78631617", "default_profile_image": false, "listed_count": 42, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1834, "description": "Nossa miss\u00e3o \u00e9 construir solu\u00e7\u00f5es compartilhadas para a sustentabilidade do uso da terra e dos recursos naturais", "friends_count": 211, "profile_link_color": "00520C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78631617/1516122234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "InstitutoCentroVida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 75, "screen_name": "icvcentrodevida", "url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "created_at": "Wed Sep 30 15:37:30 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Cuiab\u00e1, Alta Floresta - MT", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017501385900904448, "favorite_count": 1, "number_followers": 2107}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017384225039962112, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Sob a mensagem-chave de: A prote\u00e7\u00e3o das florestas vale a pena!, o programa fomenta a conserva\u00e7\u00e3o das florestas e a redu\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es de CO2 que ajudam no desmatamento. #ProjetoREM #REDD #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #deforestation #conserva\u00e7\u00e3odasflorestas", "created_at": "Thu Jul 12 20:10:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [170, 181], "text": "ProjetoREM"}, {"indices": [182, 187], "text": "REDD"}, {"indices": [188, 207], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [208, 222], "text": "deforestation"}, {"indices": [223, 247], "text": "conserva\u00e7\u00e3odasflorestas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 78631617, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "CADBA7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.icv.org.br/", "display_url": "icv.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2107, "protected": false, "id_str": "78631617", "default_profile_image": false, "listed_count": 42, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1834, "description": "Nossa miss\u00e3o \u00e9 construir solu\u00e7\u00f5es compartilhadas para a sustentabilidade do uso da terra e dos recursos naturais", "friends_count": 211, "profile_link_color": "00520C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78631617/1516122234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "InstitutoCentroVida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 75, "screen_name": "icvcentrodevida", "url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "created_at": "Wed Sep 30 15:37:30 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Cuiab\u00e1, Alta Floresta - MT", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017501382847418368, "favorite_count": 1, "number_followers": 2107}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "qt_id": 1019186638688268288, "rt_id": 1017384225039962112, "qt_text": "France just became global champion... in fact, its parliament voted an amendment that will make its Constitution the first one to include the fight to climate change in article 1, as a main task of the whole country. #allezlesbleus https://t.co/Si9Mk9qLaI", "text": "Voc\u00ea conhece o Programa Global REDD para Early Movers (REM)? \u00c9 um piloto da Coopera\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 que remunera e premia o esfor\u00e7o de redu\u00e7\u00e3o das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas em pa\u00edses que implantaram as primeiras iniciativas de REDD+. #ProjetoREM #REDD+ #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Thu Jul 12 20:10:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [221, 232], "text": "ProjetoREM"}, {"indices": [233, 238], "text": "REDD"}, {"indices": [240, 259], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 78631617, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "CADBA7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.icv.org.br/", "display_url": "icv.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2107, "protected": false, "id_str": "78631617", "default_profile_image": false, "listed_count": 42, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1834, "description": "Nossa miss\u00e3o \u00e9 construir solu\u00e7\u00f5es compartilhadas para a sustentabilidade do uso da terra e dos recursos naturais", "friends_count": 211, "profile_link_color": "00520C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953310837904695296/ZD8L2zP2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78631617/1516122234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "InstitutoCentroVida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 75, "screen_name": "icvcentrodevida", "url": "https://t.co/FhKDYFoUtZ", "created_at": "Wed Sep 30 15:37:30 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Cuiab\u00e1, Alta Floresta - MT", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017501381488496645, "favorite_count": 2, "number_followers": 2107}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "qt_id": 1017488778016026624, "rt_id": 1017384225039962112, "qt_text": "Want to educate your school, church, or community about climate change? We can help https://t.co/DJRYjKN0mO https://t.co/ZmFEtknSPA", "text": "As mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na educa\u00e7\u00e3o escolar. Como abordar o assunto com crian\u00e7as e adolescentes? #Sustentabilidade #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Educa\u00e7\u00e3o https://t.co/JRFZggojbS", "created_at": "Thu Jul 12 19:22:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [96, 113], "text": "Sustentabilidade"}, {"indices": [114, 133], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [134, 143], "text": "Educa\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JRFZggojbS", "indices": [144, 167], "expanded_url": "https://twitter.com/ClimateReality/status/1017488778016026624", "display_url": "twitter.com/ClimateReality\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 344041035, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/joaocautiero", "display_url": "linkedin.com/in/joaocautiero"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 585, "protected": false, "id_str": "344041035", "default_profile_image": false, "listed_count": 234, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13851, "description": "Ge\u00f3grafo | Analista Ambiental | Professor #Sustentabilidade #CidadesInteligentes", "friends_count": 2048, "profile_link_color": "008888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F2F5F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344041035/1529684888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jo\u00e3o Cautiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7692, "screen_name": "JoaoCautiero", "url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "created_at": "Thu Jul 28 13:15:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017489431887040513, "favorite_count": 0, "number_followers": 585}
{"lang": "en", "rt_text": "\u201cThe real message here to me is not that this particular event is unprecedented, but that it\u2019s not unprecedented: that these monster calving events are becoming more and more common as time goes on.\" #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #climatechange #cambioclimatico https://t.co/UY0XzzRijo", "qt_id": 1017488778016026624, "rt_id": 1017372901375381504, "qt_text": "Want to educate your school, church, or community about climate change? We can help https://t.co/DJRYjKN0mO https://t.co/ZmFEtknSPA", "text": "RT @jbuenodearaujo: \u201cThe real message here to me is not that this particular event is unprecedented, but that it\u2019s not unprecedented: that\u2026", "created_at": "Thu Jul 12 17:01:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "jbuenodearaujo", "id": 313938680, "name": "juliano bueno araujo", "id_str": "313938680"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 532451131, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784095979028946944/DChHKqVH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2CvDt0FDKa", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.vocesverdes.org", "display_url": "vocesverdes.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3437, "protected": false, "id_str": "532451131", "default_profile_image": false, "listed_count": 176, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 9182, "description": "Network of #Latino organizations & leaders from health, business, civic, & faith sectors for #enviropolicy, #climate solutions, & #cleanenergy #voces4climate", "friends_count": 2224, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/784095979028946944/DChHKqVH_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/532451131/1473275117", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Voces Verdes", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5761, "screen_name": "VocesVerdes", "url": "https://t.co/2CvDt0FDKa", "created_at": "Wed Mar 21 18:31:18 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "USA", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017454029192904704, "favorite_count": 0, "number_followers": 3437}
{"lang": "pt", "rt_text": "\u201cThe real message here to me is not that this particular event is unprecedented, but that it\u2019s not unprecedented: that these monster calving events are becoming more and more common as time goes on.\" #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #climatechange #cambioclimatico https://t.co/UY0XzzRijo", "qt_id": 1017488778016026624, "rt_id": 1017372901375381504, "qt_text": "Want to educate your school, church, or community about climate change? We can help https://t.co/DJRYjKN0mO https://t.co/ZmFEtknSPA", "text": "\ud83c\udf0e #Polui\u00e7\u00e3o e as #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas v\u00eam provocando danos aos #recifesdecorais. A ocean\u00f3grafa Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre isso! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/mEL0u5erDn", "created_at": "Thu Jul 12 13:48:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [2, 11], "text": "Polui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [17, 36], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [62, 78], "text": "recifesdecorais"}], "urls": [{"url": "https://t.co/mEL0u5erDn", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://www.tempo.com/noticias/actualidade/a-crise-dos-recifes-de-corais.html", "display_url": "tempo.com/noticias/actua\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965635296544153600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.tempo.com", "display_url": "tempo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 182, "protected": false, "id_str": "965635296544153600", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 284, "description": "Previs\u00e3o do tempo para Brasil e o Mundo. Baixe nosso APP \ud83d\udcf2\u00a0\"Previs\u00e3o do Tempo 14 dias\", e siga-nos, as nuvens nunca estragam a festa. Experi\u00eancia Meteored.", "friends_count": 151, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965635296544153600/1525082128", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo.com", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 487, "screen_name": "OtempoBrasil", "url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "created_at": "Mon Feb 19 17:12:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017405397408219137, "favorite_count": 1, "number_followers": 182}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "qt_id": 1017488778016026624, "rt_id": 1017381843174293505, "qt_text": "Want to educate your school, church, or community about climate change? We can help https://t.co/DJRYjKN0mO https://t.co/ZmFEtknSPA", "text": "RT @ecodebate: #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela rel\u2026", "created_at": "Thu Jul 12 13:08:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [15, 34], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [114, 127], "text": "desmatamento"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 106466165, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "030003", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134455564/11SET2010_003_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "999EA1", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qA7ZSS9R2H", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rebococaidozine.blogspot.com.br/", "display_url": "rebococaidozine.blogspot.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 282, "protected": false, "id_str": "106466165", "default_profile_image": false, "listed_count": 18, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 42263, "description": "", "friends_count": 237, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134455564/11SET2010_003_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "0A0A0A", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106466165/1492860721", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "REBOCO CA\u00cdDO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 553, "screen_name": "RebocoCaido", "url": "https://t.co/qA7ZSS9R2H", "created_at": "Tue Jan 19 17:09:45 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Planeta Terra", "profile_sidebar_border_color": "8C8C8C", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017395183263076357, "favorite_count": 0, "number_followers": 282}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017381843174293505, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO Via @ecodebate https://t.co/XCaxVuboN9", "created_at": "Thu Jul 12 12:24:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [140, 150], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [97, 110], "text": "desmatamento"}], "urls": [{"url": "https://t.co/XCaxVuboN9", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://twitter.com/ecodebate/status/1017381843174293505", "display_url": "twitter.com/ecodebate/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 138492825, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/619925713270013953/2zRAYX2u_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GuD1d48R5v", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://comissaoproindio.blogspot.com/", "display_url": "comissaoproindio.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4188, "protected": false, "id_str": "138492825", "default_profile_image": false, "listed_count": 87, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 11870, "description": "Fundada em 1978, atua com \u00edndios e quilombolas para garantir seus direitos territoriais, culturais e pol\u00edticos.", "friends_count": 827, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619925713270013953/2zRAYX2u_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138492825/1530391886", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5536, "screen_name": "proindio", "url": "https://t.co/GuD1d48R5v", "created_at": "Thu Apr 29 18:06:01 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017384225039962112, "favorite_count": 2, "number_followers": 4188}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017381843174293505, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "created_at": "Thu Jul 12 12:15:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [99, 112], "text": "desmatamento"}], "urls": [{"url": "https://t.co/vV5X2E3xKx", "indices": [138, 161], "expanded_url": "https://buff.ly/2LbNR7E", "display_url": "buff.ly/2LbNR7E"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31012, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65198, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017381843174293505, "favorite_count": 1, "number_followers": 31012}
{"lang": "en", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017381843174293505, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "\u201cThe real message here to me is not that this particular event is unprecedented, but that it\u2019s not unprecedented: that these monster calving events are becoming more and more common as time goes on.\" #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #climatechange #cambioclimatico https://t.co/UY0XzzRijo", "created_at": "Thu Jul 12 11:39:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [200, 219], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [220, 234], "text": "climatechange"}, {"indices": [235, 251], "text": "cambioclimatico"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UY0XzzRijo", "indices": [252, 275], "expanded_url": "https://earther.com/scientists-just-filmed-an-enormous-iceberg-breaking-off-1827455930?utm_source=earther_twitter&utm_campaign=socialflow_earther_twitter&utm_medium=socialflow", "display_url": "earther.com/scientists-jus\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 313938680, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.naofrackingbrasil.com.br", "display_url": "naofrackingbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/PvZxwxYAYF", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}]}}, "followers_count": 1748, "protected": false, "id_str": "313938680", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38013, "description": "Environmental Engineer, Leadership and Social Environmental , COESUS, Climate Scientist, Frack Activist,https://t.co/PvZxwxYAYF Environmental Activist, Energy renewable", "friends_count": 2986, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313938680/1499632190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "juliano bueno araujo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3038, "screen_name": "jbuenodearaujo", "url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "created_at": "Thu Jun 09 13:13:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017372901375381504, "favorite_count": 0, "number_followers": 1748}
{"lang": "pt", "rt_text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017060133061513217, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "RT @uncclearn: Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https:/\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 21:33:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "uncclearn", "id": 3014222399, "name": "UN CC:Learn", "id_str": "3014222399"}], "hashtags": [{"indices": [40, 57], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [73, 79], "text": "curso"}, {"indices": [92, 105], "text": "Na\u00e7\u00f5esUnidas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4B6vOrYR4i", "indices": [111, 134], "expanded_url": "http://bit.ly/2uDMUQP", "display_url": "bit.ly/2uDMUQP"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 14116906, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933311659061403649/lkGdOrG1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 15445, "protected": false, "id_str": "14116906", "default_profile_image": false, "listed_count": 4136, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 246540, "description": "#humanrights #education #freedom #peace Free your mind!", "friends_count": 16945, "profile_link_color": "006BB3", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/933311659061403649/lkGdOrG1_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14116906/1431690823", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "nomoreslaves", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 178662, "screen_name": "nomoreslaves", "url": null, "created_at": "Mon Mar 10 19:58:01 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Berlin, Germany", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017160091454361601, "favorite_count": 0, "number_followers": 15445}
{"lang": "pt", "rt_text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017060133061513217, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "Correndo o risco de ser repetitiva: n\u00e3o era suposto estarmos em julho?\n#AquecimentoGlobal", "created_at": "Wed Jul 11 18:41:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [71, 89], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1197431185, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996427537009004544/mXR6rWIw_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NUnCuRkdFL", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://that-girl-with-a-camera.blogspot.com/", "display_url": "that-girl-with-a-camera.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 100, "protected": false, "id_str": "1197431185", "default_profile_image": false, "listed_count": 23, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 2985, "description": "i like Pringles and dogs", "friends_count": 133, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996427537009004544/mXR6rWIw_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "0099B9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1197431185/1484056385", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 658, "screen_name": "martabgs", "url": "https://t.co/NUnCuRkdFL", "created_at": "Tue Feb 19 14:35:04 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017116804240625664, "favorite_count": 0, "number_followers": 100}
{"lang": "pt", "rt_text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017060133061513217, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "Passando s\u00f3 p avisar \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\n#BoaTarde #aquecimentoglobal #mentira #farsa #pas https://t.co/JEnjV8nS9R", "created_at": "Wed Jul 11 17:14:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [28, 37], "text": "BoaTarde"}, {"indices": [38, 56], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [57, 65], "text": "mentira"}, {"indices": [66, 72], "text": "farsa"}, {"indices": [73, 77], "text": "pas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JEnjV8nS9R", "indices": [78, 101], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BlGW_-lHT97/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q25q7owvpo9e", "display_url": "instagram.com/p/BlGW_-lHT97/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 876976135, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956985981063790593/_ZEBhAHp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 147, "protected": false, "id_str": "876976135", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1069, "description": "Crist\u00e3o, Galo Doido, cidad\u00e3o de bm, pai de fam\u00edlia, Conservador, Pr\u00f3 Vida, Anti-Droga, Capitalista, Anti-Comunista e Armamentista", "friends_count": 343, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956985981063790593/_ZEBhAHp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/876976135/1455747482", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Fuba Galo13", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 842, "screen_name": "fuba1908", "url": null, "created_at": "Sat Oct 13 03:28:09 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Neves", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017094903048876033, "favorite_count": 0, "number_followers": 147}
{"lang": "pt", "rt_text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017060133061513217, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "#Brasil corre risco de n\u00e3o cumprir meta contra o #AquecimentoGlobal\nhttps://t.co/LTX2WmzKWQ https://t.co/VbLhfsrWu3", "created_at": "Wed Jul 11 16:57:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Brasil"}, {"indices": [49, 67], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LTX2WmzKWQ", "indices": [68, 91], "expanded_url": "http://www.troposfera-brasil.org/news/968/39/Brasil-corre-risco-de-nao-cumprir-meta-contra-o-aquecimento-global/", "display_url": "troposfera-brasil.org/news/968/39/Br\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Troposfera/status/1017090445061578754/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 285, "w": 540, "resize": "fit"}, "large": {"h": 285, "w": 540, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 285, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/VbLhfsrWu3", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dh1uXT8WAAAzCMC.jpg", "id_str": "1017090437625020416", "indices": [92, 115], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dh1uXT8WAAAzCMC.jpg", "type": "photo", "id": 1017090437625020416, "display_url": "pic.twitter.com/VbLhfsrWu3"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 25267789, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.troposfera.org/", "display_url": "troposfera.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 8241, "protected": false, "id_str": "25267789", "default_profile_image": false, "listed_count": 280, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 20095, "description": "#CalidadDelAire\n#Contaminaci\u00f3nAtmosf\u00e9rica\n#CambioClim\u00e1tico\n#MedioAmbiente   RT/MT\u2260endorsement", "friends_count": 5392, "profile_link_color": "117299", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25267789/1398332655", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Troposfera.org", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1420, "screen_name": "Troposfera", "url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "created_at": "Thu Mar 19 10:37:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Galicia (Espa\u00f1a)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017090445061578754, "favorite_count": 0, "number_followers": 8241}
{"lang": "pt", "rt_text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017060133061513217, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/8ma4cilemf https://t.co/DHDHYfyyPI", "created_at": "Wed Jul 11 16:20:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [25, 42], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [58, 64], "text": "curso"}, {"indices": [77, 90], "text": "Na\u00e7\u00f5esUnidas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8ma4cilemf", "indices": [96, 119], "expanded_url": "http://bit.ly/2uDMUQP", "display_url": "bit.ly/2uDMUQP"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ClimaInfoNews/status/1017081109262274561/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 340, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 512, "w": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 512, "w": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/DHDHYfyyPI", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dh1l4NJUwAAoDal.jpg", "id_str": "1017081107131449344", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dh1l4NJUwAAoDal.jpg", "type": "photo", "id": 1017081107131449344, "display_url": "pic.twitter.com/DHDHYfyyPI"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 74715478, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964546322668949504/jcaeqC-k_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gTYxCHXAag", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.climainfo.org.br", "display_url": "climainfo.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4956, "protected": false, "id_str": "74715478", "default_profile_image": false, "listed_count": 132, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3770, "description": "Informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, energia, economia global, florestas e cidades", "friends_count": 552, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964546322668949504/jcaeqC-k_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ClimaInfo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 325, "screen_name": "ClimaInfoNews", "url": "https://t.co/gTYxCHXAag", "created_at": "Wed Sep 16 12:12:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017081109262274561, "favorite_count": 0, "number_followers": 4956}
{"lang": "pt", "rt_text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017060133061513217, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "created_at": "Wed Jul 11 14:56:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [25, 42], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [58, 64], "text": "curso"}, {"indices": [77, 90], "text": "Na\u00e7\u00f5esUnidas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4B6vOrYR4i", "indices": [96, 119], "expanded_url": "http://bit.ly/2uDMUQP", "display_url": "bit.ly/2uDMUQP"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/uncclearn/status/1017060133061513217/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 340, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 512, "w": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 512, "w": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/kgbtxR5nx2", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dh1R3YFW4AAUe-i.jpg", "id_str": "1017059102655176704", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dh1R3YFW4AAUe-i.jpg", "type": "photo", "id": 1017059102655176704, "display_url": "pic.twitter.com/kgbtxR5nx2"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3014222399, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://uncclearn.org/", "display_url": "uncclearn.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 13218, "protected": false, "id_str": "3014222399", "default_profile_image": false, "listed_count": 441, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 14621, "description": "Investing in People and Learning for a Climate Resilient and Green Transition. #eLearning #climatechange #education #UN", "friends_count": 1731, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014222399/1511255132", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "UN CC:Learn", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5152, "screen_name": "uncclearn", "url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "created_at": "Tue Feb 03 09:52:54 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Geneva, Switzerland", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017060133061513217, "favorite_count": 7, "number_followers": 13218}
{"lang": "pt", "rt_text": "Voc\u00ea quer entender sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica? Experimente o #curso gratuito da #Na\u00e7\u00f5esUnidas! &gt;https://t.co/4B6vOrYR4i https://t.co/kgbtxR5nx2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1017060133061513217, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "Vale lembrar: O #AcordodeParis estabelece como meta global limitar o aumento das temperaturas m\u00e9dias globais em at\u00e9 2\u00b0C acima dos n\u00edveis pr\u00e9-industriais. #ODS #COP22 #sustentabilidade #mudan\u00e7aclim\u00e1tica #bioeconomia https://t.co/63rRNd1lcS", "created_at": "Wed Jul 11 14:00:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [16, 30], "text": "AcordodeParis"}, {"indices": [154, 158], "text": "ODS"}, {"indices": [159, 165], "text": "COP22"}, {"indices": [166, 183], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [184, 201], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [202, 214], "text": "bioeconomia"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ApexBrasil/status/1017045897648201729/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 180, "w": 320, "resize": "fit"}, "small": {"h": 180, "w": 320, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 180, "w": 320, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/63rRNd1lcS", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Dh1FyGhW0AUXze5.jpg", "id_str": "1017045817901895685", "indices": [215, 238], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Dh1FyGhW0AUXze5.jpg", "type": "photo", "id": 1017045817901895685, "display_url": "pic.twitter.com/63rRNd1lcS"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 43942831, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976484837421998080/bEYAagl4_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AaluYegPzC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.apexbrasil.com.br", "display_url": "apexbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8f8yzJcm30", "indices": [127, 150], "expanded_url": "https://goo.gl/XCJuwS", "display_url": "goo.gl/XCJuwS"}]}}, "followers_count": 17946, "protected": false, "id_str": "43942831", "default_profile_image": false, "listed_count": 281, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 12646, "description": "Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o de Exporta\u00e7\u00f5es e Investimentos \u00bb Brazilian Trade and Investment Promotion Agency. Termo de Uso: https://t.co/8f8yzJcm30", "friends_count": 306, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976484837421998080/bEYAagl4_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43942831/1530621600", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Apex-Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1477, "screen_name": "ApexBrasil", "url": "https://t.co/AaluYegPzC", "created_at": "Mon Jun 01 18:47:04 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017045897648201729, "favorite_count": 3, "number_followers": 17946}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam custo de pelo menos US$ 2 trilh\u00f5es na #economia para Pa\u00eds reduzir suas #emiss\u00f5es de #gases de #EfeitoEstufa https://t.co/KlIkzCHRp9 https://t.co/lRAtybaUk2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1016423139608223746, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: #Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 13:02:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [21, 34], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [66, 73], "text": "Brasil"}, {"indices": [94, 113], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [115, 129], "text": "Pesquisadores"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 246070732, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863448270185672706/mDdAnyLc_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 159, "protected": false, "id_str": "246070732", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38336, "description": "", "friends_count": 354, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/863448270185672706/mDdAnyLc_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "3B94D9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246070732/1455294850", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Lucio Goes", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13477, "screen_name": "luciogoes", "url": null, "created_at": "Wed Feb 02 02:10:45 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1017031344780709891, "favorite_count": 0, "number_followers": 159}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam custo de pelo menos US$ 2 trilh\u00f5es na #economia para Pa\u00eds reduzir suas #emiss\u00f5es de #gases de #EfeitoEstufa https://t.co/KlIkzCHRp9 https://t.co/lRAtybaUk2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1016423139608223746, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: #Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 12:56:52 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [21, 34], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [66, 73], "text": "Brasil"}, {"indices": [94, 113], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [115, 129], "text": "Pesquisadores"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 993734454928605184, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993739276033646593/uQf7fAJ9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lG1csWaVZ8", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/Isafaceangel", "display_url": "facebook.com/Isafaceangel"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 310, "protected": false, "id_str": "993734454928605184", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20898, "description": "Simplesmente Eu\ud83d\ude07\ud83d\ude18", "friends_count": 1158, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993739276033646593/uQf7fAJ9_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993734454928605184/1525760950", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "IsabelaCruz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4553, "screen_name": "Barbara12luna", "url": "https://t.co/lG1csWaVZ8", "created_at": "Tue May 08 06:08:51 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Salvador, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1017029959431393280, "favorite_count": 0, "number_followers": 310}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam custo de pelo menos US$ 2 trilh\u00f5es na #economia para Pa\u00eds reduzir suas #emiss\u00f5es de #gases de #EfeitoEstufa https://t.co/KlIkzCHRp9 https://t.co/lRAtybaUk2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1016423139608223746, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: #Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 12:52:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [21, 34], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [66, 73], "text": "Brasil"}, {"indices": [94, 113], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [115, 129], "text": "Pesquisadores"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 202406066, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017421693931982849/FiMBehUD_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/D6dAglxsXT", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://leticiaspiller.com", "display_url": "leticiaspiller.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 139063, "protected": false, "id_str": "202406066", "default_profile_image": false, "listed_count": 140, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 9316, "description": "Twitter Oficial da atriz Leticia Spiller", "friends_count": 508, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017421693931982849/FiMBehUD_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/202406066/1431525207", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "leticia spiller", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 11764, "screen_name": "leticiaspiller", "url": "https://t.co/D6dAglxsXT", "created_at": "Wed Oct 13 23:57:50 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1017028818777845760, "favorite_count": 0, "number_followers": 139063}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Desmatamento em alta pode minar chance de o #Brasil cumprir meta contra #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas. #Pesquisadores calculam custo de pelo menos US$ 2 trilh\u00f5es na #economia para Pa\u00eds reduzir suas #emiss\u00f5es de #gases de #EfeitoEstufa https://t.co/KlIkzCHRp9 https://t.co/lRAtybaUk2", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1016423139608223746, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Professores da Coppe/UFRJ revelam o custo do retrocesso na pol\u00edtica ambiental do governo brasileiro https://t.co/WPPFFeUZGD", "created_at": "Wed Jul 11 12:45:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WPPFFeUZGD", "indices": [122, 145], "expanded_url": "https://buff.ly/2maFb6k", "display_url": "buff.ly/2maFb6k"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31012, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65198, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1017026972772429824, "favorite_count": 3, "number_followers": 31012}
{"lang": "pt", "rt_text": "Retrocessos na #pol\u00edticaambiental brasileira comprometem metas assumidas pelo pa\u00eds para o cumprimento do #AcordodeParis para limitar o #aquecimentoglobal\nhttps://t.co/ryVYkNH4g8 https://t.co/ZwvfWvjkI7", "qt_id": 1017381843174293505, "rt_id": 1016997922993573888, "qt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas - Aproximadamente 20% das emiss\u00f5es de gases do efeito estufa s\u00e3o causadas pelo #desmatamento, revela relat\u00f3rio da FAO https://t.co/vV5X2E3xKx", "text": "RT @BiotaFAPESP: Retrocessos na #pol\u00edticaambiental brasileira comprometem metas assumidas pelo pa\u00eds para o cumprimento do #AcordodeParis pa\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 11:29:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 15], "screen_name": "BiotaFAPESP", "id": 931924320, "name": "Programa Biota", "id_str": "931924320"}], "hashtags": [{"indices": [32, 50], "text": "pol\u00edticaambiental"}, {"indices": [122, 136], "text": "AcordodeParis"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 901442998042583041, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017073642612690944/VU1n1Fcu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zkcwJlUrcE", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.researchgate.net/profile/Marie-Pierre_Ledru", "display_url": "researchgate.net/profile/Marie-\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 119, "protected": false, "id_str": "901442998042583041", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "fr", "utc_offset": null, "statuses_count": 236, "description": "palynologist, paleoecologist, searching tropical diversity responses to climate and environmental changes through time | IRD director in Brazil", "friends_count": 59, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017073642612690944/VU1n1Fcu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/901442998042583041/1503756270", "profile_background_image_url": null, "name": "Marie-Pierre Ledru", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 118, "screen_name": "mariepledru", "url": "https://t.co/zkcwJlUrcE", "created_at": "Sat Aug 26 13:55:33 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brasilia, Br\u00e9sil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1017007885157634049, "favorite_count": 0, "number_followers": 119}
{"lang": "pt", "rt_text": "Retrocessos na #pol\u00edticaambiental brasileira comprometem metas assumidas pelo pa\u00eds para o cumprimento do #AcordodeParis para limitar o #aquecimentoglobal\nhttps://t.co/ryVYkNH4g8 https://t.co/ZwvfWvjkI7", "qt_id": 1016639322412503041, "rt_id": 1016997922993573888, "qt_text": "Brazilian researchers warn: \"In exchange for political support, the Brazilian government is signalling landholders to increase deforestation, putting the country\u2019s contribution to the Paris Agreement at risk\" @nature\nhttps://t.co/lfuPlIsf97", "text": "Retrocessos na #pol\u00edticaambiental brasileira comprometem metas assumidas pelo pa\u00eds para o cumprimento do #AcordodeParis para limitar o #aquecimentoglobal\nhttps://t.co/ryVYkNH4g8 https://t.co/ZwvfWvjkI7", "created_at": "Wed Jul 11 10:49:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [15, 33], "text": "pol\u00edticaambiental"}, {"indices": [105, 119], "text": "AcordodeParis"}, {"indices": [135, 153], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ryVYkNH4g8", "indices": [154, 177], "expanded_url": "http://www.jornaldaciencia.org.br/edicoes/?url=http://jcnoticias.jornaldaciencia.org.br/17-em-artigo-na-nature-climate-change-professores-da-coppe-revelam-o-custo-do-retrocesso-na-politica-ambiental-do-governo-brasileiro/", "display_url": "jornaldaciencia.org.br/edicoes/?url=h\u2026"}, {"url": "https://t.co/ZwvfWvjkI7", "indices": [178, 201], "expanded_url": "https://twitter.com/BPBES_oficial/status/1016639322412503041", "display_url": "twitter.com/BPBES_oficial/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 931924320, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752555336624668672/6JYA4zGj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/k7PMSA8h", "indices": [0, 20], "expanded_url": "http://www.biota.org.br", "display_url": "biota.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 371, "protected": false, "id_str": "931924320", "default_profile_image": false, "listed_count": 22, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 847, "description": "Research Program on Biodiversity characterization, conservation, restauration and sustainable use of biodiversity, S\u00e3o Paulo Research Foundation, Brazil.", "friends_count": 153, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/752555336624668672/6JYA4zGj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/931924320/1529611880", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Programa Biota", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 750, "screen_name": "BiotaFAPESP", "url": "http://t.co/k7PMSA8h", "created_at": "Wed Nov 07 12:23:17 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016997922993573888, "favorite_count": 1, "number_followers": 371}
{"lang": "pt", "rt_text": "Temperaturas negativas batendo todos os recordes dos \u00faltimos 30/40 anos dependendo do pa\u00eds, mas os idiotas que parecem papagaios aceitam tudo \u00e9 v\u00e3o repetindo.\n\nA farsa do #AquecimentoGlobal por exemplo.\n\nA pr\u00f3xima farsa da agenda Globalista \u00e9 a invas\u00e3o alien\u00edgena.", "qt_id": 1016639322412503041, "rt_id": 968929316473135109, "qt_text": "Brazilian researchers warn: \"In exchange for political support, the Brazilian government is signalling landholders to increase deforestation, putting the country\u2019s contribution to the Paris Agreement at risk\" @nature\nhttps://t.co/lfuPlIsf97", "text": "RT @JoHnNy_RoCk1: Temperaturas negativas batendo todos os recordes dos \u00faltimos 30/40 anos dependendo do pa\u00eds, mas os idiotas que parecem pa\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 01:21:18 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "JoHnNy_RoCk1", "id": 723784119998660608, "name": "Johnny Rock \ud83c\udfc3", "id_str": "723784119998660608"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2563369970, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696867014615416832/GRVj0708_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 247, "protected": false, "id_str": "2563369970", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 30561, "description": "Advogado.", "friends_count": 236, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/696867014615416832/GRVj0708_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Nelson Harter", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 32573, "screen_name": "Nelson_Harter", "url": null, "created_at": "Thu Jun 12 13:01:18 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016854915807838208, "favorite_count": 0, "number_followers": 247}
{"lang": "pt", "rt_text": "\"Ain que #AquecimentoGlobal \u00e9 um mito\"\n\nCada vez que vejo algu\u00e9m falando isso, desde de Trump, um dos Bolsofilhos, ou aquele cara que diz que a Terra \u00e9 plana porque naquele dia no ver\u00e3o fez 18\u00b0C ao inv\u00e9s de 38\u00b0C, eu tenho vontade de dar uma no cabe\u00e7a do indiv\u00edduo. (1/6) https://t.co/7Hravarsk7", "qt_id": 1016639322412503041, "rt_id": 992948717446680576, "qt_text": "Brazilian researchers warn: \"In exchange for political support, the Brazilian government is signalling landholders to increase deforestation, putting the country\u2019s contribution to the Paris Agreement at risk\" @nature\nhttps://t.co/lfuPlIsf97", "text": "RT @tiagoplira: \"Ain que #AquecimentoGlobal \u00e9 um mito\"\n\nCada vez que vejo algu\u00e9m falando isso, desde de Trump, um dos Bolsofilhos, ou aquel\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 01:08:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "tiagoplira", "id": 18800796, "name": "Tiago Tigre", "id_str": "18800796"}], "hashtags": [{"indices": [25, 43], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2563369970, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696867014615416832/GRVj0708_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 247, "protected": false, "id_str": "2563369970", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 30561, "description": "Advogado.", "friends_count": 236, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/696867014615416832/GRVj0708_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Nelson Harter", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 32573, "screen_name": "Nelson_Harter", "url": null, "created_at": "Thu Jun 12 13:01:18 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016851735346925568, "favorite_count": 0, "number_followers": 247}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/3sgk7UnQCZ Pesquisadores brasileiros concluem que Brasil n\u00e3o est\u00e1 cumprindo #AcordoDeParis. Pol\u00edticas ambientais mais comprometidas com a #bancadaruralista do que com as metas contra o #aquecimentoglobal causam preju\u00edzos clim\u00e1ticos e econ\u00f4micos (Foto: Ag. Brasil) https://t.co/yd7zZtrm0A", "qt_id": 1016639322412503041, "rt_id": 1016443414597038080, "qt_text": "Brazilian researchers warn: \"In exchange for political support, the Brazilian government is signalling landholders to increase deforestation, putting the country\u2019s contribution to the Paris Agreement at risk\" @nature\nhttps://t.co/lfuPlIsf97", "text": "RT @ambientalmedia: https://t.co/3sgk7UnQCZ Pesquisadores brasileiros concluem que Brasil n\u00e3o est\u00e1 cumprindo #AcordoDeParis. Pol\u00edticas ambi\u2026", "created_at": "Wed Jul 11 01:07:23 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "ambientalmedia", "id": 3298453525, "name": "Ambiental", "id_str": "3298453525"}], "hashtags": [{"indices": [109, 123], "text": "AcordoDeParis"}], "urls": [{"url": "https://t.co/3sgk7UnQCZ", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral,desmatamento-em-alta-pode-minar-chance-de-o-brasil-cumprir-meta-contra-aquecimento-global,70002395699", "display_url": "sustentabilidade.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2868792816, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/525756890899152896/lCfLLpFT_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 377, "protected": false, "id_str": "2868792816", "default_profile_image": false, "listed_count": 39, "lang": "fr", "utc_offset": null, "statuses_count": 3632, "description": "Artisan taxi -\nOrganisation Professionnelle des Taxis des Yvelines (OPTY)", "friends_count": 273, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/525756890899152896/lCfLLpFT_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2868792816/1490221393", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Taxi de Chateaufort", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 141, "screen_name": "TaxiChateaufort", "url": null, "created_at": "Tue Oct 21 11:40:01 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Ch\u00e2teaufort, France", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1016851410229526533, "favorite_count": 0, "number_followers": 377}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/3sgk7UnQCZ Pesquisadores brasileiros concluem que Brasil n\u00e3o est\u00e1 cumprindo #AcordoDeParis. Pol\u00edticas ambientais mais comprometidas com a #bancadaruralista do que com as metas contra o #aquecimentoglobal causam preju\u00edzos clim\u00e1ticos e econ\u00f4micos (Foto: Ag. Brasil) https://t.co/yd7zZtrm0A", "qt_id": 1016639322412503041, "rt_id": 1016443414597038080, "qt_text": "Brazilian researchers warn: \"In exchange for political support, the Brazilian government is signalling landholders to increase deforestation, putting the country\u2019s contribution to the Paris Agreement at risk\" @nature\nhttps://t.co/lfuPlIsf97", "text": "\"Barganhas pol\u00edticas\" amea\u00e7am o combate ao aquecimento global https://t.co/arx5xfmSGL #AquecimentoGlobal #BarganhasPol\u00edticas #Desmatamento #GasesEstufa https://t.co/r7WWwVngxf", "created_at": "Wed Jul 11 00:22:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [86, 104], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [105, 124], "text": "BarganhasPol\u00edticas"}, {"indices": [125, 138], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [139, 151], "text": "GasesEstufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/arx5xfmSGL", "indices": [62, 85], "expanded_url": "http://www.osul.com.br/barganhas-politicas-ameacam-o-combate-ao-aquecimento-global/", "display_url": "osul.com.br/barganhas-poli\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/OSul_noticias/status/1016840125224030208/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 409, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 420, "w": 699, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 420, "w": 699, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/r7WWwVngxf", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DhyKs33XkAAZd3l.jpg", "id_str": "1016840119393947648", "indices": [152, 175], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DhyKs33XkAAZd3l.jpg", "type": "photo", "id": 1016840119393947648, "display_url": "pic.twitter.com/r7WWwVngxf"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3245657679, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/597579013536796672/_-55eQqe_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/FkZjkNDYg7", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.osul.com.br", "display_url": "osul.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 9028, "protected": false, "id_str": "3245657679", "default_profile_image": false, "listed_count": 100, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 98388, "description": "", "friends_count": 4054, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/597579013536796672/_-55eQqe_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jornal O Sul", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 52, "screen_name": "OSul_noticias", "url": "http://t.co/FkZjkNDYg7", "created_at": "Mon May 11 01:38:09 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Porto Alegre", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016840125224030208, "favorite_count": 1, "number_followers": 9028}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/3sgk7UnQCZ Pesquisadores brasileiros concluem que Brasil n\u00e3o est\u00e1 cumprindo #AcordoDeParis. Pol\u00edticas ambientais mais comprometidas com a #bancadaruralista do que com as metas contra o #aquecimentoglobal causam preju\u00edzos clim\u00e1ticos e econ\u00f4micos (Foto: Ag. Brasil) https://t.co/yd7zZtrm0A", "qt_id": 1016639322412503041, "rt_id": 1016443414597038080, "qt_text": "Brazilian researchers warn: \"In exchange for political support, the Brazilian government is signalling landholders to increase deforestation, putting the country\u2019s contribution to the Paris Agreement at risk\" @nature\nhttps://t.co/lfuPlIsf97", "text": "Retrocesso ambiental pode custar US$ 5 tri ao Brasil at\u00e9 2050, diz estudo - https://t.co/oKpBHdepa0 #MeioAmbiente #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Tue Jul 10 20:32:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [100, 113], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [114, 133], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oKpBHdepa0", "indices": [76, 99], "expanded_url": "http://www.valor.com.br/brasil/5647915/retrocesso-ambiental-pode-custar-us-5-tri-ao-brasil-ate-2050-diz-estudo", "display_url": "valor.com.br/brasil/5647915\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 52981916, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/660385079852666880/VXq_oeBY_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/4ecDjsHB9q", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ronilson-paz.net", "display_url": "ronilson-paz.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2910, "protected": false, "id_str": "52981916", "default_profile_image": false, "listed_count": 32, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 32653, "description": "Bi\u00f3logo, Ec\u00f3logo, Educador, Gestor Ambiental, Escritor, Editor, Comendador. Recebeu a Comenda Verde da ALPB, em 2010.", "friends_count": 2894, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660385079852666880/VXq_oeBY_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52981916/1412209586", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 192, "screen_name": "RonilsonPaz", "url": "http://t.co/4ecDjsHB9q", "created_at": "Thu Jul 02 05:32:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1016782237659009024, "favorite_count": 0, "number_followers": 2910}
