{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 21:17:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 789454349038653441, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886962494190833664/siBNY0TS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 55, "protected": false, "id_str": "789454349038653441", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6387, "description": "", "friends_count": 238, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886962494190833664/siBNY0TS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Regina Penteado", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 964, "screen_name": "ReginaPenteado8", "url": null, "created_at": "Fri Oct 21 13:12:38 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023679007068483584, "favorite_count": 0, "number_followers": 55}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 19:40:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 181367130, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000271546013/e9e649ff5bf3d01a5ac839994723aac2_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 78, "protected": false, "id_str": "181367130", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 9040, "description": "", "friends_count": 484, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000271546013/e9e649ff5bf3d01a5ac839994723aac2_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Rossiane Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1451, "screen_name": "RossianeSouza", "url": null, "created_at": "Sun Aug 22 01:03:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023654584315772928, "favorite_count": 0, "number_followers": 78}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 17:36:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 132189625, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002627396594491394/FybwC-sP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YoCrlQ7Ktq", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.mpf.mp.br/regiao2", "display_url": "mpf.mp.br/regiao2"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2948, "protected": false, "id_str": "132189625", "default_profile_image": false, "listed_count": 59, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 69252, "description": "Casado,pai, MPF/DD/prof. de Direito Penal @ PUC-RIO.Married, dad, Prosecutor/SJD/Criminal Law Professor@ PUC-RIO.Tweets are personal, RTs aren't endorsements.", "friends_count": 4479, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002627396594491394/FybwC-sP_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/132189625/1530562629", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "LUIZ LESSA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 46223, "screen_name": "LFVCL", "url": "https://t.co/YoCrlQ7Ktq", "created_at": "Mon Apr 12 14:46:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023623266626400257, "favorite_count": 0, "number_followers": 2948}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 16:50:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 167999129, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "362720", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088079334/fogao_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 312, "protected": false, "id_str": "167999129", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 343290, "description": "Economista , botafoguense , carioca", "friends_count": 179, "profile_link_color": "ED2F2F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088079334/fogao_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167999129/1514935743", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "name": "Thereza Fontoura", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 213787, "screen_name": "therezafontoura", "url": null, "created_at": "Sun Jul 18 03:17:08 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023611759637266433, "favorite_count": 0, "number_followers": 312}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 15:51:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 154211880, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977561830/SagradCor4_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/twxHxOtlG0", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.google.com", "display_url": "google.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3627, "protected": false, "id_str": "154211880", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20667, "description": "Conviver com as Diferen\u00e7as \u00e9 Respeitar o Pr\u00f3ximo! \n\u00c9 aceitar a si mesmo e ao outro!\nA Diversidade faz parte da nossa vida!\nSou L\u00c9SBICA \ud83d\udc6d Mas Respeito \ud83d\udc6b\u2764 \ud83d\udc6c", "friends_count": 4998, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977561830/SagradCor4_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/154211880/1524406853", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MICHELLY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 16591, "screen_name": "guerreira_miapf", "url": "https://t.co/twxHxOtlG0", "created_at": "Thu Jun 10 17:26:20 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023596943677829120, "favorite_count": 0, "number_followers": 3627}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 15:21:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 476791088, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002865233931665408/Imgam8ea_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 421, "protected": false, "id_str": "476791088", "default_profile_image": false, "listed_count": 110, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 57013, "description": "", "friends_count": 566, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002865233931665408/Imgam8ea_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/476791088/1471098764", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Jo\u00e3o Fl\u00e1vio", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 351, "screen_name": "jflaviopereira", "url": null, "created_at": "Sat Jan 28 14:02:32 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023589362506915841, "favorite_count": 0, "number_followers": 421}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 14:47:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2241299612, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951606148284801024/SMFfmU7E_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1402, "protected": false, "id_str": "2241299612", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 11871, "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e apoio emocional.", "friends_count": 1423, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951606148284801024/SMFfmU7E_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2241299612/1508717180", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Suic\u00eddio e Vida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 408, "screen_name": "suicidioevida", "url": null, "created_at": "Wed Dec 11 20:06:10 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023580711931006976, "favorite_count": 0, "number_followers": 1402}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "rt_id": 1023530778980962304, "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 14:24:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 69712655, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968957003086385152/E6MuQfXv_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oAda6xBdGP", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=1486461062", "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 972, "protected": false, "id_str": "69712655", "default_profile_image": false, "listed_count": 195, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 210121, "description": "Partido\nVodkista\nComunista\nGauche Caviar,\u00a0Champagne Socialist, Limousine Socialist, Radical Chic, Salonkommunist,\nFigure skater, Laduree Macarons & Champagne", "friends_count": 2363, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968957003086385152/E6MuQfXv_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69712655/1507783287", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Jorge Furtado Leite", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 38257, "screen_name": "jlfleite", "url": "https://t.co/oAda6xBdGP", "created_at": "Fri Aug 28 22:28:24 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023574885015203840, "favorite_count": 0, "number_followers": 972}
{"lang": "und", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "#aquecimentoGlobal https://t.co/M85378oVYQ", "created_at": "Sun Jul 29 14:20:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "aquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/M85378oVYQ", "indices": [19, 42], "expanded_url": "https://twitter.com/operacoesrio/status/1023570534133637120", "display_url": "twitter.com/operacoesrio/s\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 117110737, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "CB141E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018685605088317445/v2tIOLkC_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A1324F", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 11285, "protected": false, "id_str": "117110737", "default_profile_image": false, "listed_count": 366, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 150854, "description": "Libertaria, Humanista, Sem Fronteiras. Sou dependente de palavras, a\u00e7\u00facar e afeto. NO PORN , NO DM", "friends_count": 5982, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018685605088317445/v2tIOLkC_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FCFCFC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117110737/1532722957", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Teresa Santos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2688, "screen_name": "_fox_y", "url": null, "created_at": "Wed Feb 24 15:30:50 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023574097073238016, "favorite_count": 0, "number_followers": 11285}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 13:51:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3026492666, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759865755848601600/lV8ajYhS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1457, "protected": false, "id_str": "3026492666", "default_profile_image": false, "listed_count": 92, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 324140, "description": "", "friends_count": 1097, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/759865755848601600/lV8ajYhS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3026492666/1472384335", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Doris Macedo\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 334203, "screen_name": "dorismac64", "url": null, "created_at": "Wed Feb 18 16:21:27 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023566574328979456, "favorite_count": 0, "number_followers": 1457}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 13:19:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 52727630, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "362720", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991481901214035969/9OLw9rI3_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E34FC1", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 254, "protected": false, "id_str": "52727630", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6855, "description": "Feliz!!Muitas energias positivas!!!\n\u2696\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf3b\ud83d\udcda\u270d\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udfb6\u2615", "friends_count": 1174, "profile_link_color": "B40B44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991481901214035969/9OLw9rI3_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "name": "Fernanda Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1084, "screen_name": "Ferlua", "url": null, "created_at": "Wed Jul 01 13:41:10 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023558735350951936, "favorite_count": 0, "number_followers": 254}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 13:12:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 32545774, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1878327842/tt_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 480, "protected": false, "id_str": "32545774", "default_profile_image": false, "listed_count": 34, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 26969, "description": "Ga\u00facho, Turism\u00f3logo e gremista.", "friends_count": 497, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1878327842/tt_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32545774/1397265793", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "\ud83c\udf10Tobias", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16660, "screen_name": "tobiastms", "url": null, "created_at": "Fri Apr 17 20:01:59 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023556984522596352, "favorite_count": 0, "number_followers": 480}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 12:57:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2331873958, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980960100209823746/p7T2tJBD_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 4036, "protected": false, "id_str": "2331873958", "default_profile_image": false, "listed_count": 25, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 54933, "description": "", "friends_count": 3095, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980960100209823746/p7T2tJBD_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2331873958/1512430275", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "madalena lemes", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 219304, "screen_name": "MadalenaLemess", "url": null, "created_at": "Sat Feb 08 13:16:21 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Angra Campos RJ. ", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023553114090209280, "favorite_count": 0, "number_followers": 4036}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 12:50:26 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 41123392, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576473698099601408/-MT0jgfr_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/L8C2uVvxuj", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ihu.unisinos.br", "display_url": "ihu.unisinos.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 15220, "protected": false, "id_str": "41123392", "default_profile_image": false, "listed_count": 371, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 119120, "description": "O IHU busca apontar novas quest\u00f5es e respostas para os grandes desafios de nossa \u00e9poca...", "friends_count": 3658, "profile_link_color": "F0AD4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/576473698099601408/-MT0jgfr_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F0AD4F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41123392/1444335488", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "IHU", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 162, "screen_name": "_ihu", "url": "http://t.co/L8C2uVvxuj", "created_at": "Tue May 19 14:16:13 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023551320333209600, "favorite_count": 0, "number_followers": 15220}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 12:46:52 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 119769633, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987728705995853824/dpfXc7FH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8b9RnC6s0g", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://observatoriodeimpactos.blog/", "display_url": "observatoriodeimpactos.blog"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 747, "protected": false, "id_str": "119769633", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 44199, "description": "Habitante dos Mundos Sci Fi, Cientista Pol\u00edtico e minha religi\u00e3o \u00e9 o jazz.", "friends_count": 774, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987728705995853824/dpfXc7FH_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "DD2E44", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119769633/1532486284", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Jedi Replicante Fremen de Trissolaris \ud83d\udc7d", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 8939, "screen_name": "Ben_Hazrael", "url": "https://t.co/8b9RnC6s0g", "created_at": "Thu Mar 04 16:00:28 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Cydonia, Marte", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023550422739546113, "favorite_count": 0, "number_followers": 747}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "#ParquesUrbanos s\u00e3o essenciais para garantir a #Seguran\u00e7aH\u00eddrica e  atenuar #Seca e #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas.\u2026https://t.co/oAliinRLAA  #CriseH\u00eddrica #CriseDa\u00c1gua #ParqueAugusta #ParquedoBixiga #RedeNovosParques #MeioAmbiente #CovasSendoCovas #PrefeituraSP #Covas #BrunoCovas #Ecologia https://t.co/xV7jevQYpi", "created_at": "Sun Jul 29 12:30:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 15], "text": "ParquesUrbanos"}, {"indices": [47, 64], "text": "Seguran\u00e7aH\u00eddrica"}, {"indices": [76, 81], "text": "Seca"}, {"indices": [84, 103], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [130, 143], "text": "CriseH\u00eddrica"}, {"indices": [144, 156], "text": "CriseDa\u00c1gua"}, {"indices": [157, 171], "text": "ParqueAugusta"}, {"indices": [172, 187], "text": "ParquedoBixiga"}, {"indices": [188, 205], "text": "RedeNovosParques"}, {"indices": [206, 219], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [220, 236], "text": "CovasSendoCovas"}, {"indices": [237, 250], "text": "PrefeituraSP"}, {"indices": [251, 257], "text": "Covas"}, {"indices": [258, 269], "text": "BrunoCovas"}, {"indices": [270, 279], "text": "Ecologia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oAliinRLAA", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/07/parqueaugusta-redenovosparques.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/07/parque\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1023546230876635137/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/xV7jevQYpi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjRd3cdWwAA5pft.jpg", "id_str": "1023546222433452032", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjRd3cdWwAA5pft.jpg", "type": "photo", "id": 1023546222433452032, "display_url": "pic.twitter.com/xV7jevQYpi"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1323, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 82, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23901, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 862, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023546230876635137, "favorite_count": 1, "number_followers": 1323}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 12:27:52 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 101300010, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012646997483016192/ahYKtFkw_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 181, "protected": false, "id_str": "101300010", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 23626, "description": "Lone Wolf. Amante e cr\u00edtico. #DeleteFacebook", "friends_count": 52, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012646997483016192/ahYKtFkw_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101300010/1526081840", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Rodrigo Silva", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 47406, "screen_name": "RodrigoRoSilva", "url": null, "created_at": "Sat Jan 02 19:56:17 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023545643950911489, "favorite_count": 0, "number_followers": 181}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 12:22:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 186113637, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530476583610744832/OyMsJMF9_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qbCcawv6qh", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.qqconsultoria.com.br", "display_url": "qqconsultoria.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 111, "protected": false, "id_str": "186113637", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8792, "description": "", "friends_count": 319, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/530476583610744832/OyMsJMF9_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186113637/1402766966", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "La\u00e9rcio Queiroz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 593, "screen_name": "laercio_queiroz", "url": "https://t.co/qbCcawv6qh", "created_at": "Thu Sep 02 16:22:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023544414826835969, "favorite_count": 0, "number_followers": 111}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:52:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2215860516, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018616490780692481/YNpt2jdi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 224, "protected": false, "id_str": "2215860516", "default_profile_image": false, "listed_count": 13, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10586, "description": "Casado, feliz, servidor p\u00fablico, vegetariano...", "friends_count": 443, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018616490780692481/YNpt2jdi_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2215860516/1413335044", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Wendel Lima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 27295, "screen_name": "KrenakBr", "url": null, "created_at": "Tue Nov 26 14:57:28 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023536707470282752, "favorite_count": 0, "number_followers": 224}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:50:18 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 56247338, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1683978058/Jean_Porto_Seguro_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6338, "protected": false, "id_str": "56247338", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17284, "description": "\ud83c\udf19\ud83c\udf1e buscando sabedoria!", "friends_count": 244, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1683978058/Jean_Porto_Seguro_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56247338/1514264934", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jean MORO Assis", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19328, "screen_name": "Jeanmilton", "url": null, "created_at": "Mon Jul 13 01:23:04 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Salvador, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023536189872242688, "favorite_count": 0, "number_followers": 6338}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:46:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 392754249, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "663B12", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972293280686919681/m2QIROLG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 79, "protected": false, "id_str": "392754249", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 9843, "description": "...se plantarmos Amor...colheremos Paz.", "friends_count": 300, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972293280686919681/m2QIROLG_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_color": "4A913C", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/392754249/1414160826", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "Rodrigo Lynx", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9266, "screen_name": "LynxRps", "url": null, "created_at": "Mon Oct 17 14:35:56 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas-SP", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023535126603546624, "favorite_count": 0, "number_followers": 79}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:42:18 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 30235413, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947658147325464578/FdBsaHRt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 441, "protected": false, "id_str": "30235413", "default_profile_image": false, "listed_count": 25, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 80630, "description": "", "friends_count": 2086, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/947658147325464578/FdBsaHRt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30235413/1491259439", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "rodrigosantos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10031, "screen_name": "rodrigoricardor", "url": null, "created_at": "Fri Apr 10 15:18:03 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023534175293517824, "favorite_count": 0, "number_followers": 441}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:42:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 975752101, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000072060651/054966465b101303b1ce9b250cde7581_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kVxgMqAzSb", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.linkedin.com/pub/vin%C3%ADcius-assis/6a/152/346", "display_url": "linkedin.com/pub/vin%C3%ADc\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 150, "protected": false, "id_str": "975752101", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1062, "description": "A brazilian journalist working and travelling aroud the world. Currently in South Africa. @GloboNews correspondent", "friends_count": 252, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000072060651/054966465b101303b1ce9b250cde7581_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975752101/1472285428", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Vin\u00edcius Assis", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 397, "screen_name": "vassis1", "url": "https://t.co/kVxgMqAzSb", "created_at": "Wed Nov 28 09:28:32 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Johannesburg", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023534163431968770, "favorite_count": 0, "number_followers": 150}
{"lang": "pt", "rt_text": "Riachos e rios podem bombear di\u00f3xido de carbono para o ar a taxas crescentes se continuarem aquecendo, potencialmente aumentando os efeitos do aquecimento global https://t.co/JEiGQ8wjpX #aquecimentoglobal #CO2", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1022511964336082944, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @ecodebate: Riachos e rios podem bombear di\u00f3xido de carbono para o ar a taxas crescentes se continuarem aquecendo, potencialmente aument\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:37:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 90013166, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "ADB3B0", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842908323850719234/1aMFp8KO_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 622, "protected": false, "id_str": "90013166", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20862, "description": "\"As coisas mudam no devagar depressa dos tempos\". \ud83c\udfa7", "friends_count": 624, "profile_link_color": "7D7F82", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842908323850719234/1aMFp8KO_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "FAFAFA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90013166/1442096028", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Queila \u2605", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6178, "screen_name": "queoliveir", "url": null, "created_at": "Sat Nov 14 20:22:20 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Sampa / Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1023533079057653760, "favorite_count": 0, "number_followers": 622}
{"lang": "pt", "rt_text": "Riachos e rios podem bombear di\u00f3xido de carbono para o ar a taxas crescentes se continuarem aquecendo, potencialmente aumentando os efeitos do aquecimento global https://t.co/JEiGQ8wjpX #aquecimentoglobal #CO2", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1022511964336082944, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "@andretrig O inverso tamb\u00e9m acontece: o frio extremo, aquela melancolia de c\u00e9us cinzentos... acho que voc\u00ea j\u00e1 leu sobre isso. #AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade", "created_at": "Sun Jul 29 11:37:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 10], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [{"indices": [126, 144], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [145, 159], "text": "globalwarming"}, {"indices": [160, 174], "text": "ClimateChange"}, {"indices": [175, 181], "text": "Sa\u00fade"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1540796070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021531634913427456/FjuYI-vX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3fP4wf4EnU", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.instagram.com/angiedeg2/", "display_url": "instagram.com/angiedeg2/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 849, "protected": false, "id_str": "1540796070", "default_profile_image": false, "listed_count": 39, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 41577, "description": "C\u00e9tica que cr\u00ea em tudo; desiludida cheia de ilus\u00f5es; revoltada que aceita sorridente todo o mal da vida; indiferente a transbordar de ternura. D.Quixote f\u00eamea.", "friends_count": 358, "profile_link_color": "886CE4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021531634913427456/FjuYI-vX_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1540796070/1532539208", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Angie Dois \ud83d\udda4", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 124843, "screen_name": "angiedois", "url": "https://t.co/3fP4wf4EnU", "created_at": "Sun Jun 23 11:58:35 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023533011130834944, "favorite_count": 3, "number_followers": 849}
{"lang": "pt", "rt_text": "Riachos e rios podem bombear di\u00f3xido de carbono para o ar a taxas crescentes se continuarem aquecendo, potencialmente aumentando os efeitos do aquecimento global https://t.co/JEiGQ8wjpX #aquecimentoglobal #CO2", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1022511964336082944, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "S\u00f3 acho que esse ano a terra ser\u00e1 um caldeir\u00e3o... Vai ferver! Inverno foi bem \"nutella\". Ningu\u00e9m falando sobre #aquecimentoglobal, quando chegar o calor vao lembrar.", "created_at": "Sun Jul 29 11:36:49 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [111, 129], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 90013166, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "ADB3B0", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842908323850719234/1aMFp8KO_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 622, "protected": false, "id_str": "90013166", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20862, "description": "\"As coisas mudam no devagar depressa dos tempos\". \ud83c\udfa7", "friends_count": 624, "profile_link_color": "7D7F82", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842908323850719234/1aMFp8KO_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "FAFAFA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90013166/1442096028", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Queila \u2605", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6178, "screen_name": "queoliveir", "url": null, "created_at": "Sat Nov 14 20:22:20 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Sampa / Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023532796017618946, "favorite_count": 0, "number_followers": 622}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:31:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1525313114, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965384556768571393/0MB0oa6C_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 198, "protected": false, "id_str": "1525313114", "default_profile_image": false, "listed_count": 32, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 116030, "description": "Amo Deus, fam\u00edlia, amigos, viagem, mar, Barcelona; absolutamente nesta ordem!", "friends_count": 17, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965384556768571393/0MB0oa6C_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1525313114/1461090365", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Suzana Pimenta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 107821, "screen_name": "pimenta_suzana", "url": null, "created_at": "Mon Jun 17 16:48:13 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023531351243452416, "favorite_count": 0, "number_followers": 198}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Jul 29 11:30:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 77993494, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981914085951524864/2GpATEXy_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 33376, "protected": false, "id_str": "77993494", "default_profile_image": false, "listed_count": 347, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 135437, "description": "Caipira metido a paulista, e vice-versa. \n[Quem mal l\u00ea, mal ouve, mal fala, mal v\u00ea. - Monteiro Lobato] @ClubeFollowBack", "friends_count": 34157, "profile_link_color": "BF1238", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981914085951524864/2GpATEXy_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme20/bg.png", "profile_background_color": "BF1238", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77993494/1522954518", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme20/bg.png", "name": "Marc\u00e3o MORO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4879, "screen_name": "magoosantista", "url": null, "created_at": "Mon Sep 28 11:53:36 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Nossa Senhora das Dores, BR", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023531322919333888, "favorite_count": 0, "number_followers": 33376}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "created_at": "Sun Jul 29 11:28:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [190, 208], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [209, 223], "text": "globalwarming"}, {"indices": [224, 238], "text": "ClimateChange"}, {"indices": [239, 245], "text": "Sa\u00fade"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1023530778980962304/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 1008, "w": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"h": 335, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 591, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/d7oa0kEclC", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjRP0cqX0AA8L5U.jpg", "id_str": "1023530777785651200", "indices": [246, 269], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjRP0cqX0AA8L5U.jpg", "type": "photo", "id": 1023530777785651200, "display_url": "pic.twitter.com/d7oa0kEclC"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 42593930, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996833223668838400/allX_--w_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zaFgAX65rs", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.mundosustentavel.com.br", "display_url": "mundosustentavel.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/vQbXLSXVSc", "indices": [84, 107], "expanded_url": "http://g1.globo.com/globo-news/cidades-e-solucoes/videos/", "display_url": "g1.globo.com/globo-news/cid\u2026"}]}}, "followers_count": 328128, "protected": false, "id_str": "42593930", "default_profile_image": false, "listed_count": 1475, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 21377, "description": "Jornalista, professor, escritor, conferencista e editor-chefe do Cidades e Solu\u00e7\u00f5es https://t.co/vQbXLSXVSc", "friends_count": 564, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996833223668838400/allX_--w_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "170E03", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42593930/1526662578", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1002, "screen_name": "andretrig", "url": "https://t.co/zaFgAX65rs", "created_at": "Tue May 26 09:23:28 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 32, "id": 1023530778980962304, "favorite_count": 93, "number_followers": 328128}
{"lang": "en", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "Solar facility - More than 250 panels. 325Wp each. Going Solar!! #stationcharger #synergy #solarfarm #mudancasclimaticas #solarenergy #renewableenergy #utah #usa #irena #electricity\u2026 https://t.co/SAZrJQXsmJ", "created_at": "Sun Jul 29 03:09:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [65, 80], "text": "stationcharger"}, {"indices": [81, 89], "text": "synergy"}, {"indices": [90, 100], "text": "solarfarm"}, {"indices": [101, 120], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [121, 133], "text": "solarenergy"}, {"indices": [134, 150], "text": "renewableenergy"}, {"indices": [151, 156], "text": "utah"}, {"indices": [157, 161], "text": "usa"}, {"indices": [162, 168], "text": "irena"}, {"indices": [169, 181], "text": "electricity"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SAZrJQXsmJ", "indices": [183, 206], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BlzMlnKhm76/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tfffzkzzk8qc", "display_url": "instagram.com/p/BlzMlnKhm76/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 18104316, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cissynergy.com", "display_url": "cissynergy.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 45, "protected": false, "id_str": "18104316", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1523, "description": "Mechanical Engineer - Renewable Energy Design - Solar PV Plants", "friends_count": 134, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18104316/1509491953", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cesar Augusto Abreu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 229, "screen_name": "cesarabreu", "url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "created_at": "Sat Dec 13 20:26:52 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Recife", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023405058560417793, "favorite_count": 0, "number_followers": 45}
{"lang": "und", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "#stationcharger #synergy #solarfarm #mudancasclimaticas #solarenergy #renewableenergy #utah #usa #irena #electricity #recife #renewables #energiasolar #solar #energiarenovavel\u2026 https://t.co/ErrrDmecbY", "created_at": "Sun Jul 29 03:07:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 15], "text": "stationcharger"}, {"indices": [16, 24], "text": "synergy"}, {"indices": [25, 35], "text": "solarfarm"}, {"indices": [36, 55], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [56, 68], "text": "solarenergy"}, {"indices": [69, 85], "text": "renewableenergy"}, {"indices": [86, 91], "text": "utah"}, {"indices": [92, 96], "text": "usa"}, {"indices": [97, 103], "text": "irena"}, {"indices": [104, 116], "text": "electricity"}, {"indices": [117, 124], "text": "recife"}, {"indices": [125, 136], "text": "renewables"}, {"indices": [137, 150], "text": "energiasolar"}, {"indices": [151, 157], "text": "solar"}, {"indices": [158, 175], "text": "energiarenovavel"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ErrrDmecbY", "indices": [177, 200], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BlzMYRph2Bj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ld1zoobh17bm", "display_url": "instagram.com/p/BlzMYRph2Bj/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 18104316, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cissynergy.com", "display_url": "cissynergy.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 45, "protected": false, "id_str": "18104316", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1523, "description": "Mechanical Engineer - Renewable Energy Design - Solar PV Plants", "friends_count": 134, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18104316/1509491953", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cesar Augusto Abreu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 229, "screen_name": "cesarabreu", "url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "created_at": "Sat Dec 13 20:26:52 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Recife", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023404596864212992, "favorite_count": 0, "number_followers": 45}
{"lang": "en", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "Solar Farm with 250 Canadian Solar Panels, 325W each. Powering low income residences.  #stationcharger #synergy #solarfarm #mudancasclimaticas #solarenergy #renewableenergy #utah #usa\u2026 https://t.co/WaCJH9uO6i", "created_at": "Sun Jul 29 03:06:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [87, 102], "text": "stationcharger"}, {"indices": [103, 111], "text": "synergy"}, {"indices": [112, 122], "text": "solarfarm"}, {"indices": [123, 142], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [143, 155], "text": "solarenergy"}, {"indices": [156, 172], "text": "renewableenergy"}, {"indices": [173, 178], "text": "utah"}, {"indices": [179, 183], "text": "usa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WaCJH9uO6i", "indices": [185, 208], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BlzMQUKhkV7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1f45peowfj6y5", "display_url": "instagram.com/p/BlzMQUKhkV7/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 18104316, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cissynergy.com", "display_url": "cissynergy.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 45, "protected": false, "id_str": "18104316", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1523, "description": "Mechanical Engineer - Renewable Energy Design - Solar PV Plants", "friends_count": 134, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18104316/1509491953", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cesar Augusto Abreu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 229, "screen_name": "cesarabreu", "url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "created_at": "Sat Dec 13 20:26:52 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Recife", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023404315724185607, "favorite_count": 1, "number_followers": 45}
{"lang": "en", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "Globally, 1.5 million people now work with hydropower \u2013 the renewable energy source with the most generation capacity.\n#stationcharger #synergy #solarfarm #mudancasclimaticas #solarenergy\u2026 https://t.co/lQxEzO0Jq9", "created_at": "Sun Jul 29 03:03:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [119, 134], "text": "stationcharger"}, {"indices": [135, 143], "text": "synergy"}, {"indices": [144, 154], "text": "solarfarm"}, {"indices": [155, 174], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [175, 187], "text": "solarenergy"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lQxEzO0Jq9", "indices": [189, 212], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BlzL5jbhFcg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=blwha7oxiu5r", "display_url": "instagram.com/p/BlzL5jbhFcg/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 18104316, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cissynergy.com", "display_url": "cissynergy.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 45, "protected": false, "id_str": "18104316", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1523, "description": "Mechanical Engineer - Renewable Energy Design - Solar PV Plants", "friends_count": 134, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872522130/cesar2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18104316/1509491953", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cesar Augusto Abreu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 229, "screen_name": "cesarabreu", "url": "https://t.co/VzAGHz4RV0", "created_at": "Sat Dec 13 20:26:52 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Recife", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023403541149310976, "favorite_count": 0, "number_followers": 45}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 22:12:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1022333197059809283, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022340503071875072/zu-8gXOy_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zmnQ0INIkh", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://instagram.com/_xsleh", "display_url": "instagram.com/_xsleh"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 12, "protected": false, "id_str": "1022333197059809283", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 549, "description": "Psicologia, arte e natureza", "friends_count": 61, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022340503071875072/zu-8gXOy_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1022333197059809283/1532578870", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Kuro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 453, "screen_name": "_xsleh", "url": "https://t.co/zmnQ0INIkh", "created_at": "Thu Jul 26 04:10:02 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023330405896925184, "favorite_count": 0, "number_followers": 12}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 21:51:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 128917051, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000529371973681153/3B8quBlA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/RdJpuxnIBw", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.dia-da-terra.blogspot.com", "display_url": "dia-da-terra.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5311, "protected": false, "id_str": "128917051", "default_profile_image": false, "listed_count": 624, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 543109, "description": "Concerned about climate change from Mother Gaia, Global Warming, with the greenhouse effect -  global warming    -  climate change -  geological change", "friends_count": 2386, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1000529371973681153/3B8quBlA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128917051/1527379729", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "DiadaTerra", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 138024, "screen_name": "ruisaldanha", "url": "http://t.co/RdJpuxnIBw", "created_at": "Fri Apr 02 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba - Brazil", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023325124701892610, "favorite_count": 0, "number_followers": 5311}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 21:50:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 918244133508124674, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918244708559802368/Sj4YoIAt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 99, "protected": false, "id_str": "918244133508124674", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 948, "description": "\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "friends_count": 308, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918244708559802368/Sj4YoIAt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918244133508124674/1507761587", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "samuel lucas de lima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 870, "screen_name": "samuellucasmed1", "url": null, "created_at": "Wed Oct 11 22:37:16 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023324801396613120, "favorite_count": 0, "number_followers": 99}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1023570534133637120, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "AT\u00c9 O VER\u00c3O VEM TIRAR F\u00c9RIAS NO RIO \ud83d\ude0e\u2600\u26f1\nDomingo de sol, praia cheia e calor: as temperatuas podem chegar at\u00e9 35\u00baC hoje. Confira a previs\u00e3o: https://t.co/HfYXGHnMCS https://t.co/PPvOezTKow", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 21:22:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3740974883, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012158767037911040/01dzWsHl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/npg2ZoDbIP", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://instagram.com/FaleCorreia", "display_url": "instagram.com/FaleCorreia"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 100, "protected": false, "id_str": "3740974883", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 24738, "description": "Brasileiro acima de todos os dogmas...", "friends_count": 370, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012158767037911040/01dzWsHl_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3740974883/1530152413", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Chico", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 13750, "screen_name": "AlefBelt", "url": "https://t.co/npg2ZoDbIP", "created_at": "Tue Sep 22 17:32:32 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023317822150193163, "favorite_count": 0, "number_followers": 100}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "Hoje estou a #lokadasthreads no twitter, ent\u00e3o a\u00ed vai outra importante, sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/pih6f5Okgp", "created_at": "Sat Jul 28 21:07:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [13, 28], "text": "lokadasthreads"}, {"indices": [78, 97], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/pih6f5Okgp", "indices": [98, 121], "expanded_url": "https://twitter.com/kmac/status/1022770260162691073", "display_url": "twitter.com/kmac/status/10\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 11633032, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3A434B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770891683823181824/7jWxJ_U-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K7UjU1iYLO", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://luciamalla.com", "display_url": "luciamalla.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2090, "protected": false, "id_str": "11633032", "default_profile_image": false, "listed_count": 109, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 22978, "description": "Uma Malla pelo mundo", "friends_count": 998, "profile_link_color": "0086B7", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770891683823181824/7jWxJ_U-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11633032/1353273277", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Lucia Malla", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3270, "screen_name": "luciamalla", "url": "http://t.co/K7UjU1iYLO", "created_at": "Sat Dec 29 15:47:03 +0000 2007", "contributors_enabled": false, "location": "Pelo mundo...", "profile_sidebar_border_color": "8B8D9E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023314070475141120, "favorite_count": 3, "number_followers": 2090}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 21:06:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 113141117, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020537084866629638/jHj0xlrh_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9N4xqyLtDX", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.minhadopamina.wordpress.com", "display_url": "minhadopamina.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 13939, "protected": false, "id_str": "113141117", "default_profile_image": false, "listed_count": 1039, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 141488, "description": "Comentarista de TV neste site; Escritor e Engenheiro Ambiental nas horas vagas; paraense com orgulho; amante da natureza; viciado em memes, GIFs e caf\u00e9. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "friends_count": 3466, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020537084866629638/jHj0xlrh_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "89C9FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113141117/1529906357", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "E agora, Jos\u00e9?", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 31645, "screen_name": "junniorprofilo", "url": "https://t.co/9N4xqyLtDX", "created_at": "Wed Feb 10 21:02:49 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "PAR\u00c1 - Brasil | Dopamina", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023313885229719554, "favorite_count": 0, "number_followers": 13939}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 21:03:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 39693099, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/297311775/DEXTERJAK_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xuifcoC19X", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.palcomp3.com/jak", "display_url": "palcomp3.com/jak"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 91, "protected": false, "id_str": "39693099", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4204, "description": "We are a rock band", "friends_count": 551, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/297311775/DEXTERJAK_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39693099/1497398998", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Just a Kiss", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4575, "screen_name": "justakissbr", "url": "http://t.co/xuifcoC19X", "created_at": "Wed May 13 05:07:47 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Fortaleza, CE - Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023313017692454913, "favorite_count": 0, "number_followers": 91}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 21:02:42 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2653435310, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988117765683851264/COOfLWGN_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MAqeAm5kKT", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.ims.com.br/ims/explore/acervo/noticias/pesquise-em-nossos-acervos", "display_url": "ims.com.br/ims/explore/ac\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1817, "protected": false, "id_str": "2653435310", "default_profile_image": false, "listed_count": 108, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 81831, "description": "Inventor do pau de selfie. Ex-BBB. Virtuoso em fuleragem. N\u00e3o me increpem de jactancioso por minha alcunha paragonar-se a meliantes ou indiv\u00edduos \u00ednclitos. \u270c\ufe0f", "friends_count": 4853, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988117765683851264/COOfLWGN_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2653435310/1500726192", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Dr. Sim\u00e3o Bacamarte", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 47272, "screen_name": "BigRicardo23", "url": "https://t.co/MAqeAm5kKT", "created_at": "Thu Jul 17 10:46:42 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Kepler-452b", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023312818286850050, "favorite_count": 0, "number_followers": 1817}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Jul 28 21:01:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1318443008, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901542031075545088/U8JkoEYn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 648, "protected": false, "id_str": "1318443008", "default_profile_image": false, "listed_count": 293, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 113002, "description": "", "friends_count": 810, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901542031075545088/U8JkoEYn_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318443008/1503528406", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Luiz Gilson Junior", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 88519, "screen_name": "luizgilsonjr", "url": null, "created_at": "Sun Mar 31 13:59:49 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Valparaiso de Goias", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023312409212137473, "favorite_count": 0, "number_followers": 648}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "created_at": "Sat Jul 28 21:00:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [148, 161], "screen_name": "NacoesUnidas", "id": 47961740, "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas", "id_str": "47961740"}, {"indices": [214, 224], "screen_name": "uncclearn", "id": 3014222399, "name": "UN CC:Learn", "id_str": "3014222399"}], "hashtags": [{"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/gdYNUZ3iyZ", "indices": [190, 213], "expanded_url": "http://bit.ly/clima-uncc", "display_url": "bit.ly/clima-uncc"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ONUBrasil/status/1023312208074354688/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 486, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 916, "w": 1281, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 858, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/k8izOaUodN", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjOJBzLWsAAKeki.png", "id_str": "1023312204353941504", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjOJBzLWsAAKeki.png", "type": "photo", "id": 1023312204353941504, "display_url": "pic.twitter.com/k8izOaUodN"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 57763444, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D3DFED", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.onu.org.br", "display_url": "onu.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 277409, "protected": false, "id_str": "57763444", "default_profile_image": false, "listed_count": 1896, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 58321, "description": "Perfil oficial das Na\u00e7\u00f5es Unidas no Brasil.", "friends_count": 1016, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57763444/1510101538", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ONU Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 903, "screen_name": "ONUBrasil", "url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "created_at": "Fri Jul 17 21:30:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 9, "id": 1023312208074354688, "favorite_count": 25, "number_followers": 277409}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "Arquivo. #Desastresnaturais \n#AquecimentoGlobal \n#Inc\u00eandioflorestal na Calif\u00f3rnia deixa dois mortos e provoca fuga de moradores https://t.co/vWRCIe95Lm", "created_at": "Sat Jul 28 13:02:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "Desastresnaturais"}, {"indices": [29, 47], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [49, 67], "text": "Inc\u00eandioflorestal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/vWRCIe95Lm", "indices": [128, 151], "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1KH2G4-OBRWD", "display_url": "br.reuters.com/article/worldN\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 957, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10604, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 152, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023191904777904129, "favorite_count": 0, "number_followers": 957}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "Oportunidade para \u00e1rea de #comunica\u00e7\u00e3o social e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, no #Canad\u00e1. Prazo para envio de candidaturas: 1 de agosto.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nhttps://t.co/YiB6zIAkLR https://t.co/YiB6zIAkLR", "created_at": "Sat Jul 28 11:26:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [26, 38], "text": "comunica\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [48, 67], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [72, 79], "text": "Canad\u00e1"}], "urls": [{"url": "https://t.co/YiB6zIAkLR", "indices": [146, 169], "expanded_url": "https://iisd.bamboohr.com/jobs/view.php?id=118", "display_url": "iisd.bamboohr.com/jobs/view.php?\u2026"}, {"url": "https://t.co/YiB6zIAkLR", "indices": [170, 193], "expanded_url": "https://iisd.bamboohr.com/jobs/view.php?id=118", "display_url": "iisd.bamboohr.com/jobs/view.php?\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1118044350, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3159155494/7dcbcfecd960dd1f0b5ccbc4acce9280_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jvRzmHKk", "indices": [0, 20], "expanded_url": "http://www.facebook.com.br/DesastresBrasil", "display_url": "facebook.com.br/DesastresBrasil"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 138, "protected": false, "id_str": "1118044350", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1009, "description": "Destinada a divulgar informa\u00e7\u00f5es, estudos e ideias para fortalecer a rede de preven\u00e7\u00e3o de desastres no Brasil", "friends_count": 388, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3159155494/7dcbcfecd960dd1f0b5ccbc4acce9280_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Desastres-Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 50, "screen_name": "DesastresBrasil", "url": "http://t.co/jvRzmHKk", "created_at": "Fri Jan 25 00:35:50 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023167695024521216, "favorite_count": 0, "number_followers": 138}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022770260162691073, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "If you only learn one thing about climate change from all these  northern hemisphere extreme heat incidents: \n\n2C of warming doesn\u2019t mean \u201clike now, but 2C warmer\u201d.", "text": "\u00c9 bom abrir o olho com o clima. \u201c\u00c9 como viver numa sauna\u201d, definiu a governadora de T\u00f3quio, depois de os term\u00f4metros passarem dos 40\u00b0C no #Jap\u00e3o. Segundo cientistas, dificilmente o #clima na Terra voltar\u00e1 ao normal: https://t.co/nzjwyBuQ08\n#MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/OHTQ7H8o5u", "created_at": "Fri Jul 27 19:18:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [138, 144], "text": "Jap\u00e3o"}, {"indices": [181, 187], "text": "clima"}, {"indices": [240, 257], "text": "MelhoraEsseClima"}, {"indices": [258, 277], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nzjwyBuQ08", "indices": [216, 239], "expanded_url": "https://tinyurl.com/ycqulevd", "display_url": "tinyurl.com/ycqulevd"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1022924227362652164/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 666, "w": 1000, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 666, "w": 1000, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/OHTQ7H8o5u", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjIkEtwW0AAsFn2.jpg", "id_str": "1022919728787017728", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjIkEtwW0AAsFn2.jpg", "type": "photo", "id": 1022919728787017728, "display_url": "pic.twitter.com/OHTQ7H8o5u"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6728, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1076, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1532390473", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1022924227362652164, "favorite_count": 0, "number_followers": 10078}
{"lang": "und", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022470044717080577, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "@PolAnimalAus @THErealDVORAK You don't believe in \"science\" &amp; you provided the proof!\nThe \"GLOBAL\" climate has been stable enough to support life for 3.5 billion years. You want to use a 20 year period (of a \"deviation\" , no less)?\n0.0000000057% = #StatisticallyInsignificant\n#SMH #EducationIsYourFriend", "text": "#climatechange #aquecimentoglobal #climachange #Science #FakeNews https://t.co/VUwh4r2WWo", "created_at": "Thu Jul 26 21:30:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 14], "text": "climatechange"}, {"indices": [15, 33], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [34, 46], "text": "climachange"}, {"indices": [47, 55], "text": "Science"}, {"indices": [56, 65], "text": "FakeNews"}], "urls": [{"url": "https://t.co/VUwh4r2WWo", "indices": [66, 89], "expanded_url": "https://twitter.com/OmniPOTUSCaesar/status/1022470044717080577", "display_url": "twitter.com/OmniPOTUSCaesa\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 223257122, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325684972/imagem_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bO6tOdx4mF", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://oof.com.br", "display_url": "oof.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 130, "protected": false, "id_str": "223257122", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2612, "description": "Tecnologia, comportamento, geografia, podcast, eletr\u00f4nica, oof, etc.", "friends_count": 121, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1325684972/imagem_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Jos\u00e9 Ol\u00edmpio d. S. Filho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3661, "screen_name": "olimpiooof", "url": "https://t.co/bO6tOdx4mF", "created_at": "Sun Dec 05 21:31:29 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022595112621277184, "favorite_count": 0, "number_followers": 130}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022470044717080577, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "@PolAnimalAus @THErealDVORAK You don't believe in \"science\" &amp; you provided the proof!\nThe \"GLOBAL\" climate has been stable enough to support life for 3.5 billion years. You want to use a 20 year period (of a \"deviation\" , no less)?\n0.0000000057% = #StatisticallyInsignificant\n#SMH #EducationIsYourFriend", "text": "Desde 2010, o #BNDES \u00e9 a ag\u00eancia financiadora que viabiliza recursos para apoiar projetos e empreendimentos que tenham como prop\u00f3sito a mitiga\u00e7\u00e3o das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. https://t.co/jJAfk7iYpC", "created_at": "Thu Jul 26 21:21:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [14, 20], "text": "BNDES"}, {"indices": [150, 169], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jJAfk7iYpC", "indices": [171, 194], "expanded_url": "http://ecoa.org.br/guia-bndes-fundo-clima-caminho-para-financiar-sistema-fotovoltaico-maquinas-e-equipamentos-mais-eficientes/", "display_url": "ecoa.org.br/guia-bndes-fun\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 202189032, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851431490982379520/wcyv-UDz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/SPuurjbsfk", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecoa.org.br", "display_url": "ecoa.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 594, "protected": false, "id_str": "202189032", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 983, "description": "Ecoa - Ecologia e A\u00e7\u00e3o \u00e9 uma ONG criada em 1989, em Campo Grande (MS), que promove a\u00e7\u00f5es para preservar o meio ambiente.", "friends_count": 747, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851431490982379520/wcyv-UDz_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/202189032/1498050638", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ECOA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40, "screen_name": "ecologiaeacao", "url": "http://t.co/SPuurjbsfk", "created_at": "Wed Oct 13 14:04:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Pantanal", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022592748111757314, "favorite_count": 0, "number_followers": 594}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1022470044717080577, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "@PolAnimalAus @THErealDVORAK You don't believe in \"science\" &amp; you provided the proof!\nThe \"GLOBAL\" climate has been stable enough to support life for 3.5 billion years. You want to use a 20 year period (of a \"deviation\" , no less)?\n0.0000000057% = #StatisticallyInsignificant\n#SMH #EducationIsYourFriend", "text": "Essa discuss\u00e3o precisa ser feita: precisamos de mais transporte p\u00fablico e mais restri\u00e7\u00e3o ao transporte individual #Mudan\u00e7aclim\u00e1tica @CathClimateMvmt    Valor Econ\u00f4mico - Pa\u00eds deve limpar matriz energ\u00e9tica a partir do transporte, defende instituto - https://t.co/XZYF0Hxbyu", "created_at": "Thu Jul 26 21:06:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [132, 148], "screen_name": "CathClimateMvmt", "id": 2965129341, "name": "Global Catholic Climate Mvt.", "id_str": "2965129341"}], "hashtags": [{"indices": [114, 131], "text": "Mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/XZYF0Hxbyu", "indices": [249, 272], "expanded_url": "http://www.valor.com.br/brasil/5672643/pais-deve-limpar-matriz-energetica-partir-do-transporte-defende-instituto", "display_url": "valor.com.br/brasil/5672643\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 946687382329413634, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948514236594089985/tU1qIMjQ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 5, "protected": false, "id_str": "946687382329413634", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 576, "description": "Meio ambiente, mudan\u00e7as clim\u00e1ticas,  saneamento, direitos humanos,  refugiados ambientais.", "friends_count": 66, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948514236594089985/tU1qIMjQ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/946687382329413634/1519586789", "profile_background_image_url": null, "name": "ivoferraz16", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 905, "screen_name": "ivoferraz16", "url": null, "created_at": "Fri Dec 29 10:20:35 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Ferraz de Vasconcelos, SP - Brasil.", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022589066397851648, "favorite_count": 0, "number_followers": 5}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "Coitado, ele l\u00e1 de cima viu \u00e1gua, mas quando chegou c\u00e1 a baixo j\u00e1 tinha secado...\n#aquecimentoglobal https://t.co/BbfZyZMZM9", "created_at": "Thu Jul 26 18:04:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [82, 100], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BbfZyZMZM9", "indices": [101, 124], "expanded_url": "https://twitter.com/SteliooKontoos/status/1021181601135452160", "display_url": "twitter.com/SteliooKontoos\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 984700864790220800, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022156314137583616/DyS_wewl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 117, "protected": false, "id_str": "984700864790220800", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2531, "description": "\ud83d\udca5Quem corre por gosto n\u00e3o cansa!\ud83d\udca5 \n20/3\ud83c\udf82\ud83c\udf89\nInsta: _rafa_c_\ud83e\udd18", "friends_count": 264, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022156314137583616/DyS_wewl_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984700864790220800/1531876403", "profile_background_image_url": null, "name": "Rtt e fav no meu tt fixado\ud83d\ude4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6895, "screen_name": "RafaCarvalho_VN", "url": null, "created_at": "Fri Apr 13 07:52:35 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Vila Nova De Milfontes", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022543231874150400, "favorite_count": 0, "number_followers": 117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "\u00c0 medida que as temperaturas globais sobem, grandes quantidades de carbono sequestrado em permafrost est\u00e3o se tornando dispon\u00edveis https://t.co/ZRhNByZSUH #degelo #aquecimentoglobal #CO2", "created_at": "Thu Jul 26 17:30:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [155, 162], "text": "degelo"}, {"indices": [163, 181], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [182, 186], "text": "CO2"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZRhNByZSUH", "indices": [131, 154], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/07/18/derretimento-do-permafrost-aumenta-emissao-de-gases-de-efeito-estufa-acelerando-o-aquecimento-global/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/07/18/der\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022534575594057730, "favorite_count": 0, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "Desacelera\u00e7\u00e3o de correntes oce\u00e2nicas pode intensificar #AquecimentoGlobal\nhttps://t.co/s7LMAn55I5 https://t.co/m6pNtyV0sz", "created_at": "Thu Jul 26 16:51:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [55, 73], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/s7LMAn55I5", "indices": [74, 97], "expanded_url": "http://www.troposfera-brasil.org/news/976/39/Desaceleracao-de-correntes-oceanicas-pode-intensificar-aquecimento-global/", "display_url": "troposfera-brasil.org/news/976/39/De\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Troposfera/status/1022524754840965120/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 270, "w": 540, "resize": "fit"}, "large": {"h": 270, "w": 540, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 270, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/m6pNtyV0sz", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjC8zTDX4AAfo4Y.jpg", "id_str": "1022524704886874112", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjC8zTDX4AAfo4Y.jpg", "type": "photo", "id": 1022524704886874112, "display_url": "pic.twitter.com/m6pNtyV0sz"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 25267789, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.troposfera.org/", "display_url": "troposfera.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 8262, "protected": false, "id_str": "25267789", "default_profile_image": false, "listed_count": 280, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 20226, "description": "#CalidadDelAire\n#Contaminaci\u00f3nAtmosf\u00e9rica\n#CambioClim\u00e1tico\n#MedioAmbiente   RT/MT\u2260endorsement", "friends_count": 5411, "profile_link_color": "117299", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25267789/1398332655", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Troposfera.org", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1455, "screen_name": "Troposfera", "url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "created_at": "Thu Mar 19 10:37:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Galicia (Espa\u00f1a)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022524754840965120, "favorite_count": 0, "number_followers": 8262}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "Riachos e rios podem bombear di\u00f3xido de carbono para o ar a taxas crescentes se continuarem aquecendo, potencialmente aumentando os efeitos do aquecimento global https://t.co/JEiGQ8wjpX #aquecimentoglobal #CO2", "created_at": "Thu Jul 26 16:00:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [186, 204], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [205, 209], "text": "CO2"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JEiGQ8wjpX", "indices": [162, 185], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/05/28/aquecimento-global-riachos-podem-emitir-mais-dioxido-de-carbono-em-um-clima-mais-quente/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/05/28/aqu\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1022511964336082944, "favorite_count": 1, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "\ud83c\udfac\ud83c\udfac #Filme #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas  #Quentura # MulheresInd\u00edgenas \n\nVamos exibir na Maloca da Foirn as 12h o document\u00e1rio QUENTURA, que conta como as mulheres ind\u00edgenas est\u00e3o percebendo e sentindo as mudan\u00e7as... https://t.co/pKWlffljgO", "created_at": "Thu Jul 26 15:26:42 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [3, 9], "text": "Filme"}, {"indices": [10, 29], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [31, 40], "text": "Quentura"}], "urls": [{"url": "https://t.co/pKWlffljgO", "indices": [207, 230], "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001125964341/posts/1776130562434459/", "display_url": "facebook.com/10000112596434\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 26993493, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/774319701186969600/uPFyHMWI_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/udxt1MAV6y", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.rbaniwa.worpress.com", "display_url": "rbaniwa.worpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 832, "protected": false, "id_str": "26993493", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6487, "description": "\u00cdndio Baniwa, da Terra Ind\u00edgena do Alto Rio Negro/AM . Usa a internet desde 2008 para preservar e divulgar a cultura e a luta dos povos ind\u00edgenas do Rio Negro.", "friends_count": 1414, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/774319701186969600/uPFyHMWI_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26993493/1503505883", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "baniwa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 576, "screen_name": "benjamimray", "url": "http://t.co/udxt1MAV6y", "created_at": "Fri Mar 27 12:27:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "SGC-Amazonas", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022503485965774848, "favorite_count": 0, "number_followers": 832}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "Segundo a porta-voz da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Meteorologia Clare Nullis, \"a #tend\u00eancia \u00e9 continuarmos tendo ondas de calor extremas, como consequ\u00eancia das #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\" - Terra Not\u00edcias @ERS_Imobiliario \n\nhttps://t.co/thUGHI0eSf https://t.co/NYc7wzSTrw", "created_at": "Thu Jul 26 13:58:42 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [193, 209], "screen_name": "ERS_Imobiliario", "id": 989436433369915392, "name": "Not\u00edcias Imobili\u00e1rias - ERS", "id_str": "989436433369915392"}], "hashtags": [{"indices": [76, 86], "text": "tend\u00eancia"}, {"indices": [155, 174], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/thUGHI0eSf", "indices": [212, 235], "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/mundo-deve-ter-onda-de-calor-a-cada-dois-anos,ef0231df70f769475008d9e561e91abapwkbf1jp.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/cienc\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ERS_Imobiliario/status/1022481337272422400/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 313, "w": 470, "resize": "fit"}, "small": {"h": 313, "w": 470, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 313, "w": 470, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/NYc7wzSTrw", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjCVWp0XgAA5Zop.jpg", "id_str": "1022481331828260864", "indices": [236, 259], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjCVWp0XgAA5Zop.jpg", "type": "photo", "id": 1022481331828260864, "display_url": "pic.twitter.com/NYc7wzSTrw"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 989436433369915392, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989486129991823360/qNOsHPmw_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yIZhlbvCvw", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.ersnoticiasimobiliarias.com.br", "display_url": "ersnoticiasimobiliarias.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 136, "protected": false, "id_str": "989436433369915392", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2210, "description": "Ser imobili\u00e1rio \u00e9 compartilhar ideias no Twitter com foco nas melhores not\u00edcias do Mercado Imobili\u00e1rio", "friends_count": 978, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989486129991823360/qNOsHPmw_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/989436433369915392/1524743111", "profile_background_image_url": null, "name": "Principais Not\u00edcias - ERS", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 167, "screen_name": "ERS_Imobiliario", "url": "https://t.co/yIZhlbvCvw", "created_at": "Thu Apr 26 09:30:03 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022481337272422400, "favorite_count": 1, "number_followers": 136}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Tempocom\n\ud83c\udf0e #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas e #AquecimentoGlobal\ud83c\udf21\ufe0fSer\u00e1 que s\u00e3o a mesma coisa? \ud83e\udd14 Carolina Barnez Gramcianinov explica isso para voc\u00ea!\n@Piter_Scheuer @ConexaoGeoClima @agoranotempo @LeandroPuchalsk \n@Climaterra @temposleopoldo @JoinvilleTempo\nhttps://t.co/JEtrBwDBsb", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1022472870449106944, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "RT @OtempoBrasil: #Tempocom\n\ud83c\udf0e #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas e #AquecimentoGlobal\ud83c\udf21\ufe0fSer\u00e1 que s\u00e3o a mesma coisa? \ud83e\udd14 Carolina Barnez Gramcianinov explica\u2026", "created_at": "Thu Jul 26 13:39:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "OtempoBrasil", "id": 965635296544153600, "name": "Tempo.com", "id_str": "965635296544153600"}], "hashtags": [{"indices": [18, 27], "text": "Tempocom"}, {"indices": [30, 49], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [52, 70], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 888850527362183169, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890946995954876416/1TNlXLLJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 424, "protected": false, "id_str": "888850527362183169", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 15164, "description": "Observa\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas de S\u00e3o Leopoldo (Brasil) e not\u00edcias sobre meteorologia e clima. N\u00e3o sou meteorologista profissional nem fa\u00e7o previs\u00f5es do tempo!", "friends_count": 498, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890946995954876416/1TNlXLLJ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888850527362183169/1500851161", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14254, "screen_name": "temposleopoldo", "url": null, "created_at": "Sat Jul 22 19:57:34 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1022476531774439424, "favorite_count": 0, "number_followers": 424}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Tempocom\n\ud83c\udf0e #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas e #AquecimentoGlobal\ud83c\udf21\ufe0fSer\u00e1 que s\u00e3o a mesma coisa? \ud83e\udd14 Carolina Barnez Gramcianinov explica isso para voc\u00ea!\n@Piter_Scheuer @ConexaoGeoClima @agoranotempo @LeandroPuchalsk \n@Climaterra @temposleopoldo @JoinvilleTempo\nhttps://t.co/JEtrBwDBsb", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1022472870449106944, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "#Tempocom\n\ud83c\udf0e #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas e #AquecimentoGlobal\ud83c\udf21\ufe0fSer\u00e1 que s\u00e3o a mesma coisa? \ud83e\udd14 Carolina Barnez Gramcianinov explica isso para voc\u00ea!\n@Piter_Scheuer @ConexaoGeoClima @agoranotempo @LeandroPuchalsk \n@Climaterra @temposleopoldo @JoinvilleTempo\nhttps://t.co/JEtrBwDBsb", "created_at": "Thu Jul 26 13:25:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [137, 151], "screen_name": "Piter_Scheuer", "id": 320367242, "name": "Portal do Tempo", "id_str": "320367242"}, {"indices": [152, 168], "screen_name": "ConexaoGeoClima", "id": 2238334208, "name": "Conex\u00e3o GeoClima", "id_str": "2238334208"}, {"indices": [169, 182], "screen_name": "agoranotempo", "id": 2296410258, "name": "Agora no Tempo", "id_str": "2296410258"}, {"indices": [183, 199], "screen_name": "LeandroPuchalsk", "id": 46649576, "name": "Leandro Puchalski", "id_str": "46649576"}, {"indices": [201, 212], "screen_name": "Climaterra", "id": 52259942, "name": "CLIMATERRA", "id_str": "52259942"}, {"indices": [213, 228], "screen_name": "temposleopoldo", "id": 888850527362183169, "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo", "id_str": "888850527362183169"}, {"indices": [229, 244], "screen_name": "JoinvilleTempo", "id": 548930362, "name": "Joinville Tempo", "id_str": "548930362"}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Tempocom"}, {"indices": [12, 31], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [34, 52], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JEtrBwDBsb", "indices": [245, 268], "expanded_url": "https://www.tempo.com/noticias/ciencia/mudancas-climaticas-ou-aquecimento-global.html", "display_url": "tempo.com/noticias/cienc\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965635296544153600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.tempo.com", "display_url": "tempo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 201, "protected": false, "id_str": "965635296544153600", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 302, "description": "Previs\u00e3o do tempo para Brasil e o Mundo. Baixe nosso APP \ud83d\udcf2\u00a0\"Previs\u00e3o do Tempo 14 dias\", e siga-nos, as nuvens nunca estragam a festa. Experi\u00eancia Meteored.", "friends_count": 157, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965635296544153600/1525082128", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo.com", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 499, "screen_name": "OtempoBrasil", "url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "created_at": "Mon Feb 19 17:12:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1022472870449106944, "favorite_count": 3, "number_followers": 201}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Tempocom\n\ud83c\udf0e #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas e #AquecimentoGlobal\ud83c\udf21\ufe0fSer\u00e1 que s\u00e3o a mesma coisa? \ud83e\udd14 Carolina Barnez Gramcianinov explica isso para voc\u00ea!\n@Piter_Scheuer @ConexaoGeoClima @agoranotempo @LeandroPuchalsk \n@Climaterra @temposleopoldo @JoinvilleTempo\nhttps://t.co/JEtrBwDBsb", "qt_id": 1021181601135452160, "rt_id": 1022472870449106944, "qt_text": "Olhem o salto deste gajo na piscina https://t.co/1aSaLL2Uma", "text": "IBGE informa que em 2060 1 a cada 4 brasileiros ter\u00e1 mais de 65 anos.Brasil n\u00e3o est\u00e1 preparado para o envelhecimento da popula\u00e7\u00e3o..https://t.co/hpJRoDDUW5 #MeioAmbiente #Polui\u00e7\u00e3oAtmosf\u00e9rica #Ecologia #Cultura #Arte #Artivismo #Ativismo #Clima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Polui\u00e7\u00e3oDoAr https://t.co/rg81aUZNwt", "created_at": "Thu Jul 26 12:12:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [155, 168], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [169, 189], "text": "Polui\u00e7\u00e3oAtmosf\u00e9rica"}, {"indices": [190, 199], "text": "Ecologia"}, {"indices": [200, 208], "text": "Cultura"}, {"indices": [209, 214], "text": "Arte"}, {"indices": [215, 225], "text": "Artivismo"}, {"indices": [226, 235], "text": "Ativismo"}, {"indices": [236, 242], "text": "Clima"}, {"indices": [243, 262], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [263, 276], "text": "Polui\u00e7\u00e3oDoAr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/hpJRoDDUW5", "indices": [131, 154], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/07/grupodobemestaredafelicidade-bemestar.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/07/grupod\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1022454620910747649/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 360, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/rg81aUZNwt", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjB8zBmXcAAMnxG.jpg", "id_str": "1022454331457630208", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjB8zBmXcAAMnxG.jpg", "type": "photo", "id": 1022454331457630208, "display_url": "pic.twitter.com/rg81aUZNwt"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1323, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 82, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23901, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 862, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022454620910747649, "favorite_count": 1, "number_followers": 1323}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Tempocom\n\ud83c\udf0e #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas e #AquecimentoGlobal\ud83c\udf21\ufe0fSer\u00e1 que s\u00e3o a mesma coisa? \ud83e\udd14 Carolina Barnez Gramcianinov explica isso para voc\u00ea!\n@Piter_Scheuer @ConexaoGeoClima @agoranotempo @LeandroPuchalsk \n@Climaterra @temposleopoldo @JoinvilleTempo\nhttps://t.co/JEtrBwDBsb", "qt_id": 1021780885492965381, "rt_id": 1022472870449106944, "qt_text": "Inc\u00eandios provocam mortes e devasta\u00e7\u00e3o na Gr\u00e9cia, pa\u00edses escandinavos e at\u00e9, pr\u00f3ximo ao \u00c1rtico https://t.co/UVxBMSrA6W At\u00e9 o momento, j\u00e1 s\u00e3o 74 mortes confirmadas, v\u00e1rios feridos e outras 700 pessoas tiradas \u00e0s pressas de resort pr\u00f3ximo a Atenas. Na Su\u00e9cia s\u00e3o 60 focos de fogo https://t.co/asDhv3BfXu", "text": "At\u00e9 a terra do papai Noel t\u00e1 queimando.  #aquecimentoglobal #Mudan\u00e7adoclima https://t.co/nELnFAOhFb", "created_at": "Thu Jul 26 06:27:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [41, 59], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [60, 75], "text": "Mudan\u00e7adoclima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nELnFAOhFb", "indices": [76, 99], "expanded_url": "https://twitter.com/conexaoplaneta/status/1021780885492965381", "display_url": "twitter.com/conexaoplaneta\u2026"}]}, "place": {"country_code": "IT", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/521b6f591c4b3ce8.json", "country": "Italy", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[11.1496504, 43.7259588], [11.339984, 43.7259588], [11.339984, 43.8354579], [11.1496504, 43.8354579]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Florence, Tuscany", "attributes": {}, "id": "521b6f591c4b3ce8", "name": "Florence"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35317431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/624962942853890048/QkeMdCd0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KTXF4C4Ia8", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://amazoniasustentavel.wordpress.com", "display_url": "amazoniasustentavel.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/c7VpfYgSO0", "indices": [97, 120], "expanded_url": "https://www.researchgate.net/profile/Paulo_Barreto3", "display_url": "researchgate.net/profile/Paulo_\u2026"}]}}, "followers_count": 3580, "protected": false, "id_str": "35317431", "default_profile_image": false, "listed_count": 101, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 22776, "description": "Conservar a Amaz\u00f4nia que nos sustenta. MSc Yale University Publications here (Publica\u00e7\u00f5es aqui): https://t.co/c7VpfYgSO0", "friends_count": 702, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/624962942853890048/QkeMdCd0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35317431/1444142576", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Paulo Barreto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 236, "screen_name": "paulogbarreto", "url": "https://t.co/KTXF4C4Ia8", "created_at": "Sat Apr 25 21:37:32 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022367730928967681, "favorite_count": 0, "number_followers": 3580}
{"lang": "pt", "rt_text": "Vale lembrar: O #AcordodeParis estabelece como meta global limitar o aumento das temperaturas m\u00e9dias globais em at\u00e9 2\u00b0C acima dos n\u00edveis pr\u00e9-industriais. #ODS #COP22 #sustentabilidade #mudan\u00e7aclim\u00e1tica #bioeconomia https://t.co/63rRNd1lcS", "qt_id": 1021780885492965381, "rt_id": 1017045897648201729, "qt_text": "Inc\u00eandios provocam mortes e devasta\u00e7\u00e3o na Gr\u00e9cia, pa\u00edses escandinavos e at\u00e9, pr\u00f3ximo ao \u00c1rtico https://t.co/UVxBMSrA6W At\u00e9 o momento, j\u00e1 s\u00e3o 74 mortes confirmadas, v\u00e1rios feridos e outras 700 pessoas tiradas \u00e0s pressas de resort pr\u00f3ximo a Atenas. Na Su\u00e9cia s\u00e3o 60 focos de fogo https://t.co/asDhv3BfXu", "text": "RT @ApexBrasil: Vale lembrar: O #AcordodeParis estabelece como meta global limitar o aumento das temperaturas m\u00e9dias globais em at\u00e9 2\u00b0C aci\u2026", "created_at": "Thu Jul 26 05:01:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "ApexBrasil", "id": 43942831, "name": "Apex-Brasil", "id_str": "43942831"}], "hashtags": [{"indices": [32, 46], "text": "AcordodeParis"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3220416452, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/798392227894530049/cJMufo9__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zKaVFIhyi9", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.BeanLocator.com", "display_url": "BeanLocator.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1319, "protected": false, "id_str": "3220416452", "default_profile_image": false, "listed_count": 113, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11172, "description": "Official account of #BeanLocator. A leading global meeting point for the #coffee and #cacao industry as well as its followers. #SpecialtyCoffee #SDGs", "friends_count": 1319, "profile_link_color": "005066", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/798392227894530049/cJMufo9__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3220416452/1488864362", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bean Locator \u2615\ufe0f", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 76656, "screen_name": "BeanLocator", "url": "https://t.co/zKaVFIhyi9", "created_at": "Tue May 19 14:14:49 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "worldwide", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1022346189163786240, "favorite_count": 0, "number_followers": 1319}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica deles pode contribuir para o agravamento das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/MLbsvGH546 https://t.co/au0JwfJcFK", "qt_id": 1021780885492965381, "rt_id": 1022252749382139906, "qt_text": "Inc\u00eandios provocam mortes e devasta\u00e7\u00e3o na Gr\u00e9cia, pa\u00edses escandinavos e at\u00e9, pr\u00f3ximo ao \u00c1rtico https://t.co/UVxBMSrA6W At\u00e9 o momento, j\u00e1 s\u00e3o 74 mortes confirmadas, v\u00e1rios feridos e outras 700 pessoas tiradas \u00e0s pressas de resort pr\u00f3ximo a Atenas. Na Su\u00e9cia s\u00e3o 60 focos de fogo https://t.co/asDhv3BfXu", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanc\u2026", "created_at": "Wed Jul 25 23:26:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [34, 47], "text": "refrigera\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [56, 71], "text": "arcondicionado"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 943859071496720384, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3, "protected": false, "id_str": "943859071496720384", "default_profile_image": true, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 33, "description": "", "friends_count": 48, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Andrea Soares", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 102, "screen_name": "Andreacastroso", "url": null, "created_at": "Thu Dec 21 15:01:53 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1022261916050358272, "favorite_count": 0, "number_followers": 3}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica deles pode contribuir para o agravamento das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/MLbsvGH546 https://t.co/au0JwfJcFK", "qt_id": 1021780885492965381, "rt_id": 1022252749382139906, "qt_text": "Inc\u00eandios provocam mortes e devasta\u00e7\u00e3o na Gr\u00e9cia, pa\u00edses escandinavos e at\u00e9, pr\u00f3ximo ao \u00c1rtico https://t.co/UVxBMSrA6W At\u00e9 o momento, j\u00e1 s\u00e3o 74 mortes confirmadas, v\u00e1rios feridos e outras 700 pessoas tiradas \u00e0s pressas de resort pr\u00f3ximo a Atenas. Na Su\u00e9cia s\u00e3o 60 focos de fogo https://t.co/asDhv3BfXu", "text": "Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica deles pode contribuir para o agravamento das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/MLbsvGH546 https://t.co/au0JwfJcFK", "created_at": "Wed Jul 25 22:50:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [13, 26], "text": "refrigera\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [35, 50], "text": "arcondicionado"}, {"indices": [107, 130], "text": "inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica"}, {"indices": [176, 195], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MLbsvGH546", "indices": [196, 219], "expanded_url": "http://bit.ly/2uQSQo3", "display_url": "bit.ly/2uQSQo3"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1022252749382139906/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 394, "w": 700, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 394, "w": 700, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/au0JwfJcFK", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di_Fc1ZX0AEzH1l.jpg", "id_str": "1022252739596898305", "indices": [220, 243], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di_Fc1ZX0AEzH1l.jpg", "type": "photo", "id": 1022252739596898305, "display_url": "pic.twitter.com/au0JwfJcFK"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.795449, -23.08302], [-43.0877068, -23.08302], [-43.0877068, -22.7398234], [-43.795449, -22.7398234]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil", "attributes": {}, "id": "97bcdfca1a2dca59", "name": "Rio de Janeiro"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6728, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1076, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1532390473", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1022252749382139906, "favorite_count": 2, "number_followers": 10078}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica deles pode contribuir para o agravamento das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/MLbsvGH546 https://t.co/au0JwfJcFK", "qt_id": 1021780885492965381, "rt_id": 1022252749382139906, "qt_text": "Inc\u00eandios provocam mortes e devasta\u00e7\u00e3o na Gr\u00e9cia, pa\u00edses escandinavos e at\u00e9, pr\u00f3ximo ao \u00c1rtico https://t.co/UVxBMSrA6W At\u00e9 o momento, j\u00e1 s\u00e3o 74 mortes confirmadas, v\u00e1rios feridos e outras 700 pessoas tiradas \u00e0s pressas de resort pr\u00f3ximo a Atenas. Na Su\u00e9cia s\u00e3o 60 focos de fogo https://t.co/asDhv3BfXu", "text": "A taxa em que o nosso planeta est\u00e1 aquecendo \u00e9 um fator cr\u00edtico para explicar o decl\u00ednio de esp\u00e9cies de aves e mam\u00edferos https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #extin\u00e7\u00e3o #climatechange", "created_at": "Wed Jul 25 18:00:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [145, 163], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [164, 183], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [184, 193], "text": "extin\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [194, 208], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/05kzv1k7Z2", "indices": [121, 144], "expanded_url": "https://buff.ly/2JTCVdg", "display_url": "buff.ly/2JTCVdg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022179797181636608, "favorite_count": 4, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica deles pode contribuir para o agravamento das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/MLbsvGH546 https://t.co/au0JwfJcFK", "qt_id": 1022150679148879878, "rt_id": 1022252749382139906, "qt_text": "Record breaking temperatures are causing havoc across the globe, here\u2019s why this summer has been so hot\n\nFrom the UK to Japan, this is how different countries are coping with the heat: https://t.co/kOBUd4Nr0v https://t.co/49t4NY2cYs", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ver\u00e3o 2018 vai ser \ud83e\udd75 \n#aquecimentoglobal \ud83c\udf0e https://t.co/jjZ7OYBXMp", "created_at": "Wed Jul 25 16:40:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [25, 43], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jjZ7OYBXMp", "indices": [46, 69], "expanded_url": "https://twitter.com/SkyNews/status/1022150679148879878", "display_url": "twitter.com/SkyNews/status\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2291380724, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862705511787102208/n9JkjLso_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2104, "protected": false, "id_str": "2291380724", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5956, "description": "Humanos, e sua incr\u00edvel capacidade autodestrutiva \ud83e\udd14", "friends_count": 68, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862705511787102208/n9JkjLso_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2291380724/1494519910", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "name": "Lento@.@", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9557, "screen_name": "cobra_cega", "url": null, "created_at": "Tue Jan 14 16:33:00 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022159686173446144, "favorite_count": 0, "number_followers": 2104}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica deles pode contribuir para o agravamento das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/MLbsvGH546 https://t.co/au0JwfJcFK", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1022252749382139906, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "Daqui a pouco t\u00e1 o ser humano indo l\u00e1 acabar com o outro planeta tamb\u00e9m. #globalwamring #aquecimentoglobal existe sim! https://t.co/lJfOLnULT7", "created_at": "Wed Jul 25 16:31:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [73, 87], "text": "globalwamring"}, {"indices": [88, 106], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lJfOLnULT7", "indices": [119, 142], "expanded_url": "https://twitter.com/estadao/status/1022151993534701568", "display_url": "twitter.com/estadao/status\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 53843939, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017830981699588097/DSyt48b0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0sXgIJq0Je", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://twitter.com/impostobot", "display_url": "twitter.com/impostobot"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 824, "protected": false, "id_str": "53843939", "default_profile_image": false, "listed_count": 44, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 70927, "description": "Sanfoneiro at\u00e9 cochila mas n\u00e3o para de tocar. Antes de tudo, democrata. #vamospassarobrasilalimpo", "friends_count": 160, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017830981699588097/DSyt48b0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53843939/1524192351", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "clara", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 34037, "screen_name": "bravcla", "url": "https://t.co/0sXgIJq0Je", "created_at": "Sun Jul 05 05:19:59 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Makeourplanetgreatagain", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022157443432935424, "favorite_count": 0, "number_followers": 824}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aparelhos de #refrigera\u00e7\u00e3o, como o #arcondicionado, s\u00e3o essenciais para milh\u00f5es de pessoas no mundo. Mas a #inefici\u00eanciaenerg\u00e9tica deles pode contribuir para o agravamento das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/MLbsvGH546 https://t.co/au0JwfJcFK", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1022252749382139906, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "Falta \u00c1gua em SP. Racionamento e Combate ao Desperd\u00edcio s\u00e3o Urgentes.https://t.co/BZ6BLXw3SY #CriseH\u00eddrica #CriseDa\u00c1gua #Seca #Cantareira #Represas #MeioAmbiente #ParqueAugusta #Ecologia #Sustentabilidade #Verde #Clima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #C\u00e2mara #Senado #Jornalismo #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://t.co/wn9q0m1hvR", "created_at": "Wed Jul 25 15:42:26 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [93, 106], "text": "CriseH\u00eddrica"}, {"indices": [107, 119], "text": "CriseDa\u00c1gua"}, {"indices": [120, 125], "text": "Seca"}, {"indices": [126, 137], "text": "Cantareira"}, {"indices": [138, 147], "text": "Represas"}, {"indices": [148, 161], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [162, 176], "text": "ParqueAugusta"}, {"indices": [177, 186], "text": "Ecologia"}, {"indices": [187, 204], "text": "Sustentabilidade"}, {"indices": [205, 211], "text": "Verde"}, {"indices": [212, 218], "text": "Clima"}, {"indices": [219, 238], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [239, 246], "text": "C\u00e2mara"}, {"indices": [247, 254], "text": "Senado"}, {"indices": [255, 266], "text": "Jornalismo"}, {"indices": [267, 280], "text": "Elei\u00e7\u00f5es2018"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BZ6BLXw3SY", "indices": [69, 92], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/05/crisedaagua-seca-crisehidrica.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/05/crised\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1022145057095393280/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/wn9q0m1hvR", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di9jREaXgAUJASr.jpg", "id_str": "1022144785329651717", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di9jREaXgAUJASr.jpg", "type": "photo", "id": 1022144785329651717, "display_url": "pic.twitter.com/wn9q0m1hvR"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1323, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 82, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23901, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 862, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022145057095393280, "favorite_count": 0, "number_followers": 1323}
{"lang": "pt", "rt_text": "Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #biodiversidade #clima", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1022104177957322752, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "RT @ecodebate: Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentog\u2026", "created_at": "Wed Jul 25 14:34:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/05kzv1k7Z2", "indices": [102, 125], "expanded_url": "https://buff.ly/2JTCVdg", "display_url": "buff.ly/2JTCVdg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 564, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20256, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 252, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4357, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1022127848037998593, "favorite_count": 0, "number_followers": 564}
{"lang": "pt", "rt_text": "Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #biodiversidade #clima", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1022104177957322752, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "Inc\u00eandios na Gr\u00e9cia, Onda de Calor no Jap\u00e3o, Enchentes no Laos, Seca no Brasil s\u00e3o efeitos das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas. Se n\u00e3o Tiver \u00c1rvores, N\u00e3o Vai Ter \u00c1gua. https://t.co/lZJfzD1zIG  #Congresso #CriseH\u00eddrica #Estiagem #AquecimentoGlobal #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Jornalismo #Not\u00edcias https://t.co/ydO9wZgWfH", "created_at": "Wed Jul 25 13:47:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [181, 191], "text": "Congresso"}, {"indices": [192, 205], "text": "CriseH\u00eddrica"}, {"indices": [206, 215], "text": "Estiagem"}, {"indices": [216, 234], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [235, 248], "text": "Elei\u00e7\u00f5es2018"}, {"indices": [249, 258], "text": "Elei\u00e7\u00f5es"}, {"indices": [259, 270], "text": "Jornalismo"}, {"indices": [271, 280], "text": "Not\u00edcias"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lZJfzD1zIG", "indices": [156, 179], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2016/07/clima-e-saudesaude-e.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2016/07/clima-\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1022116152854622215/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 1200, "w": 767, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 435, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 767, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/ydO9wZgWfH", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di9JKNhW0AAMhRv.jpg", "id_str": "1022116080213479424", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di9JKNhW0AAMhRv.jpg", "type": "photo", "id": 1022116080213479424, "display_url": "pic.twitter.com/ydO9wZgWfH"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1323, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 82, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23901, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 862, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022116152854622215, "favorite_count": 0, "number_followers": 1323}
{"lang": "pt", "rt_text": "Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #biodiversidade #clima", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1022104177957322752, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "RT @ecodebate: Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentog\u2026", "created_at": "Wed Jul 25 13:11:37 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/05kzv1k7Z2", "indices": [102, 125], "expanded_url": "https://buff.ly/2JTCVdg", "display_url": "buff.ly/2JTCVdg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 907007995, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008770169894731776/gpKK84Z__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 76, "protected": false, "id_str": "907007995", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4998, "description": "", "friends_count": 856, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008770169894731776/gpKK84Z__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907007995/1530819289", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "TerezaCardozoGuarani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 450, "screen_name": "TerezaCardozo", "url": null, "created_at": "Fri Oct 26 23:47:47 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1022107099835387908, "favorite_count": 0, "number_followers": 76}
{"lang": "pt", "rt_text": "Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #biodiversidade #clima", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1022104177957322752, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #biodiversidade #clima", "created_at": "Wed Jul 25 13:00:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [111, 129], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [130, 149], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [150, 165], "text": "biodiversidade"}, {"indices": [166, 172], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/05kzv1k7Z2", "indices": [87, 110], "expanded_url": "https://buff.ly/2JTCVdg", "display_url": "buff.ly/2JTCVdg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1022104177957322752, "favorite_count": 2, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Decl\u00ednios populacionais de mam\u00edferos e aves s\u00e3o ligados ao r\u00e1pido aquecimento do clima https://t.co/05kzv1k7Z2 #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #biodiversidade #clima", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1022104177957322752, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "Colapso de Barragem no Laos lembra Mariana, o maior crime ambiental do Brasil, que permanece impune 3 anos depois.https://t.co/0SN4PiVmk2 #Elei\u00e7\u00f5es #Reportagem #Not\u00edcias #Clima #N\u00e3oFoiAcidente #SomosTodosAtingidos #2AnosdeLamaeLuta #MAB #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca #Chuvas #\u00c1gua https://t.co/3ttb7XWx60", "created_at": "Wed Jul 25 12:48:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [138, 147], "text": "Elei\u00e7\u00f5es"}, {"indices": [148, 159], "text": "Reportagem"}, {"indices": [160, 169], "text": "Not\u00edcias"}, {"indices": [170, 176], "text": "Clima"}, {"indices": [177, 192], "text": "N\u00e3oFoiAcidente"}, {"indices": [193, 213], "text": "SomosTodosAtingidos"}, {"indices": [214, 231], "text": "2AnosdeLamaeLuta"}, {"indices": [232, 236], "text": "MAB"}, {"indices": [237, 256], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [257, 262], "text": "Seca"}, {"indices": [263, 270], "text": "Chuvas"}, {"indices": [271, 276], "text": "\u00c1gua"}], "urls": [{"url": "https://t.co/0SN4PiVmk2", "indices": [114, 137], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2016/11/1anodelamaeluta-mariana-naofoiacidente.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2016/11/1anode\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1022101246470250496/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/3ttb7XWx60", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di87io1XsAAvd0a.jpg", "id_str": "1022101106699251712", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di87io1XsAAvd0a.jpg", "type": "photo", "id": 1022101106699251712, "display_url": "pic.twitter.com/3ttb7XWx60"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1323, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 82, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23901, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 862, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1022101246470250496, "favorite_count": 1, "number_followers": 1323}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "RT @ecodebate: Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que\u2026", "created_at": "Wed Jul 25 00:27:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 564, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20256, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 252, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4357, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1021914923864137730, "favorite_count": 0, "number_followers": 564}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "Estudo aponta liga\u00e7\u00e3o entre aumento de temperaturas e taxas de #suic\u00eddio nos #EUA e no #M\u00e9xico nas \u00faltimas d\u00e9cadas e prev\u00ea 40 mil mortes desse tipo nos dois pa\u00edses at\u00e9 2050 se as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas n\u00e3o forem contidas. https://t.co/O4zbv03nC2 @dw_brasil https://t.co/1pC5yQWf9Y", "created_at": "Tue Jul 24 21:10:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [243, 253], "screen_name": "dw_brasil", "id": 6135602, "name": "DW (Brasil)", "id_str": "6135602"}], "hashtags": [{"indices": [63, 72], "text": "suic\u00eddio"}, {"indices": [77, 81], "text": "EUA"}, {"indices": [87, 94], "text": "M\u00e9xico"}, {"indices": [179, 198], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/O4zbv03nC2", "indices": [219, 242], "expanded_url": "http://bit.ly/2mHFG8t", "display_url": "bit.ly/2mHFG8t"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1021865165451657216/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 394, "w": 700, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 394, "w": 700, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/1pC5yQWf9Y", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di5k8gVXcAEJsx2.jpg", "id_str": "1021865156094160897", "indices": [254, 277], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di5k8gVXcAEJsx2.jpg", "type": "photo", "id": 1021865156094160897, "display_url": "pic.twitter.com/1pC5yQWf9Y"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6728, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1076, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1532390473", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021865165451657216, "favorite_count": 0, "number_followers": 10078}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1022151993534701568, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "Cientistas europeus detectam \u00e1gua l\u00edquida em Marte https://t.co/B2ANdXhoCO https://t.co/Mdj7QyyAQM", "text": "O aumento de #temperatura nos #AlpesSu\u00ed\u00e7os causado pelas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas est\u00e3o fazendo as #geleiras derreterem e cad\u00e1veres desaparecidos durante d\u00e9cadas sob o gelo reaparecerem. https://t.co/2um7gG2yWU https://t.co/d3FuanqTKf", "created_at": "Tue Jul 24 21:02:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [13, 25], "text": "temperatura"}, {"indices": [30, 42], "text": "AlpesSu\u00ed\u00e7os"}, {"indices": [57, 76], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [94, 103], "text": "geleiras"}], "urls": [{"url": "https://t.co/2um7gG2yWU", "indices": [182, 205], "expanded_url": "http://bit.ly/2A7XdQE", "display_url": "bit.ly/2A7XdQE"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1021863335959175169/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 411, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1186, "w": 1960, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 726, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/d3FuanqTKf", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di5jRs7W0AAyP1_.jpg", "id_str": "1021863321228726272", "indices": [206, 229], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di5jRs7W0AAyP1_.jpg", "type": "photo", "id": 1021863321228726272, "display_url": "pic.twitter.com/d3FuanqTKf"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6728, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1076, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1532390473", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021863335959175169, "favorite_count": 2, "number_followers": 10078}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Para @jasonWclay, da @world_wildlife, o mundo deve se preparar para os novos desafios das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, como migra\u00e7\u00f5es em massa, capacidade produtiva e acesso a alimentos. \u201cMudan\u00e7as clim\u00e1ticas s\u00e3o reais. A alimenta\u00e7\u00e3o do mundo precisa ser ponto central na discuss\u00e3o\u201d #GAF18 https://t.co/xzo29x0hdM", "created_at": "Tue Jul 24 19:45:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [5, 16], "screen_name": "JasonWClay", "id": 837670632418598913, "name": "Jason Clay", "id_str": "837670632418598913"}, {"indices": [21, 36], "screen_name": "World_Wildlife", "id": 16029780, "name": "World Wildlife Fund", "id_str": "16029780"}], "hashtags": [{"indices": [90, 109], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [274, 280], "text": "GAF18"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xzo29x0hdM", "indices": [281, 304], "expanded_url": "https://twitter.com/ApexBrasil_en/status/1021735196142567425", "display_url": "twitter.com/ApexBrasil_en/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 43942831, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976484837421998080/bEYAagl4_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AaluYegPzC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.apexbrasil.com.br", "display_url": "apexbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8f8yzJcm30", "indices": [127, 150], "expanded_url": "https://goo.gl/XCJuwS", "display_url": "goo.gl/XCJuwS"}]}}, "followers_count": 17975, "protected": false, "id_str": "43942831", "default_profile_image": false, "listed_count": 281, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 12674, "description": "Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o de Exporta\u00e7\u00f5es e Investimentos \u00bb Brazilian Trade and Investment Promotion Agency. Termo de Uso: https://t.co/8f8yzJcm30", "friends_count": 311, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976484837421998080/bEYAagl4_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43942831/1530621600", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Apex-Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1543, "screen_name": "ApexBrasil", "url": "https://t.co/AaluYegPzC", "created_at": "Mon Jun 01 18:47:04 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021843799344078848, "favorite_count": 2, "number_followers": 17975}
{"lang": "pt", "rt_text": "Para especialistas, a surpreendente onda de #calor em pa\u00edses conhecidos pelo frio extremo, como #R\u00fassia e #Su\u00e9cia, s\u00e3o cen\u00e1rios esperados como resultado das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/BEaZaJVtzF https://t.co/ofhI9pjQMG", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021466240035024899, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Para especialistas, a surpreendente onda de #calor em pa\u00edses conhecidos pelo frio extremo, como #R\u00fassia e #Su\u00e9cia, s\u00e3o\u2026", "created_at": "Tue Jul 24 19:37:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [65, 71], "text": "calor"}, {"indices": [117, 124], "text": "R\u00fassia"}, {"indices": [127, 134], "text": "Su\u00e9cia"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 907007995, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008770169894731776/gpKK84Z__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 76, "protected": false, "id_str": "907007995", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4998, "description": "", "friends_count": 856, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008770169894731776/gpKK84Z__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907007995/1530819289", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "TerezaCardozoGuarani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 450, "screen_name": "TerezaCardozo", "url": null, "created_at": "Fri Oct 26 23:47:47 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021841930739757057, "favorite_count": 0, "number_followers": 76}
{"lang": "pt", "rt_text": "Para especialistas, a surpreendente onda de #calor em pa\u00edses conhecidos pelo frio extremo, como #R\u00fassia e #Su\u00e9cia, s\u00e3o cen\u00e1rios esperados como resultado das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/BEaZaJVtzF https://t.co/ofhI9pjQMG", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021466240035024899, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Arquivo. #Desastresnaturais #AquecimentoGlobal  \nN\u00famero de mortos por #inc\u00eandio florestal na Gr\u00e9cia sobe para ao menos 74 https://t.co/s7M7O9ahvi", "created_at": "Tue Jul 24 18:09:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "Desastresnaturais"}, {"indices": [28, 46], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [70, 79], "text": "inc\u00eandio"}], "urls": [{"url": "https://t.co/s7M7O9ahvi", "indices": [122, 145], "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1KE2GA-OBRWD", "display_url": "br.reuters.com/article/worldN\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 957, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10604, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 152, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021819598868553728, "favorite_count": 0, "number_followers": 957}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @ecodebate: Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que\u2026", "created_at": "Tue Jul 24 18:05:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2943913114, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993198260272730112/MQb4bt2H_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 561, "protected": false, "id_str": "2943913114", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 34628, "description": "", "friends_count": 1285, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993198260272730112/MQb4bt2H_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2943913114/1455302970", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Edmilson Pinheiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 73026, "screen_name": "edbequimao", "url": null, "created_at": "Sat Dec 27 14:41:45 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Bequim\u00e3o, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1021818795080511489, "favorite_count": 0, "number_followers": 561}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "created_at": "Tue Jul 24 18:00:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [166, 184], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [185, 189], "text": "gee"}, {"indices": [190, 194], "text": "CO2"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yM5f1HMaTV", "indices": [142, 165], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/07/24/rios-em-aquecimento-fazem-uma-contribuicao-marcante-para-os-niveis-globais-de-gases-de-efeito-estufa/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/07/24/rio\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1021817378278178817, "favorite_count": 3, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas Levantamento da CBN mostra que quase cem cidades j\u00e1 tomaram alguma medida para evitar os efeitos da seca. H\u00e1 munic\u00edpios que j\u00e1 come\u00e7aram o... https://t.co/kIUAg8Ki4Y", "created_at": "Tue Jul 24 16:36:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/kIUAg8Ki4Y", "indices": [162, 185], "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/200113/sao-paulo-corre-o-risco-de-enfrentar-crise-hidrica.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 38728575, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://ambiente.sp.gov.br", "display_url": "ambiente.sp.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2257, "protected": false, "id_str": "38728575", "default_profile_image": false, "listed_count": 28, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4714, "description": "Ex-Secret\u00e1rio do Meio Ambiente do Estado de SP", "friends_count": 1537, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38728575/1515527827", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Maur\u00edcio Brusadin", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 325, "screen_name": "mbrusadin", "url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "created_at": "Fri May 08 19:38:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021796148531658752, "favorite_count": 1, "number_followers": 2257}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @ecodebate: Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi\u2026", "created_at": "Tue Jul 24 13:28:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TyDDk8hPWi", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://buff.ly/2mEo5ht", "display_url": "buff.ly/2mEo5ht"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 912708345345306624, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912733226829008901/IRZHEHkt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 846, "protected": false, "id_str": "912708345345306624", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1441, "description": "Engenheiro Ambiental rei da bohemia!", "friends_count": 1990, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912733226829008901/IRZHEHkt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912708345345306624/1506447608", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Eduardo Carvalho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "carvalhoedur", "url": null, "created_at": "Tue Sep 26 16:00:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021748977765679105, "favorite_count": 0, "number_followers": 846}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "created_at": "Tue Jul 24 13:15:10 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [126, 144], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [145, 157], "text": "gasesestufa"}, {"indices": [158, 162], "text": "gee"}, {"indices": [163, 167], "text": "co2"}], "urls": [{"url": "https://t.co/TyDDk8hPWi", "indices": [101, 124], "expanded_url": "https://buff.ly/2mEo5ht", "display_url": "buff.ly/2mEo5ht"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021745606186950656, "favorite_count": 0, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Suic\u00eddios Cientistas encontraram evid\u00eanciasda rela\u00e7\u00e3o entre os eventos clim\u00e1ticos extremos e o aumento nas taxas de suic\u00eddio. Segundo o estudo publicado na revista Nature, dias excepcionalmente quentes... https://t.co/oeJEqVvAOA", "created_at": "Tue Jul 24 11:48:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [20, 30], "text": "Suic\u00eddios"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oeJEqVvAOA", "indices": [226, 249], "expanded_url": "https://www.nature.com/articles/s41558-018-0222-x", "display_url": "nature.com/articles/s4155\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 38728575, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://ambiente.sp.gov.br", "display_url": "ambiente.sp.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2257, "protected": false, "id_str": "38728575", "default_profile_image": false, "listed_count": 28, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4714, "description": "Ex-Secret\u00e1rio do Meio Ambiente do Estado de SP", "friends_count": 1537, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38728575/1515527827", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Maur\u00edcio Brusadin", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 325, "screen_name": "mbrusadin", "url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "created_at": "Fri May 08 19:38:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021723853112987648, "favorite_count": 0, "number_followers": 2257}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "#Aquecimentoglobal pode provocar 21 mil suic\u00eddios a mais nos #EUA e M\u00e9xico: O #aquecimentoglobal at\u00e9 2050 pode provocar um aumento dos suic\u00eddios nos #EUA e M\u00e9xico em 21 mil casos adicionais, segundo um estudo da Universidade de Stanford divulgado na\u2026 https://t.co/Idkktkr9uG https://t.co/hw3r2n8wZH", "created_at": "Tue Jul 24 07:36:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "Aquecimentoglobal"}, {"indices": [61, 65], "text": "EUA"}, {"indices": [78, 96], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [149, 153], "text": "EUA"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Idkktkr9uG", "indices": [251, 274], "expanded_url": "http://www.dnoticias.pt/mundo/aquecimento-global-pode-provocar-21-mil-suicidios-a-mais-nos-eua-e-mexico-ME3457608?utm_source=twitter&utm_medium=twitter", "display_url": "dnoticias.pt/mundo/aquecime\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1021660275005517824/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 250, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 250, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 250, "w": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/hw3r2n8wZH", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di2qmtwU4AAuSLg.jpg", "id_str": "1021660272577011712", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di2qmtwU4AAuSLg.jpg", "type": "photo", "id": 1021660272577011712, "display_url": "pic.twitter.com/hw3r2n8wZH"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 22905057, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0E203B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885800917425164289/FJhKkzcF_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/alTGtQdDlM", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.dnoticias.pt", "display_url": "dnoticias.pt"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 19695, "protected": false, "id_str": "22905057", "default_profile_image": false, "listed_count": 402, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 303085, "description": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias Madeira - dnoticias.pt", "friends_count": 1, "profile_link_color": "005789", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885800917425164289/FJhKkzcF_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "005789", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22905057/1500030771", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "dnoticias.pt", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2, "screen_name": "dnoticiaspt", "url": "http://t.co/alTGtQdDlM", "created_at": "Thu Mar 05 10:31:54 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Madeira", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021660275005517824, "favorite_count": 0, "number_followers": 19695}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Google e Na\u00e7\u00f5es Unidas juntas para medir altera\u00e7\u00f5es ambientais: https://t.co/HRPJEQbFxR #meioambiente #mudan\u00e7aclim\u00e1tica https://t.co/v4SszEt7L2", "created_at": "Mon Jul 23 22:04:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [88, 101], "text": "meioambiente"}, {"indices": [102, 119], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/HRPJEQbFxR", "indices": [64, 87], "expanded_url": "http://bit.ly/2uFTFze", "display_url": "bit.ly/2uFTFze"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1021516304384180224/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 382, "w": 696, "resize": "fit"}, "small": {"h": 373, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 382, "w": 696, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/v4SszEt7L2", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiUlFG1W4AAOTWA.jpg", "id_str": "1019261660333268992", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiUlFG1W4AAOTWA.jpg", "type": "photo", "id": 1019261660333268992, "display_url": "pic.twitter.com/v4SszEt7L2"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 147615892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.redeasta.com.br", "display_url": "redeasta.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 599, "protected": false, "id_str": "147615892", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 861, "description": "Neg\u00f3cio social que atua na economia circular transformando artes\u00e3s em empreendedoras e res\u00edduos corporativos em produtos bons, bonitos e do bem.", "friends_count": 262, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147615892/1519992302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rede Asta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 102, "screen_name": "Rede_Asta", "url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "created_at": "Mon May 24 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021516304384180224, "favorite_count": 1, "number_followers": 599}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "#Aquecimentoglobal causar\u00e1 onda de suic\u00eddios nos #EUA, dizem cientistas https://t.co/eLlMUIADbV https://t.co/YtIpxOFlsg", "created_at": "Mon Jul 23 20:02:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "Aquecimentoglobal"}, {"indices": [49, 53], "text": "EUA"}], "urls": [{"url": "https://t.co/eLlMUIADbV", "indices": [72, 95], "expanded_url": "http://dlvr.it/QcWhK8", "display_url": "dlvr.it/QcWhK8"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/fedelho85/status/1021485630633783296/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 433, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 368, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 433, "w": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/YtIpxOFlsg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di0LxHJVsAAoBh6.jpg", "id_str": "1021485628842684416", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di0LxHJVsAAoBh6.jpg", "type": "photo", "id": 1021485628842684416, "display_url": "pic.twitter.com/YtIpxOFlsg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 326875144, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974738781218725890/b889iQIl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 8, "protected": false, "id_str": "326875144", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 944, "description": "", "friends_count": 98, "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974738781218725890/b889iQIl_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Fedelho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 29, "screen_name": "fedelho85", "url": null, "created_at": "Thu Jun 30 16:45:03 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021485630633783296, "favorite_count": 0, "number_followers": 8}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "#Aquecimentoglobal causar\u00e1 onda de suic\u00eddios nos #EUA, dizem cientistas https://t.co/YCWXnOXzXF https://t.co/ajzKszpsuH", "created_at": "Mon Jul 23 20:02:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "Aquecimentoglobal"}, {"indices": [49, 53], "text": "EUA"}], "urls": [{"url": "https://t.co/YCWXnOXzXF", "indices": [72, 95], "expanded_url": "http://dlvr.it/QcWhK3", "display_url": "dlvr.it/QcWhK3"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/BittClara/status/1021485629014716417/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 433, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 368, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 433, "w": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/ajzKszpsuH", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Di0LxA-VsAAUk7z.jpg", "id_str": "1021485627185934336", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Di0LxA-VsAAUk7z.jpg", "type": "photo", "id": 1021485627185934336, "display_url": "pic.twitter.com/ajzKszpsuH"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1887892346, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "362720", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000484310379/b2235d879e8f6b6005cebf9a9c69edb0_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 224, "protected": false, "id_str": "1887892346", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1878, "description": "Seja voc\u00ea a mudan\u00e7a no mundo.", "friends_count": 27, "profile_link_color": "B40B43", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000484310379/b2235d879e8f6b6005cebf9a9c69edb0_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_color": "FF6699", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1887892346/1486868461", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "name": "Clara Bittencourt", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 253, "screen_name": "BittClara", "url": null, "created_at": "Fri Sep 20 21:27:19 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021485629014716417, "favorite_count": 0, "number_followers": 224}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Para especialistas, a surpreendente onda de #calor em pa\u00edses conhecidos pelo frio extremo, como #R\u00fassia e #Su\u00e9cia, s\u00e3o cen\u00e1rios esperados como resultado das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/BEaZaJVtzF https://t.co/ofhI9pjQMG", "created_at": "Mon Jul 23 18:45:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [44, 50], "text": "calor"}, {"indices": [96, 103], "text": "R\u00fassia"}, {"indices": [106, 113], "text": "Su\u00e9cia"}, {"indices": [157, 176], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BEaZaJVtzF", "indices": [177, 200], "expanded_url": "http://bit.ly/2LuHfod", "display_url": "bit.ly/2LuHfod"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1021466240035024899/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 896, "w": 1344, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/ofhI9pjQMG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Diz58Q6X0AAI0B1.jpg", "id_str": "1021466029233524736", "indices": [201, 224], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Diz58Q6X0AAI0B1.jpg", "type": "photo", "id": 1021466029233524736, "display_url": "pic.twitter.com/ofhI9pjQMG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6728, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1076, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1532390473", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021466240035024899, "favorite_count": 2, "number_followers": 10078}
{"lang": "pt", "rt_text": "Rios em aquecimento fazem uma contribui\u00e7\u00e3o marcante para os n\u00edveis globais de gases de efeito estufa https://t.co/TyDDk8hPWi  #aquecimentoglobal #gasesestufa #gee #co2", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021745606186950656, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Mais furac\u00f5es de categoria 5 previstos pelos cientistas https://t.co/IwhDr2S2VN #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima", "created_at": "Mon Jul 23 18:00:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [80, 98], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [99, 118], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [119, 125], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/IwhDr2S2VN", "indices": [56, 79], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/07/23/furacoes-estao-se-tornando-mais-fortes-devido-ao-aumento-das-temperaturas-do-mar-e-do-ar/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/07/23/fur\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021455019944660994, "favorite_count": 0, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Escolha? Ser v\u00edtima, cumplice5por omiss\u00e3o ou engajar-se em a\u00e7\u00f5es de #preven\u00e7\u00e3o e mitiga\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas #aquecimentoglobal . Participe de #antifracking @CoesusAL #AcordodeParis @350brasil #ChegadeAgrotoxicos @esquelbr @LacP10info https://t.co/Wouicu2AGn", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021161331758641152, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @rubensborn: Escolha? Ser v\u00edtima, cumplice5por omiss\u00e3o ou engajar-se em a\u00e7\u00f5es de #preven\u00e7\u00e3o e mitiga\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas #aquecime\u2026", "created_at": "Mon Jul 23 17:43:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [{"indices": [84, 94], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [110, 129], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 886013506398674947, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886024364717514753/iYScONYm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lJbtfrtHd8", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.brasilnaagenda2030.org", "display_url": "brasilnaagenda2030.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 137, "protected": false, "id_str": "886013506398674947", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 405, "description": "Perfil do grupo de trabalho da sociedade civil que acompanha o desenvolvimento da Agenda 2030 no Brasil.", "friends_count": 133, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886024364717514753/iYScONYm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Brasil_Agenda 2030", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 695, "screen_name": "Brasil_ag2030", "url": "https://t.co/lJbtfrtHd8", "created_at": "Sat Jul 15 00:04:16 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021450850827415552, "favorite_count": 0, "number_followers": 137}
{"lang": "pt", "rt_text": "A nossa sugest\u00e3o de leitura de hoje vai para o artigo sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas publicado pela ag\u00eancia Bloomberg\nhttps://t.co/qH5F7bRPYe\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021415089864413184, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @abeeolicaeolica: A nossa sugest\u00e3o de leitura de hoje vai para o artigo sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas publicado pela ag\u00eancia Bloomberg\nhttps\u2026", "created_at": "Mon Jul 23 17:29:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "abeeolicaeolica", "id": 4851359111, "name": "ABEE\u00f3lica", "id_str": "4851359111"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 344041035, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/joaocautiero", "display_url": "linkedin.com/in/joaocautiero"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 589, "protected": false, "id_str": "344041035", "default_profile_image": false, "listed_count": 234, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13947, "description": "Ge\u00f3grafo | Analista Ambiental | Professor #Sustentabilidade #CidadesInteligentes", "friends_count": 2061, "profile_link_color": "008888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F2F5F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344041035/1529684888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jo\u00e3o Cautiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7938, "screen_name": "JoaoCautiero", "url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "created_at": "Thu Jul 28 13:15:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021447102445088772, "favorite_count": 0, "number_followers": 589}
{"lang": "pt", "rt_text": "A nossa sugest\u00e3o de leitura de hoje vai para o artigo sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas publicado pela ag\u00eancia Bloomberg\nhttps://t.co/qH5F7bRPYe\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021415089864413184, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "C\u00e2mara quer aumentar agrot\u00f3xicos na Comida.https://t.co/CCk6glYsSv #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca #Criseda\u00c1gua #CriseH\u00eddrica #BienalSP #33Bienal #FLIP2018 #ENEM2018 #Educa\u00e7\u00e3o #Arte #Cultura #Artivismo #Ativismo #IDEC #ABRASCO #ANVISA #INCA #Consumidores #DireitodoConsumidor #Justi\u00e7a https://t.co/PUNiYJfFGX", "created_at": "Mon Jul 23 16:33:26 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [67, 86], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [87, 92], "text": "Seca"}, {"indices": [93, 105], "text": "Criseda\u00c1gua"}, {"indices": [106, 119], "text": "CriseH\u00eddrica"}, {"indices": [120, 129], "text": "BienalSP"}, {"indices": [130, 139], "text": "33Bienal"}, {"indices": [140, 149], "text": "FLIP2018"}, {"indices": [150, 159], "text": "ENEM2018"}, {"indices": [160, 169], "text": "Educa\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [170, 175], "text": "Arte"}, {"indices": [176, 184], "text": "Cultura"}, {"indices": [185, 195], "text": "Artivismo"}, {"indices": [196, 205], "text": "Ativismo"}, {"indices": [206, 211], "text": "IDEC"}, {"indices": [212, 220], "text": "ABRASCO"}, {"indices": [221, 228], "text": "ANVISA"}, {"indices": [229, 234], "text": "INCA"}, {"indices": [235, 248], "text": "Consumidores"}, {"indices": [249, 269], "text": "DireitodoConsumidor"}, {"indices": [270, 278], "text": "Justi\u00e7a"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CCk6glYsSv", "indices": [43, 66], "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/05/chegadeagrotoxicos-parqueaugusta.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2018/05/chegad\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1021433116324433920/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 427, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/PUNiYJfFGX", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DizbwsQX4AArETl.jpg", "id_str": "1021432845066297344", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DizbwsQX4AArETl.jpg", "type": "photo", "id": 1021432845066297344, "display_url": "pic.twitter.com/PUNiYJfFGX"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 143536795, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1323, "protected": false, "id_str": "143536795", "default_profile_image": false, "listed_count": 82, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 23901, "description": "Pessoas que se encontram para colocar a ARTE, A CI\u00caNCIA HUMANISTA, o PROTAGONISMO CIDAD\u00c3O e a ESPIRITUALIDADE a servi\u00e7o do BEM ESTAR e da FELICIDADE.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573196365099999233/tpu_00wv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Grupo do bem estar", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 862, "screen_name": "Grupodobemestar", "url": null, "created_at": "Thu May 13 18:56:30 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021433116324433920, "favorite_count": 1, "number_followers": 1323}
{"lang": "pt", "rt_text": "Epis\u00f3dios de calor extremo e precipita\u00e7\u00e3o est\u00e3o aumentando como resultado das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/CqhOmsnBSM #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #clima #climatechange", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021424849967861761, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @ecodebate: Epis\u00f3dios de calor extremo e precipita\u00e7\u00e3o est\u00e3o aumentando como resultado das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/CqhOmsnBSM #m\u2026", "created_at": "Mon Jul 23 16:08:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CqhOmsnBSM", "indices": [113, 136], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/07/23/calor-extremo-seca-e-precipitacao-desastrosa-marcam-a-primeira-metade-do-verao-no-hemisferio-norte/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/07/23/cal\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3483325036, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639088654816833536/Oi0KTKgT_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/QyFXkZWspD", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://CharlieHelps.co", "display_url": "CharlieHelps.co"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2684, "protected": false, "id_str": "3483325036", "default_profile_image": false, "listed_count": 298, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 59499, "description": "Access to a wealth of Integrated Reporting Expertise in one place.\nTweets by @HelpsCharlie", "friends_count": 1841, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639088654816833536/Oi0KTKgT_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3483325036/1441205583", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Integrated Reporting", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 223, "screen_name": "IRxCellent", "url": "https://t.co/QyFXkZWspD", "created_at": "Sat Aug 29 19:14:32 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "From Screen to Boardroom", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021426864496300033, "favorite_count": 0, "number_followers": 2684}
{"lang": "pt", "rt_text": "Epis\u00f3dios de calor extremo e precipita\u00e7\u00e3o est\u00e3o aumentando como resultado das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/CqhOmsnBSM #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #clima #climatechange", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021424849967861761, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Epis\u00f3dios de calor extremo e precipita\u00e7\u00e3o est\u00e3o aumentando como resultado das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/CqhOmsnBSM #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #clima #climatechange", "created_at": "Mon Jul 23 16:00:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [122, 141], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [142, 160], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [161, 167], "text": "clima"}, {"indices": [168, 182], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CqhOmsnBSM", "indices": [98, 121], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/07/23/calor-extremo-seca-e-precipitacao-desastrosa-marcam-a-primeira-metade-do-verao-no-hemisferio-norte/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/07/23/cal\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021424849967861761, "favorite_count": 1, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Epis\u00f3dios de calor extremo e precipita\u00e7\u00e3o est\u00e3o aumentando como resultado das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/CqhOmsnBSM #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #clima #climatechange", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021424849967861761, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "A nossa sugest\u00e3o de leitura de hoje vai para o artigo sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas publicado pela ag\u00eancia Bloomberg\nhttps://t.co/qH5F7bRPYe\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange", "created_at": "Mon Jul 23 15:21:49 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [137, 156], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [157, 171], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/qH5F7bRPYe", "indices": [113, 136], "expanded_url": "https://bit.ly/2LI3qUO", "display_url": "bit.ly/2LI3qUO"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 4851359111, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968229870462488579/SSWKoOOi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9M0y4btNFu", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.portalabeeolica.org.br/", "display_url": "portalabeeolica.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 998, "protected": false, "id_str": "4851359111", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1039, "description": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Energia E\u00f3lica", "friends_count": 199, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968229870462488579/SSWKoOOi_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4851359111/1519678922", "profile_background_image_url": null, "name": "ABEE\u00f3lica", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 661, "screen_name": "abeeolicaeolica", "url": "https://t.co/9M0y4btNFu", "created_at": "Tue Jan 26 22:35:46 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021415089864413184, "favorite_count": 0, "number_followers": 998}
{"lang": "pt", "rt_text": "Epis\u00f3dios de calor extremo e precipita\u00e7\u00e3o est\u00e3o aumentando como resultado das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/CqhOmsnBSM #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #clima #climatechange", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021424849967861761, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Cuiab\u00e1 prepara evento internacional que debater\u00e1 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/Ow6nQsU7OV", "created_at": "Mon Jul 23 14:20:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [49, 68], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ow6nQsU7OV", "indices": [69, 92], "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/cuiaba-prepara-evento-internacional-que-debatera-mudancas-climaticas/48195", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 86134382, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "125D96", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779248429/icone_twitter_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/WXr0kecVtw", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.caldeiraonews.com.br", "display_url": "caldeiraonews.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1935, "protected": false, "id_str": "86134382", "default_profile_image": false, "listed_count": 23, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 52615, "description": "Caldeir\u00e3o News, informa\u00e7\u00e3o, variedades e esportes.", "friends_count": 609, "profile_link_color": "7394C4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779248429/icone_twitter_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Caldeir\u00e3o News", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 107, "screen_name": "caldeiraonews", "url": "http://t.co/WXr0kecVtw", "created_at": "Thu Oct 29 18:47:00 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil - Mato Grosso", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021399717597581312, "favorite_count": 0, "number_followers": 1935}
{"lang": "pt", "rt_text": "Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKGKan0 #desmatamento #CO2 # GEE #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021383212310966272, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @ecodebate: Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKG\u2026", "created_at": "Mon Jul 23 14:13:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 356350344, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3165525149/f9380124bb877efab146bd5025a0b2ab_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 50, "protected": false, "id_str": "356350344", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2608, "description": "T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho", "friends_count": 284, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3165525149/f9380124bb877efab146bd5025a0b2ab_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "JOS\u00c9 ORNELAS", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 80, "screen_name": "jos_ornelas", "url": null, "created_at": "Tue Aug 16 18:31:49 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021397838767579137, "favorite_count": 0, "number_followers": 50}
{"lang": "pt", "rt_text": "Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKGKan0 #desmatamento #CO2 # GEE #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021383212310966272, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Arquivo. #desmatamento #AquecimentoGlobal \nFundo da Amaz\u00f4nia completa uma d\u00e9cada e desmatamento aumenta.\nApesar do aporte de R$ 3,1 bilh\u00f5es realizado nesses 10 anos, sendo a maior parte desembolsada pela Noruega, desmatamento voltou a crescer na regi\u00e3o  https://t.co/DtJsSSI7hA", "created_at": "Mon Jul 23 13:45:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 22], "text": "desmatamento"}, {"indices": [23, 41], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/DtJsSSI7hA", "indices": [254, 277], "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/23/interna-brasil,696660/fundo-da-amazonia-completa-uma-decada-e-desmatamento-aumenta.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/br\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 957, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10604, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 152, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021390950168432642, "favorite_count": 0, "number_followers": 957}
{"lang": "pt", "rt_text": "Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKGKan0 #desmatamento #CO2 # GEE #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021383212310966272, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Arquivo. #AquecimentoGlobal #ondasdecalor #Desastresnaturais \nTemperatura bate recorde no Jap\u00e3o 41,1\u00b0C. https://t.co/veRVuzLlhG", "created_at": "Mon Jul 23 13:37:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [28, 41], "text": "ondasdecalor"}, {"indices": [42, 60], "text": "Desastresnaturais"}], "urls": [{"url": "https://t.co/veRVuzLlhG", "indices": [104, 127], "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2018/07/23/temperatura-bate-recorde-no-japao.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 957, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10604, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 152, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021388782321520641, "favorite_count": 1, "number_followers": 957}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "RT @ecodebate: Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #des\u2026", "created_at": "Mon Jul 23 13:31:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [128, 134], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/e6aaTMhjn1", "indices": [104, 127], "expanded_url": "https://buff.ly/2JJwppu", "display_url": "buff.ly/2JJwppu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 531553051, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/613739404708970496/LGXvdt0f_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CT4A9LlEit", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.sustentabilidade.sebrae.com.br", "display_url": "sustentabilidade.sebrae.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1060, "protected": false, "id_str": "531553051", "default_profile_image": false, "listed_count": 18, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 759, "description": "Centro de refer\u00eancia nacional em sustentabilidade para pequenos neg\u00f3cios e pr\u00e9dio em uso mais sustent\u00e1vel da Am\u00e9rica Latina (BREEAM In Use)", "friends_count": 374, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/613739404708970496/LGXvdt0f_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/531553051/1453380369", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sustentabilidade", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 148, "screen_name": "centro_sebrae", "url": "http://t.co/CT4A9LlEit", "created_at": "Tue Mar 20 19:11:47 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1021387355385745408, "favorite_count": 0, "number_followers": 1060}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021735196142567425, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "For @JasonWClay of @world_wildlife, the world is to prepare for new challenges presented by #ClimateChange, such as mass migration, production capacity and access to food. \u201cClimate change is real. And global food needs to be central in this discussion\u201d.#GAF18 #BeSustainable #SDGs", "text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Mon Jul 23 13:30:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [113, 119], "text": "clima"}, {"indices": [120, 138], "text": "desastresnaturais"}, {"indices": [139, 157], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [158, 177], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/e6aaTMhjn1", "indices": [89, 112], "expanded_url": "https://buff.ly/2JJwppu", "display_url": "buff.ly/2JJwppu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1021387109909893122, "favorite_count": 1, "number_followers": 31019}
{"lang": "und", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021383212310966272, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKGKan0 #desmatamento #CO2 # GEE #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "text": "#ParisAgreement #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #Brasil #Brazil https://t.co/WFX6zsnJTf", "created_at": "Mon Jul 23 13:18:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 15], "text": "ParisAgreement"}, {"indices": [16, 20], "text": "CO2"}, {"indices": [21, 40], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [41, 55], "text": "climatechange"}, {"indices": [56, 63], "text": "Brasil"}, {"indices": [64, 71], "text": "Brazil"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WFX6zsnJTf", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://twitter.com/ecodebate/status/1021383212310966272", "display_url": "twitter.com/ecodebate/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 30208515, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802155629951389696/KzHE4mnG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fPyzCjNfbL", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://nicolepschetz.com/", "display_url": "nicolepschetz.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 291, "protected": false, "id_str": "30208515", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 2164, "description": "I act, I move,  I mime, I travel", "friends_count": 969, "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/802155629951389696/KzHE4mnG_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30208515/1395277251", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Nicole Pschetz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 710, "screen_name": "nicolepz", "url": "https://t.co/fPyzCjNfbL", "created_at": "Fri Apr 10 12:45:00 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Paris - London", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021384098215071744, "favorite_count": 1, "number_followers": 291}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021383212310966272, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKGKan0 #desmatamento #CO2 # GEE #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "text": "Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKGKan0 #desmatamento #CO2 # GEE #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Mon Jul 23 13:15:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [129, 142], "text": "desmatamento"}, {"indices": [143, 147], "text": "CO2"}, {"indices": [154, 173], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fw8cKGKan0", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://buff.ly/2LeJVa9", "display_url": "buff.ly/2LeJVa9"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021383212310966272, "favorite_count": 3, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021383212310966272, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "Press\u00e3o pr\u00f3-desmatamento e barganhas pol\u00edticas comprometem metas brasileiras de emiss\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico https://t.co/Fw8cKGKan0 #desmatamento #CO2 # GEE #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "text": "Calor extremo, seca e precipita\u00e7\u00e3o desastrosa, marcam a primeira metade do ver\u00e3o no hemisf\u00e9rio norte https://t.co/PVUGnVQgLx #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #desastresnaturais", "created_at": "Mon Jul 23 12:30:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [125, 131], "text": "clima"}, {"indices": [132, 151], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [152, 170], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [171, 189], "text": "desastresnaturais"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PVUGnVQgLx", "indices": [101, 124], "expanded_url": "https://buff.ly/2LgKjFa", "display_url": "buff.ly/2LgKjFa"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021371989578174464, "favorite_count": 2, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021169218442575872, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "Earth's resources consumed in ever greater destructive volumes https://t.co/3kdq5pVnUu", "text": "#pegadaecologica serua aumentando: consumo e produ\u00e7\u00e3o insustent\u00e1veis afetam #medioambiente #mudancasclimaticas e desigualdades sociais e econ\u00f4micas https://t.co/HxUeslJ4H5", "created_at": "Sun Jul 22 23:29:18 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 16], "text": "pegadaecologica"}, {"indices": [76, 90], "text": "medioambiente"}, {"indices": [91, 110], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/HxUeslJ4H5", "indices": [148, 171], "expanded_url": "https://twitter.com/guardianeco/status/1021169218442575872", "display_url": "twitter.com/guardianeco/st\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 84027573, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/di735OcOty", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rubensborn.blogspot.com/", "display_url": "rubensborn.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 762, "protected": false, "id_str": "84027573", "default_profile_image": false, "listed_count": 38, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4267, "description": "Atua em sustentabilidade ambiental e desenvolvimento social, cidadania, direito e governan\u00e7a global e local. Foi coordenador(1989-2009) do Vitae Civilis", "friends_count": 345, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84027573/1389365734", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Rubens Harry Born", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1171, "screen_name": "rubensborn", "url": "https://t.co/di735OcOty", "created_at": "Wed Oct 21 07:48:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021175382500872192, "favorite_count": 0, "number_followers": 762}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Escolha? Ser v\u00edtima, cumplice5por omiss\u00e3o ou engajar-se em a\u00e7\u00f5es de #preven\u00e7\u00e3o e mitiga\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas #aquecimentoglobal . Participe de #antifracking @CoesusAL #AcordodeParis @350brasil #ChegadeAgrotoxicos @esquelbr @LacP10info https://t.co/Wouicu2AGn", "created_at": "Sun Jul 22 22:33:28 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [162, 171], "screen_name": "CoesusAL", "id": 773247486576254977, "name": "COESUS Latinoam\u00e9rica", "id_str": "773247486576254977"}, {"indices": [187, 197], "screen_name": "350brasil", "id": 168508708, "name": "350 Brasil", "id_str": "168508708"}, {"indices": [218, 227], "screen_name": "esquelbr", "id": 842389259667558401, "name": "Funda\u00e7\u00e3o Esquel Br", "id_str": "842389259667558401"}, {"indices": [228, 239], "screen_name": "LacP10info", "id": 755866344478965760, "name": "LACP10", "id_str": "755866344478965760"}], "hashtags": [{"indices": [68, 78], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [94, 113], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [114, 132], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [148, 161], "text": "antifracking"}, {"indices": [172, 186], "text": "AcordodeParis"}, {"indices": [198, 217], "text": "ChegadeAgrotoxicos"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Wouicu2AGn", "indices": [240, 263], "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMeioAmbiente/status/1021030865730777093", "display_url": "twitter.com/ONUMeioAmbient\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 84027573, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/di735OcOty", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rubensborn.blogspot.com/", "display_url": "rubensborn.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 762, "protected": false, "id_str": "84027573", "default_profile_image": false, "listed_count": 38, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4267, "description": "Atua em sustentabilidade ambiental e desenvolvimento social, cidadania, direito e governan\u00e7a global e local. Foi coordenador(1989-2009) do Vitae Civilis", "friends_count": 345, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84027573/1389365734", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Rubens Harry Born", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1171, "screen_name": "rubensborn", "url": "https://t.co/di735OcOty", "created_at": "Wed Oct 21 07:48:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1021161331758641152, "favorite_count": 1, "number_followers": 762}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Por este andar vamos passar o Natal na praia #aquecimentoglobal", "created_at": "Sun Jul 22 20:06:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [45, 63], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 547538987, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015901228360962053/3Pjo6ssg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Z68OTVS4Xb", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.twitch.tv/titoan123", "display_url": "twitch.tv/titoan123"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 483, "protected": false, "id_str": "547538987", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 2857, "description": "... yup\ninsta: nilenecarsane", "friends_count": 362, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1015901228360962053/3Pjo6ssg_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/547538987/1531012829", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ol\u00e1 Prazer...", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 669, "screen_name": "nilenecarsane", "url": "https://t.co/Z68OTVS4Xb", "created_at": "Sat Apr 07 11:40:13 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Lisbon Portugal", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021124387083255808, "favorite_count": 2, "number_followers": 483}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "...  aquele desfile de motards em Faro n\u00e3o \u00e9 prejudicial para o ambiente, pois n\u00e3o!? #poluicao #mudancasclimaticas", "created_at": "Sun Jul 22 12:32:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [85, 94], "text": "poluicao"}, {"indices": [95, 114], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 19674853, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021515895930331136/BabRrzc0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 4596, "protected": false, "id_str": "19674853", "default_profile_image": false, "listed_count": 183, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 55014, "description": "\ud83d\udcf4", "friends_count": 4393, "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021515895930331136/BabRrzc0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_color": "B1D396", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19674853/1515265302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "name": "pe\u00f0\u027eo m\u0250\u02c8m\u025b\u00f0(\u0268)", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3889, "screen_name": "pedromamede", "url": null, "created_at": "Wed Jan 28 20:48:29 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "\ud83d\udccdPortugal", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021010164013465601, "favorite_count": 0, "number_followers": 4596}
{"lang": "pt", "rt_text": "Furac\u00f5es est\u00e3o se tornando mais fortes devido ao aumento das temperaturas do mar e do ar https://t.co/e6aaTMhjn1 #clima #desastresnaturais #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1021387109909893122, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Sobre ontem... #sp #terradetodasasestacoesnodia #veraonoinverno #invernonoverao #mudancaclimatica #homemdestruindooplaneta https://t.co/u7ZpADJnid", "created_at": "Sun Jul 22 12:08:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [15, 18], "text": "sp"}, {"indices": [19, 47], "text": "terradetodasasestacoesnodia"}, {"indices": [48, 63], "text": "veraonoinverno"}, {"indices": [64, 79], "text": "invernonoverao"}, {"indices": [80, 97], "text": "mudancaclimatica"}, {"indices": [98, 122], "text": "homemdestruindooplaneta"}], "urls": [{"url": "https://t.co/u7ZpADJnid", "indices": [123, 146], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BliIwWgnacu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cuy6z4m40k3t", "display_url": "instagram.com/p/BliIwWgnacu/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 57803193, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3D1957", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949947635129114624/YckHzP6o_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 56, "protected": false, "id_str": "57803193", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 359, "description": "Advogada C\u00edvel, Trabalhista, Empresarial", "friends_count": 155, "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949947635129114624/YckHzP6o_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57803193/1403563896", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "Priscila Soares", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 395, "screen_name": "pri_soares", "url": null, "created_at": "Sat Jul 18 00:28:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1021004088069246978, "favorite_count": 0, "number_followers": 56}
{"lang": "pt", "rt_text": "Recentemente, as metas brasileiras para cumprimento do Acordo de Paris ganharam destaque no notici\u00e1rio nacional e internacional.  Quer saber mais sobre o assunto? Acesse https://t.co/k0URdJtF1W\n#NDC #AcordodeParis #metas #aquecimentoglobal #oportunidades #WeMeanBusiness https://t.co/HeEnlDFdjC", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020722794106097667, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @cebds: Recentemente, as metas brasileiras para cumprimento do Acordo de Paris ganharam destaque no notici\u00e1rio nacional e internacional.\u2026", "created_at": "Sat Jul 21 20:52:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 9], "screen_name": "cebds", "id": 48606120, "name": "CEBDS", "id_str": "48606120"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 344041035, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/joaocautiero", "display_url": "linkedin.com/in/joaocautiero"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 589, "protected": false, "id_str": "344041035", "default_profile_image": false, "listed_count": 234, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13947, "description": "Ge\u00f3grafo | Analista Ambiental | Professor #Sustentabilidade #CidadesInteligentes", "friends_count": 2061, "profile_link_color": "008888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F2F5F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344041035/1529684888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jo\u00e3o Cautiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7938, "screen_name": "JoaoCautiero", "url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "created_at": "Thu Jul 28 13:15:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020773428842942465, "favorite_count": 0, "number_followers": 589}
{"lang": "pt", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @ucbrasil: A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, p\u2026", "created_at": "Sat Jul 21 18:17:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "ucbrasil", "id": 2784331070, "name": "UCB", "id_str": "2784331070"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 801935253078233088, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989620831218208768/k6dXe6VE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 90, "protected": false, "id_str": "801935253078233088", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5407, "description": "", "friends_count": 38, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989620831218208768/k6dXe6VE_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/801935253078233088/1523115747", "profile_background_image_url": null, "name": "Perro callejero", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8192, "screen_name": "Okik666", "url": null, "created_at": "Thu Nov 24 23:47:18 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1020734539302416389, "favorite_count": 0, "number_followers": 90}
{"lang": "pt", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @ucbrasil: A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, p\u2026", "created_at": "Sat Jul 21 18:08:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "ucbrasil", "id": 2784331070, "name": "UCB", "id_str": "2784331070"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 133949650, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958688831913582594/IfB7SGnM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RKxYlIdnZj", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.cidademaishumana.com.br", "display_url": "cidademaishumana.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3815, "protected": false, "id_str": "133949650", "default_profile_image": false, "listed_count": 58, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 51765, "description": "\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f Pr\u00e9-candidato a deputado estadual e vereador em Porto Alegre (PT) \ud83d\udeb4", "friends_count": 2467, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958688831913582594/IfB7SGnM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133949650/1531862079", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marcelo Sgarbossa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 52007, "screen_name": "msgarbossars", "url": "https://t.co/RKxYlIdnZj", "created_at": "Sat Apr 17 02:24:05 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Porto Alegre-RS", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1020732239913549824, "favorite_count": 0, "number_followers": 3815}
{"lang": "pt", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Recentemente, as metas brasileiras para cumprimento do Acordo de Paris ganharam destaque no notici\u00e1rio nacional e internacional.  Quer saber mais sobre o assunto? Acesse https://t.co/k0URdJtF1W\n#NDC #AcordodeParis #metas #aquecimentoglobal #oportunidades #WeMeanBusiness https://t.co/HeEnlDFdjC", "created_at": "Sat Jul 21 17:30:52 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [194, 198], "text": "NDC"}, {"indices": [199, 213], "text": "AcordodeParis"}, {"indices": [214, 220], "text": "metas"}, {"indices": [221, 239], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [240, 254], "text": "oportunidades"}, {"indices": [255, 270], "text": "WeMeanBusiness"}], "urls": [{"url": "https://t.co/k0URdJtF1W", "indices": [170, 193], "expanded_url": "http://bit.ly/2L5vdSK", "display_url": "bit.ly/2L5vdSK"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/cebds/status/1020722794106097667/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 627, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 355, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 627, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/HeEnlDFdjC", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DipV-NcXkAIedoK.jpg", "id_str": "1020722792801734658", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DipV-NcXkAIedoK.jpg", "type": "photo", "id": 1020722792801734658, "display_url": "pic.twitter.com/HeEnlDFdjC"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 48606120, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838852798397759493/ZtchGAhs_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IaKWkbSyOC", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.cebds.org.br", "display_url": "cebds.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1487, "protected": false, "id_str": "48606120", "default_profile_image": false, "listed_count": 56, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3375, "description": "Associa\u00e7\u00e3o civil que lidera os esfor\u00e7os do setor empresarial para a implementa\u00e7\u00e3o do desenvolvimento sustent\u00e1vel no Brasil.", "friends_count": 430, "profile_link_color": "009878", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838852798397759493/ZtchGAhs_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "09397F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48606120/1529690427", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "CEBDS", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 631, "screen_name": "cebds", "url": "http://t.co/IaKWkbSyOC", "created_at": "Fri Jun 19 04:14:27 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020722794106097667, "favorite_count": 0, "number_followers": 1487}
{"lang": "en", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Corbett Report :Lies, Damned Lies, and Global Warming Statistics\n\n#esopolitica #AquecimentoGlobal #estat\u00edsticas #manipula\u00e7\u00e3o\n\n Don't you hate when Fox News and the other MSM spin-meisters use simple tricks to skew and misrepresent... https://t.co/UJins3qrXt", "created_at": "Sat Jul 21 16:52:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [66, 78], "text": "esopolitica"}, {"indices": [79, 97], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [98, 111], "text": "estat\u00edsticas"}, {"indices": [112, 124], "text": "manipula\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UJins3qrXt", "indices": [234, 257], "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lQqPQ0i_fl0", "display_url": "youtube.com/watch?v=lQqPQ0\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2899780294, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539162300347740161/xov97v5e_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qz7rT6IAp6", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/AnonymousPortugalInternacional", "display_url": "facebook.com/AnonymousPortu\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1018, "protected": false, "id_str": "2899780294", "default_profile_image": false, "listed_count": 80, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 104431, "description": "You can't arrest an idea", "friends_count": 645, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539162300347740161/xov97v5e_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2899780294/1440589623", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Anon Port Internac", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "Anonymous_API", "url": "https://t.co/qz7rT6IAp6", "created_at": "Sun Nov 30 20:59:25 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Portugal", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1020713155536871424, "favorite_count": 1, "number_followers": 1018}
{"lang": "pt", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "\ud83c\udf0e\u00a0\"Se agirmos agora, podemos reduzir o n\u00famero de pessoas for\u00e7adas a migrar devido \u00e0 mudan\u00e7a clim\u00e1tica em at\u00e9 80%.\"\u00a0#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u00a0@WRIcidades\u00a0\ud83d\udc49 https://t.co/OA6WhM5hSX", "created_at": "Sat Jul 21 14:00:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [135, 146], "screen_name": "WRIcidades", "id": 198594899, "name": "WRI Cidades", "id_str": "198594899"}], "hashtags": [{"indices": [115, 134], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/OA6WhM5hSX", "indices": [149, 172], "expanded_url": "https://bit.ly/2JyVjbc", "display_url": "bit.ly/2JyVjbc"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 137403232, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994951974247378944/qftE25zX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/M9ggduhX8e", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.fnp.org.br", "display_url": "fnp.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2545, "protected": false, "id_str": "137403232", "default_profile_image": false, "listed_count": 43, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5395, "description": "Entidade municipalista que representa, especialmente, capitais, grandes e m\u00e9dias cidades e regi\u00f5es metropolitanas. #OBrasilViveAqui", "friends_count": 802, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994951974247378944/qftE25zX_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137403232/1526049995", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "FNP", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1092, "screen_name": "FNPrefeitos", "url": "http://t.co/M9ggduhX8e", "created_at": "Mon Apr 26 17:05:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1020669729969614850, "favorite_count": 1, "number_followers": 2545}
{"lang": "pt", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @ucbrasil: A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, p\u2026", "created_at": "Sat Jul 21 13:33:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "ucbrasil", "id": 2784331070, "name": "UCB", "id_str": "2784331070"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 518476845, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017827092728352768/ExMFMBfm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vYOulLUYcE", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.youtube.com/c/bombeiropaulista", "display_url": "youtube.com/c/bombeiropaul\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 807, "protected": false, "id_str": "518476845", "default_profile_image": false, "listed_count": 14, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 37321, "description": "\ud83d\udeb2 Instagram, YouTube, Facebook \ud83d\udeb2", "friends_count": 364, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017827092728352768/ExMFMBfm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "677ADB", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/518476845/1518543934", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Ciclista Binotti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 41504, "screen_name": "CiclistaBinotti", "url": "https://t.co/vYOulLUYcE", "created_at": "Thu Mar 08 13:08:09 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, capital", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1020663091757973504, "favorite_count": 0, "number_followers": 807}
{"lang": "pt", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "created_at": "Sat Jul 21 13:30:26 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [166, 182], "text": "mobilidadeativa"}, {"indices": [183, 205], "text": "baixaemiss\u00e3odecarbono"}, {"indices": [206, 225], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dkqI5qtiPo", "indices": [226, 249], "expanded_url": "http://thecityfixbrasil.com/2018/06/25/os-ganhos-economicos-e-sociais-das-cidades-de-baixo-carbono/", "display_url": "thecityfixbrasil.com/2018/06/25/os-\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2784331070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021404503088803841/HNnzDFKR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cxX3LRPzGK", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.uniaodeciclistas.org.br/", "display_url": "uniaodeciclistas.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 545, "protected": false, "id_str": "2784331070", "default_profile_image": false, "listed_count": 13, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1371, "description": "A UCB - Uni\u00e3o de Ciclistas do Brasil \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil para promover o uso da bicicleta no pa\u00eds em suas v\u00e1rias modalidades.", "friends_count": 247, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021404503088803841/HNnzDFKR_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2784331070/1532356560", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "UCB", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 313, "screen_name": "ucbrasil", "url": "https://t.co/cxX3LRPzGK", "created_at": "Mon Sep 01 16:10:38 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1020662285625438209, "favorite_count": 5, "number_followers": 545}
{"lang": "pt", "rt_text": "A mobilidade ativa s\u00e3o os deslocamentos de menor indice de emiss\u00e3o de carbono nas cidades. \nGestores p\u00fablicos pensem nisso, planejem suas cidades para essa mudan\u00e7a!!\n#mobilidadeativa\n#baixaemiss\u00e3odecarbono\n#mudan\u00e7asclimaticas https://t.co/dkqI5qtiPo", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020662285625438209, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Ap\u00f3s s\u00e9culos de depreda\u00e7\u00e3o humana, #cedros milenares do #L\u00edbano enfrentam talvez sua maior amea\u00e7a: as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, que podem devastar a maior parte das #florestas at\u00e9 o fim deste s\u00e9culo https://t.co/YUvQtqrDL1 https://t.co/VJSr0u66CK", "created_at": "Fri Jul 20 20:24:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [35, 42], "text": "cedros"}, {"indices": [56, 63], "text": "L\u00edbano"}, {"indices": [102, 121], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [160, 170], "text": "florestas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/YUvQtqrDL1", "indices": [194, 217], "expanded_url": "https://glo.bo/2O4kTIA", "display_url": "glo.bo/2O4kTIA"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1020403980709572608/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 296, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 550, "w": 1265, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 522, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/VJSr0u66CK", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dik0AVpW0AArpfV.jpg", "id_str": "1020403970991378432", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dik0AVpW0AArpfV.jpg", "type": "photo", "id": 1020403970991378432, "display_url": "pic.twitter.com/VJSr0u66CK"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6728, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1076, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021545710829953026/nEl0gGiY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1532390473", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3637, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1020403980709572608, "favorite_count": 2, "number_followers": 10078}
{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020356469567434752, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @Bre_LS98: BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers\u2026", "created_at": "Fri Jul 20 20:05:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Bre_LS98", "id": 1010636697166544896, "name": "Breno Souza", "id_str": "1010636697166544896"}], "hashtags": [{"indices": [91, 110], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [111, 121], "text": "polarcaps"}, {"indices": [122, 138], "text": "meltingglaciers"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CN5jsPSePv", "indices": [66, 89], "expanded_url": "http://cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aquecimento-global-terra-em-mudanca.html?spref=tw", "display_url": "cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aqueci\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2180415373, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014985037127864320/ySvpSxD3_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3521jObV8s", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://ichbinfer.tumblr.com", "display_url": "ichbinfer.tumblr.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 29, "protected": false, "id_str": "2180415373", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1839, "description": "", "friends_count": 58, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014985037127864320/ySvpSxD3_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2180415373/1531100368", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Fer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4253, "screen_name": "ichbinnanda", "url": "https://t.co/3521jObV8s", "created_at": "Thu Nov 07 16:26:12 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020399293381971968, "favorite_count": 0, "number_followers": 29}
{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020356469567434752, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "created_at": "Fri Jul 20 17:15:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [77, 96], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [97, 107], "text": "polarcaps"}, {"indices": [108, 124], "text": "meltingglaciers"}, {"indices": [125, 138], "text": "warmingocean"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CN5jsPSePv", "indices": [52, 75], "expanded_url": "http://cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aquecimento-global-terra-em-mudanca.html?spref=tw", "display_url": "cienciaeconservacao.blogspot.com/2018/07/aqueci\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1010636697166544896, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010690530043486209/R_hLRkD__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jbDMErdjzw", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cienciaeconservacao.blogspot.com", "display_url": "cienciaeconservacao.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "1010636697166544896", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 11, "description": "Ci\u00eancias biol\u00f3gicas - UFSCar/L. S", "friends_count": 43, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010690530043486209/R_hLRkD__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1010636697166544896/1530842510", "profile_background_image_url": null, "name": "Breno Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 12, "screen_name": "Bre_LS98", "url": "https://t.co/jbDMErdjzw", "created_at": "Sat Jun 23 21:32:20 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Campina do Monte Alegre", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020356469567434752, "favorite_count": 1, "number_followers": 6}
{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020356469567434752, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Novo estudo indica o aumento do n\u00edvel do mar ap\u00f3s o colapso das plataformas de gelo da #Ant\u00e1rtida https://t.co/bYziRHYMNJ #degelo #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Fri Jul 20 13:00:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Ant\u00e1rtida"}, {"indices": [122, 129], "text": "degelo"}, {"indices": [130, 148], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [149, 168], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/bYziRHYMNJ", "indices": [98, 121], "expanded_url": "https://buff.ly/2Lb4WTj", "display_url": "buff.ly/2Lb4WTj"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31019, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65258, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020292242618101761, "favorite_count": 1, "number_followers": 31019}
{"lang": "pt", "rt_text": "BioAspectus: Aquecimento global: A Terra em mudan\u00e7a https://t.co/CN5jsPSePv\n\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #polarcaps #meltingglaciers #warmingocean", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1020356469567434752, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "\"Maior economia mundial vem reduzindo o uso de #carv\u00e3o na sua matriz energ\u00e9tica, mas mesmo assim continua entre os maiores emissores per capita de g\u00e1s que contribui para o #efeitoestufa\": https://t.co/b7GcNIIT7D Via @gazetadopovo", "created_at": "Fri Jul 20 12:58:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [216, 229], "screen_name": "gazetadopovo", "id": 15084884, "name": "Gazeta do Povo", "id_str": "15084884"}], "hashtags": [{"indices": [47, 54], "text": "carv\u00e3o"}, {"indices": [172, 185], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/b7GcNIIT7D", "indices": [188, 211], "expanded_url": "https://bit.ly/2JExVsI", "display_url": "bit.ly/2JExVsI"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 628, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2472, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 264, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2368, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1020291793815048193, "favorite_count": 0, "number_followers": 628}
{"lang": "pt", "rt_text": "Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #direito #meioambiente https://t.co/BCCh2KpyS8", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1019237393310932996, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @rubensborn: Fran\u00e7a emenda sua #constitui\u00e7\u00e3o e inclui #preven\u00e7\u00e3o de #mudancasclimaticas como objetivo nacional . #aquecimentoglobal #dir\u2026", "created_at": "Fri Jul 20 11:07:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [{"indices": [34, 47], "text": "constitui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [57, 67], "text": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [71, 90], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [116, 134], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 29074194, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/296606917/CAP_0030_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/vTbXIfSR3l", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.sosma.org.br", "display_url": "sosma.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5280, "protected": false, "id_str": "29074194", "default_profile_image": false, "listed_count": 88, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3162, "description": "Ge\u00f3grafo e ambientalista amante da natureza, trabalhando com as pol\u00edticas p\u00fablicas em prol do meio ambiente.", "friends_count": 571, "profile_link_color": "D02B55", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/296606917/CAP_0030_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29074194/1401229658", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "mario mantovani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 592, "screen_name": "mariomantovani", "url": "http://t.co/vTbXIfSR3l", "created_at": "Sun Apr 05 21:45:46 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1020263954306813953, "favorite_count": 0, "number_followers": 5280}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aprova @MCrivella!!!!\nQue todos os estados eliminem os canudos pl\u00e1sticos e troquem pelos biodegrad\u00e1veis. #N\u00e3oAoCanudinho #biodiversidade #conserva\u00e7\u00e3o #mudan\u00e7aclim\u00e1tica\nhttps://t.co/BoQyYrihPR", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1005059396509061120, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @duda_zoghbi: Aprova @MCrivella!!!!\nQue todos os estados eliminem os canudos pl\u00e1sticos e troquem pelos biodegrad\u00e1veis. #N\u00e3oAoCanudinho #\u2026", "created_at": "Thu Jul 19 23:40:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 15], "screen_name": "duda_zoghbi", "id": 3658715727, "name": "Eduarda Zoghbi", "id_str": "3658715727"}, {"indices": [24, 34], "screen_name": "MCrivella", "id": 74860967, "name": "Marcelo Crivella", "id_str": "74860967"}], "hashtags": [{"indices": [122, 137], "text": "N\u00e3oAoCanudinho"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2225089021, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988827152903794688/TbtISc7A_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2126, "protected": false, "id_str": "2225089021", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13822, "description": "\u2640Fernanda num era hetero?\u2640", "friends_count": 2021, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988827152903794688/TbtISc7A_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0F0F0F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2225089021/1498154502", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Nanda Santos \u264b", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 8264, "screen_name": "LokaCorDeRosa", "url": null, "created_at": "Sun Dec 01 14:49:41 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020090964881420290, "favorite_count": 0, "number_followers": 2126}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1019969823722430464, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "RT @talkaboutmm: #AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados\u2026", "created_at": "Thu Jul 19 19:15:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 15], "screen_name": "talkaboutmm", "id": 942824136212123649, "name": "Miguel Macedo", "id_str": "942824136212123649"}], "hashtags": [{"indices": [17, 35], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 755502369916485632, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022526110041612290/tpTZec28_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 8, "protected": false, "id_str": "755502369916485632", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 52, "description": "Si Vis Pacem, Para Bellum.", "friends_count": 43, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022526110041612290/tpTZec28_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/755502369916485632/1516062061", "profile_background_image_url": null, "name": "Ramiro Moura", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29, "screen_name": "ramiromoura22", "url": null, "created_at": "Tue Jul 19 20:39:36 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1020024418561642498, "favorite_count": 0, "number_followers": 8}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1019969823722430464, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "created_at": "Thu Jul 19 15:38:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [137, 141], "text": "CO2"}, {"indices": [154, 159], "text": "vida"}, {"indices": [164, 171], "text": "vulc\u00e3o"}, {"indices": [175, 183], "text": "erup\u00e7\u00e3o"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 942824136212123649, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022111559714267136/ufQRxy3c_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zgPSdxxklC", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://youtube.com/talkaboutmm", "display_url": "youtube.com/talkaboutmm"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 278, "protected": false, "id_str": "942824136212123649", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3408, "description": "Nacionalista, conservador, cat\u00f3lico-crist\u00e3o e comentador. Fundador do Canal Talk About em portugu\u00eas \ud83d\udc47", "friends_count": 55, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022111559714267136/ufQRxy3c_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/942824136212123649/1513701667", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Miguel Macedo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3224, "screen_name": "talkaboutmm", "url": "https://t.co/zgPSdxxklC", "created_at": "Mon Dec 18 18:29:25 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Portugal", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1019969823722430464, "favorite_count": 6, "number_followers": 278}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1019969823722430464, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "#Tempocom #Furac\u00f5es #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #metorologia\n\ud83c\udf0e Furac\u00f5es podem ficar mais destrutivos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre isso! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/nUFWZRDJcU", "created_at": "Thu Jul 19 13:14:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Tempocom"}, {"indices": [10, 19], "text": "Furac\u00f5es"}, {"indices": [20, 39], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [40, 52], "text": "metorologia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nUFWZRDJcU", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://www.tempo.com/noticias/divulgacao/os-furacoes-podem-ficar-ainda-mais-catastroficos.html", "display_url": "tempo.com/noticias/divul\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965635296544153600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.tempo.com", "display_url": "tempo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 201, "protected": false, "id_str": "965635296544153600", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 302, "description": "Previs\u00e3o do tempo para Brasil e o Mundo. Baixe nosso APP \ud83d\udcf2\u00a0\"Previs\u00e3o do Tempo 14 dias\", e siga-nos, as nuvens nunca estragam a festa. Experi\u00eancia Meteored.", "friends_count": 157, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965635296544153600/1525082128", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo.com", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 499, "screen_name": "OtempoBrasil", "url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "created_at": "Mon Feb 19 17:12:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019933565205843968, "favorite_count": 1, "number_followers": 201}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal \u00e9 cantiga! Dinheiro f\u00e1cil para cobrar impostos e s\u00e3o Trili\u00f5es e trili\u00f5es de d\u00f3lares anualmente cobrados pelo mundo! O #CO2 \u00e9 um g\u00e1s da #vida. Um #vulc\u00e3o em #erup\u00e7\u00e3o, larga mais toneladas de CO2, do que o Ser Humano consegue produzir em anos!", "qt_id": 1021030865730777093, "rt_id": 1019969823722430464, "qt_text": "\u26a0\ufe0f As emiss\u00f5es de carbono est\u00e3o crescendo\n\ud83d\uded1 O mundo est\u00e1 enfrentando uma crise h\u00eddrica\n\u26d4 A fome est\u00e1 em ascens\u00e3o\n\nO mundo precisa tomar medidas urgentes para combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica e seus impactos! #ODS13 - https://t.co/OYUiCZcJAj https://t.co/DCBhRONFCw", "text": "Desmatamento \u00e9 2\u00aa maior causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, revela FAO: https://t.co/J3ZuBdLret #desmatamento #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal https://t.co/erfwiQYWHu", "created_at": "Thu Jul 19 12:01:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [91, 104], "text": "desmatamento"}, {"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [125, 143], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/J3ZuBdLret", "indices": [67, 90], "expanded_url": "http://bit.ly/2zqwv5r", "display_url": "bit.ly/2zqwv5r"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Rede_Asta/status/1019915003795857408/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 426, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/erfwiQYWHu", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiUkSYJX0AAytkr.jpg", "id_str": "1019260788807290880", "indices": [144, 167], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiUkSYJX0AAytkr.jpg", "type": "photo", "id": 1019260788807290880, "display_url": "pic.twitter.com/erfwiQYWHu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 147615892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.redeasta.com.br", "display_url": "redeasta.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 599, "protected": false, "id_str": "147615892", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 861, "description": "Neg\u00f3cio social que atua na economia circular transformando artes\u00e3s em empreendedoras e res\u00edduos corporativos em produtos bons, bonitos e do bem.", "friends_count": 262, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473449888848420864/RM3JIuyB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147615892/1519992302", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rede Asta", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 102, "screen_name": "Rede_Asta", "url": "http://t.co/HuPQWeVQu6", "created_at": "Mon May 24 16:04:11 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1019915003795857408, "favorite_count": 2, "number_followers": 599}
