{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "rt_id": 1027349964861714432, "text": "RT @obsclima: Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nh\u2026", "created_at": "Thu Aug 09 00:32:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [83, 102], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [103, 123], "text": "Observat\u00f3riodoClima"}, {"indices": [124, 137], "text": "sciencedaily"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2943913114, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 562, "protected": false, "id_str": "2943913114", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 34741, "description": "", "friends_count": 1285, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2943913114/1455302970", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Edmilson Pinheiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 73337, "screen_name": "edbequimao", "url": null, "created_at": "Sat Dec 27 14:41:45 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Bequim\u00e3o, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1027351899425726465, "favorite_count": 0, "number_followers": 562}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "rt_id": 1027349964861714432, "text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "created_at": "Thu Aug 09 00:24:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [69, 88], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [89, 109], "text": "Observat\u00f3riodoClima"}, {"indices": [110, 123], "text": "sciencedaily"}], "urls": [{"url": "https://t.co/97J72HEVgt", "indices": [124, 147], "expanded_url": "https://www.sciencedaily.com/releases/2018/08/180807131802.htm", "display_url": "sciencedaily.com/releases/2018/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17097, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 309, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11092, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 539, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1027349964861714432, "favorite_count": 2, "number_followers": 17097}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "rt_id": 1027349964861714432, "text": "E a terra... \ud83c\udf1e #aquecimentoglobal #terra #alerta #taquente #verao https://t.co/MNbpV8ytmw", "created_at": "Thu Aug 09 00:23:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [15, 33], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [34, 40], "text": "terra"}, {"indices": [41, 48], "text": "alerta"}, {"indices": [49, 58], "text": "taquente"}, {"indices": [59, 65], "text": "verao"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MNbpV8ytmw", "indices": [66, 89], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BmPOK5yFAqa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1imgd3aswg1d1", "display_url": "instagram.com/p/BmPOK5yFAqa/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 39357655, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011565725654421504/JrSLOfcM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/U2wcNpSqWj", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.felipe.in", "display_url": "felipe.in"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 477, "protected": false, "id_str": "39357655", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 19419, "description": "Quem se define, se limita. Por dentro, uma personalidade minha e por fora um conceito seu. =)", "friends_count": 816, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011565725654421504/JrSLOfcM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39357655/1417396351", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Felipe Pimentel", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 73, "screen_name": "carfelipe", "url": "https://t.co/U2wcNpSqWj", "created_at": "Mon May 11 22:18:25 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027349711798390785, "favorite_count": 0, "number_followers": 477}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "rt_id": 1027349964861714432, "text": "Onda de calor na Sui\u00e7a mata uma tonelada de peixes no rio Reno: https://t.co/2s0IVMQorb\n#Reno #Sui\u00e7a #MelhoraEsseClima #OndasDeCalor #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/A4m9aoDayc", "created_at": "Wed Aug 08 23:44:26 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [88, 93], "text": "Reno"}, {"indices": [94, 100], "text": "Sui\u00e7a"}, {"indices": [101, 118], "text": "MelhoraEsseClima"}, {"indices": [119, 132], "text": "OndasDeCalor"}, {"indices": [133, 152], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/2s0IVMQorb", "indices": [64, 87], "expanded_url": "https://tinyurl.com/yanl6tf3", "display_url": "tinyurl.com/yanl6tf3"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1027339783998267393/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 960, "w": 1440, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/A4m9aoDayc", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkHXd6zWwAE16vj.jpg", "id_str": "1027339099018018817", "indices": [153, 176], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkHXd6zWwAE16vj.jpg", "type": "photo", "id": 1027339099018018817, "display_url": "pic.twitter.com/A4m9aoDayc"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027339783998267393, "favorite_count": 2, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "rt_id": 1027349964861714432, "text": "Di\u00e1rio do Meio Ambiente j\u00e1 saiu! https://t.co/8eTbFjk5Bl Gra\u00e7as a @COC_SJC @okuadro @bio_orbis #meioambiente #aquecimentoglobal", "created_at": "Wed Aug 08 23:25:10 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [66, 74], "screen_name": "COC_SJC", "id": 872509692601303043, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 COC by Pearson  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id_str": "872509692601303043"}, {"indices": [75, 83], "screen_name": "okuadro", "id": 483551321, "name": "O Kuadro", "id_str": "483551321"}, {"indices": [84, 94], "screen_name": "bio_orbis", "id": 452484011, "name": "BioOrbis", "id_str": "452484011"}], "hashtags": [{"indices": [95, 108], "text": "meioambiente"}, {"indices": [109, 127], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8eTbFjk5Bl", "indices": [33, 56], "expanded_url": "https://paper.li/ronilsonpaz/1310210659?edition_id=4a7e4690-9b62-11e8-91d1-002590a5ba2d", "display_url": "paper.li/ronilsonpaz/13\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 52981916, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/660385079852666880/VXq_oeBY_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/4ecDjsHB9q", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ronilson-paz.net", "display_url": "ronilson-paz.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2911, "protected": false, "id_str": "52981916", "default_profile_image": false, "listed_count": 32, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 32756, "description": "Bi\u00f3logo, Ec\u00f3logo, Educador, Gestor Ambiental, Escritor, Editor, Comendador. Recebeu a Comenda Verde da ALPB, em 2010.", "friends_count": 2907, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660385079852666880/VXq_oeBY_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52981916/1412209586", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 190, "screen_name": "RonilsonPaz", "url": "http://t.co/4ecDjsHB9q", "created_at": "Thu Jul 02 05:32:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027334937358360577, "favorite_count": 0, "number_followers": 2911}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "rt_id": 1027349964861714432, "text": "#Algas invadem o #Caribe e enfeiam suas praias paradis\u00edacas. Uma das hip\u00f3teses para explicar o fen\u00f4meno tem a ver com o aumento da temperatura das \u00e1guas, causado pelas #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas: https://t.co/f45Greevmj\n#MelhoraEsseClima https://t.co/XE9wTo4cBe", "created_at": "Wed Aug 08 21:55:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 6], "text": "Algas"}, {"indices": [17, 24], "text": "Caribe"}, {"indices": [168, 187], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [213, 230], "text": "MelhoraEsseClima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/f45Greevmj", "indices": [189, 212], "expanded_url": "https://tinyurl.com/y8wpzbtg", "display_url": "tinyurl.com/y8wpzbtg"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1027312405049696258/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 495, "w": 660, "resize": "fit"}, "large": {"h": 495, "w": 660, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 495, "w": 660, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/XE9wTo4cBe", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkG-tfNX0AEzqqy.jpg", "id_str": "1027311878698160129", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkG-tfNX0AEzqqy.jpg", "type": "photo", "id": 1027311878698160129, "display_url": "pic.twitter.com/XE9wTo4cBe"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027312405049696258, "favorite_count": 2, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/Bhl1cs8jOd ;) https://t.co/piqgiM2a3K", "rt_id": 1027296726879821832, "text": "RT @WayCarbon: Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https:/\u2026", "created_at": "Wed Aug 08 21:48:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "WayCarbon", "id": 263758259, "name": "WayCarbon", "id_str": "263758259"}], "hashtags": [{"indices": [60, 64], "text": "GEE"}, {"indices": [88, 106], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 344041035, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/joaocautiero", "display_url": "linkedin.com/in/joaocautiero"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 590, "protected": false, "id_str": "344041035", "default_profile_image": false, "listed_count": 234, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 14100, "description": "Ge\u00f3grafo | Professor | @prefeiturabh #CidadesInteligentes #CidadesResilientes", "friends_count": 2077, "profile_link_color": "008888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F2F5F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344041035/1529684888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jo\u00e3o Cautiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8149, "screen_name": "JoaoCautiero", "url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "created_at": "Thu Jul 28 13:15:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1027310606175662080, "favorite_count": 0, "number_followers": 590}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas poder\u00e3o extinguir 10% das esp\u00e9cies de anf\u00edbios da Mata Atl\u00e2ntica\n@PeterMoonBR @abradivciencia\n\n#anf\u00edbios #sapo #perereca #r\u00e3s #herpetologia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #mataatl\u00e2ntica #cerrado #aquecimentoglobal #fapesp #unesp\n\nhttps://t.co/lzaPfCs8VY https://t.co/VA5GvE1aYB", "rt_id": 1027079328952139776, "text": "RT @PeterMoonBR: Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas poder\u00e3o extinguir 10% das esp\u00e9cies de anf\u00edbios da Mata Atl\u00e2ntica\n@PeterMoonBR @abradivciencia\n\n#anf\u00edbi\u2026", "created_at": "Wed Aug 08 21:39:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 15], "screen_name": "PeterMoonBR", "id": 894619837938511872, "name": "Peter Moon", "id_str": "894619837938511872"}, {"indices": [102, 114], "screen_name": "PeterMoonBR", "id": 894619837938511872, "name": "Peter Moon", "id_str": "894619837938511872"}, {"indices": [115, 130], "screen_name": "abradivciencia", "id": 1019676636436983808, "name": "@ABDC", "id_str": "1019676636436983808"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 992432034210598913, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993116500868456450/3VRBbza__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 209, "protected": false, "id_str": "992432034210598913", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1978, "description": "Professor of genetics, genomics and molecular breeding at UNICAMP; research on genetic diversity analysis; appreciator of orchids, soft pop music, beaches...", "friends_count": 346, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993116500868456450/3VRBbza__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992432034210598913/1525612359", "profile_background_image_url": null, "name": "Anete Pereira de Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2677, "screen_name": "anetepsouza", "url": null, "created_at": "Fri May 04 15:53:30 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1027308248444088320, "favorite_count": 0, "number_followers": 209}
{"lang": "pt", "rt_text": "Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/Bhl1cs8jOd ;) https://t.co/piqgiM2a3K", "rt_id": 1027296726879821832, "text": "RT @WayCarbon: Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https:/\u2026", "created_at": "Wed Aug 08 21:11:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "WayCarbon", "id": 263758259, "name": "WayCarbon", "id_str": "263758259"}], "hashtags": [{"indices": [60, 64], "text": "GEE"}, {"indices": [88, 106], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 979224253, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020170546653384704/I9bP-JBs_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/B60qQwECqp", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://instagram.com/_jrhenrique", "display_url": "instagram.com/_jrhenrique"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 329, "protected": false, "id_str": "979224253", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 11531, "description": "Meteorologia \ud83c\udf26", "friends_count": 744, "profile_link_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020170546653384704/I9bP-JBs_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/979224253/1499139876", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Carlos Henrique", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 15808, "screen_name": "_jrhenrique", "url": "https://t.co/B60qQwECqp", "created_at": "Thu Nov 29 21:43:42 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Bauru - S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1027301356560900096, "favorite_count": 0, "number_followers": 329}
{"lang": "pt", "rt_text": "Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/Bhl1cs8jOd ;) https://t.co/piqgiM2a3K", "rt_id": 1027296726879821832, "text": "Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/Bhl1cs8jOd ;) https://t.co/piqgiM2a3K", "created_at": "Wed Aug 08 20:53:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [45, 49], "text": "GEE"}, {"indices": [73, 91], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Bhl1cs8jOd", "indices": [117, 140], "expanded_url": "http://www.bit.ly/2k7ZumC", "display_url": "bit.ly/2k7ZumC"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/WayCarbon/status/1027296726879821832/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 417, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 354, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 417, "w": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/piqgiM2a3K", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkGw7AaWsAEbKvC.jpg", "id_str": "1027296717786492929", "indices": [144, 167], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkGw7AaWsAEbKvC.jpg", "type": "photo", "id": 1027296717786492929, "display_url": "pic.twitter.com/piqgiM2a3K"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 263758259, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815885568659886080/nprpiYn0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0JLPOcWSwO", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.waycarbon.com", "display_url": "waycarbon.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 295, "protected": false, "id_str": "263758259", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 937, "description": "Working to promote competitiveness and the transition to a low carbon economy", "friends_count": 432, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815885568659886080/nprpiYn0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263758259/1483442819", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "WayCarbon", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 260, "screen_name": "WayCarbon", "url": "http://t.co/0JLPOcWSwO", "created_at": "Thu Mar 10 17:48:30 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1027296726879821832, "favorite_count": 0, "number_followers": 295}
{"lang": "pt", "rt_text": "Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/Bhl1cs8jOd ;) https://t.co/piqgiM2a3K", "rt_id": 1027296726879821832, "text": "#Paris n\u00e3o quer saber de carro velho. Al\u00e9m da capital, mais duas grandes cidades francesas, #Estrasburgo e #Lyon , proibiram autom\u00f3veis antigos de circular. O motivo: o #CalorMortal . https://t.co/LhZqjwmgNP\n#MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #OndasDeCalor https://t.co/Jx7VTWVtW6", "created_at": "Wed Aug 08 20:31:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 6], "text": "Paris"}, {"indices": [92, 104], "text": "Estrasburgo"}, {"indices": [107, 112], "text": "Lyon"}, {"indices": [169, 181], "text": "CalorMortal"}, {"indices": [208, 225], "text": "MelhoraEsseClima"}, {"indices": [226, 245], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [246, 259], "text": "OndasDeCalor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LhZqjwmgNP", "indices": [184, 207], "expanded_url": "https://tinyurl.com/y7fxot7p", "display_url": "tinyurl.com/y7fxot7p"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1027291336142143488/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 425, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 625, "w": 1000, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 625, "w": 1000, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/Jx7VTWVtW6", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkGlPLyX0AEWG4G.jpg", "id_str": "1027283870297870337", "indices": [260, 283], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkGlPLyX0AEWG4G.jpg", "type": "photo", "id": 1027283870297870337, "display_url": "pic.twitter.com/Jx7VTWVtW6"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1027291336142143488, "favorite_count": 2, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/Bhl1cs8jOd ;) https://t.co/piqgiM2a3K", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027296726879821832, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "#EfeitoEstufa e guerras pelos recursos naturais s\u00e3o frutos da sociedade materialista e est\u00e3o diretamente ligados \u00e0s pol\u00edticas de exclus\u00e3o e concentra\u00e7\u00e3o de renda para financiar projetos dos ricos de colonizar marte e condom\u00ednios subterr\u00e2neos https://t.co/GzYX9TNIJF", "created_at": "Wed Aug 08 20:01:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "EfeitoEstufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/GzYX9TNIJF", "indices": [242, 265], "expanded_url": "https://twitter.com/_Justificando/status/1027280887711506434", "display_url": "twitter.com/_Justificando/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2841444862, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/525639412462268416/oRS-VkKq_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Jh2PaFi1zx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://dhamma.org", "display_url": "dhamma.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 271, "protected": false, "id_str": "2841444862", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 10163, "description": "#Consci\u00eancia Tranquila = consciente das a\u00e7\u00f5es q fazem um ser feliz (praticar) e dos condicionamentos q fazem um ser sofrer (evitar). Q Todos Sejam Felizes!", "friends_count": 479, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/525639412462268416/oRS-VkKq_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2841444862/1414006391", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Consci\u00eancia Tranquila", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4862, "screen_name": "diipankara", "url": "https://t.co/Jh2PaFi1zx", "created_at": "Wed Oct 22 18:55:02 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Mundo", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027283658086998022, "favorite_count": 0, "number_followers": 271}
{"lang": "pt", "rt_text": "Descubra 5 fontes de gases de efeito estufa (#GEE) que contribuem para o #AquecimentoGlobal e merecem a sua aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/Bhl1cs8jOd ;) https://t.co/piqgiM2a3K", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027296726879821832, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "A vaca n\u00e3o est\u00e1 indo pro brejo na Europa porque ele secou. Na Su\u00ed\u00e7a, helic\u00f3pteros est\u00e3o sendo usados para levar #\u00e1gua para o gado. As consequ\u00eancias do #calor para a #agricultura tamb\u00e9m est\u00e3o sendo catastr\u00f3ficas: https://t.co/R6ypdeE9mj\n#MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/wU2Op1OSMj", "created_at": "Wed Aug 08 19:15:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [112, 117], "text": "\u00e1gua"}, {"indices": [151, 157], "text": "calor"}, {"indices": [165, 177], "text": "agricultura"}, {"indices": [236, 253], "text": "MelhoraEsseClima"}, {"indices": [254, 273], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/R6ypdeE9mj", "indices": [212, 235], "expanded_url": "https://tinyurl.com/ya83qjqf", "display_url": "tinyurl.com/ya83qjqf"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1027272007619174404/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 854, "w": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"h": 454, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 801, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/wU2Op1OSMj", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkGaGRNX0AA0aeK.jpg", "id_str": "1027271622506565632", "indices": [274, 297], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkGaGRNX0AA0aeK.jpg", "type": "photo", "id": 1027271622506565632, "display_url": "pic.twitter.com/wU2Op1OSMj"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027272007619174404, "favorite_count": 4, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Climas estimados entre 2050 e 2070 ser\u00e3o potencialmente fatais para esp\u00e9cies com menor adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, indica estudo feito na Unesp.\n#aquecimentoglobal #extin\u00e7\u00e3o #mataatl\u00e2ntica https://t.co/ojDHPmNBXP", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027212357905395712, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @revistaalgomais: Climas estimados entre 2050 e 2070 ser\u00e3o potencialmente fatais para esp\u00e9cies com menor adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica,\u2026", "created_at": "Wed Aug 08 15:20:27 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "revistaalgomais", "id": 145382326, "name": "Algomais", "id_str": "145382326"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 186113637, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530476583610744832/OyMsJMF9_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qbCcawv6qh", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.qqconsultoria.com.br", "display_url": "qqconsultoria.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 110, "protected": false, "id_str": "186113637", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 9106, "description": "", "friends_count": 335, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/530476583610744832/OyMsJMF9_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186113637/1402766966", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "La\u00e9rcio Queiroz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 697, "screen_name": "laercio_queiroz", "url": "https://t.co/qbCcawv6qh", "created_at": "Thu Sep 02 16:22:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1027212952288542721, "favorite_count": 0, "number_followers": 110}
{"lang": "pt", "rt_text": "Climas estimados entre 2050 e 2070 ser\u00e3o potencialmente fatais para esp\u00e9cies com menor adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, indica estudo feito na Unesp.\n#aquecimentoglobal #extin\u00e7\u00e3o #mataatl\u00e2ntica https://t.co/ojDHPmNBXP", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027212357905395712, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Climas estimados entre 2050 e 2070 ser\u00e3o potencialmente fatais para esp\u00e9cies com menor adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, indica estudo feito na Unesp.\n#aquecimentoglobal #extin\u00e7\u00e3o #mataatl\u00e2ntica https://t.co/ojDHPmNBXP", "created_at": "Wed Aug 08 15:18:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [149, 167], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [168, 177], "text": "extin\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [178, 192], "text": "mataatl\u00e2ntica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ojDHPmNBXP", "indices": [193, 216], "expanded_url": "http://revista.algomais.com/noticias-destaque-home/mudancas-climaticas-podem-extinguir-10-das-especies-de-anfibios-da-mata-atlantica", "display_url": "revista.algomais.com/noticias-desta\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 145382326, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843856832363974658/VvrnGbVQ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/dZ3CCWi7c9", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.revistaalgomais.com.br", "display_url": "revistaalgomais.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3357, "protected": false, "id_str": "145382326", "default_profile_image": false, "listed_count": 48, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8057, "description": "Acesse a vers\u00e3o digital da revista no nosso site e leia as an\u00e1lises sobre os cen\u00e1rios econ\u00f4mico, pol\u00edtico e cultural de Pernambuco.", "friends_count": 1871, "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843856832363974658/VvrnGbVQ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/145382326/1526577922", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Algomais", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 690, "screen_name": "revistaalgomais", "url": "http://t.co/dZ3CCWi7c9", "created_at": "Tue May 18 21:10:03 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Recife (PE)", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1027212357905395712, "favorite_count": 1, "number_followers": 3357}
{"lang": "pt", "rt_text": "Climas estimados entre 2050 e 2070 ser\u00e3o potencialmente fatais para esp\u00e9cies com menor adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, indica estudo feito na Unesp.\n#aquecimentoglobal #extin\u00e7\u00e3o #mataatl\u00e2ntica https://t.co/ojDHPmNBXP", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027212357905395712, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Altera\u00e7\u00f5es nos regimes de temperatura e chuva como consequ\u00eancia das #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas poder\u00e3o ser fatais para 10% das esp\u00e9cies de #sapos, #r\u00e3s e #pererecas end\u00eamicas da #MataAtl\u00e2ntica @PeterMoonBR @abradivciencia @AgenciaFAPESP https://t.co/7w1ikxj80K", "created_at": "Wed Aug 08 14:08:37 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [186, 198], "screen_name": "PeterMoonBR", "id": 894619837938511872, "name": "Peter Moon", "id_str": "894619837938511872"}, {"indices": [199, 214], "screen_name": "abradivciencia", "id": 1019676636436983808, "name": "@ABDC", "id_str": "1019676636436983808"}, {"indices": [215, 229], "screen_name": "AgenciaFAPESP", "id": 42399225, "name": "Ag\u00eancia FAPESP", "id_str": "42399225"}], "hashtags": [{"indices": [68, 87], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [132, 138], "text": "sapos"}, {"indices": [140, 144], "text": "r\u00e3s"}, {"indices": [147, 157], "text": "pererecas"}, {"indices": [171, 185], "text": "MataAtl\u00e2ntica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7w1ikxj80K", "indices": [230, 253], "expanded_url": "http://agencia.fapesp.br/mudancas-climaticas-poderao-extinguir-10-das-especies-de-anfibios-da-mata-atlantica/28416/", "display_url": "agencia.fapesp.br/mudancas-clima\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 931924320, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752555336624668672/6JYA4zGj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/k7PMSA8h", "indices": [0, 20], "expanded_url": "http://www.biota.org.br", "display_url": "biota.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 397, "protected": false, "id_str": "931924320", "default_profile_image": false, "listed_count": 22, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 850, "description": "Research Program on Biodiversity characterization, conservation, restauration and sustainable use of biodiversity, S\u00e3o Paulo Research Foundation, Brazil.", "friends_count": 153, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/752555336624668672/6JYA4zGj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/931924320/1529611880", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Programa Biota", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 752, "screen_name": "BiotaFAPESP", "url": "http://t.co/k7PMSA8h", "created_at": "Wed Nov 07 12:23:17 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027194877740830720, "favorite_count": 3, "number_followers": 397}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Wed Aug 08 14:04:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 74715478, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964546322668949504/jcaeqC-k_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gTYxCHXAag", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.climainfo.org.br", "display_url": "climainfo.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4969, "protected": false, "id_str": "74715478", "default_profile_image": false, "listed_count": 131, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3775, "description": "Informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, energia, economia global, florestas e cidades", "friends_count": 552, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964546322668949504/jcaeqC-k_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ClimaInfo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 334, "screen_name": "ClimaInfoNews", "url": "https://t.co/gTYxCHXAag", "created_at": "Wed Sep 16 12:12:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1027193726827937792, "favorite_count": 0, "number_followers": 4969}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027185160113016833, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @ecodebate: Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/d\u2026", "created_at": "Wed Aug 08 13:40:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 155311856, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/655911893597601792/RSr5XieB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 802, "protected": false, "id_str": "155311856", "default_profile_image": false, "listed_count": 31, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 66778, "description": "Interesse em Fotografia, M\u00fasica, Log\u00edstica, Mobilidade Urbana, Transpar\u00eancia e Renova\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica", "friends_count": 428, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655911893597601792/RSr5XieB_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "3B94D9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155311856/1445217028", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Sebasti\u00e3o Moreira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 12282, "screen_name": "tiaomoreira", "url": null, "created_at": "Sun Jun 13 19:45:04 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1027187760048816129, "favorite_count": 0, "number_followers": 802}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027185160113016833, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "created_at": "Wed Aug 08 13:30:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [134, 153], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [154, 172], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [173, 188], "text": "biodiversidade"}, {"indices": [189, 203], "text": "globalwarming"}, {"indices": [204, 218], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dtZih1hukX", "indices": [110, 133], "expanded_url": "https://buff.ly/2nmFsUH", "display_url": "buff.ly/2nmFsUH"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1027185160113016833, "favorite_count": 0, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027185160113016833, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas amea\u00e7am pesca e vida marinha na corrente de Humboldt, afetando Chile, Equador e Peru https://t.co/SYDQCDsu0i #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "created_at": "Wed Aug 08 13:15:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [129, 148], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [149, 167], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [168, 183], "text": "biodiversidade"}, {"indices": [184, 198], "text": "globalwarming"}, {"indices": [199, 213], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SYDQCDsu0i", "indices": [105, 128], "expanded_url": "https://buff.ly/2vOY6Z5", "display_url": "buff.ly/2vOY6Z5"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027181439190814720, "favorite_count": 4, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027185160113016833, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas poder\u00e3o extinguir 10% das esp\u00e9cies de anf\u00edbios da Mata Atl\u00e2ntica\n@PeterMoonBR @abradivciencia\n\n#anf\u00edbios #sapo #perereca #r\u00e3s #herpetologia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #mataatl\u00e2ntica #cerrado #aquecimentoglobal #fapesp #unesp\n\nhttps://t.co/zydzGeNC3u https://t.co/wcFzfvBaqT", "created_at": "Wed Aug 08 07:28:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [85, 97], "screen_name": "PeterMoonBR", "id": 894619837938511872, "name": "Peter Moon", "id_str": "894619837938511872"}, {"indices": [98, 113], "screen_name": "abradivciencia", "id": 1019676636436983808, "name": "@ABDC", "id_str": "1019676636436983808"}], "hashtags": [{"indices": [115, 124], "text": "anf\u00edbios"}, {"indices": [125, 130], "text": "sapo"}, {"indices": [131, 140], "text": "perereca"}, {"indices": [141, 145], "text": "r\u00e3s"}, {"indices": [146, 159], "text": "herpetologia"}, {"indices": [160, 179], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [180, 194], "text": "mataatl\u00e2ntica"}, {"indices": [195, 203], "text": "cerrado"}, {"indices": [204, 222], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [223, 230], "text": "fapesp"}, {"indices": [231, 237], "text": "unesp"}], "urls": [{"url": "https://t.co/zydzGeNC3u", "indices": [239, 262], "expanded_url": "http://agencia.fapesp.br/mudancas-climaticas-poderao-extinguir-10-das-especies-de-anfibios-da-mata-atlantica/28416/", "display_url": "agencia.fapesp.br/mudancas-clima\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/abradivciencia/status/1027094304106455040/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 258, "w": 644, "resize": "fit"}, "small": {"h": 258, "w": 644, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 258, "w": 644, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/wcFzfvBaqT", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkD4wmbW4AAVi39.jpg", "id_str": "1027094228873175040", "indices": [263, 286], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkD4wmbW4AAVi39.jpg", "type": "photo", "id": 1027094228873175040, "display_url": "pic.twitter.com/wcFzfvBaqT"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1019676636436983808, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019687346445352960/oXnZ7Z3D_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lbTEU9HWQh", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://abradivciencia.blogspot.com/", "display_url": "abradivciencia.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 22, "protected": false, "id_str": "1019676636436983808", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 17, "description": "Ag\u00eancia Brasileira de Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (ABDC) - Promovendo a ci\u00eancia brasileira", "friends_count": 273, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019687346445352960/oXnZ7Z3D_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1019676636436983808/1531947780", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "@ABDC", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "abradivciencia", "url": "https://t.co/lbTEU9HWQh", "created_at": "Wed Jul 18 20:13:49 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027094304106455040, "favorite_count": 0, "number_followers": 22}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027185160113016833, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas poder\u00e3o extinguir 10% das esp\u00e9cies de anf\u00edbios da Mata Atl\u00e2ntica\n@PeterMoonBR @abradivciencia\n\n#anf\u00edbios #sapo #perereca #r\u00e3s #herpetologia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #mataatl\u00e2ntica #cerrado #aquecimentoglobal #fapesp #unesp\n\nhttps://t.co/lzaPfCs8VY https://t.co/VA5GvE1aYB", "created_at": "Wed Aug 08 06:29:28 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [85, 97], "screen_name": "PeterMoonBR", "id": 894619837938511872, "name": "Peter Moon", "id_str": "894619837938511872"}, {"indices": [98, 113], "screen_name": "abradivciencia", "id": 1019676636436983808, "name": "@ABDC", "id_str": "1019676636436983808"}], "hashtags": [{"indices": [115, 124], "text": "anf\u00edbios"}, {"indices": [125, 130], "text": "sapo"}, {"indices": [131, 140], "text": "perereca"}, {"indices": [141, 145], "text": "r\u00e3s"}, {"indices": [146, 159], "text": "herpetologia"}, {"indices": [160, 179], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [180, 194], "text": "mataatl\u00e2ntica"}, {"indices": [195, 203], "text": "cerrado"}, {"indices": [204, 222], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [223, 230], "text": "fapesp"}, {"indices": [231, 237], "text": "unesp"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lzaPfCs8VY", "indices": [239, 262], "expanded_url": "http://agencia.fapesp.br/mudancas-climaticas-poderao-extinguir-10-das-especies-de-anfibios-da-mata-atlantica/28416/", "display_url": "agencia.fapesp.br/mudancas-clima\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/PeterMoonBR/status/1027079328952139776/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 258, "w": 644, "resize": "fit"}, "small": {"h": 258, "w": 644, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 258, "w": 644, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/VA5GvE1aYB", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkDrJd4X4AA06WA.jpg", "id_str": "1027079262912897024", "indices": [263, 286], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkDrJd4X4AA06WA.jpg", "type": "photo", "id": 1027079262912897024, "display_url": "pic.twitter.com/VA5GvE1aYB"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 894619837938511872, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013570196546650112/sh7tsAKs_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lbTEU9HWQh", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://abradivciencia.blogspot.com/", "display_url": "abradivciencia.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 84, "protected": false, "id_str": "894619837938511872", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 48, "description": "Science reporter, Science historian (Ph.D.), expert in South American Natural History. Work at Ag\u00eancia Brasileira Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica - ABDC @abradivciencia", "friends_count": 780, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013570196546650112/sh7tsAKs_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Peter Moon", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14, "screen_name": "PeterMoonBR", "url": "https://t.co/lbTEU9HWQh", "created_at": "Mon Aug 07 18:02:45 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1027079328952139776, "favorite_count": 4, "number_followers": 84}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027185160113016833, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "A heran\u00e7a do clima!\n#aquecimentoglobal #clima #Europa @Charlie_Hebdo_ \n@SoniaBridi @andretrig @MarceloLins68 @renataloprete https://t.co/U7BErd0enH", "created_at": "Wed Aug 08 01:14:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [54, 69], "screen_name": "Charlie_Hebdo_", "id": 65416867, "name": "Charlie Hebdo", "id_str": "65416867"}, {"indices": [71, 82], "screen_name": "SoniaBridi", "id": 97555792, "name": "Sonia Bridi", "id_str": "97555792"}, {"indices": [83, 93], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}, {"indices": [94, 108], "screen_name": "MarceloLins68", "id": 312910780, "name": "Marcelo Lins", "id_str": "312910780"}, {"indices": [109, 123], "screen_name": "renataloprete", "id": 51885263, "name": "Renata Lo Prete", "id_str": "51885263"}], "hashtags": [{"indices": [20, 38], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [39, 45], "text": "clima"}, {"indices": [46, 53], "text": "Europa"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/flourenco8/status/1027000178274979842/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 669, "w": 564, "resize": "fit"}, "small": {"h": 669, "w": 564, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 669, "w": 564, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/U7BErd0enH", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkCjNgJXgAApa3O.jpg", "id_str": "1027000167403323392", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkCjNgJXgAApa3O.jpg", "type": "photo", "id": 1027000167403323392, "display_url": "pic.twitter.com/U7BErd0enH"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 21299873, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264403588/james_stewart_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 338, "protected": false, "id_str": "21299873", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7979, "description": "jornalista", "friends_count": 1855, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1264403588/james_stewart_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "050303", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21299873/1413680042", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "fernando rodrigues", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5960, "screen_name": "flourenco8", "url": null, "created_at": "Thu Feb 19 14:00:39 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027000178274979842, "favorite_count": 0, "number_followers": 338}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Aumentos de temperatura durante os per\u00edodos de seca superam o aquecimento m\u00e9dio do clima https://t.co/dtZih1hukX #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #biodiversidade #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1027185160113016833, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "A ignor\u00e2ncia ecol\u00f3gica \u00e9 vista como uma grande amea\u00e7a para o planeta.\nA temperatura alcan\u00e7ada em diversos pa\u00edses do hemisf\u00e9rio norte \u00e9 um alerta que reclama uma a\u00e7\u00e3o imediata. \n\n#airpolution\n#poluicaodoar\n#passivosambientais\n#ecologica\n#efeitoestufa\n#GHG https://t.co/5HAJd6JhIp", "created_at": "Wed Aug 08 00:04:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [178, 190], "text": "airpolution"}, {"indices": [191, 204], "text": "poluicaodoar"}, {"indices": [205, 224], "text": "passivosambientais"}, {"indices": [225, 235], "text": "ecologica"}, {"indices": [236, 249], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [250, 254], "text": "GHG"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/eco_logica/status/1026982450503856130/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/5HAJd6JhIp", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkCTFtlXsAENu0z.jpg", "id_str": "1026982441385439233", "indices": [255, 278], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkCTFtlXsAENu0z.jpg", "type": "photo", "id": 1026982441385439233, "display_url": "pic.twitter.com/5HAJd6JhIp"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 45659736, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781694787049156608/hJeYAG6o_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ntJCVRiJFg", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.ecologica.net.br", "display_url": "ecologica.net.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 247, "protected": false, "id_str": "45659736", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 123, "description": "Servi\u00e7os ambientais. #emiss\u00f5es, #atmosf\u00e9ricas, #ecologica, #monitoramento, #ambiental", "friends_count": 46, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781694787049156608/hJeYAG6o_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45659736/1475205537", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ECOLOGICA TCA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2, "screen_name": "eco_logica", "url": "https://t.co/ntJCVRiJFg", "created_at": "Mon Jun 08 20:21:00 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026982450503856130, "favorite_count": 0, "number_followers": 247}
{"lang": "pt", "rt_text": "#aquecimentoglobal: emiss\u00f5es antr\u00f3picas  de gases efeito estufa ainda em alta. Mitigar #mudancasclimaticas \u00e9 enorme desafio! https://t.co/3zhH3Nxh1T", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026220586652114944, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @rubensborn: #aquecimentoglobal: emiss\u00f5es antr\u00f3picas  de gases efeito estufa ainda em alta. Mitigar #mudancasclimaticas \u00e9 enorme desafio\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 23:13:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "rubensborn", "id": 84027573, "name": "Rubens Harry Born", "id_str": "84027573"}], "hashtags": [{"indices": [16, 34], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [103, 122], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 886013506398674947, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886024364717514753/iYScONYm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lJbtfrtHd8", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.brasilnaagenda2030.org", "display_url": "brasilnaagenda2030.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 139, "protected": false, "id_str": "886013506398674947", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 452, "description": "Perfil do grupo de trabalho da sociedade civil que acompanha o desenvolvimento da Agenda 2030 no Brasil.", "friends_count": 136, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886024364717514753/iYScONYm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Brasil_Agenda 2030", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 805, "screen_name": "Brasil_ag2030", "url": "https://t.co/lJbtfrtHd8", "created_at": "Sat Jul 15 00:04:16 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026969696325779456, "favorite_count": 0, "number_followers": 139}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/r3Add8IJq1 Audi\u00eancia P\u00fablica amanh\u00e3 (8) debate sobre a candidatura do #Brasil p sediar a Confer\u00eancia das Partes das Na\u00e7\u00f5es Unidas, a #COP25 em 2019. A Comiss\u00e3o Mista Permanente sobre #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas do @SenadoFederal \u00e9 a respons\u00e1vel, conforme a #Ag\u00eanciaSenado", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026943409196548096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @ambientalmedia: https://t.co/r3Add8IJq1 Audi\u00eancia P\u00fablica amanh\u00e3 (8) debate sobre a candidatura do #Brasil p sediar a Confer\u00eancia das P\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 22:09:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "ambientalmedia", "id": 3298453525, "name": "Ambiental", "id_str": "3298453525"}], "hashtags": [{"indices": [103, 110], "text": "Brasil"}], "urls": [{"url": "https://t.co/r3Add8IJq1", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://bit.ly/2OSip0j", "display_url": "bit.ly/2OSip0j"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 59589903, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777174834585427968/n-liS3ah_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/meejTHUnuv", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.ambiental.media", "display_url": "ambiental.media"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 559, "protected": false, "id_str": "59589903", "default_profile_image": false, "listed_count": 37, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 1557, "description": "Jornalista de meio ambiente e ci\u00eancia, fundador da @ambientalmedia, rep\u00f3rter independente da @ngbrasil, @tkcuny fellow 2016, @icfj fellow 2015", "friends_count": 916, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/777174834585427968/n-liS3ah_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59589903/1520539934", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Thiago Medaglia", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4155, "screen_name": "thiagomedaglia", "url": "https://t.co/meejTHUnuv", "created_at": "Thu Jul 23 21:11:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026953415929286662, "favorite_count": 0, "number_followers": 559}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #muda\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 21:59:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 317451756, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0099CC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963936661985026048/vFzR0uQ9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 790, "protected": false, "id_str": "317451756", "default_profile_image": false, "listed_count": 125, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 106044, "description": "#SempreJuntosPorUmMundoMelhor - #AlwaysTogetherForABetterWorld \nMeio Ambiente e Causas Sociais/ Environment and Social Causes/ Medio Ambiente y Causas Sociales", "friends_count": 306, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963936661985026048/vFzR0uQ9_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/317451756/1513078166", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Jader Figueiredo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4704, "screen_name": "Aguia_NewAge", "url": null, "created_at": "Tue Jun 14 23:33:56 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Ibi\u00fana, S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026950901305462784, "favorite_count": 0, "number_followers": 790}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "https://t.co/r3Add8IJq1 Audi\u00eancia P\u00fablica amanh\u00e3 (8) debate sobre a candidatura do #Brasil p sediar a Confer\u00eancia das Partes das Na\u00e7\u00f5es Unidas, a #COP25 em 2019. A Comiss\u00e3o Mista Permanente sobre #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas do @SenadoFederal \u00e9 a respons\u00e1vel, conforme a #Ag\u00eanciaSenado", "created_at": "Tue Aug 07 21:29:23 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [219, 233], "screen_name": "SenadoFederal", "id": 40095953, "name": "Senado Federal", "id_str": "40095953"}], "hashtags": [{"indices": [83, 90], "text": "Brasil"}, {"indices": [146, 152], "text": "COP25"}, {"indices": [196, 215], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [262, 276], "text": "Ag\u00eanciaSenado"}], "urls": [{"url": "https://t.co/r3Add8IJq1", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://bit.ly/2OSip0j", "display_url": "bit.ly/2OSip0j"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3298453525, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://ambiental.media/", "display_url": "ambiental.media"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 385, "protected": false, "id_str": "3298453525", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 583, "description": "We transform environmental scientific content into concise and compelling journalistic products. We are Ambiental", "friends_count": 403, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298453525/1506259631", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ambiental", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 743, "screen_name": "ambientalmedia", "url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "created_at": "Mon Jul 27 18:57:35 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026943409196548096, "favorite_count": 1, "number_followers": 385}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Excelente conversa com Embaixador Marcondes de Carvalho do @ItamaratyGovBr, refor\u00e7anco temas de #meioambiente, #mudancasclimaticas, #baleias #icw2018 que s\u00e3o importantes para #Brasil e #NovaZelandia. https://t.co/nmWfpA6V7H", "created_at": "Tue Aug 07 21:09:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [59, 74], "screen_name": "ItamaratyGovBr", "id": 49762925, "name": "Itamaraty Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id_str": "49762925"}], "hashtags": [{"indices": [96, 109], "text": "meioambiente"}, {"indices": [111, 130], "text": "mudancasclimaticas"}, {"indices": [132, 140], "text": "baleias"}, {"indices": [141, 149], "text": "icw2018"}, {"indices": [175, 182], "text": "Brasil"}, {"indices": [185, 198], "text": "NovaZelandia"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/NZinBrazil/status/1026938312706150400/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 664, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 938, "w": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 938, "w": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/nmWfpA6V7H", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkBq0ehWsAAD38W.jpg", "id_str": "1026938164819177472", "indices": [200, 223], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkBq0ehWsAAD38W.jpg", "type": "photo", "id": 1026938164819177472, "display_url": "pic.twitter.com/nmWfpA6V7H"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1017063968425283584, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022891731002388481/t_i5EP5N_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TYAaGK8OYW", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.mfat.govt.nz", "display_url": "mfat.govt.nz"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/6J8Qzk6KfR", "indices": [39, 62], "expanded_url": "https://www.facebook.com/embaixadanovazelandianobrasil", "display_url": "facebook.com/embaixadanovaz\u2026"}]}}, "followers_count": 76, "protected": false, "id_str": "1017063968425283584", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 31, "description": "Embaixador da Nova Zel\u00e2ndia no Brasil\n\nhttps://t.co/6J8Qzk6KfR", "friends_count": 308, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022891731002388481/t_i5EP5N_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1017063968425283584/1531322474", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Chris Langley", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26, "screen_name": "NZinBrazil", "url": "https://t.co/TYAaGK8OYW", "created_at": "Wed Jul 11 15:12:00 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026938312706150400, "favorite_count": 11, "number_followers": 76}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Se o planeta esquentar mais 1\u00b0C, poder\u00e1 se transformar para sempre - e o respons\u00e1vel por isso \u00e9 o #aquecimentoglobal. Mas voc\u00ea sabe o que \u00e9 e como funciona o fen\u00f4meno? #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas \nAssista ao v\u00eddeo e descubra: https://t.co/a8ndPE9gWf", "created_at": "Tue Aug 07 21:04:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [98, 116], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [168, 187], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bluevision_pt/status/1026937150690996224/video/1", "sizes": {"small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/a8ndPE9gWf", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1026937062014910464/pu/img/3sNSjFXQSABnXaLv.jpg", "id_str": "1026937062014910464", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1026937062014910464/pu/img/3sNSjFXQSABnXaLv.jpg", "type": "photo", "id": 1026937062014910464, "display_url": "pic.twitter.com/a8ndPE9gWf"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 973296768220909570, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974395715949617152/CCHfXrln_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gWoNOw9fdN", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bluevisionbraskem.com", "display_url": "bluevisionbraskem.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiraYVyyW4", "indices": [114, 137], "expanded_url": "http://facebook.com/bluevision.braskem", "display_url": "facebook.com/bluevision.bra\u2026"}]}}, "followers_count": 22, "protected": false, "id_str": "973296768220909570", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 92, "description": "Na Braskem, constru\u00edmos o futuro com solu\u00e7\u00f5es inovadoras e sustent\u00e1veis. Essa \u00e9 a nossa bluevision. Qual \u00e9 a sua? https://t.co/jiraYVyyW4", "friends_count": 1, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974395715949617152/CCHfXrln_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973296768220909570/1531937644", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "bluevision", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "bluevision_pt", "url": "https://t.co/gWoNOw9fdN", "created_at": "Mon Mar 12 20:36:47 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026937150690996224, "favorite_count": 1, "number_followers": 22}
{"lang": "en", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "#thaw #ice #temperature #greenhouse effect #degelo #temperatura #efeitoestufa https://t.co/lCmqP7CSJ5", "created_at": "Tue Aug 07 21:01:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 5], "text": "thaw"}, {"indices": [6, 10], "text": "ice"}, {"indices": [11, 23], "text": "temperature"}, {"indices": [24, 35], "text": "greenhouse"}, {"indices": [43, 50], "text": "degelo"}, {"indices": [51, 63], "text": "temperatura"}, {"indices": [64, 77], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lCmqP7CSJ5", "indices": [78, 101], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BmMSM_XHX-V/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8j7lqgfh61px", "display_url": "instagram.com/p/BmMSM_XHX-V/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 792127201, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/432115355570298880/4ykOFOtz_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/iBlyO1Eg9B", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://sites.google.com/site/ebooksdejoaoboscodaencarnacao/", "display_url": "sites.google.com/site/ebooksdej\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 53, "protected": false, "id_str": "792127201", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1816, "description": "Dedico-me a Filosofia, Hermen\u00eautica, Literatura, Poesia, Direito, Psican\u00e1lise, e tamb\u00e9m gosto de M\u00fasica, Cinema e Teatro.", "friends_count": 264, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/432115355570298880/4ykOFOtz_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/792127201/1398448996", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11, "screen_name": "JBEncarnacao", "url": "http://t.co/iBlyO1Eg9B", "created_at": "Thu Aug 30 18:17:33 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026936403001835521, "favorite_count": 0, "number_followers": 53}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Livro que reuniu cientistas, ambientalistas e ONGs de 22 pa\u00edses conta a hist\u00f3ria de 100 a\u00e7\u00f5es contra #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/zOlSjeAPLj https://t.co/tfpacweLze", "created_at": "Tue Aug 07 20:54:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [101, 120], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/zOlSjeAPLj", "indices": [121, 144], "expanded_url": "http://bit.ly/2nkGf8x", "display_url": "bit.ly/2nkGf8x"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1026934597072953345/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 454, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 651, "w": 976, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 651, "w": 976, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/tfpacweLze", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkBnkWZWwAAZL9R.jpg", "id_str": "1026934589225353216", "indices": [145, 168], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkBnkWZWwAAZL9R.jpg", "type": "photo", "id": 1026934589225353216, "display_url": "pic.twitter.com/tfpacweLze"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026934597072953345, "favorite_count": 1, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Os #baob\u00e1s milenares africanos, considerados os maiores do mundo, est\u00e3o morrendo e pesquisadores acreditam que seja resultado da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica. A regi\u00e3o na qual eles est\u00e3o \u00e9 uma das \u00e1reas mais atingidas pelo aumento da #temperatura no continente https://t.co/xhZK8M1Lhs https://t.co/PCMA2PsHK6", "created_at": "Tue Aug 07 20:52:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [3, 10], "text": "baob\u00e1s"}, {"indices": [129, 146], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [223, 235], "text": "temperatura"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xhZK8M1Lhs", "indices": [250, 273], "expanded_url": "http://bit.ly/2M4CDq8", "display_url": "bit.ly/2M4CDq8"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1026934059430301696/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 385, "w": 578, "resize": "fit"}, "small": {"h": 385, "w": 578, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 385, "w": 578, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/PCMA2PsHK6", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkBnFFpXgAEYcqC.jpg", "id_str": "1026934052153163777", "indices": [274, 297], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkBnFFpXgAEYcqC.jpg", "type": "photo", "id": 1026934052153163777, "display_url": "pic.twitter.com/PCMA2PsHK6"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026934059430301696, "favorite_count": 1, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #muda\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 20:43:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 567, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20352, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 253, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4460, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026931754224025601, "favorite_count": 0, "number_followers": 567}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #muda\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 20:41:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 159526070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "897856", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "20201E", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2230, "protected": false, "id_str": "159526070", "default_profile_image": false, "listed_count": 111, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 26050, "description": "GUARANI KAIOW\u00c0 - Environmentalist, S\u00e3o Paulo FC supporter. Administrator with PhD in Ecology.Working for a better and sustainable world for my and all children", "friends_count": 2305, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159526070/1481135015", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Carlos Rittl", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 20230, "screen_name": "carlosrittl", "url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "created_at": "Fri Jun 25 16:41:05 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026931406084161536, "favorite_count": 0, "number_followers": 2230}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "created_at": "Tue Aug 07 19:57:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}, {"indices": [207, 221], "text": "climatechange"}, {"indices": [222, 242], "text": "ClimateChangeIsReal"}, {"indices": [243, 263], "text": "Observat\u00f3riodoCilma"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ikaDxBKIG6", "indices": [183, 206], "expanded_url": "https://www.telegraph.co.uk/business/2018/08/06/water-bills-soar-climate-change-takes-hold/", "display_url": "telegraph.co.uk/business/2018/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17097, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 309, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11092, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 539, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026920219934187520, "favorite_count": 6, "number_followers": 17097}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Pode ser que a terra sofra um efeito estufa irrevers\u00edvel. Entenda https://t.co/Fd2VJi8JKN #meioambiente #efeitoestufa", "created_at": "Tue Aug 07 19:20:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [90, 103], "text": "meioambiente"}, {"indices": [104, 117], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fd2VJi8JKN", "indices": [66, 89], "expanded_url": "https://bit.ly/2KAJvpA", "display_url": "bit.ly/2KAJvpA"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 872509692601303043, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017067198765043713/ptRBoKqU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OClzs2W7Qw", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/2nmxPO5", "display_url": "bit.ly/2nmxPO5"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 408, "protected": false, "id_str": "872509692601303043", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1551, "description": "Com o COC voc\u00ea chega l\u00e1 - Ensino M\u00e9dio e Pr\u00e9-Vestibular.", "friends_count": 454, "profile_link_color": "005825", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017067198765043713/ptRBoKqU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872509692601303043/1533578400", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 COC by Pearson  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1476, "screen_name": "COC_SJC", "url": "https://t.co/OClzs2W7Qw", "created_at": "Wed Jun 07 17:44:55 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026910858474147841, "favorite_count": 0, "number_followers": 408}
{"lang": "pt", "rt_text": "Na esteira das ondas de calor em todo o mundo, relat\u00f3rio de Instituto de Engenheiros Mec\u00e2nicos da Inglaterra alerta que #mudan\u00e7asclimaticas devem elevar os custos das contas de \u00e1gua. https://t.co/ikaDxBKIG6 #climatechange #ClimateChangeIsReal #Observat\u00f3riodoCilma", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026920219934187520, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "#AquecimentoGlobal #Altera\u00e7\u00f5esClim\u00e1ticas #ApocalipseClim\u00e1tico: Corremos o risco de \u201cparar todas as f\u00e1bricas\u201d e a Terra \u201ccontinuar a aquecer\u201d - Nicolau Ferreira (P\u00fablico) https://t.co/N806CeFSYS", "created_at": "Tue Aug 07 18:43:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [19, 40], "text": "Altera\u00e7\u00f5esClim\u00e1ticas"}, {"indices": [41, 61], "text": "ApocalipseClim\u00e1tico"}], "urls": [{"url": "https://t.co/N806CeFSYS", "indices": [170, 193], "expanded_url": "https://www.publico.pt/2018/08/07/ciencia/noticia/corremos-o-risco-de-parar-todas-as-fabricas-e-a-terra-continuar-a-aquecer-1840302", "display_url": "publico.pt/2018/08/07/cie\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 12964542, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953798784554799105/L-YDPuHN_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C4D7E1", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/6NtowwXwc9", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://iscte-iul.academia.edu/MiguelCaetano", "display_url": "iscte-iul.academia.edu/MiguelCaetano"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2737, "protected": false, "id_str": "12964542", "default_profile_image": false, "listed_count": 501, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 114329, "description": "PhD in Communication Sciences (ISCTE-IUL). Will research/teach/write for food. P2P, Media, Copyright, IP, Privacy, Security, Surveillance, Cryptocurrencies.", "friends_count": 3327, "profile_link_color": "0000FF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953798784554799105/L-YDPuHN_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "1993FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/12964542/1409845581", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "MiguelAfonsoCaetano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10050, "screen_name": "remixtures", "url": "http://t.co/6NtowwXwc9", "created_at": "Fri Feb 01 23:51:17 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Odivelas, Portugal", "profile_sidebar_border_color": "0C587D", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026901670440120321, "favorite_count": 0, "number_followers": 2737}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/GZHz5eGUwa Se estudos publicados na @theNASciences estiverem certos, os esfor\u00e7os dos pa\u00edses para cortar #emiss\u00f5esdegases do #efeitoestufa podem n\u00e3o ser suficientes. Se passarmos os 2\u00baC de aquecimento, a Terra assumir\u00e1 o comando, como mostra reportagem da @bbcbrasil", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026853122365431813, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @ambientalmedia: https://t.co/GZHz5eGUwa Se estudos publicados na @theNASciences estiverem certos, os esfor\u00e7os dos pa\u00edses para cortar #e\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 17:41:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "ambientalmedia", "id": 3298453525, "name": "Ambiental", "id_str": "3298453525"}, {"indices": [69, 83], "screen_name": "theNASciences", "id": 2293415520, "name": "NatlAcad of Sciences", "id_str": "2293415520"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GZHz5eGUwa", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-45088920", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 172933145, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930777177095835650/VBJcwVp9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 76, "protected": false, "id_str": "172933145", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2245, "description": "Biologist but a nice guy", "friends_count": 230, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930777177095835650/VBJcwVp9_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/172933145/1507498683", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Felipe", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 325, "screen_name": "felipe_nuvoloni", "url": null, "created_at": "Sat Jul 31 00:17:12 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026885953317683206, "favorite_count": 0, "number_followers": 76}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 15:48:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 567, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20352, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 253, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4460, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026857660036128768, "favorite_count": 0, "number_followers": 567}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "As mudan\u00e7as clim\u00e1ticas est\u00e3o fazendo cidades francesas proibirem a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos com mais de 12 anos, para minimizar a emiss\u00e3o de poluentes em meio \u00e0s ondas de calor no pa\u00eds. https://t.co/sfrDA2RHRh #aquecimentoglobal #carros #Fran\u00e7a # ve\u00edculos #calor", "created_at": "Tue Aug 07 15:38:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [208, 226], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [227, 234], "text": "carros"}, {"indices": [235, 242], "text": "Fran\u00e7a"}, {"indices": [254, 260], "text": "calor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sfrDA2RHRh", "indices": [184, 207], "expanded_url": "https://goo.gl/fbqGs4", "display_url": "goo.gl/fbqGs4"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 72899298, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "6B666B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/469115731473211394/7EB-lkM7_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ja4s5eZjce", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.cesvibrasil.com.br", "display_url": "cesvibrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1954, "protected": false, "id_str": "72899298", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3986, "description": "\u00danico centro de pesquisa brasileiro especializado em repara\u00e7\u00e3o automotiva e seguran\u00e7a vi\u00e1ria, o CESVI faz parte do Grupo MAPFRE", "friends_count": 250, "profile_link_color": "424747", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469115731473211394/7EB-lkM7_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72899298/1515419040", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "CESVI BRASIL", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5, "screen_name": "CESVIBRASIL", "url": "http://t.co/ja4s5eZjce", "created_at": "Wed Sep 09 17:03:33 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026855228803563520, "favorite_count": 0, "number_followers": 1954}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "https://t.co/GZHz5eGUwa Se estudos publicados na @theNASciences estiverem certos, os esfor\u00e7os dos pa\u00edses para cortar #emiss\u00f5esdegases do #efeitoestufa podem n\u00e3o ser suficientes. Se passarmos os 2\u00baC de aquecimento, a Terra assumir\u00e1 o comando, como mostra reportagem da @bbcbrasil", "created_at": "Tue Aug 07 15:30:37 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [49, 63], "screen_name": "theNASciences", "id": 2293415520, "name": "NatlAcad of Sciences", "id_str": "2293415520"}, {"indices": [268, 278], "screen_name": "bbcbrasil", "id": 790680, "name": "BBC News Brasil", "id_str": "790680"}], "hashtags": [{"indices": [117, 133], "text": "emiss\u00f5esdegases"}, {"indices": [137, 150], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/GZHz5eGUwa", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-45088920", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3298453525, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://ambiental.media/", "display_url": "ambiental.media"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 385, "protected": false, "id_str": "3298453525", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 583, "description": "We transform environmental scientific content into concise and compelling journalistic products. We are Ambiental", "friends_count": 403, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298453525/1506259631", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ambiental", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 743, "screen_name": "ambientalmedia", "url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "created_at": "Mon Jul 27 18:57:35 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026853122365431813, "favorite_count": 2, "number_followers": 385}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 15:27:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 374725241, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1681880956/IMG00010-20111020-1331_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 476, "protected": false, "id_str": "374725241", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 2225, "description": "instituto Ekos Brasil", "friends_count": 191, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1681880956/IMG00010-20111020-1331_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Ci\u00e7a Wey Brito", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 650, "screen_name": "cicawey", "url": null, "created_at": "Fri Sep 16 20:37:06 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026852414584971265, "favorite_count": 0, "number_followers": 476}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 14:44:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1012790812176941056, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012791520754307079/RRun2p9X_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h3f9hNRBHK", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://redejuruenavivo.com/", "display_url": "redejuruenavivo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5, "protected": false, "id_str": "1012790812176941056", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 9, "description": "Articula\u00e7\u00e3o que atua na bacia do Juruena promovendo alternativas para o desenvolvimento e espa\u00e7os de participa\u00e7\u00e3o popular. Patroc\u00ednio: Petrobras Socioambiental.", "friends_count": 107, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012791520754307079/RRun2p9X_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1012790812176941056/1533063371", "profile_background_image_url": null, "name": "Juruena Vivo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "RedeJuruena", "url": "https://t.co/h3f9hNRBHK", "created_at": "Fri Jun 29 20:12:01 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Mato Grosso, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026841403614224384, "favorite_count": 0, "number_followers": 5}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Terra: a nova V\u00eanus?/Earth: the new Venus? #hothouse #climate #climatechange #mudan\u00e7aclimatica #GlobalWarming #aquecimentoglobal https://t.co/ZLnv8tRPAJ", "created_at": "Tue Aug 07 14:42:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [43, 52], "text": "hothouse"}, {"indices": [53, 61], "text": "climate"}, {"indices": [62, 76], "text": "climatechange"}, {"indices": [77, 94], "text": "mudan\u00e7aclimatica"}, {"indices": [95, 109], "text": "GlobalWarming"}, {"indices": [110, 128], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZLnv8tRPAJ", "indices": [129, 152], "expanded_url": "https://www.theguardian.com/environment/2018/aug/06/domino-effect-of-climate-events-could-push-earth-into-a-hothouse-state?utm_source=esp&utm_medium=Email&utm_campaign=GU+Today+main+NEW+H+categories&utm_term=282872&subid=26691560&CMP=EMCNEWEML6619I2", "display_url": "theguardian.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 53309053, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967174570070413312/dVrtp7qO_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4zJRpwmUsj", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://patreon.com/superseeds", "display_url": "patreon.com/superseeds"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/N2uU5heQjN", "indices": [68, 91], "expanded_url": "http://patchlord.com", "display_url": "patchlord.com"}, {"url": "https://t.co/7lzuJo4ZcD", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://www.amazon.com/author/fredfurtado", "display_url": "amazon.com/author/fredfur\u2026"}]}}, "followers_count": 153, "protected": false, "id_str": "53309053", "default_profile_image": false, "listed_count": 24, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4756, "description": "Writer (creative/game/science), RPG buff, comics fan, nerd, cyclist https://t.co/N2uU5heQjN Author: https://t.co/7lzuJo4ZcD", "friends_count": 84, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/967174570070413312/dVrtp7qO_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53309053/1519873497", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Fred Furtado", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "Patchlord", "url": "https://t.co/4zJRpwmUsj", "created_at": "Fri Jul 03 05:55:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026840953448013825, "favorite_count": 0, "number_followers": 153}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 13:19:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 629, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2518, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 291, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2394, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026820127361249280, "favorite_count": 0, "number_followers": 629}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "A Arca de No\u00e9 do s\u00e9culo XXI, artigo de Rachel Biderman https://t.co/FrRR3vKUGP #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #extin\u00e7\u00e3o", "created_at": "Tue Aug 07 13:00:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [79, 98], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [99, 117], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [118, 127], "text": "extin\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FrRR3vKUGP", "indices": [55, 78], "expanded_url": "https://buff.ly/2OQVu5p", "display_url": "buff.ly/2OQVu5p"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026815231052455936, "favorite_count": 0, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo indica que o aquecimento global de 2\u00b0C pode desencadear processos de retroalimenta\u00e7\u00e3o e mais aquecimento https://t.co/ugmJglGa6j #aquecimentoglobal #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #pesquisa", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026811470397485057, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @ecodebate: Estudo indica que o aquecimento global de 2\u00b0C pode desencadear processos de retroalimenta\u00e7\u00e3o e mais aquecimento https://t.co\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 12:58:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 320430303, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "E61942", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649356987/eu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EDF5E2", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7am7mEkzzG", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://nicholegal.blogspot.com", "display_url": "nicholegal.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2161, "protected": false, "id_str": "320430303", "default_profile_image": false, "listed_count": 77, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 107513, "description": "analfabeta funcional.\ud83d\udca1 ambientalista realista.\u267b PhD student in soil pollution\ud83d\udd2c. #ufrrj", "friends_count": 3803, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1649356987/eu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "E0FCEA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/320430303/1350870445", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "dani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 119214, "screen_name": "daniambiental", "url": "https://t.co/7am7mEkzzG", "created_at": "Sun Jun 19 22:13:05 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026814888973410308, "favorite_count": 0, "number_followers": 2161}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo indica que o aquecimento global de 2\u00b0C pode desencadear processos de retroalimenta\u00e7\u00e3o e mais aquecimento https://t.co/ugmJglGa6j #aquecimentoglobal #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #pesquisa", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026811470397485057, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Estudo indica que o aquecimento global de 2\u00b0C pode desencadear processos de retroalimenta\u00e7\u00e3o e mais aquecimento https://t.co/ugmJglGa6j #aquecimentoglobal #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #pesquisa", "created_at": "Tue Aug 07 12:45:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [136, 154], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [155, 161], "text": "clima"}, {"indices": [162, 181], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [182, 191], "text": "pesquisa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ugmJglGa6j", "indices": [112, 135], "expanded_url": "https://buff.ly/2vmUxdk", "display_url": "buff.ly/2vmUxdk"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026811470397485057, "favorite_count": 3, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo indica que o aquecimento global de 2\u00b0C pode desencadear processos de retroalimenta\u00e7\u00e3o e mais aquecimento https://t.co/ugmJglGa6j #aquecimentoglobal #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #pesquisa", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026811470397485057, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Risco de inunda\u00e7\u00e3o de chuva sobre neve aumenta em muitas regi\u00f5es montanhosas dos EUA https://t.co/nYsrXFGzuy #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Tue Aug 07 12:30:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [130, 136], "text": "clima"}, {"indices": [137, 156], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nYsrXFGzuy", "indices": [106, 129], "expanded_url": "https://buff.ly/2OfN8n6", "display_url": "buff.ly/2OfN8n6"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026807813853597698, "favorite_count": 1, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Ser\u00e1 que estamos a fazer tudo o que podemos? \nSer\u00e1 que estamos preparados para assumir as consequenciais?\n\nEste artigo merece ser lido atentamente, para que ningu\u00e9m possa dizer que n\u00e3o foi informado.  \n\n#aquecimentoglobal\n\nhttps://t.co/i7TMt448Rq", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026760793470185472, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @CERAlbino: Ser\u00e1 que estamos a fazer tudo o que podemos? \nSer\u00e1 que estamos preparados para assumir as consequenciais?\n\nEste artigo merec\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 12:03:49 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "CERAlbino", "id": 754063528202493954, "name": "Carlos Albino", "id_str": "754063528202493954"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 958962348710137857, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975472285858582530/LteBhy6G_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 807, "protected": false, "id_str": "958962348710137857", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 384, "description": "Youtuber 104K Idade: 16 Rumo: 200K", "friends_count": 43, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975472285858582530/LteBhy6G_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/958962348710137857/1521383426", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Light", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 430, "screen_name": "Light_YT_", "url": null, "created_at": "Thu Feb 01 07:16:55 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026801082113114114, "favorite_count": 0, "number_followers": 807}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 11:39:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 984392965018832897, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996759928240033794/lwQNQbaD_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 23, "protected": false, "id_str": "984392965018832897", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 54, "description": "IR Researcher, climate change and energy politics", "friends_count": 99, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996759928240033794/lwQNQbaD_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984392965018832897/1526481123", "profile_background_image_url": null, "name": "Larissa Basso", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19, "screen_name": "LarissaBassoBR", "url": null, "created_at": "Thu Apr 12 11:29:06 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026795002251419648, "favorite_count": 0, "number_followers": 23}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 10:39:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 25126370, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009783443264172032/aSTO-3wp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/5Mh4AGRRPg", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.socioambientalistasimedai.zip.net", "display_url": "socioambientalistasimedai.zip.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4211, "protected": false, "id_str": "25126370", "default_profile_image": false, "listed_count": 93, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17673, "description": "Carioca com p\u00e9s de cerrado em Bras\u00edlia. Esse twitter \u00e9 para unir socioambientalismo e divers\u00e3o.", "friends_count": 1540, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009783443264172032/aSTO-3wp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25126370/1412773653", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Adriana Ramos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2386, "screen_name": "adrixramos", "url": "http://t.co/5Mh4AGRRPg", "created_at": "Wed Mar 18 18:46:18 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026779971895943168, "favorite_count": 0, "number_followers": 4211}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 10:08:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 895656496767401984, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018208533471428609/idJ4Eh3D_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 776, "protected": false, "id_str": "895656496767401984", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6526, "description": "Ela \u00e9 legal, at\u00e9 vc descobrir que ela pode ser o mal que existe no mundo", "friends_count": 846, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018208533471428609/idJ4Eh3D_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895656496767401984/1525100410", "profile_background_image_url": null, "name": "Sissi Scalesi", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 58730, "screen_name": "sissi_scalesi", "url": null, "created_at": "Thu Aug 10 14:42:04 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026772073845346304, "favorite_count": 0, "number_followers": 776}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Ser\u00e1 que estamos a fazer tudo o que podemos? \nSer\u00e1 que estamos preparados para assumir as consequenciais?\n\nEste artigo merece ser lido atentamente, para que ningu\u00e9m possa dizer que n\u00e3o foi informado.  \n\n#aquecimentoglobal\n\nhttps://t.co/i7TMt448Rq", "created_at": "Tue Aug 07 09:23:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [203, 221], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/i7TMt448Rq", "indices": [223, 246], "expanded_url": "https://www.publico.pt/2018/08/07/ciencia/noticia/corremos-o-risco-de-parar-todas-as-fabricas-e-a-terra-continuar-a-aquecer-1840302", "display_url": "publico.pt/2018/08/07/cie\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 754063528202493954, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754105162130722816/qpBet6G6_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 13, "protected": false, "id_str": "754063528202493954", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 31, "description": "", "friends_count": 33, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/754105162130722816/qpBet6G6_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/754063528202493954/1468627632", "profile_background_image_url": null, "name": "Carlos Albino", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40, "screen_name": "CERAlbino", "url": null, "created_at": "Fri Jul 15 21:22:09 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026760793470185472, "favorite_count": 1, "number_followers": 13}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Portanto adormeci com bue calor e acordei com frio #AquecimentoGlobal", "created_at": "Tue Aug 07 08:26:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [51, 69], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 837757242, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027145681511895041/aP7KFqlz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 166, "protected": false, "id_str": "837757242", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3303, "description": ". @steveAoki. @EMINEM. @SOJALive", "friends_count": 249, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027145681511895041/aP7KFqlz_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/837757242/1417136184", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jettski", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1702, "screen_name": "FrancisoMEnds", "url": null, "created_at": "Fri Sep 21 13:10:49 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026746405380128768, "favorite_count": 2, "number_followers": 166}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 05:50:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 746366878768074752, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817146246041403394/CxiYcZmW_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 101, "protected": false, "id_str": "746366878768074752", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3103, "description": "", "friends_count": 944, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817146246041403394/CxiYcZmW_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Carlos EstellitaLins", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3822, "screen_name": "cefestellita1", "url": null, "created_at": "Fri Jun 24 15:38:25 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026707255289421824, "favorite_count": 0, "number_followers": 101}
{"lang": "und", "rt_text": "https://t.co/ldS0BHTnQH #music #climatechange #progressiverock #rock #science #arts #glacier #melting #funk #temperature #water  #video #climatechangemusic #paper #book #climate #clima #mudan\u00e7asclimaticas #changementclimatique #climat #musica #musique #progressive #progressivo", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026611262338129921, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @Spiderxbass: https://t.co/ldS0BHTnQH #music #climatechange #progressiverock #rock #science #arts #glacier #melting #funk #temperature #\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 03:30:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 15], "screen_name": "Spiderxbass", "id": 1464176352, "name": "Spider bass", "id_str": "1464176352"}], "hashtags": [{"indices": [41, 47], "text": "music"}, {"indices": [48, 62], "text": "climatechange"}, {"indices": [63, 79], "text": "progressiverock"}, {"indices": [80, 85], "text": "rock"}, {"indices": [86, 94], "text": "science"}, {"indices": [95, 100], "text": "arts"}, {"indices": [101, 109], "text": "glacier"}, {"indices": [110, 118], "text": "melting"}, {"indices": [119, 124], "text": "funk"}, {"indices": [125, 137], "text": "temperature"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ldS0BHTnQH", "indices": [17, 40], "expanded_url": "https://youtu.be/ZaAnBkWVVUw", "display_url": "youtu.be/ZaAnBkWVVUw"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1464176352, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882490919571738624/kPNOzpHu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7qn2YNyjG2", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://goatoftheplague.com", "display_url": "goatoftheplague.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 262, "protected": false, "id_str": "1464176352", "default_profile_image": false, "listed_count": 36, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 2314, "description": "We are prog and resistance is futile! Bass player & Ph.D. - Machine Learning, weather/climate forecast and  recording the Climate Change Progressive Rock Opera", "friends_count": 531, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882490919571738624/kPNOzpHu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1464176352/1499237207", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Spider bass", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 412, "screen_name": "Spiderxbass", "url": "https://t.co/7qn2YNyjG2", "created_at": "Tue May 28 08:54:40 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Vancouver - Canada", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026672013618761728, "favorite_count": 0, "number_followers": 262}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 03:22:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 320430303, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "E61942", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649356987/eu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EDF5E2", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7am7mEkzzG", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://nicholegal.blogspot.com", "display_url": "nicholegal.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2161, "protected": false, "id_str": "320430303", "default_profile_image": false, "listed_count": 77, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 107513, "description": "analfabeta funcional.\ud83d\udca1 ambientalista realista.\u267b PhD student in soil pollution\ud83d\udd2c. #ufrrj", "friends_count": 3803, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1649356987/eu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "E0FCEA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/320430303/1350870445", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "dani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 119214, "screen_name": "daniambiental", "url": "https://t.co/7am7mEkzzG", "created_at": "Sun Jun 19 22:13:05 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026669995399495680, "favorite_count": 0, "number_followers": 2161}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 02:58:45 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2943913114, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 562, "protected": false, "id_str": "2943913114", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 34741, "description": "", "friends_count": 1285, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2943913114/1455302970", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Edmilson Pinheiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 73337, "screen_name": "edbequimao", "url": null, "created_at": "Sat Dec 27 14:41:45 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Bequim\u00e3o, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026663909468659712, "favorite_count": 0, "number_followers": 562}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 02:44:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 114777335, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925578344900579328/1znbCoED_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VOORAIEQ6h", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.apremavi.org.br", "display_url": "apremavi.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 331, "protected": false, "id_str": "114777335", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1034, "description": "Somos uma ONG que luta pela defesa, preserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o do meio ambiente, dos bens e valores culturais, e melhoria da qualidade de vida na Mata Atl\u00e2ntica.", "friends_count": 157, "profile_link_color": "5E7332", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925578344900579328/1znbCoED_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114777335/1522251487", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Apremavi", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 133, "screen_name": "Apremavi", "url": "https://t.co/VOORAIEQ6h", "created_at": "Tue Feb 16 15:39:59 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Atalanta", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026660206980288512, "favorite_count": 0, "number_followers": 331}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 02:27:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 148831089, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "978B9C", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026659959327678469/6ON86k-7_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "272727", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4RCoCAtmsj", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.carolinaschaffer.com", "display_url": "carolinaschaffer.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 202, "protected": false, "id_str": "148831089", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 4715, "description": "", "friends_count": 230, "profile_link_color": "8F284A", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026659959327678469/6ON86k-7_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148831089/1533609783", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Carolina Sch\u00e4ffer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 625, "screen_name": "jacarolschaffer", "url": "https://t.co/4RCoCAtmsj", "created_at": "Thu May 27 18:25:55 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026656027553480704, "favorite_count": 0, "number_followers": 202}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 01:50:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 116704750, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "BACFC6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949772977784094720/uBudQ-LC_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "8B7D70", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3243, "protected": false, "id_str": "116704750", "default_profile_image": false, "listed_count": 51, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 48201, "description": "filosoficando #ATOA", "friends_count": 764, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949772977784094720/uBudQ-LC_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9DC2C9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116704750/1515278289", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Deborah Danowski", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7656, "screen_name": "debidanowski", "url": null, "created_at": "Tue Feb 23 10:14:52 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "301D16", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026646620581113856, "favorite_count": 0, "number_followers": 3243}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Tue Aug 07 00:14:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 159526070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "897856", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "20201E", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2230, "protected": false, "id_str": "159526070", "default_profile_image": false, "listed_count": 111, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 26050, "description": "GUARANI KAIOW\u00c0 - Environmentalist, S\u00e3o Paulo FC supporter. Administrator with PhD in Ecology.Working for a better and sustainable world for my and all children", "friends_count": 2305, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159526070/1481135015", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Carlos Rittl", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 20230, "screen_name": "carlosrittl", "url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "created_at": "Fri Jun 25 16:41:05 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026622689342046209, "favorite_count": 0, "number_followers": 2230}
{"lang": "und", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "https://t.co/ldS0BHTnQH #music #climatechange #progressiverock #rock #science #arts #glacier #melting #funk #temperature #water  #video #climatechangemusic #paper #book #climate #clima #mudan\u00e7asclimaticas #changementclimatique #climat #musica #musique #progressive #progressivo", "created_at": "Mon Aug 06 23:29:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [24, 30], "text": "music"}, {"indices": [31, 45], "text": "climatechange"}, {"indices": [46, 62], "text": "progressiverock"}, {"indices": [63, 68], "text": "rock"}, {"indices": [69, 77], "text": "science"}, {"indices": [78, 83], "text": "arts"}, {"indices": [84, 92], "text": "glacier"}, {"indices": [93, 101], "text": "melting"}, {"indices": [102, 107], "text": "funk"}, {"indices": [108, 120], "text": "temperature"}, {"indices": [121, 127], "text": "water"}, {"indices": [129, 135], "text": "video"}, {"indices": [136, 155], "text": "climatechangemusic"}, {"indices": [156, 162], "text": "paper"}, {"indices": [163, 168], "text": "book"}, {"indices": [169, 177], "text": "climate"}, {"indices": [178, 184], "text": "clima"}, {"indices": [185, 204], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}, {"indices": [205, 226], "text": "changementclimatique"}, {"indices": [227, 234], "text": "climat"}, {"indices": [235, 242], "text": "musica"}, {"indices": [243, 251], "text": "musique"}, {"indices": [252, 264], "text": "progressive"}, {"indices": [265, 277], "text": "progressivo"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ldS0BHTnQH", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://youtu.be/ZaAnBkWVVUw", "display_url": "youtu.be/ZaAnBkWVVUw"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1464176352, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882490919571738624/kPNOzpHu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7qn2YNyjG2", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://goatoftheplague.com", "display_url": "goatoftheplague.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 262, "protected": false, "id_str": "1464176352", "default_profile_image": false, "listed_count": 36, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 2314, "description": "We are prog and resistance is futile! Bass player & Ph.D. - Machine Learning, weather/climate forecast and  recording the Climate Change Progressive Rock Opera", "friends_count": 531, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882490919571738624/kPNOzpHu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1464176352/1499237207", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Spider bass", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 412, "screen_name": "Spiderxbass", "url": "https://t.co/7qn2YNyjG2", "created_at": "Tue May 28 08:54:40 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Vancouver - Canada", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026611262338129921, "favorite_count": 0, "number_followers": 262}
{"lang": "pt", "rt_text": "#BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carros, caminh\u00f5es, \u00f4nibus, motocicletas, etc)? \n\nDo total de emiss\u00f5es da cidade, 37%\u00b9 (!!!) v\u00eam da gasolina!\n\nhttps://t.co/Tg4kCfXqZs", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026465343001305088, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @bhemciclo: #BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carro\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 23:18:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "bhemciclo", "id": 869343018, "name": "BH em Ciclo", "id_str": "869343018"}], "hashtags": [{"indices": [15, 18], "text": "BH"}, {"indices": [33, 50], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 876781974756757505, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879323806027919360/NVWBpDyG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 31, "protected": false, "id_str": "876781974756757505", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1159, "description": "Formada em Engenharia Civil, graduanda em Letras, Escritora, Sapat\u00e3o, Concurseira, Amante de Dogs e Cats. Por\u00e9m ESTRANHA! \ud83d\ude43", "friends_count": 185, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879323806027919360/NVWBpDyG_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/876781974756757505/1515292438", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "SusanG", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6880, "screen_name": "susanggodinho", "url": null, "created_at": "Mon Jun 19 12:41:27 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "contage", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026608461898047488, "favorite_count": 0, "number_followers": 31}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 22:38:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 17511721, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000852200754/6052288d197ae776a75cd96740251a5e_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jp5rqgCgpH", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.conecsoma.com.br", "display_url": "conecsoma.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 181, "protected": false, "id_str": "17511721", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1454, "description": "comunic\u00f3logo com olhar para sustentabilidade, vindo das rela\u00e7\u00f5es internacionais e da dan\u00e7a contempor\u00e2nea, move o projeto ConeCsoma sobre o corpo e suas conex\u00f5es", "friends_count": 163, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000852200754/6052288d197ae776a75cd96740251a5e_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ricardo Barretto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1897, "screen_name": "riccab", "url": "https://t.co/jp5rqgCgpH", "created_at": "Thu Nov 20 14:16:28 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026598335296225285, "favorite_count": 0, "number_followers": 181}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Pelo meio-ambiente, considere o veganismo! \ud83c\udf31\ud83d\udc9a\n\n#leonardodicaprio #meioambiente #aquecimentoglobal #cowspiracy #veganize #vegan #veganlife #veganismo #govegan https://t.co/8VJ8XS65pu", "created_at": "Mon Aug 06 21:06:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [47, 64], "text": "leonardodicaprio"}, {"indices": [65, 78], "text": "meioambiente"}, {"indices": [79, 97], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [98, 109], "text": "cowspiracy"}, {"indices": [110, 119], "text": "veganize"}, {"indices": [120, 126], "text": "vegan"}, {"indices": [127, 137], "text": "veganlife"}, {"indices": [138, 148], "text": "veganismo"}, {"indices": [149, 157], "text": "govegan"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/frutaeraiz/status/1026575171434557440/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 1500, "w": 1500, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/8VJ8XS65pu", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dj8giPuXgAAZ5CO.jpg", "id_str": "1026575012772413440", "indices": [158, 181], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dj8giPuXgAAZ5CO.jpg", "type": "photo", "id": 1026575012772413440, "display_url": "pic.twitter.com/8VJ8XS65pu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2782850672, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/521093452713312257/4ntxhRT8_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/KuHU5zteKC", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://frutaeraiz.com.br", "display_url": "frutaeraiz.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 72, "protected": false, "id_str": "2782850672", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 653, "description": "", "friends_count": 31, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/521093452713312257/4ntxhRT8_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2782850672/1413073363", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Fruta e Raiz", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 350, "screen_name": "frutaeraiz", "url": "http://t.co/KuHU5zteKC", "created_at": "Sun Aug 31 20:09:12 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026575171434557440, "favorite_count": 1, "number_followers": 72}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "As teses mais otimistas afirmam que os resultados poderiam vir rapidamente! Com a inven\u00e7\u00e3o, o processo de #aquecimentoglobal poderia ser impedido em dois anos e at\u00e9 revertido em 2\u00b0C! #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Geoengenharia #Harvard \nLeia mais: https://t.co/8MMThh2BJh", "created_at": "Mon Aug 06 21:03:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [106, 124], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [183, 202], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [203, 217], "text": "Geoengenharia"}, {"indices": [218, 226], "text": "Harvard"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8MMThh2BJh", "indices": [239, 262], "expanded_url": "http://bit.ly/guarda-sol-gigante", "display_url": "bit.ly/guarda-sol-gig\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 973296768220909570, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974395715949617152/CCHfXrln_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gWoNOw9fdN", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bluevisionbraskem.com", "display_url": "bluevisionbraskem.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiraYVyyW4", "indices": [114, 137], "expanded_url": "http://facebook.com/bluevision.braskem", "display_url": "facebook.com/bluevision.bra\u2026"}]}}, "followers_count": 22, "protected": false, "id_str": "973296768220909570", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 92, "description": "Na Braskem, constru\u00edmos o futuro com solu\u00e7\u00f5es inovadoras e sustent\u00e1veis. Essa \u00e9 a nossa bluevision. Qual \u00e9 a sua? https://t.co/jiraYVyyW4", "friends_count": 1, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974395715949617152/CCHfXrln_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973296768220909570/1531937644", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "bluevision", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "bluevision_pt", "url": "https://t.co/gWoNOw9fdN", "created_at": "Mon Mar 12 20:36:47 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026574529366241284, "favorite_count": 0, "number_followers": 22}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 20:49:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 58233513, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "525252", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019750046781321219/MQ1tt8S2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "791717", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 148, "protected": false, "id_str": "58233513", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2778, "description": "melhor com as palavras do que com selfies", "friends_count": 167, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019750046781321219/MQ1tt8S2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "89C9FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58233513/1417965297", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "galbiatch", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1498, "screen_name": "margaridaligia", "url": null, "created_at": "Sun Jul 19 16:36:17 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026571072785801219, "favorite_count": 0, "number_followers": 148}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "\"Ondas de calor causaram muito mais mortes do que qualquer outro evento clim\u00e1tico extremo nas \u00faltimas d\u00e9cadas na Europa\" diz diretor t\u00e9cnico de sa\u00fade e #mudan\u00e7aclim\u00e1tica da #OMS na Europa https://t.co/1Is583r87z https://t.co/3DNQjW8AXO", "created_at": "Mon Aug 06 20:26:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [152, 169], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [173, 177], "text": "OMS"}], "urls": [{"url": "https://t.co/1Is583r87z", "indices": [188, 211], "expanded_url": "http://bit.ly/2ONhXjW", "display_url": "bit.ly/2ONhXjW"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1026565311590543361/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 683, "w": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"h": 454, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 683, "w": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/3DNQjW8AXO", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dj8XtI7W4AUcIXO.jpg", "id_str": "1026565304321761285", "indices": [212, 235], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dj8XtI7W4AUcIXO.jpg", "type": "photo", "id": 1026565304321761285, "display_url": "pic.twitter.com/3DNQjW8AXO"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026565311590543361, "favorite_count": 1, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @obsclima: Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorre\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 20:23:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 131401034, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 292, "protected": false, "id_str": "131401034", "default_profile_image": false, "listed_count": 56, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 28921, "description": "PhD candidate on Intl Relations @usponline, researching & reporting on #climatechange #worldpolitics & etc. #AvantiPalmeiras", "friends_count": 802, "profile_link_color": "18DE18", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131401034/1531097199", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Bruno Toledo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10065, "screen_name": "b_toledoh", "url": null, "created_at": "Sat Apr 10 04:36:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S. Paulo", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026564449505869824, "favorite_count": 0, "number_followers": 292}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Mon Aug 06 20:17:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [187, 205], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [206, 225], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/bEcmx9O7og", "indices": [163, 186], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/mudanca-climatica-trara-mais-mortes-por-ondas-calor-brasil-preocupa", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br/mudanca-climat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17097, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 309, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11092, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 539, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 18, "id": 1026562968413188096, "favorite_count": 23, "number_followers": 17097}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil aparece como o terceiro mais impactado em estudo que projetou n\u00fameros futuros de v\u00edtimas de problemas de sa\u00fade decorrentes de altas temperaturas at\u00e9 2080.  https://t.co/bEcmx9O7og #AquecimentoGlobal #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026562968413188096, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "S\u00e3o 28 milh\u00f5es de ve\u00edculos registrados no munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo? Mas quem ser\u00e1 o maior vil\u00e3o das emiss\u00f5es? Este \u00e9 um v\u00eddeo produzido pelo SPUrbanuss veiculado no Canal Mova-se. #canalmovase #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #lei16802 #transportepublico #sp https://t.co/498FjHVd3I", "created_at": "Mon Aug 06 19:22:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [178, 190], "text": "canalmovase"}, {"indices": [191, 210], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [211, 220], "text": "lei16802"}, {"indices": [221, 239], "text": "transportepublico"}, {"indices": [240, 243], "text": "sp"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/SPUrbanuss/status/1026549131764875264/video/1", "sizes": {"small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/498FjHVd3I", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1026547861528477696/pu/img/dp6SYkt-Ru3NXUHa.jpg", "id_str": "1026547861528477696", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1026547861528477696/pu/img/dp6SYkt-Ru3NXUHa.jpg", "type": "photo", "id": 1026547861528477696, "display_url": "pic.twitter.com/498FjHVd3I"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3588880169, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927959093255557120/jamTsFrw_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/q7JxfayAWH", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://spurbanuss.com.br/", "display_url": "spurbanuss.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/vejvCkWy38", "indices": [84, 107], "expanded_url": "https://www.facebook.com/SPUrbanuss", "display_url": "facebook.com/SPUrbanuss"}]}}, "followers_count": 158, "protected": false, "id_str": "3588880169", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 318, "description": "Sindicato das Empresas de Transporte Coletivo Urbano de Passageiros de  S\u00e3o Paulo.  https://t.co/vejvCkWy38", "friends_count": 61, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927959093255557120/jamTsFrw_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3588880169/1507126328", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "SPUrbanuss", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 127, "screen_name": "SPUrbanuss", "url": "http://t.co/q7JxfayAWH", "created_at": "Tue Sep 08 15:24:56 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026549131764875264, "favorite_count": 0, "number_followers": 158}
{"lang": "pt", "rt_text": "#BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carros, caminh\u00f5es, \u00f4nibus, motocicletas, etc)? \n\nDo total de emiss\u00f5es da cidade, 37%\u00b9 (!!!) v\u00eam da gasolina!\n\nhttps://t.co/Tg4kCfXqZs", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026465343001305088, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @bhemciclo: #BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carro\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 14:07:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "bhemciclo", "id": 869343018, "name": "BH em Ciclo", "id_str": "869343018"}], "hashtags": [{"indices": [15, 18], "text": "BH"}, {"indices": [33, 50], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 208254016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "2B0C13", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016077864792395778/jBP9ycAo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C8EDFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 504, "protected": false, "id_str": "208254016", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 68070, "description": "Vil\u00e3o sem remorso, recordista de pared\u00f5es por afinidade na vida, canceriano sem lar .", "friends_count": 752, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016077864792395778/jBP9ycAo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/208254016/1506963180", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4436, "screen_name": "FailJon", "url": null, "created_at": "Tue Oct 26 23:15:09 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "816F46", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026469876158877696, "favorite_count": 0, "number_followers": 504}
{"lang": "pt", "rt_text": "#BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carros, caminh\u00f5es, \u00f4nibus, motocicletas, etc)? \n\nDo total de emiss\u00f5es da cidade, 37%\u00b9 (!!!) v\u00eam da gasolina!\n\nhttps://t.co/Tg4kCfXqZs", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026465343001305088, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @bhemciclo: #BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carro\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 13:50:37 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "bhemciclo", "id": 869343018, "name": "BH em Ciclo", "id_str": "869343018"}], "hashtags": [{"indices": [15, 18], "text": "BH"}, {"indices": [33, 50], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 48101356, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012783653116628992/ELho4BqS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EeHtBNR3DO", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cidadesincomum.com/", "display_url": "cidadesincomum.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 615, "protected": false, "id_str": "48101356", "default_profile_image": false, "listed_count": 22, "lang": "fr", "utc_offset": null, "statuses_count": 8737, "description": "Apaixonado pelos desafios urbanos e pelas op\u00e7\u00f5es de cria\u00e7\u00e3o coletiva para super\u00e1-los.", "friends_count": 817, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012783653116628992/ELho4BqS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48101356/1458944893", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Guilherme Tampieri", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3366, "screen_name": "GuiTampieri", "url": "https://t.co/EeHtBNR3DO", "created_at": "Wed Jun 17 20:23:53 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026465568617127938, "favorite_count": 0, "number_followers": 615}
{"lang": "pt", "rt_text": "#BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carros, caminh\u00f5es, \u00f4nibus, motocicletas, etc)? \n\nDo total de emiss\u00f5es da cidade, 37%\u00b9 (!!!) v\u00eam da gasolina!\n\nhttps://t.co/Tg4kCfXqZs", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026465343001305088, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @bhemciclo: #BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carro\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 13:50:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "bhemciclo", "id": 869343018, "name": "BH em Ciclo", "id_str": "869343018"}], "hashtags": [{"indices": [15, 18], "text": "BH"}, {"indices": [33, 50], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 61212565, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/517326180844707840/h-sPNi-x_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HkICrSL3dN", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.nossabh.org.br", "display_url": "nossabh.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4165, "protected": false, "id_str": "61212565", "default_profile_image": false, "listed_count": 54, "lang": "fr", "utc_offset": null, "statuses_count": 6340, "description": "Movimento social que objetiva uma BH mais justa e sustent\u00e1vel, por meio da incid\u00eancia nas pol\u00edticas p\u00fablicas. A gente quer, a gente faz!", "friends_count": 726, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/517326180844707840/h-sPNi-x_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61212565/1412175211", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Movimento Nossa BH", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 80, "screen_name": "nossabh", "url": "http://t.co/HkICrSL3dN", "created_at": "Wed Jul 29 14:53:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026465418624593925, "favorite_count": 0, "number_followers": 4165}
{"lang": "pt", "rt_text": "#BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carros, caminh\u00f5es, \u00f4nibus, motocicletas, etc)? \n\nDo total de emiss\u00f5es da cidade, 37%\u00b9 (!!!) v\u00eam da gasolina!\n\nhttps://t.co/Tg4kCfXqZs", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1026465343001305088, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "#BH, mobilidade e #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica\n\nVoc\u00ea sabia que 71% de todas as emiss\u00f5es de GEE de BH v\u00eam do setor de transportes (carros, caminh\u00f5es, \u00f4nibus, motocicletas, etc)? \n\nDo total de emiss\u00f5es da cidade, 37%\u00b9 (!!!) v\u00eam da gasolina!\n\nhttps://t.co/Tg4kCfXqZs", "created_at": "Mon Aug 06 13:49:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 3], "text": "BH"}, {"indices": [18, 35], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Tg4kCfXqZs", "indices": [229, 252], "expanded_url": "http://bicicletanosplanos.org/infografico-5/", "display_url": "bicicletanosplanos.org/infografico-5/"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 869343018, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3123698049/8acf647d7418f19c6eb75537a81d89fb_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZY4wLHMW", "indices": [0, 20], "expanded_url": "http://bhemciclo.org", "display_url": "bhemciclo.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 324, "protected": false, "id_str": "869343018", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2406, "description": "", "friends_count": 25, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3123698049/8acf647d7418f19c6eb75537a81d89fb_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "BH em Ciclo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 72, "screen_name": "bhemciclo", "url": "http://t.co/ZY4wLHMW", "created_at": "Tue Oct 09 06:39:07 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1026465343001305088, "favorite_count": 2, "number_followers": 324}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1027280887711506434, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/PZiCsMxP2R", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Mon Aug 06 04:08:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 163984286, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0C3E53", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025185241986674689/6MEOp13-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 159, "protected": false, "id_str": "163984286", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 12267, "description": "", "friends_count": 1069, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025185241986674689/6MEOp13-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_color": "BADFCD", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163984286/1531588711", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "name": "Leuris", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 18251, "screen_name": "larienjoy", "url": null, "created_at": "Wed Jul 07 19:17:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026318982394142725, "favorite_count": 0, "number_followers": 159}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "#aquecimentoglobal: emiss\u00f5es antr\u00f3picas  de gases efeito estufa ainda em alta. Mitigar #mudancasclimaticas \u00e9 enorme desafio! https://t.co/3zhH3Nxh1T", "created_at": "Sun Aug 05 21:37:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [87, 106], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/3zhH3Nxh1T", "indices": [125, 148], "expanded_url": "https://twitter.com/RJAColombia/status/1026208471690043392", "display_url": "twitter.com/RJAColombia/st\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 84027573, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/di735OcOty", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rubensborn.blogspot.com/", "display_url": "rubensborn.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 765, "protected": false, "id_str": "84027573", "default_profile_image": false, "listed_count": 38, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4303, "description": "Atua em sustentabilidade ambiental e desenvolvimento social, cidadania, direito e governan\u00e7a global e local. Foi coordenador(1989-2009) do Vitae Civilis", "friends_count": 346, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421656067857076225/wzXpSB5O_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84027573/1389365734", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Rubens Harry Born", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1219, "screen_name": "rubensborn", "url": "https://t.co/di735OcOty", "created_at": "Wed Oct 21 07:48:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026220586652114944, "favorite_count": 3, "number_followers": 765}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 18:56:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3054656427, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025820583043452930/sYnDOguz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/G7QFegfz1q", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://ohhmrstark.tumblr.com/", "display_url": "ohhmrstark.tumblr.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 238, "protected": false, "id_str": "3054656427", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 21431, "description": "saving people, hunting things, family business", "friends_count": 261, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025820583043452930/sYnDOguz_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3054656427/1532192592", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "lu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3981, "screen_name": "tonysthanos", "url": "https://t.co/G7QFegfz1q", "created_at": "Mon Feb 23 03:00:30 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026180069335687169, "favorite_count": 0, "number_followers": 238}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "A\u00e7\u00e3o - Rea\u00e7\u00e3o. \nPolui\u00e7\u00e3o/desmatamentos  - Mortes/Doen\u00e7as \n#aquecimentoglobal #perigo #mundosofrendo #vamoscuidardomundo #vamosenteder #Estudos #Ecologia #efeitoestufa", "created_at": "Sun Aug 05 18:11:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [58, 76], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [77, 84], "text": "perigo"}, {"indices": [85, 99], "text": "mundosofrendo"}, {"indices": [100, 119], "text": "vamoscuidardomundo"}, {"indices": [120, 133], "text": "vamosenteder"}, {"indices": [134, 142], "text": "Estudos"}, {"indices": [143, 152], "text": "Ecologia"}, {"indices": [153, 166], "text": "efeitoestufa"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 985220686351339520, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026160182051700736/o-x4p3R5_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3, "protected": false, "id_str": "985220686351339520", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 33, "description": "Em busca de um sonho e lutando para torn\u00e1-lo realidade.", "friends_count": 85, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026160182051700736/o-x4p3R5_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/985220686351339520/1533493051", "profile_background_image_url": null, "name": "LEO BEZERRA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "screen_name": "leobezerrar", "url": null, "created_at": "Sat Apr 14 18:18:10 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026168782824374272, "favorite_count": 0, "number_followers": 3}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "Eu n\u00e3o consigo compreender que as pessoas acham que calor intenso \u00e9 normal, pessoas entendam, calor realmente \u00e9 normal, que compreende a Esta\u00e7\u00e3o do Ano chamada de VER\u00c3O, 30 graus a 35 graus okay \u00e9 de aguentar, mas chegar em 45 graus, isso n\u00e3o \u00e9 normal. #aquecimentoglobal perigo.", "created_at": "Sun Aug 05 18:07:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [253, 271], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 985220686351339520, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026160182051700736/o-x4p3R5_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3, "protected": false, "id_str": "985220686351339520", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 33, "description": "Em busca de um sonho e lutando para torn\u00e1-lo realidade.", "friends_count": 85, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026160182051700736/o-x4p3R5_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/985220686351339520/1533493051", "profile_background_image_url": null, "name": "LEO BEZERRA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "screen_name": "leobezerrar", "url": null, "created_at": "Sat Apr 14 18:18:10 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026167842201382912, "favorite_count": 0, "number_followers": 3}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 18:06:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 165550564, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019254267918594048/REg5M8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mk0qOYNrj8", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://curiouscat.me/BarryWest", "display_url": "curiouscat.me/BarryWest"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1641, "protected": false, "id_str": "165550564", "default_profile_image": false, "listed_count": 12, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 26776, "description": "19, future programmer and businessman, passionate about the 80's and American culture. I really like TWD, EDM, International Politics, Theology and Drums.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "friends_count": 1848, "profile_link_color": "131516", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019254267918594048/REg5M8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165550564/1530908411", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Mr. D \u2620\ufe0f\ud83d\udc80", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 31001, "screen_name": "dailson123", "url": "https://t.co/mk0qOYNrj8", "created_at": "Sun Jul 11 22:39:48 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Technology World", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026167690325569536, "favorite_count": 0, "number_followers": 1641}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 17:59:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 328685070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016048354760056832/3iqui3ye_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1627, "protected": false, "id_str": "328685070", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 39940, "description": "\u00f4 paz que d\u00e1! \ud83c\udf40", "friends_count": 1963, "profile_link_color": "604E9C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016048354760056832/3iqui3ye_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/328685070/1485221082", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Biella", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 17541, "screen_name": "bi_apro", "url": null, "created_at": "Sun Jul 03 20:57:33 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "pedra branca", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026165863450378240, "favorite_count": 0, "number_followers": 1627}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 16:28:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 768568309495263232, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026321574327201798/oIMuhP2y_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 286, "protected": false, "id_str": "768568309495263232", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7772, "description": "\u21ac Can I clear my conscience if I'm different from the rest? Do I have to run and hide? \n\u2661 estudante e [aspirante a] artista nas horas vagas", "friends_count": 316, "profile_link_color": "CDACEE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026321574327201798/oIMuhP2y_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/768568309495263232/1533529106", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "cianeto de putasso \u2022 isalie \u2605", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19043, "screen_name": "lxpistolada", "url": null, "created_at": "Wed Aug 24 21:58:59 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "em orbita", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026142823882653698, "favorite_count": 0, "number_followers": 286}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 15:40:28 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 496552384, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020733171858624512/Q8T_6rTj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OPWtvvtykI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://Instagram.com/alan_rods", "display_url": "Instagram.com/alan_rods"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 350, "protected": false, "id_str": "496552384", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7575, "description": "profile under poetic license", "friends_count": 265, "profile_link_color": "055FFA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020733171858624512/Q8T_6rTj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "3D08FC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/496552384/1525230097", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Al\u03b1n R\u00f8drigues", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 5874, "screen_name": "alannrods", "url": "https://t.co/OPWtvvtykI", "created_at": "Sun Feb 19 02:36:07 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "SP, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026130826164166656, "favorite_count": 0, "number_followers": 350}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "Ali\u00e1s o facto de estar tanto calor neste Ver\u00e3o \u00e9 mesmo consequ\u00eancia do #AquecimentoGlobal", "created_at": "Sun Aug 05 15:17:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [71, 89], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1018472243792400384, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020080065546252288/BYt2RC3H_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "1018472243792400384", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 352, "description": "\"If you're pissing people off, you know you're doing something right\". Sou portugu\u00eas mas n\u00e3o tenho culpa.", "friends_count": 40, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020080065546252288/BYt2RC3H_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1018472243792400384/1532040956", "profile_background_image_url": null, "name": "Portugu\u00eas Sem Culpa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40, "screen_name": "NTenhoCulpaSry", "url": null, "created_at": "Sun Jul 15 12:27:59 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026125057108652033, "favorite_count": 0, "number_followers": 6}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 15:13:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1868771804, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026934695983030272/78Rlx_ak_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UgUD9hYsXX", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://curiouscat.me/defsouless", "display_url": "curiouscat.me/defsouless"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1009, "protected": false, "id_str": "1868771804", "default_profile_image": false, "listed_count": 19, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 98466, "description": "jennie is a boss bitch", "friends_count": 284, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026934695983030272/78Rlx_ak_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1868771804/1533675414", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "maiena", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 30196, "screen_name": "feministuan", "url": "https://t.co/UgUD9hYsXX", "created_at": "Sun Sep 15 18:40:23 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "eng-ptbr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026123996914479105, "favorite_count": 0, "number_followers": 1009}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "O clima inconstante (calor no Norte e Centro do pa\u00eds e chuva no Sul) \u00e9 um dos efeitos do #AquecimentoGlobal", "created_at": "Sun Aug 05 15:09:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [89, 107], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1018472243792400384, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020080065546252288/BYt2RC3H_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "1018472243792400384", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 352, "description": "\"If you're pissing people off, you know you're doing something right\". Sou portugu\u00eas mas n\u00e3o tenho culpa.", "friends_count": 40, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020080065546252288/BYt2RC3H_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1018472243792400384/1532040956", "profile_background_image_url": null, "name": "Portugu\u00eas Sem Culpa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40, "screen_name": "NTenhoCulpaSry", "url": null, "created_at": "Sun Jul 15 12:27:59 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026123052088786944, "favorite_count": 0, "number_followers": 6}
{"lang": "pt", "rt_text": "O #aquecimentoglobal est\u00e1 destruindo os cedros do L\u00edbano, uma das \u00e1rvores mais magn\u00edficas do mundo, segundo reportagem de capa do #NYTimes deste domingo. S\u00edmbolo do pa\u00eds, estampado na bandeira libanesa, os cedros sobreviveram milhares de anos, desde os fen\u00edcios \ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 https://t.co/gOHoeg6of1", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1024208068287098880, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @Aiphos2: O #aquecimentoglobal est\u00e1 destruindo os cedros do L\u00edbano, uma das \u00e1rvores mais magn\u00edficas do mundo, segundo reportagem de capa\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 15:06:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "Aiphos2", "id": 475004145, "name": "Sofia", "id_str": "475004145"}], "hashtags": [{"indices": [15, 33], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1018472243792400384, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020080065546252288/BYt2RC3H_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "1018472243792400384", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 352, "description": "\"If you're pissing people off, you know you're doing something right\". Sou portugu\u00eas mas n\u00e3o tenho culpa.", "friends_count": 40, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020080065546252288/BYt2RC3H_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1018472243792400384/1532040956", "profile_background_image_url": null, "name": "Portugu\u00eas Sem Culpa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40, "screen_name": "NTenhoCulpaSry", "url": null, "created_at": "Sun Jul 15 12:27:59 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026122327128457222, "favorite_count": 0, "number_followers": 6}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 14:35:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 57390757, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001310736960933893/CQV-qP6b_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6QKfjsJgyT", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://facebook.com/gfm.gabs", "display_url": "facebook.com/gfm.gabs"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 839, "protected": false, "id_str": "57390757", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38704, "description": "", "friends_count": 854, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001310736960933893/CQV-qP6b_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57390757/1439396988", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Love is our R E S I S T A N C E", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 17367, "screen_name": "babrieum", "url": "https://t.co/6QKfjsJgyT", "created_at": "Thu Jul 16 17:29:20 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026114358919815168, "favorite_count": 0, "number_followers": 839}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 14:18:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 735971926028505088, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015781890123616257/QYAXMCzo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 110, "protected": false, "id_str": "735971926028505088", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 15035, "description": "i wear crocs", "friends_count": 95, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1015781890123616257/QYAXMCzo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735971926028505088/1512487303", "profile_background_image_url": null, "name": "cla", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5565, "screen_name": "clapitulinda", "url": null, "created_at": "Thu May 26 23:12:35 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Recife, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026110166004101122, "favorite_count": 0, "number_followers": 110}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 14:09:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 26230407, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/582181578228572160/MYFzyJLM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 904, "protected": false, "id_str": "26230407", "default_profile_image": false, "listed_count": 929, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 112656, "description": "", "friends_count": 3989, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582181578228572160/MYFzyJLM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26230407/1427637878", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "EDIMO PEREIRA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8675, "screen_name": "EDIMOSIP", "url": null, "created_at": "Tue Mar 24 12:57:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026107830330384389, "favorite_count": 0, "number_followers": 904}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 13:48:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 752495084688605185, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012881709879132161/kfPqY97S_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/n8CC45bm7Y", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.instagram.com/juju.rangel.3/", "display_url": "instagram.com/juju.rangel.3/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 719, "protected": false, "id_str": "752495084688605185", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 21643, "description": "\u2693 \ud83c\udf34\ud83c\udf79\ud83c\udf79\ud83c\udf79\ud83c\udf79\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\u2609\u2609\u26f5\u2693\n\nO amor maior do mundo e meu por vc @marmilbr", "friends_count": 759, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012881709879132161/kfPqY97S_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/752495084688605185/1533427437", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Moscopa \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2742, "screen_name": "juju_danoninho_", "url": "https://t.co/n8CC45bm7Y", "created_at": "Mon Jul 11 13:29:43 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026102563668746240, "favorite_count": 0, "number_followers": 719}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 13:36:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 138260936, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025931354209431552/6wpA9JRE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 181, "protected": false, "id_str": "138260936", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8383, "description": "se voc\u00ea me ama sai fora", "friends_count": 231, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025931354209431552/6wpA9JRE_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B645", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138260936/1516334807", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Tamires", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 3808, "screen_name": "shanaironga", "url": null, "created_at": "Thu Apr 29 02:09:33 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "RS", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026099555417374722, "favorite_count": 0, "number_followers": 181}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 13:23:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 4298944108, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002568663076147205/SNlOnzFb_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 450, "protected": false, "id_str": "4298944108", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 22931, "description": "#1 talented black people stan", "friends_count": 1195, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002568663076147205/SNlOnzFb_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4298944108/1529664745", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "natasha caldeir\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5772, "screen_name": "crxzynlove", "url": null, "created_at": "Fri Nov 27 18:30:07 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "rj", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026096472494931968, "favorite_count": 0, "number_followers": 450}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 13:19:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 897858828418633728, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020373245353185282/4qoVxpBk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 103, "protected": false, "id_str": "897858828418633728", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7028, "description": "\u02e2\u1d52\u1d50\u1d49\u1d52\u1db0\u1d49 \u02b7\u02b0\u1d52 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49 \u1d47\u1d57\u02e2 \u02b7\u1da4\u1d57\u02b0 \u1d43\u02e1\u02e1 \u1da0\u1d52\u02b3\u1d9c\u1d49\u02e2 \u2604", "friends_count": 115, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020373245353185282/4qoVxpBk_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/897858828418633728/1533008587", "profile_background_image_url": null, "name": "\u0262\u026a\u0262\u026a \u2661 \u0274\u1d00\u1d0d\u1d0a\u1d0f\u1d0f\u0274", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4804, "screen_name": "gigimonster39", "url": null, "created_at": "Wed Aug 16 16:33:20 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1026095256226414592, "favorite_count": 0, "number_followers": 103}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - \"2017 foi o segundo ou terceiro ano mais quente desde que os registros tiveram in\u00edcio, na segunda metade do s\u00e9culo 19\": https://t.co/7N82iCSehV Via @gazetadopovo", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025378647916638210, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @ojc_pr: #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - \"2017 foi o segundo ou terceiro ano mais quente desde que os registros tiveram in\u00edcio, na segunda metade\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 12:56:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 10], "screen_name": "ojc_pr", "id": 842775287851094016, "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "id_str": "842775287851094016"}], "hashtags": [{"indices": [12, 31], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 629, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2518, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 291, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2394, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026089472683851776, "favorite_count": 0, "number_followers": 629}
{"lang": "pt", "rt_text": "\"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, mostraram que a humanidade esgotou nesta quarta-feira (1) o conjunto dos recursos que a natureza pode produzir em um ano\": https://t.co/Rv1TmFaVwc", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025385871841931264, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @ojc_pr: \"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, m\u2026", "created_at": "Sun Aug 05 12:55:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 10], "screen_name": "ojc_pr", "id": 842775287851094016, "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "id_str": "842775287851094016"}], "hashtags": [{"indices": [97, 114], "text": "recursosnaturais"}, {"indices": [117, 136], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 629, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2518, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 291, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2394, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1026089407454035968, "favorite_count": 0, "number_followers": 629}
{"lang": "und", "rt_text": "\"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, mostraram que a humanidade esgotou nesta quarta-feira (1) o conjunto dos recursos que a natureza pode produzir em um ano\": https://t.co/Rv1TmFaVwc", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025385871841931264, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "@MomentsBrasil #AquecimentoGlobal #FicaaDica \ud83d\ude1c", "created_at": "Sun Aug 05 12:30:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 14], "screen_name": "MomentsBrasil", "id": 4172587277, "name": "Twitter Moments Brasil", "id_str": "4172587277"}], "hashtags": [{"indices": [15, 33], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [34, 44], "text": "FicaaDica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 48224092, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021082001066078209/EbwAAQIv_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 119, "protected": false, "id_str": "48224092", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2514, "description": "", "friends_count": 123, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021082001066078209/EbwAAQIv_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48224092/1416749794", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Marlon Marley", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9944, "screen_name": "marlonmarley0", "url": null, "created_at": "Thu Jun 18 03:08:44 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026082901333557248, "favorite_count": 0, "number_followers": 119}
{"lang": "pt", "rt_text": "\"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, mostraram que a humanidade esgotou nesta quarta-feira (1) o conjunto dos recursos que a natureza pode produzir em um ano\": https://t.co/Rv1TmFaVwc", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025385871841931264, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "Arquivo. #Desastresnaturais \n#AquecimentoGlobal \nFrancesa EDF desliga quatro reatores nucleares em raz\u00e3o de #ondadecalor na Europa.\nAs temperaturas estavam perto das m\u00e1ximas recordes na Espanha e em Portugal, acima de 40 graus celsius neste domingo. https://t.co/th37To8WaU", "created_at": "Sun Aug 05 12:18:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "Desastresnaturais"}, {"indices": [29, 47], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [108, 120], "text": "ondadecalor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/th37To8WaU", "indices": [250, 273], "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKBN1KP0IV-OBRBS", "display_url": "br.reuters.com/article/busine\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 960, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10640, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 151, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1026080025198649345, "favorite_count": 0, "number_followers": 960}
{"lang": "und", "rt_text": "\"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, mostraram que a humanidade esgotou nesta quarta-feira (1) o conjunto dos recursos que a natureza pode produzir em um ano\": https://t.co/Rv1TmFaVwc", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025385871841931264, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "#AquecimentoGlobal", "created_at": "Sat Aug 04 18:34:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 783006506950230017, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027185484571791360/tLFIaU4U_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pHaO0pUuOU", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCbz3OFH65U1yvsaGVYjsuNQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCbz3O\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 373, "protected": false, "id_str": "783006506950230017", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 18289, "description": "\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "friends_count": 148, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027185484571791360/tLFIaU4U_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783006506950230017/1533262226", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "SuRiCaTa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13844, "screen_name": "kelsuricata", "url": "https://t.co/pHaO0pUuOU", "created_at": "Mon Oct 03 18:11:13 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "2640", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025812124512264193, "favorite_count": 1, "number_followers": 373}
{"lang": "pt", "rt_text": "\"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, mostraram que a humanidade esgotou nesta quarta-feira (1) o conjunto dos recursos que a natureza pode produzir em um ano\": https://t.co/Rv1TmFaVwc", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025385871841931264, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "Arquivo. #Desastresnaturais \n#AquecimentoGlobal \nNo auge de #ondadecalor na Europa, Portugal luta contra #inc\u00eandio e falta de energia el\u00e9trica https://t.co/eR4b0o2HZ5", "created_at": "Sat Aug 04 15:36:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "Desastresnaturais"}, {"indices": [29, 47], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [60, 72], "text": "ondadecalor"}, {"indices": [105, 114], "text": "inc\u00eandio"}], "urls": [{"url": "https://t.co/eR4b0o2HZ5", "indices": [143, 166], "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKBN1KP0HE-OBRTP", "display_url": "br.reuters.com/article/topNew\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 960, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10640, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 151, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025767332893872128, "favorite_count": 0, "number_followers": 960}
{"lang": "pt", "rt_text": "\"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, mostraram que a humanidade esgotou nesta quarta-feira (1) o conjunto dos recursos que a natureza pode produzir em um ano\": https://t.co/Rv1TmFaVwc", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025385871841931264, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "#Tempocom #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #AquecimentoGlobal #OndasdeCalor\n\ud83c\udf0d Um estudo recente mostra que o risco de morte causado por ondas de calor poderia ser reduzido significadamente\ud83c\udf21\ufe0fNosso colega da @meteoredcomar, Christian Garavaglia, discute mais sobre isso!\nhttps://t.co/RvrMYAoJMj", "created_at": "Sat Aug 04 13:23:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [191, 205], "screen_name": "meteoredcomar", "id": 958284456246247424, "name": "meteored.com.ar", "id_str": "958284456246247424"}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Tempocom"}, {"indices": [10, 27], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [28, 46], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [47, 60], "text": "OndasdeCalor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/RvrMYAoJMj", "indices": [254, 277], "expanded_url": "https://www.tempo.com/noticias/actualidade/com-meio-grau-menos-o-risco-de-mortes-por-ondas-de-calor-poderiam-ser-reduzidos.html", "display_url": "tempo.com/noticias/actua\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965635296544153600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.tempo.com", "display_url": "tempo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 203, "protected": false, "id_str": "965635296544153600", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 334, "description": "Previs\u00e3o do tempo para Brasil e o Mundo. Baixe nosso APP \ud83d\udcf2\u00a0\"Previs\u00e3o do Tempo 14 dias\", e siga-nos, as nuvens nunca estragam a festa. Experi\u00eancia Meteored.", "friends_count": 162, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965635296544153600/1525082128", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo.com", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 527, "screen_name": "OtempoBrasil", "url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "created_at": "Mon Feb 19 17:12:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025733981151670273, "favorite_count": 2, "number_followers": 203}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"tod\u2026", "created_at": "Sat Aug 04 00:52:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [34, 38], "text": "ONU"}, {"indices": [102, 120], "text": "Patrim\u00f4nioMundial"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 160994257, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3D1957", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021213386032451586/aoUKuZ-U_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ESUclHksYF", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://juventudepr.tumblr.com/life-in-beautiful-thoughts.tumblr.com/", "display_url": "juventudepr.tumblr.com/life-in-beauti\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 349, "protected": false, "id_str": "160994257", "default_profile_image": false, "listed_count": 19, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 7365, "description": "Tudo o que sou \u00e9 resultado do que penso ,essa sou eu.\r\nAll I am is a result of what I think, that's me.", "friends_count": 632, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021213386032451586/aoUKuZ-U_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/160994257/1525107318", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Prissilla", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1504, "screen_name": "audreyhein", "url": "https://t.co/ESUclHksYF", "created_at": "Tue Jun 29 18:01:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025544882776154112, "favorite_count": 0, "number_followers": 349}
{"lang": "ca", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "#Porugal l\u00edder na idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica!#Portugal beats climate records! https://t.co/mNv1fnARwm Portugal breaks temperature records as European heat wave sizzles on", "created_at": "Sat Aug 04 00:41:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "Porugal"}, {"indices": [27, 44], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}, {"indices": [45, 54], "text": "Portugal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/mNv1fnARwm", "indices": [78, 101], "expanded_url": "https://p.dw.com/p/32ZvH?maca=en-Twitter-sharing", "display_url": "p.dw.com/p/32ZvH?maca=e\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 917901427, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807806579030360065/oz0FBUm0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1485, "protected": false, "id_str": "917901427", "default_profile_image": false, "listed_count": 112, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 45847, "description": "There is NO Clash of Civilisations- No left, No Right: Only Extremists to Watch.Too old to be Pro-anything. Diplomacy, Intl. #Realpolitik, #Terrorism. #Portugal", "friends_count": 920, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/807806579030360065/oz0FBUm0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/917901427/1420228574", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sumol67", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29240, "screen_name": "Sumol67", "url": null, "created_at": "Wed Oct 31 23:52:22 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "New York/Lisbon ", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025542260325314560, "favorite_count": 0, "number_followers": 1485}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "Mais estudos apontam o pl\u00e1stico como um grande vil\u00e3o do meio ambiente https://t.co/2sdAFth6PP #plastico #meioambiente #polui\u00e7ao #aquecimentoglobal", "created_at": "Fri Aug 03 20:30:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [94, 103], "text": "plastico"}, {"indices": [104, 117], "text": "meioambiente"}, {"indices": [118, 127], "text": "polui\u00e7ao"}, {"indices": [128, 146], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/2sdAFth6PP", "indices": [70, 93], "expanded_url": "http://flip.it/spw1FD", "display_url": "flip.it/spw1FD"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 872509692601303043, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017067198765043713/ptRBoKqU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OClzs2W7Qw", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bit.ly/2nmxPO5", "display_url": "bit.ly/2nmxPO5"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 408, "protected": false, "id_str": "872509692601303043", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1551, "description": "Com o COC voc\u00ea chega l\u00e1 - Ensino M\u00e9dio e Pr\u00e9-Vestibular.", "friends_count": 454, "profile_link_color": "005825", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017067198765043713/ptRBoKqU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872509692601303043/1533578400", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 COC by Pearson  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1476, "screen_name": "COC_SJC", "url": "https://t.co/OClzs2W7Qw", "created_at": "Wed Jun 07 17:44:55 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025478953484668928, "favorite_count": 1, "number_followers": 408}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "@LeanderRaape @dw_brasil Pois \u00e9! Ent\u00e3o o calor n\u00e3o est\u00e1 levando chuvas l\u00e1. J\u00e1 passamos por isso aqui no ver\u00e3o do volume morto. #aquecimentoglobal", "created_at": "Fri Aug 03 16:49:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 13], "screen_name": "LeanderRaape", "id": 502246163, "name": "Leander", "id_str": "502246163"}, {"indices": [14, 24], "screen_name": "dw_brasil", "id": 6135602, "name": "DW (Brasil)", "id_str": "6135602"}], "hashtags": [{"indices": [127, 145], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 71612964, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615777523486461953/zK1ma5vl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 299, "protected": false, "id_str": "71612964", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 30941, "description": "\u201cEu n\u00e3o digo palavras, eu puxo fios\u201d. \u201cVentilai as consci\u00eancias! N\u00e3o vos digo mais nada\u201d. \u201cDe gente burra, s\u00f3 quero vaias\u201d.", "friends_count": 176, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/615777523486461953/zK1ma5vl_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "0099B9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71612964/1348140088", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 vermelho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29931, "screen_name": "thg_fontes", "url": null, "created_at": "Fri Sep 04 19:14:02 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025423358500978688, "favorite_count": 1, "number_followers": 299}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1026208471690043392, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "https://t.co/NxEQkR6MuC", "text": "(Mas o #AquecimentoGlobal \u00e9 mito, claro! \ud83d\ude44\ud83e\udd28\ud83d\ude20) Onda de calor pode elevar temperatura a 48\u00baC na Europa e quebrar recorde - Internacional https://t.co/sP0dMsGDZe", "created_at": "Fri Aug 03 16:04:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [7, 25], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sP0dMsGDZe", "indices": [135, 158], "expanded_url": "https://noticias.r7.com/internacional/onda-de-calor-pode-elevar-temperatura-a-48c-na-europa-e-quebrar-recorde-02082018", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 59871513, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0C3E53", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022534205635547136/IwpuLYqq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 636, "protected": false, "id_str": "59871513", "default_profile_image": false, "listed_count": 18, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17056, "description": "\ud83d\udc3e\u2696\ufe0f\ud83d\udd8a\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Animal rights defender, lawyer (OAB/SP), journalist & 'marketeer' (w/ master's degree and 'MTB'), polyglot, eternal student! \"Non sum qualis eram\"...", "friends_count": 605, "profile_link_color": "FA743E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022534205635547136/IwpuLYqq_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_color": "BADFCD", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59871513/1518114553", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "name": "Alessandra Guidoni", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 12894, "screen_name": "AleGuidoni", "url": null, "created_at": "Fri Jul 24 19:54:09 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "SP", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025412184791310336, "favorite_count": 1, "number_followers": 636}
{"lang": "und", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1025388377804341249, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "Antes e depois: sat\u00e9lite mostra como a onda de calor mudou a paisagem na Europa #Europa #HeatWave2018 https://t.co/IJLN5PXr9r", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/Dy2URgmvmv", "created_at": "Fri Aug 03 14:31:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dy2URgmvmv", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://twitter.com/dw_brasil/status/1025388377804341249", "display_url": "twitter.com/dw_brasil/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 39162298, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975018755217678338/SGBYppx-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "0D6E21", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 371, "protected": false, "id_str": "39162298", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3756, "description": "Urbanismo, feminismo, pol\u00edtica, movimentos e sonhos...", "friends_count": 247, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975018755217678338/SGBYppx-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "7BADF2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39162298/1529004037", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "Gabriela Grisa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1393, "screen_name": "gabigrisa", "url": null, "created_at": "Mon May 11 01:45:42 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Irani, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "030303", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025388818311127041, "favorite_count": 0, "number_followers": 371}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1025388377804341249, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "Antes e depois: sat\u00e9lite mostra como a onda de calor mudou a paisagem na Europa #Europa #HeatWave2018 https://t.co/IJLN5PXr9r", "text": "\"Dados da Global Footprint Network, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental de pesquisa de #recursosnaturais e #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, mostraram que a humanidade esgotou nesta quarta-feira (1) o conjunto dos recursos que a natureza pode produzir em um ano\": https://t.co/Rv1TmFaVwc", "created_at": "Fri Aug 03 14:20:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [85, 102], "text": "recursosnaturais"}, {"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Rv1TmFaVwc", "indices": [249, 272], "expanded_url": "https://bit.ly/2Kqz9s9", "display_url": "bit.ly/2Kqz9s9"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 629, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2518, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 291, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2394, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025385871841931264, "favorite_count": 2, "number_followers": 629}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1025388377804341249, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "Antes e depois: sat\u00e9lite mostra como a onda de calor mudou a paisagem na Europa #Europa #HeatWave2018 https://t.co/IJLN5PXr9r", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - \"2017 foi o segundo ou terceiro ano mais quente desde que os registros tiveram in\u00edcio, na segunda metade do s\u00e9culo 19\": https://t.co/7N82iCSehV Via @gazetadopovo", "created_at": "Fri Aug 03 13:51:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [170, 183], "screen_name": "gazetadopovo", "id": 15084884, "name": "Gazeta do Povo", "id_str": "15084884"}], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7N82iCSehV", "indices": [142, 165], "expanded_url": "https://bit.ly/2M0ZKkn", "display_url": "bit.ly/2M0ZKkn"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 629, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2518, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 291, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2394, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025378647916638210, "favorite_count": 0, "number_followers": 629}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "qt_id": 1025388377804341249, "rt_id": 1025126909661851648, "qt_text": "Antes e depois: sat\u00e9lite mostra como a onda de calor mudou a paisagem na Europa #Europa #HeatWave2018 https://t.co/IJLN5PXr9r", "text": "\"Um novo estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas, caso n\u00e3o sejam tomadas provid\u00eancias de adapta\u00e7\u00e3o \u00e0s #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\": https://t.co/tmen4df32y", "created_at": "Fri Aug 03 13:47:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [73, 86], "text": "ondasdecalor"}, {"indices": [181, 200], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tmen4df32y", "indices": [203, 226], "expanded_url": "https://glo.bo/2n8xQoF", "display_url": "glo.bo/2n8xQoF"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 629, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2518, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 291, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2394, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025377625584353280, "favorite_count": 0, "number_followers": 629}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio Internacional 'Estado do Clima em 2017' (State of the Climate in 2017) https://t.co/YNn5bZgV9b #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange", "qt_id": 1025388377804341249, "rt_id": 1025354357808787457, "qt_text": "Antes e depois: sat\u00e9lite mostra como a onda de calor mudou a paisagem na Europa #Europa #HeatWave2018 https://t.co/IJLN5PXr9r", "text": "RT @ecodebate: Relat\u00f3rio Internacional 'Estado do Clima em 2017' (State of the Climate in 2017) https://t.co/YNn5bZgV9b #clima #mudan\u00e7ascli\u2026", "created_at": "Fri Aug 03 12:34:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [120, 126], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/YNn5bZgV9b", "indices": [96, 119], "expanded_url": "https://buff.ly/2n8Td9p", "display_url": "buff.ly/2n8Td9p"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 157685472, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027691591/EU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jJxMBSIGNf", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.imr.org.br", "display_url": "imr.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 306, "protected": false, "id_str": "157685472", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 44938, "description": "", "friends_count": 455, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027691591/EU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ricardo Machado", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5030, "screen_name": "RicardoVolunta", "url": "http://t.co/jJxMBSIGNf", "created_at": "Sun Jun 20 15:09:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025359317652975616, "favorite_count": 0, "number_followers": 306}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio Internacional 'Estado do Clima em 2017' (State of the Climate in 2017) https://t.co/YNn5bZgV9b #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange", "qt_id": 1025388377804341249, "rt_id": 1025354357808787457, "qt_text": "Antes e depois: sat\u00e9lite mostra como a onda de calor mudou a paisagem na Europa #Europa #HeatWave2018 https://t.co/IJLN5PXr9r", "text": "Relat\u00f3rio Internacional 'Estado do Clima em 2017' (State of the Climate in 2017) https://t.co/YNn5bZgV9b #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange", "created_at": "Fri Aug 03 12:15:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [105, 111], "text": "clima"}, {"indices": [112, 131], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [132, 146], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/YNn5bZgV9b", "indices": [81, 104], "expanded_url": "https://buff.ly/2n8Td9p", "display_url": "buff.ly/2n8Td9p"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025354357808787457, "favorite_count": 1, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Relat\u00f3rio Internacional 'Estado do Clima em 2017' (State of the Climate in 2017) https://t.co/YNn5bZgV9b #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange", "qt_id": 1019303069417463808, "rt_id": 1025354357808787457, "qt_text": "Agriculture both contributes to and is affected by #ClimateChange. @EUEnvironment calls for cutting greenhouse gas emissions in food production &amp; implementing #Climate smart agriculture. https://t.co/EE7VY04zce https://t.co/Nj1tCUoYeV", "text": "A #agricultura contribui e \u00e9 afetada pelas mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. A @EUEnvironment apela para redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de #efeitoestufa na produ\u00e7\u00e3o de alimentos e implementa\u00e7\u00e3o de uma agricultura inteligente. #lowcarbonbrasil #sustentabilidade https://t.co/EeALpDX6ca", "created_at": "Fri Aug 03 11:43:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [66, 80], "screen_name": "EUEnvironment", "id": 22362552, "name": "EU EnvironmentAgency", "id_str": "22362552"}], "hashtags": [{"indices": [2, 14], "text": "agricultura"}, {"indices": [125, 138], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [212, 228], "text": "lowcarbonbrasil"}, {"indices": [229, 246], "text": "sustentabilidade"}], "urls": [{"url": "https://t.co/EeALpDX6ca", "indices": [247, 270], "expanded_url": "https://twitter.com/COP23/status/1019303069417463808", "display_url": "twitter.com/COP23/status/1\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 4867489216, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694346754926444544/LS8EGQVh_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Cf6b5gjfKA", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.lowcarbonbrazil.com.br", "display_url": "lowcarbonbrazil.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 614, "protected": false, "id_str": "4867489216", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 434, "description": "Low Carbon Business Action is a European Union funded initiative that engages SMEs from Brazil and the EU in the Low Carbon Economy Transition in target sectors", "friends_count": 941, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/694346754926444544/LS8EGQVh_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4867489216/1454380115", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Low Carbon Brazil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 420, "screen_name": "LowCarbonBR", "url": "https://t.co/Cf6b5gjfKA", "created_at": "Sun Jan 31 21:54:39 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025346335615209472, "favorite_count": 1, "number_followers": 614}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Portugal- nais um dia, mais um recorde: 45, 2 graus de temperatura. Inauguramos oficialmente a idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica https://t.co/jjtn9YVMES", "qt_id": 1019303069417463808, "rt_id": 1025165143666241543, "qt_text": "Agriculture both contributes to and is affected by #ClimateChange. @EUEnvironment calls for cutting greenhouse gas emissions in food production &amp; implementing #Climate smart agriculture. https://t.co/EE7VY04zce https://t.co/Nj1tCUoYeV", "text": "RT @Sumol67: #Portugal- nais um dia, mais um recorde: 45, 2 graus de temperatura. Inauguramos oficialmente a idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica htt\u2026", "created_at": "Fri Aug 03 07:13:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "Sumol67", "id": 917901427, "name": "Sumol67", "id_str": "917901427"}], "hashtags": [{"indices": [13, 22], "text": "Portugal"}, {"indices": [118, 135], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 4782156381, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/686819169527021568/Wn7MYR9q_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ab3Nox6psN", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.BERLENGAS.org", "display_url": "BERLENGAS.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 512, "protected": false, "id_str": "4782156381", "default_profile_image": false, "listed_count": 22, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 15906, "description": "Guia de #Viagem - Visitar #Berlengas: dicas, destinos, monumentos, hist\u00f3ria, cultura, transportes, passeios, museus, gastronomia, hot\u00e9is, #turismo #Portugal.", "friends_count": 126, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/686819169527021568/Wn7MYR9q_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4782156381/1452585707", "profile_background_image_url": null, "name": "Berlengas", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 21470, "screen_name": "BerlengasOrg", "url": "https://t.co/Ab3Nox6psN", "created_at": "Tue Jan 12 07:53:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Berlengas", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1025278391505825792, "favorite_count": 0, "number_followers": 512}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Portugal- nais um dia, mais um recorde: 45, 2 graus de temperatura. Inauguramos oficialmente a idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica https://t.co/jjtn9YVMES", "qt_id": 1019303069417463808, "rt_id": 1025165143666241543, "qt_text": "Agriculture both contributes to and is affected by #ClimateChange. @EUEnvironment calls for cutting greenhouse gas emissions in food production &amp; implementing #Climate smart agriculture. https://t.co/EE7VY04zce https://t.co/Nj1tCUoYeV", "text": "RT @Sumol67: #Portugal- nais um dia, mais um recorde: 45, 2 graus de temperatura. Inauguramos oficialmente a idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica htt\u2026", "created_at": "Fri Aug 03 07:03:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "Sumol67", "id": 917901427, "name": "Sumol67", "id_str": "917901427"}], "hashtags": [{"indices": [13, 22], "text": "Portugal"}, {"indices": [118, 135], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2326127370, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008550546221907968/LbjNuQ0u_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 186, "protected": false, "id_str": "2326127370", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 7170, "description": "just another guy with opinions: #Gay/#LGBTi Issues on the Frontlines, #Eurovision\n- #Lisbon/#Lisboa, #Alentejo & #NewYork", "friends_count": 415, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008550546221907968/LbjNuQ0u_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2326127370/1425083591", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "GlobusRosea", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7209, "screen_name": "Aidevreb", "url": null, "created_at": "Mon Feb 03 22:39:16 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1025276026845315072, "favorite_count": 0, "number_followers": 186}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Portugal- nais um dia, mais um recorde: 45, 2 graus de temperatura. Inauguramos oficialmente a idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica https://t.co/jjtn9YVMES", "qt_id": 1019303069417463808, "rt_id": 1025165143666241543, "qt_text": "Agriculture both contributes to and is affected by #ClimateChange. @EUEnvironment calls for cutting greenhouse gas emissions in food production &amp; implementing #Climate smart agriculture. https://t.co/EE7VY04zce https://t.co/Nj1tCUoYeV", "text": "Rodada brasileira do #Di\u00e1logoTalanoa, processo coordenado pela #UNFCCC, ocorreu em evento restrito e sem transpar\u00eancia. Leia mais:\nhttps://t.co/Sr6fJnbgWu #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #climatechange #AcordodeParis #Observat\u00f3riodoClima", "created_at": "Thu Aug 02 23:52:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Di\u00e1logoTalanoa"}, {"indices": [63, 70], "text": "UNFCCC"}, {"indices": [155, 174], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [175, 189], "text": "climatechange"}, {"indices": [190, 204], "text": "AcordodeParis"}, {"indices": [205, 225], "text": "Observat\u00f3riodoClima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Sr6fJnbgWu", "indices": [131, 154], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/tanaloa-brasil-fechado/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br/tanaloa-brasil\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17097, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 309, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11092, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 539, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025167531500359680, "favorite_count": 2, "number_followers": 17097}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Portugal- nais um dia, mais um recorde: 45, 2 graus de temperatura. Inauguramos oficialmente a idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica https://t.co/jjtn9YVMES", "qt_id": 1019303069417463808, "rt_id": 1025165143666241543, "qt_text": "Agriculture both contributes to and is affected by #ClimateChange. @EUEnvironment calls for cutting greenhouse gas emissions in food production &amp; implementing #Climate smart agriculture. https://t.co/EE7VY04zce https://t.co/Nj1tCUoYeV", "text": "#Portugal- nais um dia, mais um recorde: 45, 2 graus de temperatura. Inauguramos oficialmente a idade da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica https://t.co/jjtn9YVMES", "created_at": "Thu Aug 02 23:43:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Portugal"}, {"indices": [105, 122], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jjtn9YVMES", "indices": [123, 146], "expanded_url": "https://www.dn.pt/pais/interior/calor-ja-foram-batidos-recordes-em-oito-locais-9672247.html", "display_url": "dn.pt/pais/interior/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 917901427, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807806579030360065/oz0FBUm0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1485, "protected": false, "id_str": "917901427", "default_profile_image": false, "listed_count": 112, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 45847, "description": "There is NO Clash of Civilisations- No left, No Right: Only Extremists to Watch.Too old to be Pro-anything. Diplomacy, Intl. #Realpolitik, #Terrorism. #Portugal", "friends_count": 920, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/807806579030360065/oz0FBUm0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/917901427/1420228574", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sumol67", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 29240, "screen_name": "Sumol67", "url": null, "created_at": "Wed Oct 31 23:52:22 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "New York/Lisbon ", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1025165143666241543, "favorite_count": 1, "number_followers": 1485}
{"lang": "pt", "rt_text": "#mudancasclimaticas: essa semana a Europa vive uma das semanas mais quentes de todos os tempos - Espanha, Fran\u00e7a e Portugal registram temperaturas de at\u00e9 48\u00ba ou 50\u00ba C https://t.co/FsgUpmY82w", "qt_id": 1019303069417463808, "rt_id": 1025128061153554434, "qt_text": "Agriculture both contributes to and is affected by #ClimateChange. @EUEnvironment calls for cutting greenhouse gas emissions in food production &amp; implementing #Climate smart agriculture. https://t.co/EE7VY04zce https://t.co/Nj1tCUoYeV", "text": "RT @jeduardodantas: #mudancasclimaticas: essa semana a Europa vive uma das semanas mais quentes de todos os tempos - Espanha, Fran\u00e7a e Port\u2026", "created_at": "Thu Aug 02 23:05:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "jeduardodantas", "id": 17629482, "name": "jorge_eduardo_dantas", "id_str": "17629482"}], "hashtags": [{"indices": [20, 39], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 75060464, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024889647527276544/h0MYL1_Z_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NEHIEKYeFL", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://republicadacomunicacao.com", "display_url": "republicadacomunicacao.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 6129, "protected": false, "id_str": "75060464", "default_profile_image": false, "listed_count": 90, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 84137, "description": "bem-vindo ao meu mundo paralelo.", "friends_count": 385, "profile_link_color": "000452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024889647527276544/h0MYL1_Z_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "080C33", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75060464/1532479822", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Paix\u00e3o Azul", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 80508, "screen_name": "aclarissa", "url": "https://t.co/NEHIEKYeFL", "created_at": "Thu Sep 17 17:06:48 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "MANAUS-AM", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1025155599951175680, "favorite_count": 0, "number_followers": 6129}
{"lang": "pt", "rt_text": "#mudancasclimaticas: essa semana a Europa vive uma das semanas mais quentes de todos os tempos - Espanha, Fran\u00e7a e Portugal registram temperaturas de at\u00e9 48\u00ba ou 50\u00ba C https://t.co/FsgUpmY82w", "qt_id": 1019303069417463808, "rt_id": 1025128061153554434, "qt_text": "Agriculture both contributes to and is affected by #ClimateChange. @EUEnvironment calls for cutting greenhouse gas emissions in food production &amp; implementing #Climate smart agriculture. https://t.co/EE7VY04zce https://t.co/Nj1tCUoYeV", "text": "RT @jeduardodantas: #mudancasclimaticas: essa semana a Europa vive uma das semanas mais quentes de todos os tempos - Espanha, Fran\u00e7a e Port\u2026", "created_at": "Thu Aug 02 21:18:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "jeduardodantas", "id": 17629482, "name": "jorge_eduardo_dantas", "id_str": "17629482"}], "hashtags": [{"indices": [20, 39], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 214178696, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "FF3768", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019286525757022209/IlFLngOo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FE9E9F", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k0KMEDiSj5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://facebook.com/ateliercosturinhass", "display_url": "facebook.com/ateliercosturi\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 683, "protected": false, "id_str": "214178696", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 55295, "description": "When the working day is done... Girls just wanna have fun. Quase legal. Continue a nadar!", "friends_count": 918, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019286525757022209/IlFLngOo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "E6564C", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214178696/1453143873", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Carol\u2122", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 24471, "screen_name": "peixinh_o", "url": "https://t.co/k0KMEDiSj5", "created_at": "Wed Nov 10 19:26:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Winterfell", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1025128842753716225, "favorite_count": 0, "number_followers": 683}
{"lang": "pt", "rt_text": "#mudancasclimaticas: essa semana a Europa vive uma das semanas mais quentes de todos os tempos - Espanha, Fran\u00e7a e Portugal registram temperaturas de at\u00e9 48\u00ba ou 50\u00ba C https://t.co/FsgUpmY82w", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1025128061153554434, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "#mudancasclimaticas: essa semana a Europa vive uma das semanas mais quentes de todos os tempos - Espanha, Fran\u00e7a e Portugal registram temperaturas de at\u00e9 48\u00ba ou 50\u00ba C https://t.co/FsgUpmY82w", "created_at": "Thu Aug 02 21:15:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FsgUpmY82w", "indices": [167, 190], "expanded_url": "https://twitter.com/AssaadRazzouk/status/1024896668796420096", "display_url": "twitter.com/AssaadRazzouk/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 17629482, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994214245121183744/9WXfNT_X_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/KgAHtZtFQl", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://about.me/jeduardodantas", "display_url": "about.me/jeduardodantas"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2120, "protected": false, "id_str": "17629482", "default_profile_image": false, "listed_count": 31, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 21974, "description": "Brazilian journalist based in Manaus (AM), currently working with Communications & Amazon, the tropical forest, at @WWF_Brasil // Opinions are my own", "friends_count": 3480, "profile_link_color": "3148BD", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994214245121183744/9WXfNT_X_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17629482/1528205849", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "jorge_eduardo_dantas", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 6984, "screen_name": "jeduardodantas", "url": "http://t.co/KgAHtZtFQl", "created_at": "Tue Nov 25 20:01:17 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Manaus, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1025128061153554434, "favorite_count": 2, "number_followers": 2120}
{"lang": "pt", "rt_text": "#mudancasclimaticas: essa semana a Europa vive uma das semanas mais quentes de todos os tempos - Espanha, Fran\u00e7a e Portugal registram temperaturas de at\u00e9 48\u00ba ou 50\u00ba C https://t.co/FsgUpmY82w", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1025128061153554434, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "Relat\u00f3rio da #ONU estudou 31locais naturais e culturais de 29 pa\u00edses da lista de #Patrim\u00f4nioMundial e conclui que \"todos os locais estudados j\u00e1 sofrem certos impactos da #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\" https://t.co/VZTKpCSeXV https://t.co/KtgkGRwQjZ", "created_at": "Thu Aug 02 21:11:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [13, 17], "text": "ONU"}, {"indices": [81, 99], "text": "Patrim\u00f4nioMundial"}, {"indices": [170, 189], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/VZTKpCSeXV", "indices": [191, 214], "expanded_url": "http://bit.ly/2vaLbRG", "display_url": "bit.ly/2vaLbRG"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1025126909661851648/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 388, "w": 635, "resize": "fit"}, "small": {"h": 388, "w": 635, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 388, "w": 635, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/KtgkGRwQjZ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Djn7fIAW4AA4Es8.jpg", "id_str": "1025126902346997760", "indices": [215, 238], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Djn7fIAW4AA4Es8.jpg", "type": "photo", "id": 1025126902346997760, "display_url": "pic.twitter.com/KtgkGRwQjZ"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025126909661851648, "favorite_count": 0, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "#EntreNoClima!\nBeatriz Domeniconi do GTPS - Grupo de Trabalho da Pecu\u00e1ria Sustent\u00e1vel, explica: afinal, o churrasc\u00e3o de domingo influencia ou n\u00e3o no #aquecimentoglobal? Siga-nos e participe desta discuss\u00e3o!\n\nAssista: https://t.co/ARSt3JYtvM\n\n#Clima #Sustentabilidade #MeioAmbiente https://t.co/p107Budfns", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024707721277386752, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @Imaflora: #EntreNoClima!\nBeatriz Domeniconi do GTPS - Grupo de Trabalho da Pecu\u00e1ria Sustent\u00e1vel, explica: afinal, o churrasc\u00e3o de domin\u2026", "created_at": "Thu Aug 02 19:45:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Imaflora", "id": 117373254, "name": "IMAFLORA", "id_str": "117373254"}], "hashtags": [{"indices": [14, 27], "text": "EntreNoClima"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2161496810, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987032689470525441/_FHVxMJQ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wFJItA9spz", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.gtps.org.br", "display_url": "gtps.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 581, "protected": false, "id_str": "2161496810", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 740, "description": "O GTPS \u00e9 uma mesa redonda criada para formular os princ\u00edpios, padr\u00f5es e pr\u00e1ticas comuns adotadas pelo setor para o desenvolvimento da pecu\u00e1ria sustent\u00e1vel.", "friends_count": 242, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987032689470525441/_FHVxMJQ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2161496810/1524854002", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "GTPS Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 264, "screen_name": "gtps_brasil", "url": "https://t.co/wFJItA9spz", "created_at": "Mon Oct 28 19:40:42 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025105382946078720, "favorite_count": 0, "number_followers": 581}
{"lang": "pt", "rt_text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/JNdXFfFstM", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1025071310542721026, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @bancomundialbr: Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fa\u2026", "created_at": "Thu Aug 02 17:43:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "bancomundialbr", "id": 1551580638, "name": "Banco Mundial Brasil", "id_str": "1551580638"}], "hashtags": [{"indices": [56, 75], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [90, 105], "text": "infraestrutura"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 344041035, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/joaocautiero", "display_url": "linkedin.com/in/joaocautiero"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 590, "protected": false, "id_str": "344041035", "default_profile_image": false, "listed_count": 234, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 14100, "description": "Ge\u00f3grafo | Professor | @prefeiturabh #CidadesInteligentes #CidadesResilientes", "friends_count": 2077, "profile_link_color": "008888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F2F5F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344041035/1529684888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jo\u00e3o Cautiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8149, "screen_name": "JoaoCautiero", "url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "created_at": "Thu Jul 28 13:15:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025074730565550080, "favorite_count": 0, "number_followers": 590}
{"lang": "pt", "rt_text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/JNdXFfFstM", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1025071310542721026, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/JNdXFfFstM", "created_at": "Thu Aug 02 17:30:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [36, 55], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [70, 85], "text": "infraestrutura"}], "urls": [{"url": "https://t.co/OQXwvidhgS", "indices": [210, 233], "expanded_url": "http://wrld.bg/sAxR30lbP3W", "display_url": "wrld.bg/sAxR30lbP3W"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bancomundialbr/status/1025071310542721026/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/JNdXFfFstM", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjnI7GrUUAAAkBy.jpg", "id_str": "1025071307933634560", "indices": [234, 257], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjnI7GrUUAAAkBy.jpg", "type": "photo", "id": 1025071307933634560, "display_url": "pic.twitter.com/JNdXFfFstM"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1551580638, "default_profile": true, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656816455456018432/oeGSg34w_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "http://t.co/7dNFGEcpFQ", "indices": [97, 119], "expanded_url": "http://www.bancomundial.org.br/", "display_url": "bancomundial.org.br"}]}}, "followers_count": 21525, "protected": false, "id_str": "1551580638", "default_profile_image": false, "listed_count": 130, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 4323, "description": "Nossa miss\u00e3o \u00e9 lutar contra a pobreza com dedica\u00e7\u00e3o e profissionalismo. Para saber mais, acesse: http://t.co/7dNFGEcpFQ.", "friends_count": 351, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656816455456018432/oeGSg34w_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1551580638/1508273013", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Banco Mundial Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1028, "screen_name": "bancomundialbr", "url": null, "created_at": "Thu Jun 27 22:00:48 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025071310542721026, "favorite_count": 3, "number_followers": 21525}
{"lang": "pt", "rt_text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/JNdXFfFstM", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1025071310542721026, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "#Brasil est\u00e1 preparado para reduzir gases que impulsionam #AquecimentoGlobal, diz especialista\nhttps://t.co/aPx8PhwZNQ https://t.co/eqHYiKeZXt", "created_at": "Thu Aug 02 16:14:18 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Brasil"}, {"indices": [58, 76], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/aPx8PhwZNQ", "indices": [95, 118], "expanded_url": "http://www.troposfera-brasil.org/news/982/39/Brasil-esta-preparado-para-reduzir-gases-que-impulsionam-aquecimento-global-diz-especialista/", "display_url": "troposfera-brasil.org/news/982/39/Br\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Troposfera/status/1025052176593420288/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 291, "w": 540, "resize": "fit"}, "large": {"h": 291, "w": 540, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 291, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/eqHYiKeZXt", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Djm3hBXXcAAZID9.jpg", "id_str": "1025052168133505024", "indices": [119, 142], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Djm3hBXXcAAZID9.jpg", "type": "photo", "id": 1025052168133505024, "display_url": "pic.twitter.com/eqHYiKeZXt"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 25267789, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.troposfera.org/", "display_url": "troposfera.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 8289, "protected": false, "id_str": "25267789", "default_profile_image": false, "listed_count": 281, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 20392, "description": "#CalidadDelAire\n#Contaminaci\u00f3nAtmosf\u00e9rica\n#CambioClim\u00e1tico\n#MedioAmbiente   RT/MT\u2260endorsement", "friends_count": 5442, "profile_link_color": "117299", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25267789/1398332655", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Troposfera.org", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1502, "screen_name": "Troposfera", "url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "created_at": "Thu Mar 19 10:37:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Galicia (Espa\u00f1a)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1025052176593420288, "favorite_count": 0, "number_followers": 8289}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @ecodebate: Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que\u2026", "created_at": "Thu Aug 02 15:24:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 50440584, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "5D912F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766121005878304768/h6IKTVvn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D5DFA8", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vz0JPpTu6u", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.forumcarajas.org.br/", "display_url": "forumcarajas.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1414, "protected": false, "id_str": "50440584", "default_profile_image": false, "listed_count": 32, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10689, "description": "O F\u00f3rum Caraj\u00e1s  articula\u00e7\u00e3o de entidades do Maranh\u00e3o,Tocantins e Par\u00e1 cuja miss\u00e3o \u00e9 acompanhar e monitorar os impactos socioambientais dos grandes projetos.", "friends_count": 231, "profile_link_color": "717B44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766121005878304768/h6IKTVvn_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "AFC058", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50440584/1471491720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11614, "screen_name": "forumcarajas", "url": "https://t.co/vz0JPpTu6u", "created_at": "Wed Jun 24 21:07:48 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil - Maranh\u00e3o", "profile_sidebar_border_color": "D5DFA8", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1025039667564044294, "favorite_count": 0, "number_followers": 1414}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "V\u00e1rios gases de efeito estufa s\u00e3o emitidos \u00e0 medida que pl\u00e1sticos comuns se degradam no meio ambiente https://t.co/lZVGoj7yeo #pl\u00e1sticos #polui\u00e7\u00e3o #GEE #aquecimentoglobal", "created_at": "Thu Aug 02 13:00:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [126, 136], "text": "pl\u00e1sticos"}, {"indices": [137, 146], "text": "polui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [147, 151], "text": "GEE"}, {"indices": [152, 170], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lZVGoj7yeo", "indices": [102, 125], "expanded_url": "https://buff.ly/2O60CS9", "display_url": "buff.ly/2O60CS9"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1025003384418521091, "favorite_count": 0, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento de rios e c\u00f3rregos pode estar contribuindo desproporcionalmente para a quantidade de gases do efeito estufa que aquecem o planeta https://t.co/yM5f1HMaTV #aquecimentoglobal #gee #CO2", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1021817378278178817, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "A onda de calor na Europa e a mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/pRpFROGUwY #cllma #calor #seca #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Thu Aug 02 12:45:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [72, 78], "text": "cllma"}, {"indices": [79, 85], "text": "calor"}, {"indices": [86, 91], "text": "seca"}, {"indices": [92, 111], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/pRpFROGUwY", "indices": [48, 71], "expanded_url": "https://buff.ly/2M8ZKf6", "display_url": "buff.ly/2M8ZKf6"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024999536836657153, "favorite_count": 1, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "2017 foi um dos tr\u00eas anos mais quentes j\u00e1 registrados, confirma relat\u00f3rio internacional https://t.co/CNiTUZwNvl #clima #temperatura #aquecimentoglobal", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024991972568821761, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @ecodebate: 2017 foi um dos tr\u00eas anos mais quentes j\u00e1 registrados, confirma relat\u00f3rio internacional https://t.co/CNiTUZwNvl #clima #temp\u2026", "created_at": "Thu Aug 02 12:15:36 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [127, 133], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CNiTUZwNvl", "indices": [103, 126], "expanded_url": "https://buff.ly/2n72Zsu", "display_url": "buff.ly/2n72Zsu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 314286788, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980597213104627713/WF72acAW_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 672, "protected": false, "id_str": "314286788", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65149, "description": "Pernambucano, advogado, alvirrubro, curto pol\u00edtica, esportes, tecnologia, meio ambiente e otras cositas m\u00e1s.", "friends_count": 544, "profile_link_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980597213104627713/WF72acAW_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/314286788/1421216879", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Guilherme", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 98288, "screen_name": "deco_lima2", "url": null, "created_at": "Fri Jun 10 00:50:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Garanhuns, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024992106346102784, "favorite_count": 0, "number_followers": 672}
{"lang": "pt", "rt_text": "2017 foi um dos tr\u00eas anos mais quentes j\u00e1 registrados, confirma relat\u00f3rio internacional https://t.co/CNiTUZwNvl #clima #temperatura #aquecimentoglobal", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024991972568821761, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "2017 foi um dos tr\u00eas anos mais quentes j\u00e1 registrados, confirma relat\u00f3rio internacional https://t.co/CNiTUZwNvl #clima #temperatura #aquecimentoglobal", "created_at": "Thu Aug 02 12:15:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [112, 118], "text": "clima"}, {"indices": [119, 131], "text": "temperatura"}, {"indices": [132, 150], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CNiTUZwNvl", "indices": [88, 111], "expanded_url": "https://buff.ly/2n72Zsu", "display_url": "buff.ly/2n72Zsu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024991972568821761, "favorite_count": 1, "number_followers": 31044}
{"lang": "en", "rt_text": "2017 foi um dos tr\u00eas anos mais quentes j\u00e1 registrados, confirma relat\u00f3rio internacional https://t.co/CNiTUZwNvl #clima #temperatura #aquecimentoglobal", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024991972568821761, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "#consciencia  #aquecimentoglobal em Atlantic Ocean https://t.co/5hd8yMhX0h", "created_at": "Thu Aug 02 07:21:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 12], "text": "consciencia"}, {"indices": [14, 32], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/5hd8yMhX0h", "indices": [51, 74], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/Bl98q7wgOTy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mb9uqjtl1wz2", "display_url": "instagram.com/p/Bl98q7wgOTy/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 61885912, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000502638505/8e539c67591eb102ab06bc45da4658da_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 194, "protected": false, "id_str": "61885912", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 925, "description": "who is not on social networks, is always late...", "friends_count": 362, "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000502638505/8e539c67591eb102ab06bc45da4658da_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61885912/1398259852", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Ricardo Figueiredo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 3, "screen_name": "ricff", "url": null, "created_at": "Fri Jul 31 22:00:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Lisboa", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024918167284473856, "favorite_count": 1, "number_followers": 194}
{"lang": "pt", "rt_text": "Segundo pesquisa do #InstitutoFlorestalDeS\u00e3oPaulo, o aumento de #inc\u00eandios catastr\u00f3ficos como os na #Gr\u00e9cia, em #Portugal e na #Calif\u00f3rnia s\u00e3o uma combina\u00e7\u00e3o entre os efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e a falta de cuidado no manejo de recursos florestais https://t.co/ftnf20eaZH https://t.co/JxLgm1c5m7", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775893330391040, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Segundo pesquisa do #InstitutoFlorestalDeS\u00e3oPaulo, o aumento de #inc\u00eandios catastr\u00f3ficos como os na #Gr\u00e9cia, em #Portu\u2026", "created_at": "Wed Aug 01 23:36:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [41, 70], "text": "InstitutoFlorestalDeS\u00e3oPaulo"}, {"indices": [85, 95], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [121, 128], "text": "Gr\u00e9cia"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 22678319, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128437156/355b685e-800d-4cc5-b9b0-7bab6c7c4357_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "999933", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1000, "protected": false, "id_str": "22678319", "default_profile_image": false, "listed_count": 19, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10153, "description": "Free as a song", "friends_count": 1262, "profile_link_color": "333300", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1128437156/355b685e-800d-4cc5-b9b0-7bab6c7c4357_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "006600", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Lilian Dreyer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4092, "screen_name": "ldreyer", "url": null, "created_at": "Tue Mar 03 20:58:12 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Porto Alegre - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FF9900", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024801158836183040, "favorite_count": 0, "number_followers": 1000}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas\u2026", "created_at": "Wed Aug 01 21:59:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [85, 98], "text": "ondasdecalor"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 907007995, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008770169894731776/gpKK84Z__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 82, "protected": false, "id_str": "907007995", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5339, "description": "", "friends_count": 868, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008770169894731776/gpKK84Z__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907007995/1530819289", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "TerezaCardozoGuarani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 961, "screen_name": "TerezaCardozo", "url": null, "created_at": "Fri Oct 26 23:47:47 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024776581452103681, "favorite_count": 0, "number_followers": 82}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "Segundo pesquisa do #InstitutoFlorestalDeS\u00e3oPaulo, o aumento de #inc\u00eandios catastr\u00f3ficos como os na #Gr\u00e9cia, em #Portugal e na #Calif\u00f3rnia s\u00e3o uma combina\u00e7\u00e3o entre os efeitos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e a falta de cuidado no manejo de recursos florestais https://t.co/ftnf20eaZH https://t.co/JxLgm1c5m7", "created_at": "Wed Aug 01 21:56:27 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [20, 49], "text": "InstitutoFlorestalDeS\u00e3oPaulo"}, {"indices": [64, 74], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [100, 107], "text": "Gr\u00e9cia"}, {"indices": [112, 121], "text": "Portugal"}, {"indices": [127, 138], "text": "Calif\u00f3rnia"}, {"indices": [179, 198], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ftnf20eaZH", "indices": [253, 276], "expanded_url": "http://bit.ly/2n4hspc", "display_url": "bit.ly/2n4hspc"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1024775893330391040/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 613, "w": 920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 613, "w": 920, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/JxLgm1c5m7", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dji8PJUWwAcPTsj.jpg", "id_str": "1024775883612143623", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dji8PJUWwAcPTsj.jpg", "type": "photo", "id": 1024775883612143623, "display_url": "pic.twitter.com/JxLgm1c5m7"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024775893330391040, "favorite_count": 2, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "created_at": "Wed Aug 01 21:54:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [64, 77], "text": "ondasdecalor"}, {"indices": [133, 152], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/AznY31IITL", "indices": [227, 250], "expanded_url": "http://bit.ly/2v9x9jf", "display_url": "bit.ly/2v9x9jf"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1024775436386148352/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 578, "w": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"h": 384, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 578, "w": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/5nNlK69JeE", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dji70g_WsAE_V4S.jpg", "id_str": "1024775426110042113", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dji70g_WsAE_V4S.jpg", "type": "photo", "id": 1024775426110042113, "display_url": "pic.twitter.com/5nNlK69JeE"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024775436386148352, "favorite_count": 1, "number_followers": 10076}
{"lang": "es", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "DIA A DIA | Dados de estudo foram reunidos por 450 cientistas de 60 pa\u00edses, segundo a NOAA\n#efeitoestufa\n\nhttps://t.co/kB91WQZIpd", "created_at": "Wed Aug 01 21:08:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [91, 104], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/kB91WQZIpd", "indices": [106, 129], "expanded_url": "http://amazonasatual.com.br/emissao-de-gases-do-efeito-estufa-bate-novo-recorde-mostra-relatorio/", "display_url": "amazonasatual.com.br/emissao-de-gas\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1857286891, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906226765038804992/wdl6a5Fd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/eL2qgBxErk", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.amazonasatual.com.br", "display_url": "amazonasatual.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1367, "protected": false, "id_str": "1857286891", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 19369, "description": "O site de maior credibilidade do Amazonas", "friends_count": 282, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906226765038804992/wdl6a5Fd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1857286891/1511818572", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Amazonas Atual", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 43, "screen_name": "AmazonasAtual", "url": "http://t.co/eL2qgBxErk", "created_at": "Thu Sep 12 12:25:10 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Manaus", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024763903706849287, "favorite_count": 0, "number_followers": 1367}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas / Epis\u00f3dios de calor extremo e precipita\u00e7\u00e3o est\u00e3o aumentando como resultado da mudan\u00e7a clim\u00e1tica. Embora... https://t.co/FIE6GSXIKd", "created_at": "Wed Aug 01 17:38:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FIE6GSXIKd", "indices": [128, 151], "expanded_url": "http://operamundi.uol.com.br/dialogosdosul/calor-extremo-seca-e-precipitacao-desastrosa-marcam-a-primeira-metade-do-verao-no-hemisferio-norte/01082018/", "display_url": "operamundi.uol.com.br/dialogosdosul/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1553823878, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000626770450/6bebbfd7823fb2a9fb2a02af009333b0_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "http://t.co/Wrr52PqyF4", "indices": [58, 80], "expanded_url": "http://www.dialogosdosul.org.br/websul/editorial/", "display_url": "dialogosdosul.org.br/websul/editori\u2026"}]}}, "followers_count": 459, "protected": false, "id_str": "1553823878", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 12971, "description": "Herdeiros dos Cadernos do Terceiro Mundo.Di\u00e1logos do Sul. http://t.co/Wrr52PqyF4", "friends_count": 580, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000626770450/6bebbfd7823fb2a9fb2a02af009333b0_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1553823878/1443817340", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Di\u00e1logos do Sul", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 84, "screen_name": "dialogosdosul", "url": null, "created_at": "Fri Jun 28 19:12:39 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024710893257535488, "favorite_count": 0, "number_followers": 459}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "A #GlobalFootprintNetwork batizou hoje como #EarthOvershootDay e diz que a \u201chumanidade usa recursos equivalentes aos de 1,7 planetas #Terra\u201d anualmente. Leia mais e calcule a sua pegada ecol\u00f3gica ambiental! #RecursosNaturais #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/I7XeWoRPn5", "created_at": "Wed Aug 01 17:30:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [2, 25], "text": "GlobalFootprintNetwork"}, {"indices": [44, 62], "text": "EarthOvershootDay"}, {"indices": [133, 139], "text": "Terra"}, {"indices": [207, 224], "text": "RecursosNaturais"}, {"indices": [225, 244], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/I7XeWoRPn5", "indices": [245, 268], "expanded_url": "http://bit.ly/earth-overshoot-day-agosto", "display_url": "bit.ly/earth-overshoo\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 973296768220909570, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974395715949617152/CCHfXrln_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gWoNOw9fdN", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://bluevisionbraskem.com", "display_url": "bluevisionbraskem.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiraYVyyW4", "indices": [114, 137], "expanded_url": "http://facebook.com/bluevision.braskem", "display_url": "facebook.com/bluevision.bra\u2026"}]}}, "followers_count": 22, "protected": false, "id_str": "973296768220909570", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 92, "description": "Na Braskem, constru\u00edmos o futuro com solu\u00e7\u00f5es inovadoras e sustent\u00e1veis. Essa \u00e9 a nossa bluevision. Qual \u00e9 a sua? https://t.co/jiraYVyyW4", "friends_count": 1, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974395715949617152/CCHfXrln_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973296768220909570/1531937644", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "bluevision", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "bluevision_pt", "url": "https://t.co/gWoNOw9fdN", "created_at": "Mon Mar 12 20:36:47 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024709020291084288, "favorite_count": 0, "number_followers": 22}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "Regi\u00e3o mais populosa e agr\u00edcola da China poder\u00e1 enfrentar ondas de calor mortais https://t.co/GuuEmoBaWB #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #sa\u00fade #aquecimentoglobal", "created_at": "Wed Aug 01 17:30:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [125, 131], "text": "sa\u00fade"}, {"indices": [132, 150], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/GuuEmoBaWB", "indices": [81, 104], "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2018/08/01/china-pode-enfrentar-ondas-de-calor-mortais-devido-a-mudancas-climaticas/", "display_url": "ecodebate.com.br/2018/08/01/chi\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024708873402429441, "favorite_count": 3, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "#EntreNoClima!\nBeatriz Domeniconi do GTPS - Grupo de Trabalho da Pecu\u00e1ria Sustent\u00e1vel, explica: afinal, o churrasc\u00e3o de domingo influencia ou n\u00e3o no #aquecimentoglobal? Siga-nos e participe desta discuss\u00e3o!\n\nAssista: https://t.co/ARSt3JYtvM\n\n#Clima #Sustentabilidade #MeioAmbiente https://t.co/p107Budfns", "created_at": "Wed Aug 01 17:25:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "EntreNoClima"}, {"indices": [149, 167], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [242, 248], "text": "Clima"}, {"indices": [249, 266], "text": "Sustentabilidade"}, {"indices": [267, 280], "text": "MeioAmbiente"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ARSt3JYtvM", "indices": [217, 240], "expanded_url": "https://youtu.be/ouG8n5gilRk", "display_url": "youtu.be/ouG8n5gilRk"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Imaflora/status/1024707721277386752/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1025, "w": 1537, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/p107Budfns", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Djh9_D-XsAEjdY7.jpg", "id_str": "1024707437578924033", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Djh9_D-XsAEjdY7.jpg", "type": "photo", "id": 1024707437578924033, "display_url": "pic.twitter.com/p107Budfns"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 117373254, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "966E48", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F2F0D9", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.imaflora.org", "display_url": "imaflora.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10846, "protected": false, "id_str": "117373254", "default_profile_image": false, "listed_count": 165, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10077, "description": "\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o criada para promover a conserva\u00e7\u00e3o e o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais e para gerar benef\u00edcios sociais nos setores florestal e agr\u00edcola.", "friends_count": 657, "profile_link_color": "275408", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "00B119", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117373254/1478257720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "IMAFLORA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1268, "screen_name": "Imaflora", "url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "created_at": "Thu Feb 25 10:49:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba, SP, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024707721277386752, "favorite_count": 4, "number_followers": 10846}
{"lang": "pt", "rt_text": "Estudo internacional revela que o n\u00famero de mortes causadas por #ondasdecalor aumentar\u00e1 sem parar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas por conta das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. E o Brasil est\u00e1 em terceiro lugar nas proje\u00e7\u00f5es de aumento dessas mortes https://t.co/AznY31IITL https://t.co/5nNlK69JeE", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024775436386148352, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "Produtor, como voc\u00ea vem trabalhando a sustentabilidade na sua fazenda? https://t.co/RdJmM3juSN \n\n#sustentabilidade #produtorrural #fazendadeleite #dejetos #energia #energiarenovavel #meioambiente #leite #agro #agronegocio #pecuaria #agropecuaria #natureza #efeitoestufa https://t.co/iOHn0DaUVu", "created_at": "Wed Aug 01 14:55:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [97, 114], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [115, 129], "text": "produtorrural"}, {"indices": [130, 145], "text": "fazendadeleite"}, {"indices": [146, 154], "text": "dejetos"}, {"indices": [155, 163], "text": "energia"}, {"indices": [164, 181], "text": "energiarenovavel"}, {"indices": [182, 195], "text": "meioambiente"}, {"indices": [196, 202], "text": "leite"}, {"indices": [203, 208], "text": "agro"}, {"indices": [209, 221], "text": "agronegocio"}, {"indices": [222, 231], "text": "pecuaria"}, {"indices": [232, 245], "text": "agropecuaria"}, {"indices": [246, 255], "text": "natureza"}, {"indices": [256, 269], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/RdJmM3juSN", "indices": [71, 94], "expanded_url": "http://bit.ly/2KmPdLG", "display_url": "bit.ly/2KmPdLG"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/MilkPointBR/status/1024669859123273729/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1280, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 800, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/iOHn0DaUVu", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjhbldvX0AAOpoI.jpg", "id_str": "1024669614423396352", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjhbldvX0AAOpoI.jpg", "type": "photo", "id": 1024669614423396352, "display_url": "pic.twitter.com/iOHn0DaUVu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 43420403, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016765276484927488/VGVJbUO0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.milkpoint.com.br", "display_url": "milkpoint.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "indices": [11, 33], "expanded_url": "http://www.milkpoint.com.br", "display_url": "milkpoint.com.br"}]}}, "followers_count": 4989, "protected": false, "id_str": "43420403", "default_profile_image": false, "listed_count": 54, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 22217, "description": "MilkPoint (http://t.co/QZc9uvtTD8) \u00e9 o principal portal dedicado a cadeia produtiva do leite. Acesse, conhe\u00e7a e participe.", "friends_count": 729, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016765276484927488/VGVJbUO0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "3974AC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43420403/1531250748", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "MilkPoint", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 528, "screen_name": "MilkPointBR", "url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "created_at": "Fri May 29 22:05:35 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba-SP", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024669859123273729, "favorite_count": 1, "number_followers": 4989}
{"lang": "pt", "rt_text": "Sobre efici\u00eancia energ\u00e9tica: Uni\u00e3o Europeia quer reduzir consumo de energia em 1/3 at\u00e9 2030 para frear mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/kpMjh1WtlT\n#MelhoraEsseClima #Efici\u00eanciaEnerg\u00e9tica #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #UE #AquecimentoGlobal https://t.co/WNa5OXFRJi", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1009486971935346689, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Sobre efici\u00eancia energ\u00e9tica: Uni\u00e3o Europeia quer reduzir consumo de energia em 1/3 at\u00e9 2030 para frear mudan\u00e7as clim\u00e1t\u2026", "created_at": "Wed Aug 01 14:18:45 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 943859071496720384, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3, "protected": false, "id_str": "943859071496720384", "default_profile_image": true, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38, "description": "", "friends_count": 48, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Andrea Soares", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 109, "screen_name": "Andreacastroso", "url": null, "created_at": "Thu Dec 21 15:01:53 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1024660711186870277, "favorite_count": 0, "number_followers": 3}
{"lang": "pt", "rt_text": "Sobre efici\u00eancia energ\u00e9tica: Uni\u00e3o Europeia quer reduzir consumo de energia em 1/3 at\u00e9 2030 para frear mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/kpMjh1WtlT\n#MelhoraEsseClima #Efici\u00eanciaEnerg\u00e9tica #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #UE #AquecimentoGlobal https://t.co/WNa5OXFRJi", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1009486971935346689, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "China pode enfrentar ondas de calor mortais devido a mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/Uxc5En17wh #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #pesquisa", "created_at": "Wed Aug 01 13:15:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [97, 103], "text": "clima"}, {"indices": [104, 123], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [124, 142], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [143, 152], "text": "pesquisa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Uxc5En17wh", "indices": [73, 96], "expanded_url": "https://buff.ly/2NZjt1a", "display_url": "buff.ly/2NZjt1a"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31044, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 562, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65336, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024644670922649600, "favorite_count": 0, "number_followers": 31044}
{"lang": "pt", "rt_text": "Sobre efici\u00eancia energ\u00e9tica: Uni\u00e3o Europeia quer reduzir consumo de energia em 1/3 at\u00e9 2030 para frear mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/kpMjh1WtlT\n#MelhoraEsseClima #Efici\u00eanciaEnerg\u00e9tica #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #UE #AquecimentoGlobal https://t.co/WNa5OXFRJi", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1009486971935346689, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "Aumento de ondas de calor dever\u00e1 elevar n\u00famero de mortes no Brasil, revela estudo #OndasDeCalor #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica https://t.co/Mp2m3jdP4O", "created_at": "Wed Aug 01 12:19:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [82, 95], "text": "OndasDeCalor"}, {"indices": [96, 113], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Mp2m3jdP4O", "indices": [114, 137], "expanded_url": "http://amazonasatual.com.br/aumento-de-ondas-de-calor-devera-elevar-numero-de-mortes-no-brasil-revela-estudo/", "display_url": "amazonasatual.com.br/aumento-de-ond\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1857286891, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906226765038804992/wdl6a5Fd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/eL2qgBxErk", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.amazonasatual.com.br", "display_url": "amazonasatual.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1367, "protected": false, "id_str": "1857286891", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 19369, "description": "O site de maior credibilidade do Amazonas", "friends_count": 282, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906226765038804992/wdl6a5Fd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1857286891/1511818572", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Amazonas Atual", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 43, "screen_name": "AmazonasAtual", "url": "http://t.co/eL2qgBxErk", "created_at": "Thu Sep 12 12:25:10 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Manaus", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024630719245692930, "favorite_count": 0, "number_followers": 1367}
{"lang": "pt", "rt_text": "Sobre efici\u00eancia energ\u00e9tica: Uni\u00e3o Europeia quer reduzir consumo de energia em 1/3 at\u00e9 2030 para frear mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/kpMjh1WtlT\n#MelhoraEsseClima #Efici\u00eanciaEnerg\u00e9tica #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #UE #AquecimentoGlobal https://t.co/WNa5OXFRJi", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1009486971935346689, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "A #TerceiraRevolu\u00e7\u00e3oIndustrial: Uma nova e radical #EconomiaDePartilha atrav\u00e9s da #InternetDasCoisas transformando a forma como geramos, gerenciamos e movemos a vida econ\u00f4mica meio a um cen\u00e1rio de #Mudan\u00e7aClimatica vingativa agravada no s\u00e9culo XX. Assista! https://t.co/ikehfNy6bh", "created_at": "Wed Aug 01 11:46:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [2, 30], "text": "TerceiraRevolu\u00e7\u00e3oIndustrial"}, {"indices": [51, 70], "text": "EconomiaDePartilha"}, {"indices": [82, 100], "text": "InternetDasCoisas"}, {"indices": [197, 214], "text": "Mudan\u00e7aClimatica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ikehfNy6bh", "indices": [257, 280], "expanded_url": "https://youtu.be/QX3M8Ka9vUA", "display_url": "youtu.be/QX3M8Ka9vUA"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3072442463, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013587826313695232/MXS_UNvG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "3072442463", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 544, "description": "", "friends_count": 64, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013587826313695232/MXS_UNvG_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3072442463/1530493088", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marco Busch", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2896, "screen_name": "marcoabusch", "url": null, "created_at": "Thu Mar 05 14:04:44 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024622394663690240, "favorite_count": 1, "number_followers": 6}
{"lang": "pt", "rt_text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "qt_id": 1024896668796420096, "rt_id": 1024478846186397696, "qt_text": "Extreme 48\u00b0C to 50\u00b0C heat alert issued in Spain, France and Portugal, as temperatures could break all-time Europe record this week\n\nIt\u2019s a new, very hot world\n\nhttps://t.co/ABmuttW0wX #climate https://t.co/gqA1c5n7JS", "text": "RT @prof_xico: Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1tic\u2026", "created_at": "Wed Aug 01 02:16:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35879806, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784473593136766977/hTciSCwo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1jHDdUXwEZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.natalini.com.br", "display_url": "natalini.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 44625, "protected": false, "id_str": "35879806", "default_profile_image": false, "listed_count": 350, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 262843, "description": "M\u00e9dico, formado pela EPM/UNIFESP e Vereador da cidade de S\u00e3o Paulo (5 mandatos).", "friends_count": 13661, "profile_link_color": "009412", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/784473593136766977/hTciSCwo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35879806/1477312532", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Gilberto Natalini", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 506, "screen_name": "gnatalini", "url": "https://t.co/1jHDdUXwEZ", "created_at": "Mon Apr 27 22:11:55 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "natalini@natalini.com.br", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024479017259474949, "favorite_count": 0, "number_followers": 44625}
{"lang": "pt", "rt_text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "qt_id": 1024061289637847040, "rt_id": 1024478846186397696, "qt_text": "Sou pre pre candidato a Deputado Federal pelo Partido Verde-PV. A campanha, com n\u00famero e tudo come\u00e7a, pela Lei eleitoral, em 16/8. https://t.co/Bw6dH7ZyLV", "text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "created_at": "Wed Aug 01 02:16:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [107, 126], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/q8Ezu45xzw", "indices": [163, 186], "expanded_url": "https://twitter.com/gnatalini/status/1024061289637847040", "display_url": "twitter.com/gnatalini/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1967789664, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026591114088914944/d5mT45mK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/aqfiGG2LjI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.sigaa.ufrn.br/sigaa/public/docente/portal.jsf?siape=1174332", "display_url": "sigaa.ufrn.br/sigaa/public/d\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1092, "protected": false, "id_str": "1967789664", "default_profile_image": false, "listed_count": 86, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 47029, "description": "Professor Titular da UFRN -\nEscola Agr\u00edcola de Jundia\u00ed - Campus Maca\u00edba l\nPr\u00e9-candidato a Deputado Estadual - PSB", "friends_count": 1580, "profile_link_color": "9266CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026591114088914944/d5mT45mK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_color": "FF6699", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1967789664/1518788801", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "name": "FranciscoAlexandre", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 21579, "screen_name": "ProfXicoMacaiba", "url": "https://t.co/aqfiGG2LjI", "created_at": "Fri Oct 18 00:18:27 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Natal, Brasil/Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024478846186397696, "favorite_count": 1, "number_followers": 1092}
{"lang": "pt", "rt_text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "qt_id": 1024061289637847040, "rt_id": 1024478846186397696, "qt_text": "Sou pre pre candidato a Deputado Federal pelo Partido Verde-PV. A campanha, com n\u00famero e tudo come\u00e7a, pela Lei eleitoral, em 16/8. https://t.co/Bw6dH7ZyLV", "text": "A #SupremaCorte dos #EUA rejeita tentativa de @realDonaldTrump de paralisar a\u00e7\u00e3o que acusa o governo dos EUA de ignorar os perigos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. https://t.co/0NGPBIBz1c https://t.co/LMeydoIDCB", "created_at": "Tue Jul 31 22:38:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [46, 62], "screen_name": "realDonaldTrump", "id": 25073877, "name": "Donald J. Trump", "id_str": "25073877"}], "hashtags": [{"indices": [2, 15], "text": "SupremaCorte"}, {"indices": [20, 24], "text": "EUA"}, {"indices": [135, 154], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/0NGPBIBz1c", "indices": [156, 179], "expanded_url": "https://glo.bo/2vaNpRd", "display_url": "glo.bo/2vaNpRd"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1024424094660476931/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 422, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 794, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 744, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/LMeydoIDCB", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Djd8R6uXcAIlJ_F.jpg", "id_str": "1024424087513427970", "indices": [180, 203], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Djd8R6uXcAIlJ_F.jpg", "type": "photo", "id": 1024424087513427970, "display_url": "pic.twitter.com/LMeydoIDCB"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10076, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 119, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6776, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1079, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026621575049764864/rNqPL8ts_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1533765197", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024424094660476931, "favorite_count": 2, "number_followers": 10076}
{"lang": "pt", "rt_text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "qt_id": 1024061289637847040, "rt_id": 1024478846186397696, "qt_text": "Sou pre pre candidato a Deputado Federal pelo Partido Verde-PV. A campanha, com n\u00famero e tudo come\u00e7a, pela Lei eleitoral, em 16/8. https://t.co/Bw6dH7ZyLV", "text": "A Senior Fellow do CEBRI e Coordenadora do N\u00facleo Tem\u00e1tico sobre Mudan\u00e7as do Clima, Meio Ambiente e Uso da Terra, Izabella Teixeira, estar\u00e1 no painel entre os palestrantes. Realize sua inscri\u00e7\u00e3o: https://t.co/WzlcrWCCtP  #museusdoamanha #Paz #MeioAmbiente #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/Gnu8s13Zkr", "created_at": "Tue Jul 31 20:02:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [221, 236], "text": "museusdoamanha"}, {"indices": [237, 241], "text": "Paz"}, {"indices": [242, 255], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [256, 275], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WzlcrWCCtP", "indices": [196, 219], "expanded_url": "https://bit.ly/2LInQkv", "display_url": "bit.ly/2LInQkv"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/CEBRIonline/status/1024384792526303232/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 246, "w": 470, "resize": "fit"}, "small": {"h": 246, "w": 470, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 246, "w": 470, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/Gnu8s13Zkr", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjdYeQwWsAIsXHQ.jpg", "id_str": "1024384717167177730", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjdYeQwWsAIsXHQ.jpg", "type": "photo", "id": 1024384717167177730, "display_url": "pic.twitter.com/Gnu8s13Zkr"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 52463778, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "5A7356", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/438730811055935488/edJNzNra_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F4F4FC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TlsvdLsVFM", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://cebri.org", "display_url": "cebri.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3331, "protected": false, "id_str": "52463778", "default_profile_image": false, "listed_count": 152, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1549, "description": "CEBRI is a non-partisan think tank on International Relations and Brazilian Foreign Policy. Fosters debates and studies.", "friends_count": 120, "profile_link_color": "304D34", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/438730811055935488/edJNzNra_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "39422A", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52463778/1393436872", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "CEBRI", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 87, "screen_name": "CEBRIonline", "url": "http://t.co/TlsvdLsVFM", "created_at": "Tue Jun 30 17:49:38 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024384792526303232, "favorite_count": 0, "number_followers": 3331}
{"lang": "pt", "rt_text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024478846186397696, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "#aquecimentoglobal \u00f3 o planeta gritando. https://t.co/RxEflGofd7", "created_at": "Tue Jul 31 19:35:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/RxEflGofd7", "indices": [41, 64], "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1024376709901156353", "display_url": "twitter.com/ABC/status/102\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 806200323882778624, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991098279491440640/fwl0UHxo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 48, "protected": false, "id_str": "806200323882778624", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 727, "description": "Vamos ajudar o mundo a ser melhor, vamos usar apenas teclado QUERTY.", "friends_count": 55, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991098279491440640/fwl0UHxo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/806200323882778624/1515782376", "profile_background_image_url": null, "name": "Fl\u00e1vio o tip\u00f3grafo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 646, "screen_name": "carambaflavio", "url": null, "created_at": "Tue Dec 06 18:15:10 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024377912823361537, "favorite_count": 0, "number_followers": 48}
{"lang": "ca", "rt_text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024478846186397696, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "NYTimnes vai perguntar a pessoas comuns como \u00e9 viver uma onda de calor criada pela #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: How Record Heat Wreaked Havoc on Four Continents https://t.co/7x8mJhMKy4", "created_at": "Tue Jul 31 17:07:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [83, 100], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7x8mJhMKy4", "indices": [151, 174], "expanded_url": "https://nyti.ms/2NVQjjt", "display_url": "nyti.ms/2NVQjjt"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2260454084, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/416911336937762816/wAgHST9L_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/7Gie2zr0JN", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/marcel\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1275, "protected": false, "id_str": "2260454084", "default_profile_image": false, "listed_count": 46, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1970, "description": "Rep\u00f3rter especial da Folha de S.Paulo - Ci\u00eancia/Ambiente.\r\nSpecial reporter - Folha de S.Paulo - Science/Environment", "friends_count": 285, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/416911336937762816/wAgHST9L_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marcelo Leite", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 830, "screen_name": "MarceloNLeite", "url": "http://t.co/7Gie2zr0JN", "created_at": "Tue Dec 24 16:19:19 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024340675087818755, "favorite_count": 1, "number_followers": 1275}
{"lang": "pt", "rt_text": "Muito boa sorte!\n\nPrecisamos de pol\u00edticos que tenham preocupa\u00e7\u00f5es com grandes quest\u00f5es ambientais, como as #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, e seu trabalho \u00e9 refer\u00eancia. \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf40\u267b\ufe0f https://t.co/q8Ezu45xzw", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024478846186397696, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas Alemanha teme o ver\u00e3o do s\u00e9culo: nos \u00faltimos dois meses, os alem\u00e3es praticamente n\u00e3o viram chuva. E, se as previs\u00f5es se confirmarem, o pa\u00eds caminha para ter o ver\u00e3o mais seco e quente de sua hist\u00f3ria. Agricultores j\u00e1 falam em... https://t.co/4p4Rk461GW", "created_at": "Tue Jul 31 13:13:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4p4Rk461GW", "indices": [249, 272], "expanded_url": "https://www.wbca.st/gkQropw", "display_url": "wbca.st/gkQropw"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 313938680, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.naofrackingbrasil.com.br", "display_url": "naofrackingbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/PvZxwxYAYF", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}]}}, "followers_count": 1746, "protected": false, "id_str": "313938680", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38062, "description": "Environmental Engineer, Leadership and Social Environmental , COESUS, Climate Scientist, Frack Activist,https://t.co/PvZxwxYAYF Environmental Activist, Energy renewable", "friends_count": 2981, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313938680/1499632190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "juliano bueno araujo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3037, "screen_name": "jbuenodearaujo", "url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "created_at": "Thu Jun 09 13:13:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024281942127198213, "favorite_count": 0, "number_followers": 1746}
{"lang": "und", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024081009447522309, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "RT @FernandoGuida: #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "created_at": "Tue Jul 31 11:49:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [19, 38], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UmyzXdoWIn", "indices": [39, 62], "expanded_url": "https://twitter.com/gnatalini/status/1024080054983241728", "display_url": "twitter.com/gnatalini/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 62601015, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://Blogdoguida.wordpress.com", "display_url": "Blogdoguida.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 23915, "protected": false, "id_str": "62601015", "default_profile_image": false, "listed_count": 173, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 60995, "description": "Procurando evoluir.", "friends_count": 23218, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Fernando Guida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2854, "screen_name": "FernandoGuida", "url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "created_at": "Mon Aug 03 19:36:16 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1024260706575769600, "favorite_count": 0, "number_followers": 23915}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024081009447522309, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "O #aquecimentoglobal est\u00e1 destruindo os cedros do L\u00edbano, uma das \u00e1rvores mais magn\u00edficas do mundo, segundo reportagem de capa do #NYTimes deste domingo. S\u00edmbolo do pa\u00eds, estampado na bandeira libanesa, os cedros sobreviveram milhares de anos, desde os fen\u00edcios \ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 https://t.co/gOHoeg6of1", "created_at": "Tue Jul 31 08:20:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [2, 20], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [130, 138], "text": "NYTimes"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Aiphos2/status/1024208068287098880/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 2048, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/gOHoeg6of1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dja3ypNXsAANc3I.jpg", "id_str": "1024208045956640768", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dja3ypNXsAANc3I.jpg", "type": "photo", "id": 1024208045956640768, "display_url": "pic.twitter.com/gOHoeg6of1"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 475004145, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623462022387212288/xHMHnB6R_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 355, "protected": false, "id_str": "475004145", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1045, "description": "Arquitecta", "friends_count": 276, "profile_link_color": "048515", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623462022387212288/xHMHnB6R_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/475004145/1421262101", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Sofia", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 305, "screen_name": "Aiphos2", "url": null, "created_at": "Thu Jan 26 15:45:23 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1024208068287098880, "favorite_count": 0, "number_followers": 355}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024081009447522309, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "As #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas s\u00e3o uma amea\u00e7a de longo prazo \u00e0 viabilidade do planeta. #StockholmStatement: https://t.co/SPwPXBTk79 @zenaidamz https://t.co/QNgf3N3ZZE", "created_at": "Tue Jul 31 06:22:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [124, 134], "screen_name": "zenaidamz", "id": 56361385, "name": "Zenaida Machado", "id_str": "56361385"}], "hashtags": [{"indices": [3, 22], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [79, 98], "text": "StockholmStatement"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SPwPXBTk79", "indices": [100, 123], "expanded_url": "http://bit.ly/2gTFf9o", "display_url": "bit.ly/2gTFf9o"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/FinnsAngle/status/1024178391879229440/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 480, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 480, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 480, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/QNgf3N3ZZE", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Djac0cxXsAANeNe.jpg", "id_str": "1024178390163763200", "indices": [135, 158], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Djac0cxXsAANeNe.jpg", "type": "photo", "id": 1024178390163763200, "display_url": "pic.twitter.com/QNgf3N3ZZE"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2812472208, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/660112982597218304/eS4Gk7GS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ycCr8EsLGu", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://web.econ.ku.dk/ftarp", "display_url": "web.econ.ku.dk/ftarp"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 23904, "protected": false, "id_str": "2812472208", "default_profile_image": false, "listed_count": 461, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 14117, "description": "Danish Professor of Development Economics @uni_copenhagen and Director of @UNUWIDER \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3, Helsinki, Finland. #StockholmStatement", "friends_count": 17397, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660112982597218304/eS4Gk7GS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2812472208/1431014693", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Finn Tarp UNU-WIDER", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11703, "screen_name": "FinnsAngle", "url": "https://t.co/ycCr8EsLGu", "created_at": "Tue Sep 16 05:43:17 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Helsinki, Finland", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024178391879229440, "favorite_count": 1, "number_followers": 23904}
{"lang": "und", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024081009447522309, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "RT @FernandoGuida: #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "created_at": "Tue Jul 31 00:08:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [19, 38], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UmyzXdoWIn", "indices": [39, 62], "expanded_url": "https://twitter.com/gnatalini/status/1024080054983241728", "display_url": "twitter.com/gnatalini/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35879806, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784473593136766977/hTciSCwo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1jHDdUXwEZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.natalini.com.br", "display_url": "natalini.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 44625, "protected": false, "id_str": "35879806", "default_profile_image": false, "listed_count": 350, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 262843, "description": "M\u00e9dico, formado pela EPM/UNIFESP e Vereador da cidade de S\u00e3o Paulo (5 mandatos).", "friends_count": 13661, "profile_link_color": "009412", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/784473593136766977/hTciSCwo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35879806/1477312532", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Gilberto Natalini", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 506, "screen_name": "gnatalini", "url": "https://t.co/1jHDdUXwEZ", "created_at": "Mon Apr 27 22:11:55 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "natalini@natalini.com.br", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1024084258091147265, "favorite_count": 0, "number_followers": 44625}
{"lang": "und", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "qt_id": 1024376709901156353, "rt_id": 1024081009447522309, "qt_text": "Hundreds of homes have been destroyed as the #CarrFire continues to burn\u2014and one expert tells @StartHereABC that climate change is among the reasons recent wildfires have been causing more damage. https://t.co/w0k6k2VOZW https://t.co/9Tu4TN0jxL", "text": "RT @FernandoGuida: #Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "created_at": "Mon Jul 30 23:56:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [19, 38], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UmyzXdoWIn", "indices": [39, 62], "expanded_url": "https://twitter.com/gnatalini/status/1024080054983241728", "display_url": "twitter.com/gnatalini/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1316805830, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639169254638620672/ph6NoBAi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 4194, "protected": false, "id_str": "1316805830", "default_profile_image": false, "listed_count": 508, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 137819, "description": "Brasileira,RJ.A identidade d um povo e construida pela arte e criacao humana(Adonis,poeta sirio).Liberdade d expressao,imprensa livre,democracia.", "friends_count": 3062, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639169254638620672/ph6NoBAi_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1316805830/1371747675", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "vanea simi", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 112981, "screen_name": "vaneasimivrsa", "url": null, "created_at": "Sat Mar 30 16:58:00 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1024081206453981184, "favorite_count": 0, "number_followers": 4194}
{"lang": "und", "rt_text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1024081009447522309, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/UmyzXdoWIn", "created_at": "Mon Jul 30 23:55:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UmyzXdoWIn", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://twitter.com/gnatalini/status/1024080054983241728", "display_url": "twitter.com/gnatalini/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 62601015, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://Blogdoguida.wordpress.com", "display_url": "Blogdoguida.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 23915, "protected": false, "id_str": "62601015", "default_profile_image": false, "listed_count": 173, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 60995, "description": "Procurando evoluir.", "friends_count": 23218, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Fernando Guida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2854, "screen_name": "FernandoGuida", "url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "created_at": "Mon Aug 03 19:36:16 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1024081009447522309, "favorite_count": 3, "number_followers": 23915}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mesmo diminuindo o consumo de #combust\u00edveisf\u00f3sseis, n\u00e3o temos mais como reajustar o #clima. \u00c9 o #aquecimentoglobal atingindo todo mundo, sem distin\u00e7\u00e3o", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023960486554021888, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @ambientalmedia: https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mes\u2026", "created_at": "Mon Jul 30 22:46:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "ambientalmedia", "id": 3298453525, "name": "Ambiental", "id_str": "3298453525"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ASulKVDJdK", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2018/07/26/ondas-de-calor-especialistas-alertam-que-e-impossivel-voltar-a-ter-um-clima-normal.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/natureza/notic\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 62112879, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2706924244/6b890a8e2561bae51d7d6761f7b51596_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/iPdvCNmL1T", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://adestramento-rio.com.br", "display_url": "adestramento-rio.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 218, "protected": false, "id_str": "62112879", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 26211, "description": "Bi\u00f3logo, adestrador de c\u00e3es do Rio de Janeiro, amante dos animais e algu\u00e9m que tenta fazer algo pelo bem deles e do pr\u00f3ximo.", "friends_count": 325, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2706924244/6b890a8e2561bae51d7d6761f7b51596_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "3B94D9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62112879/1522698891", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Reginaldo Ribeiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 30049, "screen_name": "Regis_AdestraRJ", "url": "http://t.co/iPdvCNmL1T", "created_at": "Sat Aug 01 20:35:46 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1024063822993260544, "favorite_count": 0, "number_followers": 218}
{"lang": "und", "rt_text": "https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mesmo diminuindo o consumo de #combust\u00edveisf\u00f3sseis, n\u00e3o temos mais como reajustar o #clima. \u00c9 o #aquecimentoglobal atingindo todo mundo, sem distin\u00e7\u00e3o", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023960486554021888, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "#AquecimentoGlobal\n#Sustentabilidade https://t.co/T0aFXVND5H", "created_at": "Mon Jul 30 20:16:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [19, 36], "text": "Sustentabilidade"}], "urls": [{"url": "https://t.co/T0aFXVND5H", "indices": [37, 60], "expanded_url": "https://www.facebook.com/344115445719275/posts/1293577654106378/", "display_url": "facebook.com/34411544571927\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1613001162, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000177197891/aa42e3dccc3f4a42c5221a26d3d1ca8f_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 167, "protected": false, "id_str": "1613001162", "default_profile_image": false, "listed_count": 11, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1992, "description": "Sustentabilidade. Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Not\u00edcias.", "friends_count": 133, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000177197891/aa42e3dccc3f4a42c5221a26d3d1ca8f_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Gesto Sustentavel", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "screen_name": "Gestosustent", "url": null, "created_at": "Mon Jul 22 15:05:51 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Goi\u00e2nia", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024026012378492928, "favorite_count": 0, "number_followers": 167}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mesmo diminuindo o consumo de #combust\u00edveisf\u00f3sseis, n\u00e3o temos mais como reajustar o #clima. \u00c9 o #aquecimentoglobal atingindo todo mundo, sem distin\u00e7\u00e3o", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023960486554021888, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "O que \u00e9 Aquecimento Global?\nhttps://t.co/WdxHQ7A9Zv | \n\n#Ecology #SoOsSelecionados #BrazilWantsLoveYourselfTour #AquecimentoGlobal #Ecologia #Natureza #Not\u00edcias #livro #Educa\u00e7\u00e3o https://t.co/GBm3zSHphF", "created_at": "Mon Jul 30 19:52:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [56, 64], "text": "Ecology"}, {"indices": [65, 82], "text": "SoOsSelecionados"}, {"indices": [83, 111], "text": "BrazilWantsLoveYourselfTour"}, {"indices": [112, 130], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [131, 140], "text": "Ecologia"}, {"indices": [141, 150], "text": "Natureza"}, {"indices": [151, 160], "text": "Not\u00edcias"}, {"indices": [161, 167], "text": "livro"}, {"indices": [168, 177], "text": "Educa\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WdxHQ7A9Zv", "indices": [28, 51], "expanded_url": "http://www.oiarte.com/hq135.htm", "display_url": "oiarte.com/hq135.htm"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/oiarte/status/1024019924333862913/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 2048, "w": 1277, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 424, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 748, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/GBm3zSHphF", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DjYMWhgWsAAq8wP.jpg", "id_str": "1024019546364096512", "indices": [178, 201], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DjYMWhgWsAAq8wP.jpg", "type": "photo", "id": 1024019546364096512, "display_url": "pic.twitter.com/GBm3zSHphF"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 17930862, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "23086B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/455023098375323650/94U0dmz3_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/NuPfiINzVo", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.oiarte.com", "display_url": "oiarte.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 845, "protected": false, "id_str": "17930862", "default_profile_image": false, "listed_count": 23, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6906, "description": "Twitter oficial do Oi! O Tucano Ecologista / Fernando Rebou\u00e7as", "friends_count": 1812, "profile_link_color": "02B0B0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/455023098375323650/94U0dmz3_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "A1F523", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17930862/1506977311", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "oiarte", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1839, "screen_name": "oiarte", "url": "http://t.co/NuPfiINzVo", "created_at": "Sat Dec 06 23:00:12 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1024019924333862913, "favorite_count": 1, "number_followers": 845}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mesmo diminuindo o consumo de #combust\u00edveisf\u00f3sseis, n\u00e3o temos mais como reajustar o #clima. \u00c9 o #aquecimentoglobal atingindo todo mundo, sem distin\u00e7\u00e3o", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023960486554021888, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @ambientalmedia: https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mes\u2026", "created_at": "Mon Jul 30 18:50:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "ambientalmedia", "id": 3298453525, "name": "Ambiental", "id_str": "3298453525"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ASulKVDJdK", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2018/07/26/ondas-de-calor-especialistas-alertam-que-e-impossivel-voltar-a-ter-um-clima-normal.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/natureza/notic\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 59589903, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777174834585427968/n-liS3ah_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/meejTHUnuv", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.ambiental.media", "display_url": "ambiental.media"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 559, "protected": false, "id_str": "59589903", "default_profile_image": false, "listed_count": 37, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 1557, "description": "Jornalista de meio ambiente e ci\u00eancia, fundador da @ambientalmedia, rep\u00f3rter independente da @ngbrasil, @tkcuny fellow 2016, @icfj fellow 2015", "friends_count": 916, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/777174834585427968/n-liS3ah_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59589903/1520539934", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Thiago Medaglia", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4155, "screen_name": "thiagomedaglia", "url": "https://t.co/meejTHUnuv", "created_at": "Thu Jul 23 21:11:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1024004381245677568, "favorite_count": 0, "number_followers": 559}
{"lang": "pt", "rt_text": "https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mesmo diminuindo o consumo de #combust\u00edveisf\u00f3sseis, n\u00e3o temos mais como reajustar o #clima. \u00c9 o #aquecimentoglobal atingindo todo mundo, sem distin\u00e7\u00e3o", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023960486554021888, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "https://t.co/ASulKVDJdK De acordo com os cientistas, o que hoje espanta tende a se tornar normal nos pr\u00f3ximos anos. Mesmo diminuindo o consumo de #combust\u00edveisf\u00f3sseis, n\u00e3o temos mais como reajustar o #clima. \u00c9 o #aquecimentoglobal atingindo todo mundo, sem distin\u00e7\u00e3o", "created_at": "Mon Jul 30 15:56:18 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [146, 166], "text": "combust\u00edveisf\u00f3sseis"}, {"indices": [200, 206], "text": "clima"}, {"indices": [212, 230], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ASulKVDJdK", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2018/07/26/ondas-de-calor-especialistas-alertam-que-e-impossivel-voltar-a-ter-um-clima-normal.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/natureza/notic\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3298453525, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://ambiental.media/", "display_url": "ambiental.media"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 385, "protected": false, "id_str": "3298453525", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 583, "description": "We transform environmental scientific content into concise and compelling journalistic products. We are Ambiental", "friends_count": 403, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911944724583501824/LnhhdLvB_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298453525/1506259631", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ambiental", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 743, "screen_name": "ambientalmedia", "url": "http://t.co/1fVYv3xApe", "created_at": "Mon Jul 27 18:57:35 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1023960486554021888, "favorite_count": 3, "number_followers": 385}
{"lang": "pt", "rt_text": "Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023926005289938944, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @MarceloNLeite: Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "created_at": "Mon Jul 30 14:49:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "MarceloNLeite", "id": 2260454084, "name": "Marcelo Leite", "id_str": "2260454084"}], "hashtags": [{"indices": [44, 61], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BOovRokHyU", "indices": [83, 106], "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/07/imprevisao-do-tempo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/0\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 131401034, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 292, "protected": false, "id_str": "131401034", "default_profile_image": false, "listed_count": 56, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 28921, "description": "PhD candidate on Intl Relations @usponline, researching & reporting on #climatechange #worldpolitics & etc. #AvantiPalmeiras", "friends_count": 802, "profile_link_color": "18DE18", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131401034/1531097199", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Bruno Toledo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10065, "screen_name": "b_toledoh", "url": null, "created_at": "Sat Apr 10 04:36:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S. Paulo", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1023943763775954944, "favorite_count": 0, "number_followers": 292}
{"lang": "pt", "rt_text": "Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023926005289938944, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - \"Tend\u00eancia \u00e9 que epis\u00f3dios de altas temperaturas se repitam cada vez mais e, inclusive, \"se tornem normais\", diz climatologista\": https://t.co/ZOZyHjVzSv", "created_at": "Mon Jul 30 14:09:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZOZyHjVzSv", "indices": [152, 175], "expanded_url": "https://glo.bo/2Aq7Iz4", "display_url": "glo.bo/2Aq7Iz4"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 629, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 9, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2518, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 291, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1523904855", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2394, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023933564122030080, "favorite_count": 1, "number_followers": 629}
{"lang": "pt", "rt_text": "Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023926005289938944, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @MarceloNLeite: Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "created_at": "Mon Jul 30 13:41:28 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "MarceloNLeite", "id": 2260454084, "name": "Marcelo Leite", "id_str": "2260454084"}], "hashtags": [{"indices": [44, 61], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BOovRokHyU", "indices": [83, 106], "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/07/imprevisao-do-tempo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/0\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 567, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20352, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 253, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4460, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1023926554148134912, "favorite_count": 0, "number_followers": 567}
{"lang": "pt", "rt_text": "Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023926005289938944, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "created_at": "Mon Jul 30 13:39:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [25, 42], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BOovRokHyU", "indices": [64, 87], "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/07/imprevisao-do-tempo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/0\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2260454084, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/416911336937762816/wAgHST9L_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/7Gie2zr0JN", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/marcel\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1275, "protected": false, "id_str": "2260454084", "default_profile_image": false, "listed_count": 46, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1970, "description": "Rep\u00f3rter especial da Folha de S.Paulo - Ci\u00eancia/Ambiente.\r\nSpecial reporter - Folha de S.Paulo - Science/Environment", "friends_count": 285, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/416911336937762816/wAgHST9L_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marcelo Leite", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 830, "screen_name": "MarceloNLeite", "url": "http://t.co/7Gie2zr0JN", "created_at": "Tue Dec 24 16:19:19 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1023926005289938944, "favorite_count": 3, "number_followers": 1275}
{"lang": "pt", "rt_text": "Editorial da Folha sobre #mudan\u00e7aclim\u00e1tica: Imprevis\u00e3o do tempo https://t.co/BOovRokHyU", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023926005289938944, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #EmpregosVerdes #BioCombust\u00edveis \nVale a pena ler o artigo do Professor Goldemberg publicado hoje (30) no Valor. \nA produ\u00e7\u00e3o de etanol, al\u00e9m de gerar empregos verdes, pode contribuir... https://t.co/yI8PmWMtMT", "created_at": "Mon Jul 30 12:49:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [20, 35], "text": "EmpregosVerdes"}, {"indices": [36, 52], "text": "BioCombust\u00edveis"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yI8PmWMtMT", "indices": [206, 229], "expanded_url": "https://mobile.valor.com.br/opiniao/5695825/carros-eletricos-ou-etanol", "display_url": "mobile.valor.com.br/opiniao/569582\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 38728575, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://ambiente.sp.gov.br", "display_url": "ambiente.sp.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2258, "protected": false, "id_str": "38728575", "default_profile_image": false, "listed_count": 28, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4729, "description": "Ex-Secret\u00e1rio do Meio Ambiente do Estado de SP", "friends_count": 1593, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38728575/1515527827", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Maur\u00edcio Brusadin", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 327, "screen_name": "mbrusadin", "url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "created_at": "Fri May 08 19:38:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1023913595694985221, "favorite_count": 0, "number_followers": 2258}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Mon Jul 30 12:29:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 449290899, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "449290899", "default_profile_image": true, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 279, "description": "", "friends_count": 40, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Eliana Linhares Piv", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 252, "screen_name": "lanazmc", "url": null, "created_at": "Wed Dec 28 23:42:27 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1023908380585418753, "favorite_count": 0, "number_followers": 6}
{"lang": "und", "rt_text": "#TermOfTheDay Mancha urbana (ES) - urban sprawl (EN) - alastramento urbano (PT) - \u00e9talement urbain (FR) #ClimateChange #CambioClim\u00e1tico #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #ChangementClimatique", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023750559549906944, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @PeritoPortugues: #TermOfTheDay Mancha urbana (ES) - urban sprawl (EN) - alastramento urbano (PT) - \u00e9talement urbain (FR) #ClimateChange\u2026", "created_at": "Mon Jul 30 12:26:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "PeritoPortugues", "id": 76801716, "name": "Paola Jim\u00e9nez", "id_str": "76801716"}], "hashtags": [{"indices": [21, 34], "text": "TermOfTheDay"}, {"indices": [125, 139], "text": "ClimateChange"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 153601740, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994072969088512000/NZZjfWGN_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 671, "protected": false, "id_str": "153601740", "default_profile_image": false, "listed_count": 34, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 11392, "description": "Agregado #DiplomaciaMX y asociado @PJCOMEXI /Internacionalista #MexicoGlobal y abogado #orgulloUNAM/Michoacano #MoreliadeMisAmores y chilango #CDMX/ RT \u2260 endoso", "friends_count": 2043, "profile_link_color": "222AAA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994072969088512000/NZZjfWGN_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/153601740/1525840688", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "SJMx", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 6030, "screen_name": "sajumox", "url": null, "created_at": "Wed Jun 09 00:10:50 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Mexico City", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1023907774629986304, "favorite_count": 0, "number_followers": 671}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/k8izOaUodN", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023312208074354688, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Jul 30 11:24:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 749634646422487040, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009367990163443712/4QS0UW_B_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 101, "protected": false, "id_str": "749634646422487040", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 335, "description": "Jornalista em forma\u00e7\u00e3o | ECA - USP | Contador de hist\u00f3rias e colecionador de retratos", "friends_count": 169, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009367990163443712/4QS0UW_B_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/749634646422487040/1529486753", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Caio Nascimento", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 337, "screen_name": "caiovnx", "url": null, "created_at": "Sun Jul 03 16:03:22 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1023892037597360129, "favorite_count": 0, "number_followers": 101}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Mon Jul 30 04:31:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1544598692, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023597665572061184/4laXzoKO_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 796, "protected": false, "id_str": "1544598692", "default_profile_image": false, "listed_count": 29, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 56584, "description": "", "friends_count": 795, "profile_link_color": "6E5A46", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023597665572061184/4laXzoKO_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1544598692/1481342872", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "v\u00edtor", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 99089, "screen_name": "assumptes", "url": null, "created_at": "Tue Jun 25 02:24:51 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Natal", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1023788246260764672, "favorite_count": 0, "number_followers": 796}
{"lang": "pt", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "RT @andretrig: Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pes\u2026", "created_at": "Mon Jul 30 02:43:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "andretrig", "id": 42593930, "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id_str": "42593930"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 108975173, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452588973/P1010934_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 34, "protected": false, "id_str": "108975173", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 81, "description": "", "friends_count": 36, "profile_link_color": "D02B55", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1452588973/P1010934_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "GIL LUCIDO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 166, "screen_name": "GILLUCIDO", "url": null, "created_at": "Wed Jan 27 15:46:43 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "RIO DE JANEIRO, BRAZIL", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 58, "id": 1023761060241842176, "favorite_count": 0, "number_followers": 34}
{"lang": "und", "rt_text": "Artigo publicado na Nature mostra que temperaturas mais altas elevaram taxas de suic\u00eddio nos Estados Unidos e no M\u00e9xico. Pesquisadores mapearam riscos se aquecimento global n\u00e3o for contido.\n#AquecimentoGlobal #globalwarming\n#ClimateChange #Sa\u00fade https://t.co/d7oa0kEclC", "qt_id": 1024080054983241728, "rt_id": 1023530778980962304, "qt_text": "H\u00e1 100 dias n\u00e3o chove pra valer em S. Paulo. \u00c9 a maior estiagem desde h\u00e1 35 anos.", "text": "#TermOfTheDay Mancha urbana (ES) - urban sprawl (EN) - alastramento urbano (PT) - \u00e9talement urbain (FR) #ClimateChange #CambioClim\u00e1tico #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #ChangementClimatique", "created_at": "Mon Jul 30 02:02:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "TermOfTheDay"}, {"indices": [104, 118], "text": "ClimateChange"}, {"indices": [119, 135], "text": "CambioClim\u00e1tico"}, {"indices": [136, 153], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [154, 175], "text": "ChangementClimatique"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 76801716, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845656695841832960/nJCnWJHd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/o2BznDqhqK", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://languagesolutions.com.mx", "display_url": "languagesolutions.com.mx"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 309, "protected": false, "id_str": "76801716", "default_profile_image": false, "listed_count": 41, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 7295, "description": "Abogada, perito int\u00e9rprete-traductor ingl\u00e9s, portugu\u00e9s y espa\u00f1ol del TSJDF Lawyer, sworn English/Portuguese-Spanish Interpreter&Translator Tradutora juramentada", "friends_count": 576, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845656695841832960/nJCnWJHd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76801716/1498792154", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Paola Jim\u00e9nez", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 214, "screen_name": "PeritoPortugues", "url": "https://t.co/o2BznDqhqK", "created_at": "Thu Sep 24 00:16:01 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Mexico City", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1023750559549906944, "favorite_count": 3, "number_followers": 309}
