{"lang": "pt", "text": "A onda global de calor pode ser ind\u00edcio de um colapso ambiental e civilizacional, artigo de Jos\u00e9 Eust\u00e1quio Diniz Alves https://t.co/QX6djQDQXU #clima #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #globalwarming", "created_at": "Mon Aug 20 13:15:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [143, 149], "text": "clima"}, {"indices": [150, 168], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [169, 188], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [189, 203], "text": "climatechange"}, {"indices": [204, 218], "text": "globalwarming"}], "urls": [{"url": "https://t.co/QX6djQDQXU", "indices": [119, 142], "expanded_url": "https://buff.ly/2vYmOqG", "display_url": "buff.ly/2vYmOqG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031530049013460992, "favorite_count": 2, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "text": "Descongelamento do permafrost sob lagos pode afetar significativamente os modelos de mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/yPNvM6vMAn #permafrost #degelo #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #globalwarming #climatechange", "created_at": "Mon Aug 20 12:45:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [127, 138], "text": "permafrost"}, {"indices": [139, 146], "text": "degelo"}, {"indices": [147, 165], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [166, 185], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [186, 200], "text": "globalwarming"}, {"indices": [201, 215], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yPNvM6vMAn", "indices": [103, 126], "expanded_url": "https://buff.ly/2vWMofO", "display_url": "buff.ly/2vWMofO"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031522517075283971, "favorite_count": 3, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "text": "@samanta_ar Dados foram manipulados para confirmar o #AquecimentoGlobal . Num epis\u00f3dio que ficou conhecido como esc\u00e2ndalo do climagate. Se n\u00e3o \u00e9 uma farsa, porque fraudar os resultados?", "created_at": "Mon Aug 20 09:52:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 11], "screen_name": "samanta_ar", "id": 14096135, "name": "sam antinha", "id_str": "14096135"}], "hashtags": [{"indices": [53, 71], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 987816431726231552, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031455119865458690/w-wLIMzX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 0, "protected": false, "id_str": "987816431726231552", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 14, "description": "", "friends_count": 23, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031455119865458690/w-wLIMzX_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Lucas Hanauer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "lucashnr90", "url": null, "created_at": "Sat Apr 21 22:12:44 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031479031907213312, "favorite_count": 0, "number_followers": 0}
{"lang": "pt", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas  a falha em combater a crise global do clima durante os anos 1980, uma \u00e9poca em que a ci\u00eancia sobre o tema estava consolidada e a pol\u00edtica parecia se alinhar ao debate.... https://t.co/SY6ODsDnwy", "created_at": "Sun Aug 19 23:25:54 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SY6ODsDnwy", "indices": [192, 215], "expanded_url": "https://theintercept.com/2018/08/10/nathaniel-rich-mudancas-climaticas-capitalismo/", "display_url": "theintercept.com/2018/08/10/nat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 313938680, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.naofrackingbrasil.com.br", "display_url": "naofrackingbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/PvZxwxYAYF", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}]}}, "followers_count": 1712, "protected": false, "id_str": "313938680", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38115, "description": "Environmental Engineer, Leadership and Social Environmental , COESUS, Climate Scientist, Frack Activist,https://t.co/PvZxwxYAYF Environmental Activist, Energy renewable", "friends_count": 2978, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313938680/1499632190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "juliano bueno araujo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3037, "screen_name": "jbuenodearaujo", "url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "created_at": "Thu Jun 09 13:13:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031321388840353792, "favorite_count": 0, "number_followers": 1712}
{"lang": "pt", "text": "Sustentabilidade: como o Plano ABC funciona na pr\u00e1tica? https://t.co/0m08hXdkuj \n\n#sustentabilidade #planoABC #meioambiente #efeitoestufa #sustainable #natureza #pecuaria https://t.co/2L6kfYCXOt", "created_at": "Sun Aug 19 18:40:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [100, 109], "text": "planoABC"}, {"indices": [110, 123], "text": "meioambiente"}, {"indices": [124, 137], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [138, 150], "text": "sustainable"}, {"indices": [151, 160], "text": "natureza"}, {"indices": [161, 170], "text": "pecuaria"}], "urls": [{"url": "https://t.co/0m08hXdkuj", "indices": [56, 79], "expanded_url": "http://bit.ly/2OJohZ4", "display_url": "bit.ly/2OJohZ4"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/MilkPointBR/status/1031249496817246208/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 262, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 790, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 463, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/2L6kfYCXOt", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk-780dV4AABFMy.jpg", "id_str": "1031249493239390208", "indices": [171, 194], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk-780dV4AABFMy.jpg", "type": "photo", "id": 1031249493239390208, "display_url": "pic.twitter.com/2L6kfYCXOt"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 43420403, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016765276484927488/VGVJbUO0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.milkpoint.com.br", "display_url": "milkpoint.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "indices": [11, 33], "expanded_url": "http://www.milkpoint.com.br", "display_url": "milkpoint.com.br"}]}}, "followers_count": 4924, "protected": false, "id_str": "43420403", "default_profile_image": false, "listed_count": 54, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 22250, "description": "MilkPoint (http://t.co/QZc9uvtTD8) \u00e9 o principal portal dedicado a cadeia produtiva do leite. Acesse, conhe\u00e7a e participe.", "friends_count": 728, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016765276484927488/VGVJbUO0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "3974AC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43420403/1531250748", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "MilkPoint", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 569, "screen_name": "MilkPointBR", "url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "created_at": "Fri May 29 22:05:35 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba-SP", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031249496817246208, "favorite_count": 2, "number_followers": 4924}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "rt_id": 1030098128035360768, "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Sun Aug 19 16:32:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 924469911577034752, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1, "protected": false, "id_str": "924469911577034752", "default_profile_image": true, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 23, "description": "", "friends_count": 84, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Evie Sousa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 104, "screen_name": "evie_sousa", "url": null, "created_at": "Sun Oct 29 02:56:17 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1031217329688985601, "favorite_count": 0, "number_followers": 1}
{"lang": "und", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#AquecimentoGlobal https://t.co/GSILFeucuA", "created_at": "Sun Aug 19 15:51:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/GSILFeucuA", "indices": [19, 42], "expanded_url": "https://twitter.com/soniap987/status/1031206782805450752", "display_url": "twitter.com/soniap987/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3515212660, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871138529685975041/PRvV8OYg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/edS647mY2j", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://AfonsoTorres.pt", "display_url": "AfonsoTorres.pt"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 814, "protected": false, "id_str": "3515212660", "default_profile_image": false, "listed_count": 146, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20262, "description": "Agente de Seguros | Gestor de empresas | M\u00fasica | Desporto", "friends_count": 1300, "profile_link_color": "A5876F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871138529685975041/PRvV8OYg_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "A5876F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Afonso Perez", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15595, "screen_name": "pact_pt", "url": "https://t.co/edS647mY2j", "created_at": "Tue Sep 01 18:30:12 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031207091028017152, "favorite_count": 1, "number_followers": 814}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "O\u00a0@EUROCLIMA_UE_AL est\u00e1 recebendo projetos de #coopera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de \"Gest\u00e3o da \u00e1gua sob a perspectiva da resili\u00eancia urbana\". Os projetos devem ter por objetivo refor\u00e7ar a resili\u00eancia latino-americana ante os impactos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas.\u00a0\nSaiba mais: https://t.co/IyruVgf4aj https://t.co/5t8S65eATN", "created_at": "Sun Aug 19 15:00:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [2, 18], "screen_name": "EUROCLIMA_UE_AL", "id": 3995707311, "name": "Programa EUROCLIMA+", "id_str": "3995707311"}], "hashtags": [{"indices": [46, 57], "text": "coopera\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [223, 242], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/IyruVgf4aj", "indices": [257, 280], "expanded_url": "http://goo.gl/Z7TM3r", "display_url": "goo.gl/Z7TM3r"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ABCgovBr/status/1031194304604188672/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 498, "w": 748, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 498, "w": 748, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/5t8S65eATN", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk-JwTQWsAETHMI.jpg", "id_str": "1031194302586728449", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk-JwTQWsAETHMI.jpg", "type": "photo", "id": 1031194302586728449, "display_url": "pic.twitter.com/5t8S65eATN"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 864250661533343747, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980815961027727360/BTQg4Wx2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 368, "protected": false, "id_str": "864250661533343747", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1479, "description": "", "friends_count": 703, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980815961027727360/BTQg4Wx2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/864250661533343747/1522679745", "profile_background_image_url": null, "name": "ABC-MRE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1801, "screen_name": "ABCgovBr", "url": null, "created_at": "Mon May 15 22:46:29 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031194304604188672, "favorite_count": 1, "number_followers": 368}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "A maior enchente em quase anos no sul da \u00cdndia matou 324 pessoas at\u00e9 agora (16h de sexta 17/8) e deixou 220 mil sem casa. Mat\u00e9ria no @Estadao: https://t.co/dfZGgyciEx. Mat\u00e9ria no @guardian: https://t.co/lQxzG3fwhS. #climatechange #mudancasclimaticas https://t.co/GBlWHJxKCU", "created_at": "Fri Aug 17 18:54:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [133, 141], "screen_name": "Estadao", "id": 9317502, "name": "Estad\u00e3o", "id_str": "9317502"}, {"indices": [179, 188], "screen_name": "guardian", "id": 87818409, "name": "The Guardian", "id_str": "87818409"}], "hashtags": [{"indices": [215, 229], "text": "climatechange"}, {"indices": [230, 249], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dfZGgyciEx", "indices": [143, 166], "expanded_url": "https://bit.ly/2MuOGfG", "display_url": "bit.ly/2MuOGfG"}, {"url": "https://t.co/lQxzG3fwhS", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://bit.ly/2MlEMh5", "display_url": "bit.ly/2MlEMh5"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/NIMAPUCRio/status/1030528188399738882/video/1", "sizes": {"small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/GBlWHJxKCU", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030527031530975232/pu/img/5GOhZTtujEHLnXLI.jpg", "id_str": "1030527031530975232", "indices": [250, 273], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030527031530975232/pu/img/5GOhZTtujEHLnXLI.jpg", "type": "photo", "id": 1030527031530975232, "display_url": "pic.twitter.com/GBlWHJxKCU"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1379859918, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960560262230224897/AXGMne2V_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/giFVTBnUds", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.nima.puc-rio.br/", "display_url": "nima.puc-rio.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 109, "protected": false, "id_str": "1379859918", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 538, "description": "Ci\u00eancia interdisciplinar para estimular a\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis \u00e0 sustentabilidade socioambiental. \nTwitter do N\u00facleo Interdisciplinar de Meio Ambiente da PUC-Rio.", "friends_count": 334, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/960560262230224897/AXGMne2V_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1379859918/1528918109", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "NIMA PUC-Rio", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 99, "screen_name": "NIMAPUCRio", "url": "http://t.co/giFVTBnUds", "created_at": "Thu Apr 25 16:44:06 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030528188399738882, "favorite_count": 0, "number_followers": 109}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Fri Aug 17 13:53:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 255192380, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924672536994045952/u7kHIPLd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 88, "protected": false, "id_str": "255192380", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8712, "description": "", "friends_count": 316, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924672536994045952/u7kHIPLd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Gl\u00f3ria Pinto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4846, "screen_name": "maglomopi", "url": null, "created_at": "Sun Feb 20 21:34:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1030452463193735168, "favorite_count": 0, "number_followers": 88}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Especialistas estimam que acidifica\u00e7\u00e3o dos oceanos deve se intensificar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas https://t.co/mYHSrR7VUm #CO2 #oceanos #acidifica\u00e7\u00e3o #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Fri Aug 17 12:45:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [117, 121], "text": "CO2"}, {"indices": [122, 130], "text": "oceanos"}, {"indices": [131, 144], "text": "acidifica\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [145, 164], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/mYHSrR7VUm", "indices": [93, 116], "expanded_url": "https://buff.ly/2MWsqbE", "display_url": "buff.ly/2MWsqbE"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030435344746008576, "favorite_count": 0, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Fri Aug 17 11:52:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 76722581, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767761033494667264/p5r-dgJH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 64, "protected": false, "id_str": "76722581", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 588, "description": "", "friends_count": 104, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/767761033494667264/p5r-dgJH_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Kleber T M Vieira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1617, "screen_name": "kleber_vieira", "url": null, "created_at": "Wed Sep 23 18:53:36 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Aracaju, SE ", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1030422186224508929, "favorite_count": 0, "number_followers": 64}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Estudo indica que o Brasil vai estar os pa\u00edses mais afetados por mortes em ondas de calor https://t.co/ra309XJ6WI #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #clima #globalwarming #climatechange", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030069281357275138, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @ecodebate: Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Estudo indica que o Brasil vai estar os pa\u00edses mais afetados por mortes em ondas de calor https://t.co/\u2026", "created_at": "Fri Aug 17 02:45:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2943913114, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 566, "protected": false, "id_str": "2943913114", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 34918, "description": "", "friends_count": 1283, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2943913114/1455302970", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Edmilson Pinheiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 73781, "screen_name": "edbequimao", "url": null, "created_at": "Sat Dec 27 14:41:45 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Bequim\u00e3o, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1030284373315203072, "favorite_count": 0, "number_followers": 566}
{"lang": "pt", "rt_text": "Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #globalwarming #calor", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030072962437861376, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @ecodebate: Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aq\u2026", "created_at": "Fri Aug 17 01:56:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jPIh6OjgVX", "indices": [112, 135], "expanded_url": "https://buff.ly/2OD13Us", "display_url": "buff.ly/2OD13Us"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2943913114, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 566, "protected": false, "id_str": "2943913114", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 34918, "description": "", "friends_count": 1283, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027353319717658624/Qc1h6soK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2943913114/1455302970", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Edmilson Pinheiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 73781, "screen_name": "edbequimao", "url": null, "created_at": "Sat Dec 27 14:41:45 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Bequim\u00e3o, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1030272235641167872, "favorite_count": 0, "number_followers": 566}
{"lang": "pt", "rt_text": "Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #globalwarming #calor", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030072962437861376, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#EFEAGRO Em tr\u00eas anos, #Santander #Brasil reduz em 36% emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa https://t.co/VfHQfJzdWU", "created_at": "Fri Aug 17 01:30:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "EFEAGRO"}, {"indices": [23, 33], "text": "Santander"}, {"indices": [34, 41], "text": "Brasil"}, {"indices": [76, 89], "text": "efeitoestufa"}], "urls": [{"url": "https://t.co/VfHQfJzdWU", "indices": [90, 113], "expanded_url": "http://bit.ly/2vQV1sf", "display_url": "bit.ly/2vQV1sf"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1479764881, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931150621989842944/-Vsw0HIV_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VkqjJxabsZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.efe.com", "display_url": "efe.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/NuAqkgilUI", "indices": [111, 134], "expanded_url": "http://facebook.com/BrasilEFE", "display_url": "facebook.com/BrasilEFE"}]}}, "followers_count": 3505, "protected": false, "id_str": "1479764881", "default_profile_image": false, "listed_count": 166, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 58792, "description": "P\u00e1gina oficial da Ag\u00eancia EFE no Brasil, maior ag\u00eancia ibero-americana de not\u00edcias. Estamos tamb\u00e9m no Facebook https://t.co/NuAqkgilUI", "friends_count": 259, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931150621989842944/-Vsw0HIV_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "3E1CFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1479764881/1481570792", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ag\u00eancia EFE Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16, "screen_name": "BrasilEFE", "url": "https://t.co/VkqjJxabsZ", "created_at": "Mon Jun 03 13:45:04 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030265454026084353, "favorite_count": 0, "number_followers": 3505}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030134113355935744, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @Troposfera: #AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "created_at": "Thu Aug 16 21:50:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "Troposfera", "id": 25267789, "name": "Troposfera.org", "id_str": "25267789"}], "hashtags": [{"indices": [16, 34], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/egV5xB5BH0", "indices": [56, 79], "expanded_url": "http://www.troposfera-brasil.org/news/995/39/Aquecimento-global-deve-piorar-ate-2022/", "display_url": "troposfera-brasil.org/news/995/39/Aq\u2026"}], "media": [{"source_user_id": 25267789, "source_status_id_str": "1030134113355935744", "expanded_url": "https://twitter.com/Troposfera/status/1030134113355935744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTwtGRGIzi", "url": "https://t.co/tTwtGRGIzi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkvFe6dW0AEiAD3.jpg", "source_user_id_str": "25267789", "source_status_id": 1030134113355935744, "id_str": "1030134074663424001", "sizes": {"small": {"h": 274, "w": 540, "resize": "fit"}, "large": {"h": 274, "w": 540, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 274, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "indices": [80, 103], "type": "photo", "id": 1030134074663424001, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkvFe6dW0AEiAD3.jpg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2614032650, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888439185111228418/Ej3yXE8m_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/R7cDKKm476", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.meteositges.net", "display_url": "meteositges.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1895, "protected": false, "id_str": "2614032650", "default_profile_image": false, "listed_count": 113, "lang": "ca", "utc_offset": null, "statuses_count": 85969, "description": "Weather, nature, climate, environment.\nUTM: 41.237209, 1.810393", "friends_count": 529, "profile_link_color": "FF3300", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888439185111228418/Ej3yXE8m_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "709397", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2614032650/1500654652", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Meteo Sitges \u26c8\ufe0f", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13203, "screen_name": "meteo_sitges", "url": "https://t.co/R7cDKKm476", "created_at": "Wed Jul 09 18:49:43 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Sitges (Barcelona)", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1030210095282630657, "favorite_count": 0, "number_followers": 1895}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030134113355935744, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional para redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de #efeitoestufa da #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perde chance de proteger suas florestas\nhttps://t.co/E5qkBfYx3U\n#Corsia #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Avia\u00e7\u00e3o #AcordoDeParis", "created_at": "Thu Aug 16 19:48:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [78, 91], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [95, 112], "text": "avia\u00e7\u00e3ocomercial"}, {"indices": [179, 186], "text": "Corsia"}, {"indices": [187, 206], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [207, 215], "text": "Avia\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [216, 230], "text": "AcordoDeParis"}], "urls": [{"url": "https://t.co/E5qkBfYx3U", "indices": [155, 178], "expanded_url": "https://senhorespassageiros.blogfolha.uol.com.br/2018/08/14/brasil-desperdica-chance-de-reduzir-emissoes-na-aviacao-diz-estudo/", "display_url": "\u2026horespassageiros.blogfolha.uol.com.br/2018/08/14/bra\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 74715478, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964546322668949504/jcaeqC-k_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gTYxCHXAag", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.climainfo.org.br", "display_url": "climainfo.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4882, "protected": false, "id_str": "74715478", "default_profile_image": false, "listed_count": 132, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3806, "description": "Informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, energia, economia global, florestas e cidades", "friends_count": 552, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964546322668949504/jcaeqC-k_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ClimaInfo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 356, "screen_name": "ClimaInfoNews", "url": "https://t.co/gTYxCHXAag", "created_at": "Wed Sep 16 12:12:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030179627250200576, "favorite_count": 0, "number_followers": 4882}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030134113355935744, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Estudo mostra que, no n\u00edvel global, 2018\u20132022 pode ser um per\u00edodo ainda mais quente do que o esperado com base no atual aquecimento global https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #calor #globalwarming", "created_at": "Thu Aug 16 19:00:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [163, 181], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [182, 188], "text": "calor"}, {"indices": [189, 203], "text": "globalwarming"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jPIh6OjgVX", "indices": [139, 162], "expanded_url": "https://buff.ly/2OD13Us", "display_url": "buff.ly/2OD13Us"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030167408575688706, "favorite_count": 0, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030134113355935744, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas, diminui\u00e7\u00e3o do pH e aumento da acidez dos #oceanos causam altera\u00e7\u00f5es em #ecossistemas como os #recifesdecorais e no comportamento dos animais afetando diretamente pa\u00edses e ilhas dos tr\u00f3picos que dependem desses recursos https://t.co/nIdObTnBgx @AgenciaFAPESP", "created_at": "Thu Aug 16 18:51:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [264, 278], "screen_name": "AgenciaFAPESP", "id": 42399225, "name": "Ag\u00eancia FAPESP", "id_str": "42399225"}], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [62, 70], "text": "oceanos"}, {"indices": [92, 105], "text": "ecossistemas"}, {"indices": [114, 130], "text": "recifesdecorais"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nIdObTnBgx", "indices": [240, 263], "expanded_url": "http://agencia.fapesp.br/acidificacao-dos-oceanos-deve-se-intensificar-nas-proximas-decadas/28487/", "display_url": "agencia.fapesp.br/acidificacao-d\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 931924320, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752555336624668672/6JYA4zGj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/k7PMSA8h", "indices": [0, 20], "expanded_url": "http://www.biota.org.br", "display_url": "biota.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 407, "protected": false, "id_str": "931924320", "default_profile_image": false, "listed_count": 22, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 855, "description": "Research Program on Biodiversity characterization, conservation, restauration and sustainable use of biodiversity, S\u00e3o Paulo Research Foundation, Brazil.", "friends_count": 154, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/752555336624668672/6JYA4zGj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/931924320/1529611880", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Programa Biota", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 756, "screen_name": "BiotaFAPESP", "url": "http://t.co/k7PMSA8h", "created_at": "Wed Nov 07 12:23:17 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030165191470854146, "favorite_count": 0, "number_followers": 407}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030134113355935744, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "+ UMA FRAUDE : SUZUKI MAZDA E YAMAHA FRAUDAM TESTES DE EMISS\u00d5ES - #YAMAHA #SUZUKI #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #350Brasil #COESUS #n\u00e3ofrackingbrasil https://t.co/MHlN0Oxdbp", "created_at": "Thu Aug 16 18:15:52 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [66, 73], "text": "YAMAHA"}, {"indices": [74, 81], "text": "SUZUKI"}, {"indices": [82, 101], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [102, 112], "text": "350Brasil"}, {"indices": [113, 120], "text": "COESUS"}, {"indices": [121, 139], "text": "n\u00e3ofrackingbrasil"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MHlN0Oxdbp", "indices": [140, 163], "expanded_url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/suzuki-mazda-e-yamaha-falsificaram-dados-de-emissoes-poluentes", "display_url": "24.sapo.pt/atualidade/art\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 313938680, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.naofrackingbrasil.com.br", "display_url": "naofrackingbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/PvZxwxYAYF", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}]}}, "followers_count": 1712, "protected": false, "id_str": "313938680", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38115, "description": "Environmental Engineer, Leadership and Social Environmental , COESUS, Climate Scientist, Frack Activist,https://t.co/PvZxwxYAYF Environmental Activist, Energy renewable", "friends_count": 2978, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313938680/1499632190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "juliano bueno araujo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3037, "screen_name": "jbuenodearaujo", "url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "created_at": "Thu Jun 09 13:13:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030156200401403905, "favorite_count": 0, "number_followers": 1712}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030134113355935744, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Natura e Ita\u00fa Unibanco convidam empresas interessadas em compensar suas emiss\u00f5es a participar do Programa Compromisso com o Clima. Quer saber mais? https://t.co/ZShbmk072z\n#clima #aquecimentoglobal #emissoes", "created_at": "Thu Aug 16 18:01:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [172, 178], "text": "clima"}, {"indices": [179, 197], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [198, 207], "text": "emissoes"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZShbmk072z", "indices": [148, 171], "expanded_url": "http://bit.ly/2BiuNUA", "display_url": "bit.ly/2BiuNUA"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 48606120, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838852798397759493/ZtchGAhs_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IaKWkbSyOC", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.cebds.org.br", "display_url": "cebds.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1481, "protected": false, "id_str": "48606120", "default_profile_image": false, "listed_count": 56, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3398, "description": "Associa\u00e7\u00e3o civil que lidera os esfor\u00e7os do setor empresarial para a implementa\u00e7\u00e3o do desenvolvimento sustent\u00e1vel no Brasil.", "friends_count": 428, "profile_link_color": "009878", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838852798397759493/ZtchGAhs_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "09397F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48606120/1534166889", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "CEBDS", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 642, "screen_name": "cebds", "url": "http://t.co/IaKWkbSyOC", "created_at": "Fri Jun 19 04:14:27 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1030152499699884035, "favorite_count": 0, "number_followers": 1481}
{"lang": "pt", "rt_text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030134113355935744, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Ondas de Calor: Pesquisa sugere que Brasil, Col\u00f4mbia e Filipinas ter\u00e3o mais mortes por fen\u00f4meno que crescer\u00e1 com as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/ra309XJ6WI #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #calor #sa\u00fade #climatechange", "created_at": "Thu Aug 16 18:00:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [160, 179], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [180, 186], "text": "calor"}, {"indices": [187, 193], "text": "sa\u00fade"}, {"indices": [194, 208], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ra309XJ6WI", "indices": [136, 159], "expanded_url": "https://buff.ly/2MurNZP", "display_url": "buff.ly/2MurNZP"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030152209277829120, "favorite_count": 1, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Thu Aug 16 17:48:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 809388062, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2941040610/ce3fafb70e9f7ec0d4d18e2a1cf654bc_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 43, "protected": false, "id_str": "809388062", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 4302, "description": "", "friends_count": 147, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2941040610/ce3fafb70e9f7ec0d4d18e2a1cf654bc_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Azul", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4029, "screen_name": "muamua777", "url": null, "created_at": "Fri Sep 07 18:40:10 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1030149350540935168, "favorite_count": 0, "number_followers": 43}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#AquecimentoGlobal deve piorar at\u00e9 2022\nhttps://t.co/egV5xB5BH0 https://t.co/tTwtGRGIzi", "created_at": "Thu Aug 16 16:48:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/egV5xB5BH0", "indices": [40, 63], "expanded_url": "http://www.troposfera-brasil.org/news/995/39/Aquecimento-global-deve-piorar-ate-2022/", "display_url": "troposfera-brasil.org/news/995/39/Aq\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Troposfera/status/1030134113355935744/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 274, "w": 540, "resize": "fit"}, "large": {"h": 274, "w": 540, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 274, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/tTwtGRGIzi", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkvFe6dW0AEiAD3.jpg", "id_str": "1030134074663424001", "indices": [64, 87], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkvFe6dW0AEiAD3.jpg", "type": "photo", "id": 1030134074663424001, "display_url": "pic.twitter.com/tTwtGRGIzi"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 25267789, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.troposfera.org/", "display_url": "troposfera.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 8294, "protected": false, "id_str": "25267789", "default_profile_image": false, "listed_count": 281, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 20530, "description": "#CalidadDelAire\n#Contaminaci\u00f3nAtmosf\u00e9rica\n#CambioClim\u00e1tico\n#MedioAmbiente   RT/MT\u2260endorsement", "friends_count": 5450, "profile_link_color": "117299", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1827590777/troposfera_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25267789/1398332655", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Troposfera.org", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1553, "screen_name": "Troposfera", "url": "http://t.co/CSIDFMBSLU", "created_at": "Thu Mar 19 10:37:08 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Galicia (Espa\u00f1a)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1030134113355935744, "favorite_count": 0, "number_followers": 8294}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Thu Aug 16 14:37:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 197431111, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "050505", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986725833120284672/tEWOiL3t_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D2E7F5", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uy9VlHiTNm", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://twitter.com/#!/Diogo_Eberhardt", "display_url": "twitter.com/#!/Diogo_Eberh\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 190, "protected": false, "id_str": "197431111", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13712, "description": "#CRF , #49ers, brasileiro do Cerrado, sangue alem\u00e3o, agr\u00f4nomo na Conab. Tio da Isabela, Jo\u00e3o Gabriel e Olga.", "friends_count": 493, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/986725833120284672/tEWOiL3t_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197431111/1523407534", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Diogo Eberhardt", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 78059, "screen_name": "Diogo_Eberhardt", "url": "https://t.co/uy9VlHiTNm", "created_at": "Fri Oct 01 13:53:01 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Alto Araguaia-MT/Cuiab\u00e1-MT", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1030101208109916160, "favorite_count": 0, "number_followers": 190}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "created_at": "Thu Aug 16 14:25:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [8, 23], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [102, 121], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [122, 127], "text": "Seca"}], "urls": [{"url": "https://t.co/9SCMF5CGKu", "indices": [128, 151], "expanded_url": "http://ow.ly/OIB330loLix", "display_url": "ow.ly/OIB330loLix"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/embrapa/status/1030098128035360768/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 680, "w": 486, "resize": "fit"}, "large": {"h": 700, "w": 500, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 700, "w": 500, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/lzi5dFkhY5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkukyaNXoAAOA1t.jpg", "id_str": "1030098125720100864", "indices": [152, 175], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkukyaNXoAAOA1t.jpg", "type": "photo", "id": 1030098125720100864, "display_url": "pic.twitter.com/lzi5dFkhY5"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 257727892, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988379867405266944/lmMxfWZm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/upl2YJjUPc", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.embrapa.br/", "display_url": "embrapa.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 24369, "protected": false, "id_str": "257727892", "default_profile_image": false, "listed_count": 250, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7988, "description": "Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria. Nossa miss\u00e3o \u00e9 viabilizar solu\u00e7\u00f5es de pesquisa, desenvolvimento e inova\u00e7\u00e3o para a sustentabilidade da agricultura.", "friends_count": 248, "profile_link_color": "E6A24E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988379867405266944/lmMxfWZm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "DEF9D0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Embrapa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14450, "screen_name": "embrapa", "url": "http://t.co/upl2YJjUPc", "created_at": "Sat Feb 26 01:46:05 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1030098128035360768, "favorite_count": 19, "number_followers": 24369}
{"lang": "pt", "rt_text": "Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #globalwarming #calor", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030072962437861376, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @ecodebate: Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aq\u2026", "created_at": "Thu Aug 16 13:17:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jPIh6OjgVX", "indices": [112, 135], "expanded_url": "https://buff.ly/2OD13Us", "display_url": "buff.ly/2OD13Us"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3023250647, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742003380667748353/QQVhE8mA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 62, "protected": false, "id_str": "3023250647", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6500, "description": "E enquanto voc\u00ea reza, v\u00e1 fazendo (Prov\u00e9rbio Africano)", "friends_count": 488, "profile_link_color": "9266CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/742003380667748353/QQVhE8mA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3023250647/1472945800", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "EluMarin", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16660, "screen_name": "eluizamarin", "url": null, "created_at": "Sat Feb 07 14:13:12 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1030081074477629441, "favorite_count": 0, "number_followers": 62}
{"lang": "pt", "rt_text": "Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #globalwarming #calor", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030072962437861376, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#OdeioJenteQ nega o #aquecimentoglobal https://t.co/gopIg8Gxpg", "created_at": "Thu Aug 16 13:09:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 12], "text": "OdeioJenteQ"}, {"indices": [20, 38], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/dias_silvia/status/1030079047089500160/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 525, "w": 1600, "resize": "fit"}, "small": {"h": 223, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 394, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/gopIg8Gxpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkuTSQHX4AA7HDS.jpg", "id_str": "1030078881557110784", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkuTSQHX4AA7HDS.jpg", "type": "photo", "id": 1030078881557110784, "display_url": "pic.twitter.com/gopIg8Gxpg"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 17684034, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019595390457384960/QhShBVdd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nvlI0Uwxcw", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://flavors.me/silviadias", "display_url": "flavors.me/silviadias"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/6Y6iztEwQp", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.avivcomunicacao.com.br", "display_url": "avivcomunicacao.com.br"}]}}, "followers_count": 896, "protected": false, "id_str": "17684034", "default_profile_image": false, "listed_count": 31, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7377, "description": "https://t.co/6Y6iztEwQp", "friends_count": 585, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019595390457384960/QhShBVdd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17684034/1466196161", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "silvia dias", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 265, "screen_name": "dias_silvia", "url": "https://t.co/nvlI0Uwxcw", "created_at": "Thu Nov 27 17:58:00 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "s\u00e3o paulo, brazil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030079047089500160, "favorite_count": 2, "number_followers": 896}
{"lang": "pt", "rt_text": "Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #globalwarming #calor", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030072962437861376, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #globalwarming #calor", "created_at": "Thu Aug 16 12:45:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [121, 139], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [140, 154], "text": "globalwarming"}, {"indices": [155, 161], "text": "calor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jPIh6OjgVX", "indices": [97, 120], "expanded_url": "https://buff.ly/2OD13Us", "display_url": "buff.ly/2OD13Us"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1030072962437861376, "favorite_count": 4, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "Exclusivo - Aquecimento Global: Pesquisa projeta o per\u00edodo de 2018-2022 como anormalmente quente https://t.co/jPIh6OjgVX #aquecimentoglobal #globalwarming #calor", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030072962437861376, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Estudo indica que o Brasil vai estar os pa\u00edses mais afetados por mortes em ondas de calor https://t.co/ra309XJ6WI #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal #clima #globalwarming #climatechange", "created_at": "Thu Aug 16 12:30:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [135, 154], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [155, 173], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [174, 180], "text": "clima"}, {"indices": [181, 195], "text": "globalwarming"}, {"indices": [196, 210], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ra309XJ6WI", "indices": [111, 134], "expanded_url": "https://buff.ly/2MurNZP", "display_url": "buff.ly/2MurNZP"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1030069281357275138, "favorite_count": 2, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "Os #baob\u00e1s milenares africanos, considerados os maiores do mundo, est\u00e3o morrendo e pesquisadores acreditam que seja resultado da #mudan\u00e7aclim\u00e1tica. A regi\u00e3o na qual eles est\u00e3o \u00e9 uma das \u00e1reas mais atingidas pelo aumento da #temperatura no continente https://t.co/xhZK8M1Lhs https://t.co/PCMA2PsHK6", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1026934059430301696, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Os #baob\u00e1s milenares africanos, considerados os maiores do mundo, est\u00e3o morrendo e pesquisadores acreditam que seja re\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 21:07:27 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [24, 31], "text": "baob\u00e1s"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029836995965710336, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "Livro que reuniu cientistas, ambientalistas e ONGs de 22 pa\u00edses conta a hist\u00f3ria de 100 a\u00e7\u00f5es contra #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/zOlSjeAPLj https://t.co/tfpacweLze", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1026934597072953345, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Livro que reuniu cientistas, ambientalistas e ONGs de 22 pa\u00edses conta a hist\u00f3ria de 100 a\u00e7\u00f5es contra #mudan\u00e7asclim\u00e1tic\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 21:07:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029836889715552256, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "A vaca n\u00e3o est\u00e1 indo pro brejo na Europa porque ele secou. Na Su\u00ed\u00e7a, helic\u00f3pteros est\u00e3o sendo usados para levar #\u00e1gua para o gado. As consequ\u00eancias do #calor para a #agricultura tamb\u00e9m est\u00e3o sendo catastr\u00f3ficas: https://t.co/R6ypdeE9mj\n#MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/wU2Op1OSMj", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1027272007619174404, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: A vaca n\u00e3o est\u00e1 indo pro brejo na Europa porque ele secou. Na Su\u00ed\u00e7a, helic\u00f3pteros est\u00e3o sendo usados para levar #\u00e1gua\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 21:06:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [133, 138], "text": "\u00e1gua"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1029836749445521409, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Paris n\u00e3o quer saber de carro velho. Al\u00e9m da capital, mais duas grandes cidades francesas, #Estrasburgo e #Lyon , proibiram autom\u00f3veis antigos de circular. O motivo: o #CalorMortal . https://t.co/LhZqjwmgNP\n#MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #OndasDeCalor https://t.co/Jx7VTWVtW6", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1027291336142143488, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: #Paris n\u00e3o quer saber de carro velho. Al\u00e9m da capital, mais duas grandes cidades francesas, #Estrasburgo e #Lyon , pro\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 21:06:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [21, 27], "text": "Paris"}, {"indices": [113, 125], "text": "Estrasburgo"}, {"indices": [128, 133], "text": "Lyon"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1029836684026961922, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "#Algas invadem o #Caribe e enfeiam suas praias paradis\u00edacas. Uma das hip\u00f3teses para explicar o fen\u00f4meno tem a ver com o aumento da temperatura das \u00e1guas, causado pelas #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas: https://t.co/f45Greevmj\n#MelhoraEsseClima https://t.co/XE9wTo4cBe", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1027312405049696258, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: #Algas invadem o #Caribe e enfeiam suas praias paradis\u00edacas. Uma das hip\u00f3teses para explicar o fen\u00f4meno tem a ver com\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 21:06:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [21, 27], "text": "Algas"}, {"indices": [38, 45], "text": "Caribe"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029836640410365953, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "Onda de calor na Sui\u00e7a mata uma tonelada de peixes no rio Reno: https://t.co/2s0IVMQorb\n#Reno #Sui\u00e7a #MelhoraEsseClima #OndasDeCalor #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/A4m9aoDayc", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1027339783998267393, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Onda de calor na Sui\u00e7a mata uma tonelada de peixes no rio Reno: https://t.co/2s0IVMQorb\n#Reno #Sui\u00e7a #MelhoraEsseClima\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 21:05:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [109, 114], "text": "Reno"}, {"indices": [115, 121], "text": "Sui\u00e7a"}, {"indices": [122, 139], "text": "MelhoraEsseClima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/2s0IVMQorb", "indices": [85, 108], "expanded_url": "https://tinyurl.com/yanl6tf3", "display_url": "tinyurl.com/yanl6tf3"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1029836520256151552, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas est\u00e3o matando os milenares cedros do L\u00edbano: https://t.co/b7UwGMbfaD\n#Cedros #MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #L\u00edbano https://t.co/GT7zXb3auT", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029105456780914693, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas est\u00e3o matando os milenares cedros do L\u00edbano: https://t.co/b7UwGMbfaD\n#Cedros #MelhoraEsseClima #Mu\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 20:57:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [110, 117], "text": "Cedros"}, {"indices": [118, 135], "text": "MelhoraEsseClima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/b7UwGMbfaD", "indices": [86, 109], "expanded_url": "https://tinyurl.com/yaeuxdmz", "display_url": "tinyurl.com/yaeuxdmz"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029834468922728448, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "Jacarta abaixo do mar. A capital da Indon\u00e9sia est\u00e1 afundando por causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e do uso inadequado da \u00e1gua: https://t.co/VkOm0zLNGm\n#Jakarta #Jacarta #Indon\u00e9sia #MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/tmj5IrMSPJ", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029378725304000512, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Jacarta abaixo do mar. A capital da Indon\u00e9sia est\u00e1 afundando por causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e do uso inadequado da\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 20:57:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1029834400324878336, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance de sair do vermelho no #AcordoDeParis: https://t.co/cusysfgtp6 \n#MelhoraEsseClima #Corsia #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Carbono #Avia\u00e7\u00e3o #AcordoDeParis https://t.co/D2OHNKpMat", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029764167102853120, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 20:56:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [88, 101], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [107, 124], "text": "avia\u00e7\u00e3ocomercial"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3308869996, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1544, "protected": false, "id_str": "3308869996", "default_profile_image": false, "listed_count": 358, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 208606, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Advogada: Dtos.Agr\u00e1rio, Ambiental, Humanos, P.Civil. \nTweet/RT/MT/follow \u2260 endorsement//", "friends_count": 4362, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/934568840725327872/JPDECqtt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3308869996/1434666029", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 295305, "screen_name": "AmeliaAOliveira", "url": null, "created_at": "Fri Jun 05 01:12:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Amaz\u00f4nia, Par\u00e1, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1029834143419584513, "favorite_count": 0, "number_followers": 1544}
{"lang": "pt", "rt_text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1028775190841491456, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @Linkmen10: \ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCP\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 20:00:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Linkmen10", "id": 1028251704372985858, "name": "Linkmen", "id_str": "1028251704372985858"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3300870190, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992105635343994880/Gj8GpeyZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 129, "protected": false, "id_str": "3300870190", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10358, "description": "", "friends_count": 276, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992105635343994880/Gj8GpeyZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3300870190/1525371394", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Rilmar Cantarelli F", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 33550, "screen_name": "CantarellisF", "url": null, "created_at": "Wed May 27 19:52:24 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Salgueiro, Pernambuco", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 6, "id": 1029820192094707712, "favorite_count": 0, "number_followers": 129}
{"lang": "pt", "rt_text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1028775190841491456, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @Linkmen10: \ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCP\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 19:14:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Linkmen10", "id": 1028251704372985858, "name": "Linkmen", "id_str": "1028251704372985858"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 769264069530509316, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769264763381710848/fIuu4Eok_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7d76wqDiIu", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.MARRAQUEXE.net", "display_url": "MARRAQUEXE.net"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 546, "protected": false, "id_str": "769264069530509316", "default_profile_image": false, "listed_count": 42, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 11771, "description": "Visitar #Marrakech - #Marraquexe: Guia de #viagem, monumentos, hist\u00f3ria, cultura, transportes, passeios, museus, gastronomia, hot\u00e9is, #turismo #Marrocos.", "friends_count": 1304, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769264763381710848/fIuu4Eok_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/769264069530509316/1472242051", "profile_background_image_url": null, "name": "Marraquexe.Net", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 719, "screen_name": "marraquexenet", "url": "https://t.co/7d76wqDiIu", "created_at": "Fri Aug 26 20:03:41 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Marrocos", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 6, "id": 1029808575001108481, "favorite_count": 0, "number_followers": 546}
{"lang": "pt", "rt_text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1028775190841491456, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @Linkmen10: \ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCP\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 16:55:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Linkmen10", "id": 1028251704372985858, "name": "Linkmen", "id_str": "1028251704372985858"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 924674477753098240, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980802955954786306/O0G8jbhu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2, "protected": false, "id_str": "924674477753098240", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 196, "description": "", "friends_count": 14, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980802955954786306/O0G8jbhu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/924674477753098240/1522677301", "profile_background_image_url": null, "name": "Diego Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 49, "screen_name": "DiegoSo74258207", "url": null, "created_at": "Sun Oct 29 16:29:09 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 6, "id": 1029773674801504258, "favorite_count": 0, "number_followers": 2}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance de sair do vermelho no #AcordoDeParis: https://t.co/cusysfgtp6 \n#MelhoraEsseClima #Corsia #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Carbono #Avia\u00e7\u00e3o #AcordoDeParis https://t.co/D2OHNKpMat", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029764167102853120, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 16:50:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [88, 101], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [107, 124], "text": "avia\u00e7\u00e3ocomercial"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 443233923, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0084B4", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027318431476015104/0lKf3nXJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 286, "protected": false, "id_str": "443233923", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17011, "description": "Vinde! Corvos, chacais, ladr\u00f5es de estrada!\nPois dessa m\u00e3o avaramente adunca\nN\u00e3o haver\u00e3o de arracar a luz sagrada!", "friends_count": 242, "profile_link_color": "210050", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027318431476015104/0lKf3nXJ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "D8D8BF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/443233923/1532780143", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Blacker", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1929, "screen_name": "beckouback", "url": null, "created_at": "Wed Dec 21 23:47:16 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Mund\u00e3o", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1029772376538525698, "favorite_count": 0, "number_followers": 286}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance de sair do vermelho no #AcordoDeParis: https://t.co/cusysfgtp6 \n#MelhoraEsseClima #Corsia #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Carbono #Avia\u00e7\u00e3o #AcordoDeParis https://t.co/D2OHNKpMat", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029764167102853120, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 16:31:45 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [{"indices": [88, 101], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [107, 124], "text": "avia\u00e7\u00e3ocomercial"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 320430303, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "E61942", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649356987/eu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EDF5E2", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7am7mEkzzG", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://nicholegal.blogspot.com", "display_url": "nicholegal.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2155, "protected": false, "id_str": "320430303", "default_profile_image": false, "listed_count": 76, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 108247, "description": "analfabeta funcional.\ud83d\udca1 ambientalista realista.\u267b PhD student in soil pollution\ud83d\udd2c. #ufrrj", "friends_count": 3888, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1649356987/eu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "E0FCEA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/320430303/1350870445", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "dani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 122158, "screen_name": "daniambiental", "url": "https://t.co/7am7mEkzzG", "created_at": "Sun Jun 19 22:13:05 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1029767612748759040, "favorite_count": 0, "number_followers": 2155}
{"lang": "pt", "rt_text": "Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance de sair do vermelho no #AcordoDeParis: https://t.co/cusysfgtp6 \n#MelhoraEsseClima #Corsia #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Carbono #Avia\u00e7\u00e3o #AcordoDeParis https://t.co/D2OHNKpMat", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029764167102853120, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Brasil n\u00e3o adere a acordo internacional sobre emiss\u00f5es de gases do #efeitoestufa pela #avia\u00e7\u00e3ocomercial e perda chance de sair do vermelho no #AcordoDeParis: https://t.co/cusysfgtp6 \n#MelhoraEsseClima #Corsia #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Carbono #Avia\u00e7\u00e3o #AcordoDeParis https://t.co/D2OHNKpMat", "created_at": "Wed Aug 15 16:18:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [67, 80], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [86, 103], "text": "avia\u00e7\u00e3ocomercial"}, {"indices": [142, 156], "text": "AcordoDeParis"}, {"indices": [183, 200], "text": "MelhoraEsseClima"}, {"indices": [201, 208], "text": "Corsia"}, {"indices": [209, 228], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [229, 237], "text": "Carbono"}, {"indices": [238, 246], "text": "Avia\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [247, 261], "text": "AcordoDeParis"}], "urls": [{"url": "https://t.co/cusysfgtp6", "indices": [158, 181], "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6wp9t5y", "display_url": "tinyurl.com/y6wp9t5y"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1029764167102853120/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 384, "w": 600, "resize": "fit"}, "small": {"h": 384, "w": 600, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 384, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/D2OHNKpMat", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dkp1AuWX0AEwsez.jpg", "id_str": "1029764120109895681", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dkp1AuWX0AEwsez.jpg", "type": "photo", "id": 1029764120109895681, "display_url": "pic.twitter.com/D2OHNKpMat"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029398383016984576/AKauigmK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 120, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6817, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1082, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029398383016984576/AKauigmK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1534262695", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1029764167102853120, "favorite_count": 4, "number_followers": 10078}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 15:31:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 44019909, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "6C961C", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978458083960721409/j04NgU8P_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E2EAEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bhmX6GDO7k", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://radioatlantico.blogspot.com/", "display_url": "radioatlantico.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 773, "protected": false, "id_str": "44019909", "default_profile_image": false, "listed_count": 45, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 187481, "description": "", "friends_count": 97, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978458083960721409/j04NgU8P_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "BADFCD", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44019909/1525441212", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Norberto C. Silva", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 167, "screen_name": "SILVAJN", "url": "https://t.co/bhmX6GDO7k", "created_at": "Tue Jun 02 00:54:05 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Nederland", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1029752426927144963, "favorite_count": 0, "number_followers": 773}
{"lang": "pt", "rt_text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1028775190841491456, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @Linkmen10: \ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCP\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 14:21:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Linkmen10", "id": 1028251704372985858, "name": "Linkmen", "id_str": "1028251704372985858"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 101543423, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3E4415", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762381662902689792/Q42WGv3s_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ypHF71cJmY", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.DARRITA.com/marrocos/", "display_url": "DARRITA.com/marrocos/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1063, "protected": false, "id_str": "101543423", "default_profile_image": false, "listed_count": 364, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 22770, "description": "Portuguesa a viver no Sul de #Marrocos Profissional de #turismo e organiza\u00e7\u00e3o de #viagens. Propriet\u00e1ria do @DarRita e @MarrocosCom - irm\u00e3 do @JoaoLeitao", "friends_count": 2334, "profile_link_color": "D02B55", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/762381662902689792/Q42WGv3s_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "352726", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101543423/1470601016", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Rita \ud83d\udc3e\ud83e\udd8a", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7094, "screen_name": "anaritaleitao", "url": "https://t.co/ypHF71cJmY", "created_at": "Sun Jan 03 18:41:59 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Ouarzazate, Marrocos", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 6, "id": 1029734828076347392, "favorite_count": 0, "number_followers": 1063}
{"lang": "pt", "rt_text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1028775190841491456, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @Linkmen10: \ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCP\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 14:20:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Linkmen10", "id": 1028251704372985858, "name": "Linkmen", "id_str": "1028251704372985858"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1094506292, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/750052733550493697/znNngNgj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/01Os3CkK4i", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.MARROCOS.com", "display_url": "MARROCOS.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2146, "protected": false, "id_str": "1094506292", "default_profile_image": false, "listed_count": 182, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 24361, "description": "Guia de #Turismo em #Marrocos, \u00c1frica. #Tours de grupo e individuais. #Viagens \u00e0 sua medida. Por @anaritaleitao e @joaoleitao - propriet\u00e1rios do @DarRita", "friends_count": 2925, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/750052733550493697/znNngNgj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1094506292/1467661052", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marrocos.Com \ud83d\udc2a\ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19290, "screen_name": "marrocoscom", "url": "https://t.co/01Os3CkK4i", "created_at": "Wed Jan 16 08:03:34 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Ouarzazate, Marrocos", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 6, "id": 1029734577781264385, "favorite_count": 0, "number_followers": 2146}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento Global: Oceano mais quente, inverno mais quente na Eur\u00e1sia https://t.co/FvuY21wkVM #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima #oceanos", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029729475972542466, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @ecodebate: Aquecimento Global: Oceano mais quente, inverno mais quente na Eur\u00e1sia https://t.co/FvuY21wkVM #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asc\u2026", "created_at": "Wed Aug 15 14:09:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [110, 128], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FvuY21wkVM", "indices": [86, 109], "expanded_url": "https://buff.ly/2PcBLO4", "display_url": "buff.ly/2PcBLO4"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 106466165, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "030003", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134455564/11SET2010_003_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "999EA1", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qA7ZSS9R2H", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://rebococaidozine.blogspot.com.br/", "display_url": "rebococaidozine.blogspot.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 291, "protected": false, "id_str": "106466165", "default_profile_image": false, "listed_count": 18, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 43573, "description": "", "friends_count": 245, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134455564/11SET2010_003_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "0A0A0A", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106466165/1492860721", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "REBOCO CA\u00cdDO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 566, "screen_name": "RebocoCaido", "url": "https://t.co/qA7ZSS9R2H", "created_at": "Tue Jan 19 17:09:45 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Planeta Terra", "profile_sidebar_border_color": "8C8C8C", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029731790334959618, "favorite_count": 0, "number_followers": 291}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento Global: Oceano mais quente, inverno mais quente na Eur\u00e1sia https://t.co/FvuY21wkVM #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima #oceanos", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029729475972542466, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Aquecimento Global: Oceano mais quente, inverno mais quente na Eur\u00e1sia https://t.co/FvuY21wkVM #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima #oceanos", "created_at": "Wed Aug 15 14:00:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [95, 113], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [114, 133], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [134, 140], "text": "clima"}, {"indices": [141, 149], "text": "oceanos"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FvuY21wkVM", "indices": [71, 94], "expanded_url": "https://buff.ly/2PcBLO4", "display_url": "buff.ly/2PcBLO4"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029729475972542466, "favorite_count": 0, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento Global: Oceano mais quente, inverno mais quente na Eur\u00e1sia https://t.co/FvuY21wkVM #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima #oceanos", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029729475972542466, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#BioEnergia #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas \u201c\u00c9 poss\u00edvel combinar a preserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o florestal e a produ\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria-prima para a bioenergia. As florestas armazenam 18 vezes mais... https://t.co/T7wgEOzhR4", "created_at": "Wed Aug 15 12:26:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 11], "text": "BioEnergia"}, {"indices": [12, 31], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/T7wgEOzhR4", "indices": [180, 203], "expanded_url": "http://agencia.fapesp.br/bioenergia-sera-parte-da-solucao-para-transicao-energetica-mundial/28460/", "display_url": "agencia.fapesp.br/bioenergia-ser\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 38728575, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://ambiente.sp.gov.br", "display_url": "ambiente.sp.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2171, "protected": false, "id_str": "38728575", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4745, "description": "Ex-Secret\u00e1rio do Meio Ambiente do Estado de SP", "friends_count": 1604, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950818733152448517/SuqIUde2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38728575/1515527827", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Maur\u00edcio Brusadin", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 330, "screen_name": "mbrusadin", "url": "https://t.co/Qzmf3js3PM", "created_at": "Fri May 08 19:38:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029705966344962049, "favorite_count": 0, "number_followers": 2171}
{"lang": "pt", "rt_text": "Aquecimento Global: Oceano mais quente, inverno mais quente na Eur\u00e1sia https://t.co/FvuY21wkVM #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima #oceanos", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1029729475972542466, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas - \"O planeta Terra ter\u00e1 anos mais quentes do que a m\u00e9dia entre 2018 e 2022, al\u00e9m de um aumento da probabilidade de eventos extremos, como secas, inunda\u00e7\u00f5es por chuvas intensas e furac\u00f5es\": https://t.co/Yfd7N6nAmC", "created_at": "Wed Aug 15 12:23:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Yfd7N6nAmC", "indices": [209, 232], "expanded_url": "https://bit.ly/2w9KqrF", "display_url": "bit.ly/2w9KqrF"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Curitiba, Brazil", "attributes": {}, "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 628, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 11, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2561, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 306, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1534335978", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2402, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029705191883460609, "favorite_count": 0, "number_followers": 628}
{"lang": "pt", "rt_text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1028775190841491456, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @Linkmen10: \ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCP\u2026", "created_at": "Tue Aug 14 22:12:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "Linkmen10", "id": 1028251704372985858, "name": "Linkmen", "id_str": "1028251704372985858"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 277718162, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924678654126444544/pyMrhNBE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 12, "protected": false, "id_str": "277718162", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 85, "description": "", "friends_count": 24, "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924678654126444544/pyMrhNBE_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Diego Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 30, "screen_name": "DiegoSouza14", "url": null, "created_at": "Tue Apr 05 22:03:38 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 6, "id": 1029491088162283521, "favorite_count": 0, "number_followers": 12}
{"lang": "pt", "rt_text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "qt_id": 1029427987022864384, "rt_id": 1028775190841491456, "qt_text": "Pr\u00f3ximos 4 anos podem ter calor acima das previs\u00f5es dos cientistas, diz estudo https://t.co/8DqYZHFlA9", "text": "N\u00e3o caia na mentira leia:\nhttps://t.co/LMWzzXiRLB\n\nAssista:\nA Grande Farsa do Aquecimento Global / The Great Global Warming Swindle\nhttps://t.co/TudppdfIjZ    #AquecimentoGlobal https://t.co/VPVmThTaX2", "created_at": "Tue Aug 14 18:34:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [159, 177], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LMWzzXiRLB", "indices": [26, 49], "expanded_url": "http://reaconaria.org/resenha/o-imperio-ecologico-de-pascal-bernardin/", "display_url": "reaconaria.org/resenha/o-impe\u2026"}, {"url": "https://t.co/TudppdfIjZ", "indices": [132, 155], "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=tpvpiBiuki4", "display_url": "youtube.com/watch?v=tpvpiB\u2026"}, {"url": "https://t.co/VPVmThTaX2", "indices": [178, 201], "expanded_url": "https://twitter.com/g1mundo/status/1029427987022864384", "display_url": "twitter.com/g1mundo/status\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 81519009, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961253274706960385/iWDgQCns_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 552, "protected": false, "id_str": "81519009", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3607, "description": "I might NOT ENDORSE ideas but ALWAYS SHARE relevant links & seeds for reflection.", "friends_count": 2476, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/961253274706960385/iWDgQCns_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81519009/1369091715", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Marcos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3076, "screen_name": "mastelmo", "url": null, "created_at": "Sun Oct 11 04:49:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "DF e MG, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029436225655066625, "favorite_count": 0, "number_followers": 552}
{"lang": "pt", "rt_text": "Minha colabora\u00e7\u00e3o com @ClimateHome e @climatemegan para ajudar o resto do mundo a entender o fen\u00f4meno #JairBolsonaro e como ele amea\u00e7a a posi\u00e7\u00e3o e os interesses do Brasil nas discuss\u00f5es internacionais sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. \n#elei\u00e7\u00f5es2018 https://t.co/71X0qV1JBX", "qt_id": 1029427987022864384, "rt_id": 1029420305595424770, "qt_text": "Pr\u00f3ximos 4 anos podem ter calor acima das previs\u00f5es dos cientistas, diz estudo https://t.co/8DqYZHFlA9", "text": "RT @b_toledoh: Minha colabora\u00e7\u00e3o com @ClimateHome e @climatemegan para ajudar o resto do mundo a entender o fen\u00f4meno #JairBolsonaro e como\u2026", "created_at": "Tue Aug 14 17:57:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "b_toledoh", "id": 131401034, "name": "Bruno Toledo", "id_str": "131401034"}, {"indices": [37, 49], "screen_name": "ClimateHome", "id": 43092107, "name": "Climate Home News", "id_str": "43092107"}, {"indices": [52, 65], "screen_name": "climatemegan", "id": 394103606, "name": "Megan Darby", "id_str": "394103606"}], "hashtags": [{"indices": [117, 131], "text": "JairBolsonaro"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 11717912, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1743608998/foto-1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E0FF92", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 655, "protected": false, "id_str": "11717912", "default_profile_image": false, "listed_count": 56, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 24467, "description": "Marie Curie Fellow/PhD candidate at the University of Lisbon, Portugal. R2P; Climate change; Food security; BRICS; Development; Brazil; India; China.", "friends_count": 1139, "profile_link_color": "0000FF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1743608998/foto-1_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11717912/1424968292", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Felipe Albuquerque", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 31, "screen_name": "leal", "url": null, "created_at": "Tue Jan 01 14:36:35 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Lisbon", "profile_sidebar_border_color": "87BC44", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029426858381778949, "favorite_count": 0, "number_followers": 655}
{"lang": "pt", "rt_text": "Minha colabora\u00e7\u00e3o com @ClimateHome e @climatemegan para ajudar o resto do mundo a entender o fen\u00f4meno #JairBolsonaro e como ele amea\u00e7a a posi\u00e7\u00e3o e os interesses do Brasil nas discuss\u00f5es internacionais sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. \n#elei\u00e7\u00f5es2018 https://t.co/71X0qV1JBX", "qt_id": 1029415436666986496, "rt_id": 1029420305595424770, "qt_text": "NEW | #Brazil: #Bolsonaro threatens to quit Paris #climate deal, reports @climatemegan: https://t.co/fHbxqxUCT9 https://t.co/9b0cT57Um4", "text": "Minha colabora\u00e7\u00e3o com @ClimateHome e @climatemegan para ajudar o resto do mundo a entender o fen\u00f4meno #JairBolsonaro e como ele amea\u00e7a a posi\u00e7\u00e3o e os interesses do Brasil nas discuss\u00f5es internacionais sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. \n#elei\u00e7\u00f5es2018 https://t.co/71X0qV1JBX", "created_at": "Tue Aug 14 17:31:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [22, 34], "screen_name": "ClimateHome", "id": 43092107, "name": "Climate Home News", "id_str": "43092107"}, {"indices": [37, 50], "screen_name": "climatemegan", "id": 394103606, "name": "Megan Darby", "id_str": "394103606"}], "hashtags": [{"indices": [102, 116], "text": "JairBolsonaro"}, {"indices": [207, 226], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [229, 242], "text": "elei\u00e7\u00f5es2018"}], "urls": [{"url": "https://t.co/71X0qV1JBX", "indices": [243, 266], "expanded_url": "https://twitter.com/ClimateHome/status/1029415436666986496", "display_url": "twitter.com/ClimateHome/st\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 131401034, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 285, "protected": false, "id_str": "131401034", "default_profile_image": false, "listed_count": 57, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 29178, "description": "PhD candidate on Intl Relations @usponline, researching & reporting on #climatechange #worldpolitics & etc. #AvantiPalmeiras", "friends_count": 803, "profile_link_color": "18DE18", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131401034/1531097199", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Bruno Toledo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10256, "screen_name": "b_toledoh", "url": null, "created_at": "Sat Apr 10 04:36:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S. Paulo", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029420305595424770, "favorite_count": 0, "number_followers": 285}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1029415436666986496, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "NEW | #Brazil: #Bolsonaro threatens to quit Paris #climate deal, reports @climatemegan: https://t.co/fHbxqxUCT9 https://t.co/9b0cT57Um4", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Tue Aug 14 16:58:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 4508418136, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986342353165344768/wynyOrkF_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 75, "protected": false, "id_str": "4508418136", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 19887, "description": "", "friends_count": 67, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/986342353165344768/wynyOrkF_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Luiz de Paula", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 41687, "screen_name": "EverybodyLies20", "url": null, "created_at": "Thu Dec 17 00:36:16 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1029412069563662337, "favorite_count": 0, "number_followers": 75}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1029415436666986496, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "NEW | #Brazil: #Bolsonaro threatens to quit Paris #climate deal, reports @climatemegan: https://t.co/fHbxqxUCT9 https://t.co/9b0cT57Um4", "text": "Com tanta reportagem que a @RedeGlobo fez sobre polui\u00e7\u00e3o eu estou com mede de ligar meu carro e algum franc\u00eas cair morto. #aquecimentoglobal #mentira #poluicao", "created_at": "Tue Aug 14 16:45:23 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [27, 37], "screen_name": "RedeGlobo", "id": 18219976, "name": "Globo", "id_str": "18219976"}], "hashtags": [{"indices": [122, 140], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [141, 149], "text": "mentira"}, {"indices": [150, 159], "text": "poluicao"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3161527072, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754124672103481344/p8uuC1vm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 26, "protected": false, "id_str": "3161527072", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 142, "description": "Pai, Conservador e Vacinado Contra o Marxismo.", "friends_count": 128, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/754124672103481344/p8uuC1vm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3161527072/1533213289", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ewerton Dorneles", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 344, "screen_name": "_Dorneles_", "url": null, "created_at": "Sun Apr 12 22:50:58 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029408655865794562, "favorite_count": 0, "number_followers": 26}
{"lang": "pt", "rt_text": "Jacarta abaixo do mar. A capital da Indon\u00e9sia est\u00e1 afundando por causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e do uso inadequado da \u00e1gua: https://t.co/VkOm0zLNGm\n#Jakarta #Jacarta #Indon\u00e9sia #MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/tmj5IrMSPJ", "qt_id": 1029415436666986496, "rt_id": 1029378725304000512, "qt_text": "NEW | #Brazil: #Bolsonaro threatens to quit Paris #climate deal, reports @climatemegan: https://t.co/fHbxqxUCT9 https://t.co/9b0cT57Um4", "text": "RT @UmaGotaNoOceano: Jacarta abaixo do mar. A capital da Indon\u00e9sia est\u00e1 afundando por causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e do uso inadequado da\u2026", "created_at": "Tue Aug 14 14:47:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "id": 383359690, "name": "Uma Gota no Oceano", "id_str": "383359690"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 344041035, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/joaocautiero", "display_url": "linkedin.com/in/joaocautiero"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 581, "protected": false, "id_str": "344041035", "default_profile_image": false, "listed_count": 234, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 14295, "description": "Ge\u00f3grafo | Professor | @prefeiturabh #CidadesInteligentes #CidadesResilientes", "friends_count": 2096, "profile_link_color": "008888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F2F5F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344041035/1529684888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jo\u00e3o Cautiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8430, "screen_name": "JoaoCautiero", "url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "created_at": "Thu Jul 28 13:15:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1029378925619757056, "favorite_count": 0, "number_followers": 581}
{"lang": "pt", "rt_text": "Jacarta abaixo do mar. A capital da Indon\u00e9sia est\u00e1 afundando por causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e do uso inadequado da \u00e1gua: https://t.co/VkOm0zLNGm\n#Jakarta #Jacarta #Indon\u00e9sia #MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/tmj5IrMSPJ", "qt_id": 1029415436666986496, "rt_id": 1029378725304000512, "qt_text": "NEW | #Brazil: #Bolsonaro threatens to quit Paris #climate deal, reports @climatemegan: https://t.co/fHbxqxUCT9 https://t.co/9b0cT57Um4", "text": "Jacarta abaixo do mar. A capital da Indon\u00e9sia est\u00e1 afundando por causa das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e do uso inadequado da \u00e1gua: https://t.co/VkOm0zLNGm\n#Jakarta #Jacarta #Indon\u00e9sia #MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/tmj5IrMSPJ", "created_at": "Tue Aug 14 14:46:27 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [148, 156], "text": "Jakarta"}, {"indices": [157, 165], "text": "Jacarta"}, {"indices": [166, 176], "text": "Indon\u00e9sia"}, {"indices": [177, 194], "text": "MelhoraEsseClima"}, {"indices": [195, 214], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/VkOm0zLNGm", "indices": [124, 147], "expanded_url": "https://tinyurl.com/y895vlzf", "display_url": "tinyurl.com/y895vlzf"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1029378725304000512/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 683, "w": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"h": 454, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 683, "w": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/tmj5IrMSPJ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkkV0w8W4AAWO9j.jpg", "id_str": "1029377986066309120", "indices": [215, 238], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkkV0w8W4AAWO9j.jpg", "type": "photo", "id": 1029377986066309120, "display_url": "pic.twitter.com/tmj5IrMSPJ"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029398383016984576/AKauigmK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 120, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6817, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1082, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029398383016984576/AKauigmK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1534262695", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1029378725304000512, "favorite_count": 4, "number_followers": 10078}
{"lang": "pt", "rt_text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "qt_id": 1029415436666986496, "rt_id": 1029059050166800384, "qt_text": "NEW | #Brazil: #Bolsonaro threatens to quit Paris #climate deal, reports @climatemegan: https://t.co/fHbxqxUCT9 https://t.co/9b0cT57Um4", "text": "RT @Imaflora: Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o d\u2026", "created_at": "Tue Aug 14 14:30:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Imaflora", "id": 117373254, "name": "IMAFLORA", "id_str": "117373254"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3890445929, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824960015031209985/GrwqGd2c_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 5, "protected": false, "id_str": "3890445929", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 43, "description": "", "friends_count": 14, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824960015031209985/GrwqGd2c_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3890445929/1485520754", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sonia Maria de Souza", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2756, "screen_name": "soniade44873627", "url": null, "created_at": "Wed Oct 07 13:44:11 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1029374819593347073, "favorite_count": 0, "number_followers": 5}
{"lang": "pt", "rt_text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "qt_id": 1029339508804919296, "rt_id": 1029059050166800384, "qt_text": "Secret\u00e1rio de Trump sugere derrubar florestas para combater inc\u00eandios florestais nos EUA. Ryan Zinke culpou o movimento ambientalista, que impede o desflorestamento: https://t.co/Om5SPKZ1IZ #BomDiaBrasil https://t.co/c8IoeixoR0", "text": "A explica\u00e7\u00e3o \u00e9 esdr\u00faxula e bem ao estilo \"fuck the science\" desta Casa Branca. Pior \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o proposta: para n\u00e3o termos mais inc\u00eandios florestais, que tal desmatar as florestas? A\u00ed n\u00e3o temos mais o que queimar! Idiotice ao extremo. #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange https://t.co/nHUPUNGIdC", "created_at": "Tue Aug 14 14:26:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [234, 253], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [254, 268], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nHUPUNGIdC", "indices": [269, 292], "expanded_url": "https://twitter.com/BomDiaBrasil/status/1029339508804919296", "display_url": "twitter.com/BomDiaBrasil/s\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 131401034, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 285, "protected": false, "id_str": "131401034", "default_profile_image": false, "listed_count": 57, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 29178, "description": "PhD candidate on Intl Relations @usponline, researching & reporting on #climatechange #worldpolitics & etc. #AvantiPalmeiras", "friends_count": 803, "profile_link_color": "18DE18", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131401034/1531097199", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Bruno Toledo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10256, "screen_name": "b_toledoh", "url": null, "created_at": "Sat Apr 10 04:36:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S. Paulo", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029373614280323075, "favorite_count": 0, "number_followers": 285}
{"lang": "pt", "rt_text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "qt_id": 1029339508804919296, "rt_id": 1029059050166800384, "qt_text": "Secret\u00e1rio de Trump sugere derrubar florestas para combater inc\u00eandios florestais nos EUA. Ryan Zinke culpou o movimento ambientalista, que impede o desflorestamento: https://t.co/Om5SPKZ1IZ #BomDiaBrasil https://t.co/c8IoeixoR0", "text": "Aquecimento Global: Europa precisa de medidas de adapta\u00e7\u00e3o costeira para evitar inunda\u00e7\u00f5es catastr\u00f3ficas at\u00e9 o final do s\u00e9culo https://t.co/ZAd3F7q7UH #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #n\u00edveldomar #climatechange #globalwarming", "created_at": "Tue Aug 14 13:00:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [151, 169], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [170, 189], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [190, 201], "text": "n\u00edveldomar"}, {"indices": [202, 216], "text": "climatechange"}, {"indices": [217, 231], "text": "globalwarming"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZAd3F7q7UH", "indices": [127, 150], "expanded_url": "https://buff.ly/2MqLWQu", "display_url": "buff.ly/2MqLWQu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029352071017975810, "favorite_count": 2, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "@sthlmresilience @NatureEcoEvo @vgalaz @jb_jouffray @HenrikOsterblom A #Amazonia serve como #paraisofiscal, #desmatamento faz parte do mecanismo, #mudancaclimatica \u00e9 uma das consequencias que afeta n\u00f3s todos. \nPesquisa important\u00edssima dos meus colegas @sthlmresilience", "qt_id": 1029339508804919296, "rt_id": 1029238449637912577, "qt_text": "Secret\u00e1rio de Trump sugere derrubar florestas para combater inc\u00eandios florestais nos EUA. Ryan Zinke culpou o movimento ambientalista, que impede o desflorestamento: https://t.co/Om5SPKZ1IZ #BomDiaBrasil https://t.co/c8IoeixoR0", "text": "RT @SarahLizCornell: @sthlmresilience @NatureEcoEvo @vgalaz @jb_jouffray @HenrikOsterblom A #Amazonia serve como #paraisofiscal, #desmatame\u2026", "created_at": "Tue Aug 14 06:02:28 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "SarahLizCornell", "id": 595797813, "name": "Sarah Cornell", "id_str": "595797813"}, {"indices": [21, 37], "screen_name": "sthlmresilience", "id": 31792400, "name": "Sthlm Resilience", "id_str": "31792400"}, {"indices": [38, 51], "screen_name": "NatureEcoEvo", "id": 4200716788, "name": "NatureEcoEvo", "id_str": "4200716788"}, {"indices": [52, 59], "screen_name": "vgalaz", "id": 95488935, "name": "Victor Galaz", "id_str": "95488935"}, {"indices": [60, 72], "screen_name": "jb_jouffray", "id": 808778275355066368, "name": "Jean-Baptiste Jouffray", "id_str": "808778275355066368"}, {"indices": [73, 89], "screen_name": "HenrikOsterblom", "id": 369463369, "name": "Henrik \u00d6sterblom", "id_str": "369463369"}], "hashtags": [{"indices": [92, 101], "text": "Amazonia"}, {"indices": [113, 127], "text": "paraisofiscal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 31792400, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/765867833486106624/zjMPr725_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EJ1rJNdTsM", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.stockholmresilience.org/", "display_url": "stockholmresilience.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 20381, "protected": false, "id_str": "31792400", "default_profile_image": false, "listed_count": 919, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 18492, "description": "Stockholm Resilience Centre, at Stockholm University, advances research on resilience - the capacity to deal with change & continue to develop. RT \u2260 endorsement", "friends_count": 2322, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/765867833486106624/zjMPr725_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_color": "BE4F00", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/31792400/1526890060", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "Sthlm Resilience", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 800, "screen_name": "sthlmresilience", "url": "https://t.co/EJ1rJNdTsM", "created_at": "Thu Apr 16 13:39:27 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Stockholm", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029246859917840389, "favorite_count": 0, "number_followers": 20381}
{"lang": "pt", "rt_text": "@sthlmresilience @NatureEcoEvo @vgalaz @jb_jouffray @HenrikOsterblom A #Amazonia serve como #paraisofiscal, #desmatamento faz parte do mecanismo, #mudancaclimatica \u00e9 uma das consequencias que afeta n\u00f3s todos. \nPesquisa important\u00edssima dos meus colegas @sthlmresilience", "qt_id": 1029339508804919296, "rt_id": 1029238449637912577, "qt_text": "Secret\u00e1rio de Trump sugere derrubar florestas para combater inc\u00eandios florestais nos EUA. Ryan Zinke culpou o movimento ambientalista, que impede o desflorestamento: https://t.co/Om5SPKZ1IZ #BomDiaBrasil https://t.co/c8IoeixoR0", "text": "@sthlmresilience @NatureEcoEvo @vgalaz @jb_jouffray @HenrikOsterblom A #Amazonia serve como #paraisofiscal, #desmatamento faz parte do mecanismo, #mudancaclimatica \u00e9 uma das consequencias que afeta n\u00f3s todos. \nPesquisa important\u00edssima dos meus colegas @sthlmresilience", "created_at": "Tue Aug 14 05:29:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 16], "screen_name": "sthlmresilience", "id": 31792400, "name": "Sthlm Resilience", "id_str": "31792400"}, {"indices": [17, 30], "screen_name": "NatureEcoEvo", "id": 4200716788, "name": "NatureEcoEvo", "id_str": "4200716788"}, {"indices": [31, 38], "screen_name": "vgalaz", "id": 95488935, "name": "Victor Galaz", "id_str": "95488935"}, {"indices": [39, 51], "screen_name": "jb_jouffray", "id": 808778275355066368, "name": "Jean-Baptiste Jouffray", "id_str": "808778275355066368"}, {"indices": [52, 68], "screen_name": "HenrikOsterblom", "id": 369463369, "name": "Henrik \u00d6sterblom", "id_str": "369463369"}, {"indices": [252, 268], "screen_name": "sthlmresilience", "id": 31792400, "name": "Sthlm Resilience", "id_str": "31792400"}], "hashtags": [{"indices": [71, 80], "text": "Amazonia"}, {"indices": [92, 106], "text": "paraisofiscal"}, {"indices": [108, 121], "text": "desmatamento"}, {"indices": [146, 163], "text": "mudancaclimatica"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 595797813, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2266679271/sec06_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/fCSudSzGcm", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.sarahcornell.org", "display_url": "sarahcornell.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1053, "protected": false, "id_str": "595797813", "default_profile_image": false, "listed_count": 52, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 3405, "description": "Research scientist and science coordinator. I care about human-environment interactions, and how we come to understand them.", "friends_count": 646, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2266679271/sec06_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sarah Cornell", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7219, "screen_name": "SarahLizCornell", "url": "http://t.co/fCSudSzGcm", "created_at": "Thu May 31 18:33:24 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029238449637912577, "favorite_count": 0, "number_followers": 1053}
{"lang": "pt", "rt_text": "@sthlmresilience @NatureEcoEvo @vgalaz @jb_jouffray @HenrikOsterblom A #Amazonia serve como #paraisofiscal, #desmatamento faz parte do mecanismo, #mudancaclimatica \u00e9 uma das consequencias que afeta n\u00f3s todos. \nPesquisa important\u00edssima dos meus colegas @sthlmresilience", "qt_id": 1029339508804919296, "rt_id": 1029238449637912577, "qt_text": "Secret\u00e1rio de Trump sugere derrubar florestas para combater inc\u00eandios florestais nos EUA. Ryan Zinke culpou o movimento ambientalista, que impede o desflorestamento: https://t.co/Om5SPKZ1IZ #BomDiaBrasil https://t.co/c8IoeixoR0", "text": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas est\u00e3o matando os milenares cedros do L\u00edbano: https://t.co/b7UwGMbfaD\n#Cedros #MelhoraEsseClima #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #L\u00edbano https://t.co/GT7zXb3auT", "created_at": "Mon Aug 13 20:40:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [89, 96], "text": "Cedros"}, {"indices": [97, 114], "text": "MelhoraEsseClima"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [135, 142], "text": "L\u00edbano"}], "urls": [{"url": "https://t.co/b7UwGMbfaD", "indices": [65, 88], "expanded_url": "https://tinyurl.com/yaeuxdmz", "display_url": "tinyurl.com/yaeuxdmz"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/UmaGotaNoOceano/status/1029105456780914693/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 550, "w": 1050, "resize": "fit"}, "small": {"h": 356, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 550, "w": 1050, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/GT7zXb3auT", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkgdlHFX0AIKbwz.jpg", "id_str": "1029105038248103938", "indices": [143, 166], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkgdlHFX0AIKbwz.jpg", "type": "photo", "id": 1029105038248103938, "display_url": "pic.twitter.com/GT7zXb3auT"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 383359690, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029398383016984576/AKauigmK_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.umagotanooceano.org", "display_url": "umagotanooceano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10078, "protected": false, "id_str": "383359690", "default_profile_image": false, "listed_count": 120, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6817, "description": "Transformando indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Por um mundo consciente, inteligente e solid\u00e1rio.", "friends_count": 1082, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029398383016984576/AKauigmK_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383359690/1534262695", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Uma Gota no Oceano", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3646, "screen_name": "UmaGotaNoOceano", "url": "https://t.co/tj72X8r7LS", "created_at": "Sat Oct 01 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1029105456780914693, "favorite_count": 1, "number_followers": 10078}
{"lang": "und", "rt_text": "@sthlmresilience @NatureEcoEvo @vgalaz @jb_jouffray @HenrikOsterblom A #Amazonia serve como #paraisofiscal, #desmatamento faz parte do mecanismo, #mudancaclimatica \u00e9 uma das consequencias que afeta n\u00f3s todos. \nPesquisa important\u00edssima dos meus colegas @sthlmresilience", "qt_id": 1028725335569952768, "rt_id": 1029238449637912577, "qt_text": "For\u00e7as naturais da Terra est\u00e3o sendo mudadas de maneira irrevers\u00edvel pela mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/UI9Xew1mCT  Na \u201cTerra Estufa\u201d, muitos lugares ser\u00e3o inabit\u00e1veis. \u201cEvitar este cen\u00e1rio requer que homem deixe de explorar e se torne parceiro do planeta\u201d, alertam pesquisadores https://t.co/axwgUxixLg", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas https://t.co/dpy3sIE5hu", "created_at": "Mon Aug 13 20:04:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dpy3sIE5hu", "indices": [20, 43], "expanded_url": "https://twitter.com/conexaoplaneta/status/1028725335569952768", "display_url": "twitter.com/conexaoplaneta\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 842775287851094016, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LF53UIARA5", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.justicaeco.com.br/", "display_url": "justicaeco.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 628, "protected": false, "id_str": "842775287851094016", "default_profile_image": false, "listed_count": 11, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2561, "description": "O Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma entidade apartid\u00e1ria que trabalha pela legalidade, transpar\u00eancia e contra a corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ambiental.", "friends_count": 306, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937738831553589248/0stwNjVZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842775287851094016/1534335978", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2402, "screen_name": "ojc_pr", "url": "https://t.co/LF53UIARA5", "created_at": "Fri Mar 17 16:31:01 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029096452709130243, "favorite_count": 1, "number_followers": 628}
{"lang": "pt", "rt_text": "@sthlmresilience @NatureEcoEvo @vgalaz @jb_jouffray @HenrikOsterblom A #Amazonia serve como #paraisofiscal, #desmatamento faz parte do mecanismo, #mudancaclimatica \u00e9 uma das consequencias que afeta n\u00f3s todos. \nPesquisa important\u00edssima dos meus colegas @sthlmresilience", "qt_id": 1028725335569952768, "rt_id": 1029238449637912577, "qt_text": "For\u00e7as naturais da Terra est\u00e3o sendo mudadas de maneira irrevers\u00edvel pela mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/UI9Xew1mCT  Na \u201cTerra Estufa\u201d, muitos lugares ser\u00e3o inabit\u00e1veis. \u201cEvitar este cen\u00e1rio requer que homem deixe de explorar e se torne parceiro do planeta\u201d, alertam pesquisadores https://t.co/axwgUxixLg", "text": "*Cada Gesto Faz a Diferen\u00e7a!*\nAQUECIMENTO GLOBAL \n#MudancasClimaticas #EventosExtremos \n\nO descaso com os acordos clim\u00e1ticos e a falta de a\u00e7\u00f5es efetivas est\u00e3o causando cada vez mais efeitos devastadores. https://t.co/ud2N3MuIAG", "created_at": "Mon Aug 13 18:28:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [50, 69], "text": "MudancasClimaticas"}, {"indices": [70, 86], "text": "EventosExtremos"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ud2N3MuIAG", "indices": [204, 227], "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/clovisrossi/2018/08/uma-fornalha-chamada-terra.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/clovis\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1613001162, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000177197891/aa42e3dccc3f4a42c5221a26d3d1ca8f_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 168, "protected": false, "id_str": "1613001162", "default_profile_image": false, "listed_count": 11, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1997, "description": "Sustentabilidade. Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Not\u00edcias.", "friends_count": 133, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000177197891/aa42e3dccc3f4a42c5221a26d3d1ca8f_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Gesto Sustentavel", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "screen_name": "Gestosustent", "url": null, "created_at": "Mon Jul 22 15:05:51 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Goi\u00e2nia", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029072156917784576, "favorite_count": 0, "number_followers": 168}
{"lang": "pt", "rt_text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "qt_id": 1028725335569952768, "rt_id": 1029059050166800384, "qt_text": "For\u00e7as naturais da Terra est\u00e3o sendo mudadas de maneira irrevers\u00edvel pela mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/UI9Xew1mCT  Na \u201cTerra Estufa\u201d, muitos lugares ser\u00e3o inabit\u00e1veis. \u201cEvitar este cen\u00e1rio requer que homem deixe de explorar e se torne parceiro do planeta\u201d, alertam pesquisadores https://t.co/axwgUxixLg", "text": "RT @Imaflora: Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o d\u2026", "created_at": "Mon Aug 13 17:42:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "Imaflora", "id": 117373254, "name": "IMAFLORA", "id_str": "117373254"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 464592003, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/684881677592727553/t0lYqf_F_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 98, "protected": false, "id_str": "464592003", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3861, "description": "", "friends_count": 374, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/684881677592727553/t0lYqf_F_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/464592003/1463887022", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jair Cant\u00e3o.", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1729, "screen_name": "jaircantao", "url": null, "created_at": "Sun Jan 15 12:00:38 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1029060746238410754, "favorite_count": 0, "number_followers": 98}
{"lang": "pt", "rt_text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "qt_id": 1028725335569952768, "rt_id": 1029059050166800384, "qt_text": "For\u00e7as naturais da Terra est\u00e3o sendo mudadas de maneira irrevers\u00edvel pela mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/UI9Xew1mCT  Na \u201cTerra Estufa\u201d, muitos lugares ser\u00e3o inabit\u00e1veis. \u201cEvitar este cen\u00e1rio requer que homem deixe de explorar e se torne parceiro do planeta\u201d, alertam pesquisadores https://t.co/axwgUxixLg", "text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "created_at": "Mon Aug 13 17:36:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [152, 171], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [172, 178], "text": "Clima"}, {"indices": [179, 197], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [198, 215], "text": "Sustentabilidade"}, {"indices": [216, 229], "text": "EfeitoEstufa"}, {"indices": [230, 243], "text": "Entrenoclima"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Imaflora/status/1029059050166800384/video/1", "sizes": {"small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/e00FOSl9dc", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029057787706437632/pu/img/OnYIWnvUeEqa2Loe.jpg", "id_str": "1029057787706437632", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1029057787706437632/pu/img/OnYIWnvUeEqa2Loe.jpg", "type": "photo", "id": 1029057787706437632, "display_url": "pic.twitter.com/e00FOSl9dc"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 117373254, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "966E48", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F2F0D9", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.imaflora.org", "display_url": "imaflora.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10870, "protected": false, "id_str": "117373254", "default_profile_image": false, "listed_count": 166, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10082, "description": "\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o criada para promover a conserva\u00e7\u00e3o e o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais e para gerar benef\u00edcios sociais nos setores florestal e agr\u00edcola.", "friends_count": 655, "profile_link_color": "275408", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794559924562984961/JKDHLB4a_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "00B119", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117373254/1478257720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "IMAFLORA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1271, "screen_name": "Imaflora", "url": "http://t.co/AK01ScwNhx", "created_at": "Thu Feb 25 10:49:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba, SP, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1029059050166800384, "favorite_count": 5, "number_followers": 10870}
{"lang": "pt", "rt_text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "qt_id": 1028725335569952768, "rt_id": 1029059050166800384, "qt_text": "For\u00e7as naturais da Terra est\u00e3o sendo mudadas de maneira irrevers\u00edvel pela mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/UI9Xew1mCT  Na \u201cTerra Estufa\u201d, muitos lugares ser\u00e3o inabit\u00e1veis. \u201cEvitar este cen\u00e1rio requer que homem deixe de explorar e se torne parceiro do planeta\u201d, alertam pesquisadores https://t.co/axwgUxixLg", "text": "#Terra #EfeitoEstufa #climatologia\n\n\"Pode parecer o nome de um filme B de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, mas cientistas diz que estamos perto de viver na \"Terra Estufa\". Pesquisadores dizem que podemos estar pr\u00f3ximos... https://t.co/XevDpoBCEb", "created_at": "Mon Aug 13 14:13:23 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 6], "text": "Terra"}, {"indices": [7, 20], "text": "EfeitoEstufa"}, {"indices": [21, 34], "text": "climatologia"}], "urls": [{"url": "https://t.co/XevDpoBCEb", "indices": [208, 231], "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-45088920?ocid=socialflow_facebook", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 729426619463544832, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025394643893211137/2f9pGeR0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/w8SWCGc17u", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.nano-macro.com", "display_url": "nano-macro.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/QYqLhGLWdr", "indices": [81, 104], "expanded_url": "http://www.facebook.com/nanomacro", "display_url": "facebook.com/nanomacro"}]}}, "followers_count": 94, "protected": false, "id_str": "729426619463544832", "default_profile_image": false, "listed_count": 14, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3105, "description": "Twitter do blog de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica 'Do Nano ao Macro'. Curta no Facebook - https://t.co/QYqLhGLWdr", "friends_count": 16, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025394643893211137/2f9pGeR0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/729426619463544832/1496418710", "profile_background_image_url": null, "name": "Do Nano ao Macro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 25, "screen_name": "nano_macro", "url": "https://t.co/w8SWCGc17u", "created_at": "Sun May 08 21:43:52 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1029008013573730304, "favorite_count": 0, "number_followers": 94}
{"lang": "pt", "rt_text": "Marcelo de Medeiros, do Imaflora,\nnos explica para n\u00e3o dar bola fora,\nque o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 bobagem,\nrespondendo o debate da \u00faltima postagem!\n\n#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Clima #AquecimentoGlobal #Sustentabilidade #EfeitoEstufa #Entrenoclima https://t.co/e00FOSl9dc", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1029059050166800384, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "#Oportunidade para propostas que visem implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas em \u00e1reas urbanas. Veja mais em \ud83d\udc47\n#mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #mudan\u00e7adoclima #socioambiental #areasurbanas https://t.co/E4h8ZRkfTv", "created_at": "Mon Aug 13 13:32:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "Oportunidade"}, {"indices": [178, 197], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [198, 213], "text": "mudan\u00e7adoclima"}, {"indices": [214, 229], "text": "socioambiental"}, {"indices": [230, 243], "text": "areasurbanas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/E4h8ZRkfTv", "indices": [244, 267], "expanded_url": "https://twitter.com/mmeioambiente/status/1026846242087886848", "display_url": "twitter.com/mmeioambiente/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 765922628347523073, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766756168039620608/VRROldW8_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SzlTdsQAa1", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://cepfcerrado.iieb.org.br/", "display_url": "cepfcerrado.iieb.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 113, "protected": false, "id_str": "765922628347523073", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 150, "description": "O Fundo de Parceria para Ecossistemas Cr\u00edticos \u00e9 um programa conjunto com vistas a oferecer financiamento para prote\u00e7\u00e3o de ecossistemas \u00fanicos e amea\u00e7ados", "friends_count": 326, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766756168039620608/VRROldW8_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/765922628347523073/1527711219", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "CEPF Cerrado", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 95, "screen_name": "cepfcerrado", "url": "https://t.co/SzlTdsQAa1", "created_at": "Wed Aug 17 14:45:59 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028997820907511808, "favorite_count": 1, "number_followers": 113}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Aug 13 13:11:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3529583422, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949429488059863040/cn9yJKxt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 234, "protected": false, "id_str": "3529583422", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2028, "description": "O rio atinge os seus objetivos, porque aprendeu a contornar os obst\u00e1culos. Brazilian, Belieber, JUSTIN BIEBER FOLLOWING, Se oriente.", "friends_count": 305, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949429488059863040/cn9yJKxt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3529583422/1490877472", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Catarina Oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 523, "screen_name": "Catarina_Cate", "url": null, "created_at": "Thu Sep 03 02:38:34 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028992519235928065, "favorite_count": 0, "number_followers": 234}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Aug 13 10:21:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3014222399, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://uncclearn.org/", "display_url": "uncclearn.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 13427, "protected": false, "id_str": "3014222399", "default_profile_image": false, "listed_count": 442, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 14712, "description": "Investing in People and Learning for a Climate Resilient and Green Transition. #eLearning #climatechange #education #UN", "friends_count": 1734, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013796484578410497/gtxJRVRP_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3014222399/1511255132", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "UN CC:Learn", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5236, "screen_name": "uncclearn", "url": "https://t.co/hb2U41R6xT", "created_at": "Tue Feb 03 09:52:54 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Geneva, Switzerland", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028949680489725953, "favorite_count": 0, "number_followers": 13427}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Aug 13 10:02:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 124217756, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936597602375749633/pQrVn0pe_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "791FC2", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 114, "protected": false, "id_str": "124217756", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1170, "description": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcfa\ud83c\udf5f\ud83c\udf3b", "friends_count": 207, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936597602375749633/pQrVn0pe_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/124217756/1512136498", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bruna", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 941, "screen_name": "Brunayaslu", "url": null, "created_at": "Thu Mar 18 17:06:58 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C93ABF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028944800798715910, "favorite_count": 0, "number_followers": 114}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Aug 13 03:05:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 339351892, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004559329360572417/Bnx1ryVo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ENpextHGvw", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://Instagram.com/amandapdantas", "display_url": "Instagram.com/amandapdantas"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/wMJRXRQpsd", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://listography.com/hyejeong", "display_url": "listography.com/hyejeong"}, {"url": "https://t.co/RMcFCsRsg3", "indices": [24, 47], "expanded_url": "https://curiouscat.me/ampdantas", "display_url": "curiouscat.me/ampdantas"}]}}, "followers_count": 3102, "protected": false, "id_str": "339351892", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 116444, "description": "https://t.co/wMJRXRQpsd https://t.co/RMcFCsRsg3", "friends_count": 723, "profile_link_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004559329360572417/Bnx1ryVo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7F7F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/339351892/1518910338", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "amanda", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 27311, "screen_name": "ampdantas", "url": "https://t.co/ENpextHGvw", "created_at": "Wed Jul 20 23:54:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "mg", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028840024408764416, "favorite_count": 0, "number_followers": 3102}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Cad\u00ea o Professor Ricardo Fel\u00edcio pra rebater as mentiras do fant\u00e1stico sobre o clima #AquecimentoGlobal #Globalismo https://t.co/FbP8aftAD2", "created_at": "Mon Aug 13 02:35:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [85, 103], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [104, 115], "text": "Globalismo"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/JOSIVALDOSOUZA/status/1028832315932397578/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 784, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 624, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 784, "w": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/FbP8aftAD2", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkclhmrW0AAZTqI.jpg", "id_str": "1028832299125755904", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkclhmrW0AAZTqI.jpg", "type": "photo", "id": 1028832299125755904, "display_url": "pic.twitter.com/FbP8aftAD2"}]}, "place": {"country_code": "CL", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01d461fd3da860bd.json", "country": "Chile", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-70.6376924, -33.4499729], [-70.5838263, -33.4499729], [-70.5838263, -33.4089971], [-70.6376924, -33.4089971]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Providencia, Chile", "attributes": {}, "id": "01d461fd3da860bd", "name": "Providencia"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 58593419, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030159287312637953/dWizWdf-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CcYZm4wV35", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://plus.google.com/u/0/+JosivaldoSouzaLima/posts", "display_url": "plus.google.com/u/0/+Josivaldo\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 713, "protected": false, "id_str": "58593419", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 8753, "description": "I Brazilian, professor of physical education and master in collective health and researcher in sports sciences. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "friends_count": 2173, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030159287312637953/dWizWdf-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58593419/1534444374", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Josivaldo de S. Lima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 11122, "screen_name": "JOSIVALDOSOUZA", "url": "https://t.co/CcYZm4wV35", "created_at": "Mon Jul 20 21:16:57 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Santiago", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028832315932397578, "favorite_count": 0, "number_followers": 713}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "O #aquecimentoglobal pode estar interferindo na nossa #sa\u00fademental, segundo estudos. \nhttps://t.co/SkizLafLxz", "created_at": "Mon Aug 13 01:43:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [2, 20], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [54, 66], "text": "sa\u00fademental"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SkizLafLxz", "indices": [86, 109], "expanded_url": "https://epocanegocios.globo.com/Inspiracao/Vida/noticia/2018/08/aumento-da-taxa-de-suicidio-pode-estar-relacionado-ao-aquecimento-global-dizem-cientistas.html", "display_url": "epocanegocios.globo.com/Inspiracao/Vid\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2794231197, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565471467572195328/sn4E1YYd_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XtkwoBN4fJ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.leonardomaranhao.blog.br/", "display_url": "leonardomaranhao.blog.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1085, "protected": false, "id_str": "2794231197", "default_profile_image": false, "listed_count": 17, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5864, "description": "Psiquiatra especializado em #autismo. Autor do livro \"A vida com...Autismo\" (2017). \nAssessoria de imprensa: sabrina@choicescomunicacao.com.br", "friends_count": 4134, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/565471467572195328/sn4E1YYd_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "709397", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2794231197/1527257181", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Leonardo Maranh\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2988, "screen_name": "LeoMaranhaoA", "url": "https://t.co/XtkwoBN4fJ", "created_at": "Tue Sep 30 10:51:03 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028819220673556480, "favorite_count": 2, "number_followers": 1085}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "por que o fant\u00e1stico n\u00e3o fala sobre os impactos causados pela agropecu\u00e1ria na emiss\u00e3o de gases de efeito estufa no Brasil????\n#Fantastico #EfeitoEstufa", "created_at": "Mon Aug 13 00:31:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [126, 137], "text": "Fantastico"}, {"indices": [138, 151], "text": "EfeitoEstufa"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2213326862, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025319501775163392/mpX9O7VQ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1251, "protected": false, "id_str": "2213326862", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4994, "description": "RO/RJ - \n\ud83d\udcf8 Insta: @ntrojan_", "friends_count": 1197, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025319501775163392/mpX9O7VQ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2213326862/1533289984", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "tanzin", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2252, "screen_name": "ntrojan_", "url": null, "created_at": "Mon Nov 25 01:25:52 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028801271153807369, "favorite_count": 1, "number_followers": 1251}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Ouvi de um dito pensador brasileiro e dos seus seguidores que #EfeitoEstufa e #AquecimentoGlobal era um devaneio do #Comunista e de #Esquerda..Ser\u00e1 que o que esta acontecendo na Europa \u00e9 loucura?Continuem desmatando e continuem viajando nas lorotas de Olavo de Carvalho e Cia.", "created_at": "Mon Aug 13 00:25:37 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [62, 75], "text": "EfeitoEstufa"}, {"indices": [78, 96], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [116, 126], "text": "Comunista"}, {"indices": [132, 141], "text": "Esquerda"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 155059969, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/812405104167022592/G9bY4Qut_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B418", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6zGHBaWSG3", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.instagram.com/alcj_com", "display_url": "instagram.com/alcj_com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 529, "protected": false, "id_str": "155059969", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 16389, "description": "Engenheiro Mecatr\u00f4nico;T\u00e9cnico em Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica; Encarregado de solda; Consultoria Tecnol\u00f3gico;MBA Log\u00edstica e Cadeia de Suprimentos", "friends_count": 543, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/812405104167022592/G9bY4Qut_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "1A181A", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155059969/1349222867", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "andre lisboa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4119, "screen_name": "alcj_com", "url": "https://t.co/6zGHBaWSG3", "created_at": "Sun Jun 13 01:09:17 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Salvador/Bahia/Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028799699992698880, "favorite_count": 0, "number_followers": 529}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "\ud83d\udcf0\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Amea\u00e7a clim\u00e1tica pode tornar pa\u00edses do Norte da \u00c1frica e ao longo do Golfo P\u00e9rsico invi\u00e1veis\nLink: https://t.co/6TF5zCPPTP\n#aquecimentoglobal\n#climatechange \n#clima\n#Noticias \n#NoticiasCaracol \n#Emirados\u00c1rabes\n#Egito\n#Marrocos\n#Africa \n#orientemedio https://t.co/OmIzA59D26", "created_at": "Sun Aug 12 22:48:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [128, 146], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [147, 161], "text": "climatechange"}, {"indices": [163, 169], "text": "clima"}, {"indices": [170, 179], "text": "Noticias"}, {"indices": [181, 197], "text": "NoticiasCaracol"}, {"indices": [199, 214], "text": "Emirados\u00c1rabes"}, {"indices": [215, 221], "text": "Egito"}, {"indices": [222, 231], "text": "Marrocos"}, {"indices": [232, 239], "text": "Africa"}, {"indices": [241, 254], "text": "orientemedio"}], "urls": [{"url": "https://t.co/6TF5zCPPTP", "indices": [104, 127], "expanded_url": "https://bit.ly/2ME0jxy", "display_url": "bit.ly/2ME0jxy"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Linkmen10/status/1028775190841491456/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 449, "w": 640, "resize": "fit"}, "large": {"h": 449, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 449, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/OmIzA59D26", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkbxlGYWwAIlAKt.jpg", "id_str": "1028775184570957826", "indices": [255, 278], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkbxlGYWwAIlAKt.jpg", "type": "photo", "id": 1028775184570957826, "display_url": "pic.twitter.com/OmIzA59D26"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1028251704372985858, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028252675467563008/CRmUuGAi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CYtCMVar1y", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://linkmenlm.blogspot.com/", "display_url": "linkmenlm.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 20, "protected": false, "id_str": "1028251704372985858", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 195, "description": "Linkando pessoas atrav\u00e9s de not\u00edcias", "friends_count": 325, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028252675467563008/CRmUuGAi_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Linkmen", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 65, "screen_name": "Linkmen10", "url": "https://t.co/CYtCMVar1y", "created_at": "Sat Aug 11 12:08:05 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 6, "id": 1028775190841491456, "favorite_count": 4, "number_followers": 20}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 12 12:38:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 404317001, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/699899612786769920/koSqrovN_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/77d8K6BdtN", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://Instagram.com/ivanafarina_", "display_url": "Instagram.com/ivanafarina_"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1121, "protected": false, "id_str": "404317001", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 9957, "description": "Procuradora de Justi\u00e7a - Minist\u00e9rio P\u00fablico e Defensora dos #DireitosHumanos. Atualmente titular da Secretaria de DH e Defesa Coletiva do @cnmp_oficial", "friends_count": 308, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/699899612786769920/koSqrovN_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/404317001/1397071088", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ivana farina", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 511, "screen_name": "ivanafarina", "url": "https://t.co/77d8K6BdtN", "created_at": "Thu Nov 03 19:05:26 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "GO", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028621655533412353, "favorite_count": 0, "number_followers": 1121}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 12 12:33:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 908848975872131073, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008128655984340992/np4ojaG-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 6, "protected": false, "id_str": "908848975872131073", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 22, "description": "", "friends_count": 25, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008128655984340992/np4ojaG-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Gabriel Bravo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2184, "screen_name": "Malvezi_Gabriel", "url": null, "created_at": "Sat Sep 16 00:24:16 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028620528611942402, "favorite_count": 0, "number_followers": 6}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 12 04:12:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 4440142402, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683396460860338177/yxIOe6CT_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 38, "protected": false, "id_str": "4440142402", "default_profile_image": false, "listed_count": 12, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 359, "description": "I live in my mind. See you space cowboy.", "friends_count": 76, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683396460860338177/yxIOe6CT_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4440142402/1453761246", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Tsuhayasu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 292, "screen_name": "__TPrado", "url": null, "created_at": "Thu Dec 10 18:17:06 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028494389205770240, "favorite_count": 0, "number_followers": 38}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 12 03:26:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 4714159756, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862474512528551937/xoDKGvau_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2, "protected": false, "id_str": "4714159756", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 52, "description": "", "friends_count": 54, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862474512528551937/xoDKGvau_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4714159756/1494465679", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Kayque DeCesare", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 49, "screen_name": "KayqueCraftbr", "url": null, "created_at": "Tue Jan 05 11:07:04 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028482856149045249, "favorite_count": 0, "number_followers": 2}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Se voc\u00ea pensa que j\u00e1 viu de tudo, durma com essa imagem. Via @g1 . #boanoite #efeitoestufa #hotinhere #coreia #dehnews https://t.co/NzOr0TXc0k", "created_at": "Sun Aug 12 01:45:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [61, 64], "screen_name": "g1", "id": 8802752, "name": "G1", "id_str": "8802752"}], "hashtags": [{"indices": [67, 76], "text": "boanoite"}, {"indices": [77, 90], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [91, 101], "text": "hotinhere"}, {"indices": [102, 109], "text": "coreia"}, {"indices": [110, 118], "text": "dehnews"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/dehfranzin/status/1028457363437760512/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 425, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 640, "w": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 640, "w": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/NzOr0TXc0k", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkXQhBdXcAAqojc.jpg", "id_str": "1028457355669893120", "indices": [119, 142], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkXQhBdXcAAqojc.jpg", "type": "photo", "id": 1028457355669893120, "display_url": "pic.twitter.com/NzOr0TXc0k"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 734545285767135232, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019742350149672960/Vh0xJwzP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 4, "protected": false, "id_str": "734545285767135232", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 28, "description": "um pouco sobre tudo e de tudo um pouco.", "friends_count": 12, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019742350149672960/Vh0xJwzP_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/734545285767135232/1531960668", "profile_background_image_url": null, "name": "DehNews", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 97, "screen_name": "dehfranzin", "url": null, "created_at": "Mon May 23 00:43:38 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028457363437760512, "favorite_count": 1, "number_followers": 4}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 12 00:55:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 39969605, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "050505", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528220656593166336/jbbB0R3d_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 38, "protected": false, "id_str": "39969605", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1319, "description": "", "friends_count": 138, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528220656593166336/jbbB0R3d_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39969605/1478124633", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ana Elisa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 5689, "screen_name": "anafrecchiani", "url": null, "created_at": "Thu May 14 10:45:54 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028444721750917122, "favorite_count": 0, "number_followers": 38}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 12 00:38:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 47817711, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/939900194820370432/0gyXHgJW_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 327, "protected": false, "id_str": "47817711", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 25705, "description": "", "friends_count": 1814, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/939900194820370432/0gyXHgJW_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47817711/1531155190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ivan", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40444, "screen_name": "ivanbr", "url": null, "created_at": "Wed Jun 17 02:10:15 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028440509017206791, "favorite_count": 0, "number_followers": 327}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 12 00:03:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3636626542, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019595393615659014/UT00Is_e_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 318, "protected": false, "id_str": "3636626542", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 958, "description": "18/Torcedor do maior do mundo\u2764 @flamengo", "friends_count": 1521, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019595393615659014/UT00Is_e_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3636626542/1498010324", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Lucas Lima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 27044, "screen_name": "llucass_lima", "url": null, "created_at": "Sun Sep 13 00:24:04 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Cariacica, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028431836853227520, "favorite_count": 0, "number_followers": 318}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 23:20:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 201461432, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 101, "protected": false, "id_str": "201461432", "default_profile_image": true, "listed_count": 3, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 809, "description": "", "friends_count": 213, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Lais Abramo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 23, "screen_name": "LaisAbramo", "url": null, "created_at": "Mon Oct 11 22:23:32 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028420801509445632, "favorite_count": 0, "number_followers": 101}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 23:02:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 245118924, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230301451/Angela_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 152, "protected": false, "id_str": "245118924", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 26580, "description": "A Vida \u00e9 F\u00e1cil para quem sabe Viver!", "friends_count": 557, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1230301451/Angela_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Angela Rosane", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8638, "screen_name": "angelarosane", "url": null, "created_at": "Sun Jan 30 22:54:36 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Porto Alegre/RS-Brasil", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028416410568015873, "favorite_count": 0, "number_followers": 152}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 22:37:53 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 706913688750583808, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923594834643955712/IxPem7fY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 27, "protected": false, "id_str": "706913688750583808", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2580, "description": "\"Quem mant\u00e9m a floresta viva n\u00e3o precisa de volume morto.\"", "friends_count": 77, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923594834643955712/IxPem7fY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/706913688750583808/1533405954", "profile_background_image_url": null, "name": "Marcus V. C. Alves", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4551, "screen_name": "pesquisador_m", "url": null, "created_at": "Mon Mar 07 18:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028410202230587392, "favorite_count": 0, "number_followers": 27}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 22:15:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1537118412, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730917800206831617/bRrcW5af_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 939, "protected": false, "id_str": "1537118412", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2316, "description": "", "friends_count": 671, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730917800206831617/bRrcW5af_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "89C9FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1537118412/1458390155", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "MONICA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10762, "screen_name": "m_masa5", "url": null, "created_at": "Fri Jun 21 19:04:06 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028404508068593671, "favorite_count": 0, "number_followers": 939}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 22:14:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 833869423, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948580666475769857/UzcJw7Y5_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 126, "protected": false, "id_str": "833869423", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2951, "description": "Coragem.", "friends_count": 161, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948580666475769857/UzcJw7Y5_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/833869423/1429490799", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "annA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6225, "screen_name": "bdh_anna", "url": null, "created_at": "Wed Sep 19 18:14:40 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028404386471600128, "favorite_count": 0, "number_followers": 126}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 21:55:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2958746721, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021663722153160704/pwPdWon7_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 231, "protected": false, "id_str": "2958746721", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 32556, "description": "Eu agora sou f\u00e3 de #GreysAnatomy \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc99\n@Ellenpompeo minha diva ,meu sol e agora eu tamb\u00e9m sou superf\u00e3 do #CAC e do #CDN .\n@NilMoretto  e @CDNLEON \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "friends_count": 510, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021663722153160704/pwPdWon7_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2958746721/1534321883", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bruna Ramiro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 30368, "screen_name": "brunaramiro100", "url": null, "created_at": "Sat Jan 03 17:27:45 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028399464963297280, "favorite_count": 0, "number_followers": 231}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 20:40:23 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 28276024, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/682755492796567552/aPaTqxJP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/q6ZYOzuAY0", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.nadirecao.blogspot.com.br/", "display_url": "nadirecao.blogspot.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1358, "protected": false, "id_str": "28276024", "default_profile_image": false, "listed_count": 14, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13645, "description": "Gosto de estar atualizado sobre os assuntos relevantes do momento.  Blogueiro eventual. Siga-me os bons!", "friends_count": 1435, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/682755492796567552/aPaTqxJP_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28276024/1397412890", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Amir Filho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 86066, "screen_name": "amirfilho", "url": "http://t.co/q6ZYOzuAY0", "created_at": "Thu Apr 02 03:50:25 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Bataguassu MS ", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028380629573017600, "favorite_count": 0, "number_followers": 1358}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 20:33:31 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 860184600089432064, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860188159707160576/sChk9hHx_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 24, "protected": false, "id_str": "860184600089432064", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 216, "description": "Singer-Songwriter \ud83c\udfb8 Actor and Film Producer \ud83c\udfac Ufology, Games & Comics \ud83d\udc7d\ud83c\udfae Anarchist and Vegan \ud83c\udf31", "friends_count": 44, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860188159707160576/sChk9hHx_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/860184600089432064/1526953231", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "MADJOTH \ud83d\udc7d", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 72, "screen_name": "HenryDeGasperi", "url": null, "created_at": "Thu May 04 17:29:24 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Halifax, Nova Scotia", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028378904741007361, "favorite_count": 0, "number_followers": 24}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 20:01:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 524435304, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992588823036088320/jzkyPojW_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OUh8b523bH", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://instagram.com/oliverthiago21/", "display_url": "instagram.com/oliverthiago21/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 659, "protected": false, "id_str": "524435304", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 9055, "description": "\ud83c\udf1e\u264c AC \u2651     \n\n\nLet 'em stare! Let 'em stare!\nIf that's all they can do! \ud83c\udfb6", "friends_count": 848, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992588823036088320/jzkyPojW_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/524435304/1521297546", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marge Simpson", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 32943, "screen_name": "OliverThiago21", "url": "https://t.co/OUh8b523bH", "created_at": "Wed Mar 14 15:07:00 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028370952277643266, "favorite_count": 0, "number_followers": 659}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 19:35:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 273635038, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946741939474452480/cLWgLlNj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 277, "protected": false, "id_str": "273635038", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20398, "description": "snapchat :suellen125\nInstagram: suelivitoria", "friends_count": 643, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/946741939474452480/cLWgLlNj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/273635038/1463966843", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sueli vitoria", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 45377, "screen_name": "suelivitoria", "url": null, "created_at": "Mon Mar 28 21:40:24 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028364267689410560, "favorite_count": 0, "number_followers": 277}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 19:33:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 969024442146938880, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025971229398843392/8V1pil_M_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 288, "protected": false, "id_str": "969024442146938880", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 9538, "description": "S\u00f3 sei que eu sou f\u00e3 da Nilce e do Leon\u2764\ufe0f\ud83d\udd11\ud83c\udfae\n{fan account\ud83c\udf3b}", "friends_count": 682, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025971229398843392/8V1pil_M_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/969024442146938880/1530591933", "profile_background_image_url": null, "name": "Nilce rainha e o resto nadinha #CAC3M", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19348, "screen_name": "fadeleonil", "url": null, "created_at": "Thu Mar 01 01:40:05 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Leonilzada", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028363776846901248, "favorite_count": 0, "number_followers": 288}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 19:29:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2999906711, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017890138716811266/u_dH4xTG_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AdAA9GcF0S", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://curiouscat.me/OTioUai", "display_url": "curiouscat.me/OTioUai"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 132, "protected": false, "id_str": "2999906711", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 9456, "description": "ta me stalkeando pq? vo te passa a faca", "friends_count": 86, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017890138716811266/u_dH4xTG_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2999906711/1497313647", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Irgo deuso melhor que ad\u0101", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5527, "screen_name": "OTioUai", "url": "https://t.co/AdAA9GcF0S", "created_at": "Mon Jan 26 16:33:55 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028362770956333056, "favorite_count": 0, "number_followers": 132}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 18:46:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 759567919139414017, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830095479291670532/we8pk6Ak_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NOtIp0xawG", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://medium.com/p%C3%A1ginas-coradas", "display_url": "medium.com/p%C3%A1ginas-c\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 72, "protected": false, "id_str": "759567919139414017", "default_profile_image": false, "listed_count": 2, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 15746, "description": "time is againt us // oceanographer, bird lover, fiction writer, feminist, anarchy, she/her, bi-polar, bi-curious", "friends_count": 165, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830095479291670532/we8pk6Ak_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/759567919139414017/1486745313", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude95 \ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude8a", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11640, "screen_name": "coral_daia", "url": "https://t.co/NOtIp0xawG", "created_at": "Sun Jul 31 01:54:38 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028352013472604160, "favorite_count": 0, "number_followers": 72}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 18:43:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 57658110, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3D1957", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982358421688090624/2iwdct6y_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DsnnRE2J5U", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.instagram.com/haelysanlins", "display_url": "instagram.com/haelysanlins"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 596, "protected": false, "id_str": "57658110", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 15620, "description": "Todo os dias quando acordo n\u00e3o tempo mais o tempo que passou, mas tenho muito tempo. Temos todo o tempo do mundo. (Legi\u00e3o Urbana - Tempo Perdido)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "friends_count": 1003, "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982358421688090624/2iwdct6y_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57658110/1520529607", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "Haelysan Lins", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 78424, "screen_name": "Haelysan_Lins", "url": "https://t.co/DsnnRE2J5U", "created_at": "Fri Jul 17 14:35:31 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028351106257117184, "favorite_count": 0, "number_followers": 596}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 18:17:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 713936560966729728, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993525103056117760/UxqBbPzs_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jOnxBeZOAx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://br.linkedin.com/in/maxlombardo", "display_url": "br.linkedin.com/in/maxlombardo"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 283, "protected": false, "id_str": "713936560966729728", "default_profile_image": false, "listed_count": 25, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2543, "description": "For global benefit, local individual and collective action is needed! Sharing news & views on global sustainable development. Environment Officer @UNESCOBrasil", "friends_count": 1514, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993525103056117760/UxqBbPzs_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/713936560966729728/1529069063", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Max Lombardo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 395, "screen_name": "4globalbenefit", "url": "https://t.co/jOnxBeZOAx", "created_at": "Sun Mar 27 03:51:55 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028344576870891520, "favorite_count": 0, "number_followers": 283}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:56:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2891831939, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985605505388306438/qRoRBmrX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 147, "protected": false, "id_str": "2891831939", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2273, "description": "we've been migratory animals.", "friends_count": 490, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985605505388306438/qRoRBmrX_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2891831939/1499037262", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Slash", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2452, "screen_name": "ErickVassoler", "url": null, "created_at": "Tue Nov 25 09:59:11 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o \u2665", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028339300339990528, "favorite_count": 0, "number_followers": 147}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:38:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2616685219, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031237681106354176/3AEA_zIv_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ut8n8J4KqD", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.instagram.com/dermes_nog/", "display_url": "instagram.com/dermes_nog/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 351, "protected": false, "id_str": "2616685219", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17871, "description": "Legends never die. Geo - UFU \ud83c\udf0e A.A.A. HUMANAS\ud83d\udc3e 027/Capixaba \ud83c\udf0a", "friends_count": 447, "profile_link_color": "8D25AE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031237681106354176/3AEA_zIv_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2616685219/1531950884", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Dermes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 21871, "screen_name": "dermes_nog", "url": "https://t.co/Ut8n8J4KqD", "created_at": "Fri Jul 11 04:14:23 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Uberl\u00e2ndia", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028334895636959232, "favorite_count": 0, "number_followers": 351}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:21:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2168710808, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955054372379136000/wNHjPNe0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 169, "protected": false, "id_str": "2168710808", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7918, "description": "Uma INSPIRIT perdida, q as vezes tem alguns surtos de fangirling. Al\u00e9m disso, j\u00e1 sofre de colapso mental com a elei\u00e7\u00e3o deste ano, mas t\u00e1 tentando se acalmar.\ud83d\udc4c", "friends_count": 226, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/955054372379136000/wNHjPNe0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2168710808/1533933567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Jan \u221e", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 48068, "screen_name": "Jann9119", "url": null, "created_at": "Fri Nov 01 16:22:49 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "BR", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028330471892103168, "favorite_count": 0, "number_followers": 169}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:15:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 153912139, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3D1957", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029423408122085376/4naZ6x_B_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F5D2F2", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/s97ykYI8Sr", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://sweethappily.tumblr.com", "display_url": "sweethappily.tumblr.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1725, "protected": false, "id_str": "153912139", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 13273, "description": "Harmonia Tel\u00farica/C\u00edrculo Cenariano | INFP | Lufan\u00edssima | Not all those who wander are lost | \u2653\u2649\u264e | Icon by the amazing @DrewWinchester \ud83d\udc9c", "friends_count": 875, "profile_link_color": "37084D", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029423408122085376/4naZ6x_B_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/153912139/1532727865", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Estrela, a Paciente", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 48570, "screen_name": "sweethappily", "url": "https://t.co/s97ykYI8Sr", "created_at": "Wed Jun 09 21:52:44 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Pescando em Pand\u00e1ria", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028329044729884672, "favorite_count": 0, "number_followers": 1725}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:15:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 311088816, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930219475588337664/0gGKF0rd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/BEiQFZ0XJ3", "indices": [46, 69], "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCK46dt1gD6hqdcJvB_cdWsQ", "display_url": "youtube.com/channel/UCK46d\u2026"}]}}, "followers_count": 95, "protected": false, "id_str": "311088816", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 1070, "description": "\u2022 Futuro bi\u00f3logo \u2022 Social media @raineSport \u2022 https://t.co/BEiQFZ0XJ3 \u2022 Amante do R6 \u2022 uplay: athur00", "friends_count": 509, "profile_link_color": "6B85FF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930219475588337664/0gGKF0rd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311088816/1532454329", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "tutu \ud83e\udd95", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1573, "screen_name": "athur00", "url": null, "created_at": "Sat Jun 04 21:43:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Diretamente de Bras\u00f3lia", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028329004393279488, "favorite_count": 0, "number_followers": 95}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:13:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1284597596, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016338988179869698/6IRaJeVd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GAW2hZmgEO", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.instagram.com/daniels_menezes/", "display_url": "instagram.com/daniels_meneze\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2410, "protected": false, "id_str": "1284597596", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 14869, "description": "Bacana\ud83d\udc96\u23f0 / Coruja\ud83d\udc96\ud83e\udd89/Cambada\ud83c\udfae\ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udc96/Gleek\ud83d\udc96/K\u00e9lover\ud83d\udc96\ud83c\udf3b", "friends_count": 1588, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016338988179869698/6IRaJeVd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1284597596/1531175952", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "DANIEL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 104919, "screen_name": "SMenezes18", "url": "https://t.co/GAW2hZmgEO", "created_at": "Wed Mar 20 23:55:15 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Lele, Justin & Amanda Follows\u2728", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028328506659414016, "favorite_count": 0, "number_followers": 2410}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:12:45 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 953595966, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966294983635451904/w59Hvqap_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/C9uecRuXeh", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://soundcloud.com/sonidosdeladiversidad/suenan-los-orishas", "display_url": "soundcloud.com/sonidosdeladiv\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7630, "protected": false, "id_str": "953595966", "default_profile_image": false, "listed_count": 285, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 117598, "description": "Maestro y gerente p\u00fablico, ocupado en la agenda de derechos culturales, derechos humanos y DIH-  defiendo la igualdad de oportunidades", "friends_count": 5622, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966294983635451904/w59Hvqap_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953595966/1527856193", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Moiso MEDRANO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 70152, "screen_name": "moisomedrano", "url": "https://t.co/C9uecRuXeh", "created_at": "Sat Nov 17 13:46:36 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Es s\u00f3lo cuesti\u00f3n de geograf\u00eda.", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028328379332931584, "favorite_count": 0, "number_followers": 7630}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:12:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 751956145, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0C3E53", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903324606823624704/vHupMw5S_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 57, "protected": false, "id_str": "751956145", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 768, "description": "amor da cabe\u00e7a aos p\u00e9s.", "friends_count": 180, "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903324606823624704/vHupMw5S_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_color": "BADFCD", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/751956145/1504398824", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "name": "1989's", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1862, "screen_name": "francyne_motta", "url": null, "created_at": "Sat Aug 11 21:45:06 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028328239457021953, "favorite_count": 0, "number_followers": 57}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:09:49 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3161502466, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025426672127016960/AaMuDgMr_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 163, "protected": false, "id_str": "3161502466", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6085, "description": "guerreirinha a 17 anos e 9 meses.", "friends_count": 94, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025426672127016960/AaMuDgMr_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3161502466/1522327878", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "May Buffay", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 20872, "screen_name": "MayarammeloMelo", "url": null, "created_at": "Sun Apr 12 22:40:21 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Paulista, Pernambuco", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028327642083278850, "favorite_count": 0, "number_followers": 163}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:03:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 209560980, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378668735/Tyrion_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/6PHr3Dg2pP", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://pilton.tumblr.com/", "display_url": "pilton.tumblr.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 305, "protected": false, "id_str": "209560980", "default_profile_image": false, "listed_count": 56, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 62227, "description": "Apenas um diletante, sarc\u00e1stico, lascivo, irritante, descarado, impertinente, c\u00ednico, safado. \u2642 \u2640 ou n\u00e3o", "friends_count": 20, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1378668735/Tyrion_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/209560980/1434998746", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "na'vI", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 247, "screen_name": "ivan_pd", "url": "http://t.co/6PHr3Dg2pP", "created_at": "Fri Oct 29 12:37:45 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028326094036979713, "favorite_count": 0, "number_followers": 305}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:02:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3097799105, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013677551250759680/Ak5GLC_p_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 52, "protected": false, "id_str": "3097799105", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2052, "description": "Odeio uma coisa chamada, ironia, nunca usei esta coisa, e pretendo n\u00e3o usar esta aberra\u00e7\u00e3o das linguagens. Odeio mesmo.", "friends_count": 138, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013677551250759680/Ak5GLC_p_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3097799105/1522720886", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Daniel '-'", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6170, "screen_name": "DaSanLima23", "url": null, "created_at": "Thu Mar 19 21:57:09 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028325797097037826, "favorite_count": 0, "number_followers": 52}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:01:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 14763124, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023736255933243393/Twx8hE7p_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FAE0C8", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iOcCl0w79b", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://thesunsets.wordpress.com", "display_url": "thesunsets.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1132, "protected": false, "id_str": "14763124", "default_profile_image": false, "listed_count": 23, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 56785, "description": "Cuius rei demonstrationem mirabilem sane detexi. Hanc marginis exiguitas non caperet.", "friends_count": 1744, "profile_link_color": "6B081C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023736255933243393/Twx8hE7p_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14763124/1401423553", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Amanda Zampieri", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 14439, "screen_name": "thesunrises", "url": "https://t.co/iOcCl0w79b", "created_at": "Tue May 13 19:13:01 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Germany", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028325594453422080, "favorite_count": 0, "number_followers": 1132}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:00:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 2548788555, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026963824627408898/P4-wexqa_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 248, "protected": false, "id_str": "2548788555", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8923, "description": "fa\u00e7a a diferen\u00e7a\nSnap/Insta: viniciussgr", "friends_count": 185, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026963824627408898/P4-wexqa_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2548788555/1490562628", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Vin", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 23833, "screen_name": "viniciussgr", "url": null, "created_at": "Thu May 15 12:27:51 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028325352941252608, "favorite_count": 0, "number_followers": 248}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 17:00:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 950812149022167041, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028026296448831488/QAlmc8NX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 10, "protected": false, "id_str": "950812149022167041", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 300, "description": "", "friends_count": 91, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028026296448831488/QAlmc8NX_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Gabriel Flor\u00eancio", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 754, "screen_name": "Gabriel_Flo2812", "url": null, "created_at": "Tue Jan 09 19:30:56 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Itarar\u00e9, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028325248079421440, "favorite_count": 0, "number_followers": 10}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:59:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 803245568147488768, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022141729221365766/mHM23flk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 21, "protected": false, "id_str": "803245568147488768", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 246, "description": "gosto de tirar foto de casais, por\u00e9m eh triste pq casais se separam, se tornam vingativos e queimam as fotos depois", "friends_count": 168, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022141729221365766/mHM23flk_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/803245568147488768/1532384139", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "maddu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1994, "screen_name": "zendaya7lee", "url": null, "created_at": "Mon Nov 28 14:34:01 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028325076238823424, "favorite_count": 0, "number_followers": 21}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:57:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 873606541156511746, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028119465295323136/U3jkAR6j_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 184, "protected": false, "id_str": "873606541156511746", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 11897, "description": "Je ne sui pas ce que je fais de ma vie.", "friends_count": 155, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028119465295323136/U3jkAR6j_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873606541156511746/1521685609", "profile_background_image_url": null, "name": "boba", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 14222, "screen_name": "PaulaChame", "url": null, "created_at": "Sat Jun 10 18:23:25 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028324560075014144, "favorite_count": 0, "number_followers": 184}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:57:28 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2926102102, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987046601628831744/xQHSfvsv_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 31, "protected": false, "id_str": "2926102102", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 666, "description": "Afraid of", "friends_count": 72, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987046601628831744/xQHSfvsv_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2926102102/1468609097", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "muleque neutro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3056, "screen_name": "JoaoNeto195", "url": null, "created_at": "Wed Dec 17 00:45:09 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028324533177147393, "favorite_count": 0, "number_followers": 31}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:56:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 935862649732116480, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938776858144915456/qNV4G_vn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 16, "protected": false, "id_str": "935862649732116480", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1212, "description": "soci\u00f3loga, voca\u00e7\u00e3o - servidora p\u00fablica, crista", "friends_count": 53, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938776858144915456/qNV4G_vn_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935862649732116480/1514849927", "profile_background_image_url": null, "name": "GRISEL CRISPI", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6558, "screen_name": "grisel_crispi", "url": null, "created_at": "Wed Nov 29 13:26:58 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028324322866327553, "favorite_count": 0, "number_followers": 16}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:56:09 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 11717912, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1743608998/foto-1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E0FF92", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 655, "protected": false, "id_str": "11717912", "default_profile_image": false, "listed_count": 56, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 24467, "description": "Marie Curie Fellow/PhD candidate at the University of Lisbon, Portugal. R2P; Climate change; Food security; BRICS; Development; Brazil; India; China.", "friends_count": 1139, "profile_link_color": "0000FF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1743608998/foto-1_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11717912/1424968292", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Felipe Albuquerque", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 31, "screen_name": "leal", "url": null, "created_at": "Tue Jan 01 14:36:35 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Lisbon", "profile_sidebar_border_color": "87BC44", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028324200585601024, "favorite_count": 0, "number_followers": 655}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:54:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 64277320, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028886075916333056/a0oeJtBR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 139, "protected": false, "id_str": "64277320", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5300, "description": "Decifra-me, ou devoro-te - Esfinge de Tebas", "friends_count": 94, "profile_link_color": "1A1B1F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028886075916333056/a0oeJtBR_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64277320/1534009768", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Juliana Salvatore", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6577, "screen_name": "JhuSalvatore", "url": null, "created_at": "Sun Aug 09 23:08:17 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028323875514449920, "favorite_count": 0, "number_followers": 139}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:54:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 155959552, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "030303", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014122709704421376/CQuMVI1k_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IBdywU0P39", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://thezombiewalk.tumblr.com/", "display_url": "thezombiewalk.tumblr.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 202, "protected": false, "id_str": "155959552", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 30900, "description": "Ent\u00e3o, esta \u00e9 a minha vida. E quero que voc\u00ea saiba que sou feliz e triste ao mesmo tempo, e ainda estou tentando entender como posso ser assim.", "friends_count": 181, "profile_link_color": "354978", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014122709704421376/CQuMVI1k_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155959552/1496382593", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Mr. Pottah \u26a1\ufe0f", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2080, "screen_name": "guibelinelli", "url": "https://t.co/IBdywU0P39", "created_at": "Tue Jun 15 16:43:09 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Gryffindor - Demigod - Zombie", "profile_sidebar_border_color": "FF0D19", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028323870749720578, "favorite_count": 0, "number_followers": 202}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:54:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2961103822, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887109422971015169/f7w94Kt7_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 49, "protected": false, "id_str": "2961103822", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 53, "description": "", "friends_count": 50, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887109422971015169/f7w94Kt7_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2961103822/1530786327", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Robotic", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1217, "screen_name": "Lucas_MFP", "url": null, "created_at": "Sun Jan 04 22:35:03 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028323826709483520, "favorite_count": 0, "number_followers": 49}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:52:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 99122132, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021852034365108224/Eca1ZpOi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YgJTkePtNh", "indices": [40, 63], "expanded_url": "http://instagram.com/irispaloilustr", "display_url": "instagram.com/irispaloilustr"}]}}, "followers_count": 570, "protected": false, "id_str": "99122132", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 32220, "description": "historiadora que tb faz uns desenhinho: https://t.co/YgJTkePtNh\u2026", "friends_count": 976, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021852034365108224/Eca1ZpOi_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "709397", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/99122132/1523546227", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "po\u00e7o de rancinho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 40445, "screen_name": "irispalo", "url": null, "created_at": "Thu Dec 24 15:25:17 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028323238236090369, "favorite_count": 0, "number_followers": 570}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:52:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3031876710, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011353894822301697/TiOp2FKW_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 127, "protected": false, "id_str": "3031876710", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5270, "description": "", "friends_count": 175, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011353894822301697/TiOp2FKW_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3031876710/1448077119", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Miriam Gatti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26614, "screen_name": "miriamfgatti", "url": null, "created_at": "Fri Feb 20 02:15:10 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028323234620600321, "favorite_count": 0, "number_followers": 127}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:51:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 351990699, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019350955035385857/CUv3SzBg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 35, "protected": false, "id_str": "351990699", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2586, "description": "...eu n\u00e3o sei...", "friends_count": 120, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019350955035385857/CUv3SzBg_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "709397", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351990699/1531867184", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "mpp", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7024, "screen_name": "marilia_mpp", "url": null, "created_at": "Wed Aug 10 00:32:17 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028323102369951744, "favorite_count": 0, "number_followers": 35}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:49:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 52499387, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "804D12", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745438711815376897/__dLHJyE_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7F5F2", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/826WpiuHm1", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.youtube.com/cadeachave", "display_url": "youtube.com/cadeachave"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1071888, "protected": false, "id_str": "52499387", "default_profile_image": false, "listed_count": 836, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 43106, "description": "IG:@Nilmoretto\nSempre a procurar alguma coisa. Jornalista. Produtora de conte\u00fado. Contato comercial: comercial@coisadenerd.net comercial@digitalstars.com.br", "friends_count": 1544, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/745438711815376897/__dLHJyE_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "CCC9C4", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52499387/1465756731", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Nil Moretto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 28055, "screen_name": "nilmoretto", "url": "https://t.co/826WpiuHm1", "created_at": "Tue Jun 30 19:53:09 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028322565721214981, "favorite_count": 0, "number_followers": 1071888}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:41:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 268756445, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017468683394932741/LQo4GS6M_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/rfOLVniEu8", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://garggioni.blogspot.com.br", "display_url": "garggioni.blogspot.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 165, "protected": false, "id_str": "268756445", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 9204, "description": "Zen * exot\u00e9rica * contemplo a natureza e os animais * sa\u00fade: corpo/mente/alma * adepta do bem-viver! Mas antenada com a realidade. Web designer/Fotografia.\n\ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1", "friends_count": 328, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017468683394932741/LQo4GS6M_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/268756445/1530982534", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Rosemeri T Ungaratti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6296, "screen_name": "rtungaratti", "url": "http://t.co/rfOLVniEu8", "created_at": "Sat Mar 19 11:59:44 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Minas Gerais/Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028320387963047936, "favorite_count": 0, "number_followers": 165}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 16:38:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2778381497, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023746452131074050/Bf93WymC_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/67OJ52IRya", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://last.fm/user/Sadderfly", "display_url": "last.fm/user/Sadderfly"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 454, "protected": false, "id_str": "2778381497", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 21923, "description": "Rio de Janeiro-based brazilian poc who is known by your artistic name Sadderfly | Tears \u2022 MUNs \u2022 Music \u2022 Shitpost | MyAnimeList \u2022 Wattpad \u2022 LoL", "friends_count": 422, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023746452131074050/Bf93WymC_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2778381497/1532915147", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "daijoubu", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 39759, "screen_name": "sadderfly", "url": "https://t.co/67OJ52IRya", "created_at": "Sat Sep 20 23:39:47 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028319715926704130, "favorite_count": 0, "number_followers": 454}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "created_at": "Sat Aug 11 16:30:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [148, 161], "screen_name": "NacoesUnidas", "id": 47961740, "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas", "id_str": "47961740"}, {"indices": [214, 224], "screen_name": "uncclearn", "id": 3014222399, "name": "UN CC:Learn", "id_str": "3014222399"}], "hashtags": [{"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/gdYNUZ3iyZ", "indices": [190, 213], "expanded_url": "http://bit.ly/clima-uncc", "display_url": "bit.ly/clima-uncc"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ONUBrasil/status/1028317665914482689/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 486, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 916, "w": 1281, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 858, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/CLnIAtVrvh", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkVRd0ZW0AEjpR4.png", "id_str": "1028317662647078913", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkVRd0ZW0AEjpR4.png", "type": "photo", "id": 1028317662647078913, "display_url": "pic.twitter.com/CLnIAtVrvh"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 57763444, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D3DFED", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.onu.org.br", "display_url": "onu.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 280585, "protected": false, "id_str": "57763444", "default_profile_image": false, "listed_count": 1901, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 58817, "description": "Perfil oficial das Na\u00e7\u00f5es Unidas no Brasil.", "friends_count": 1020, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57763444/1510101538", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ONU Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 931, "screen_name": "ONUBrasil", "url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "created_at": "Fri Jul 17 21:30:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 68, "id": 1028317665914482689, "favorite_count": 329, "number_followers": 280585}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/CLnIAtVrvh", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1028317665914482689, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Os mist\u00e9rios do gelo: Ningu\u00e9m sabe explicar muito bem o que est\u00e1 acontecendo na Ant\u00e1rtida\n\nhttps://t.co/jtdOfyaDTp \n\n#aquecimentoglobal #degelo #meioambiente #efeitoestufa #alertaclim\u00e1tico https://t.co/naKhMuBgNo", "created_at": "Sat Aug 11 15:54:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [117, 135], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [136, 143], "text": "degelo"}, {"indices": [144, 157], "text": "meioambiente"}, {"indices": [158, 171], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [172, 188], "text": "alertaclim\u00e1tico"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jtdOfyaDTp", "indices": [91, 114], "expanded_url": "https://pulsoeletromagnetico.blogspot.com/2018/08/ninguem-sabe-explicar-direito-o-degelo.html", "display_url": "pulsoeletromagnetico.blogspot.com/2018/08/ningue\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/OcupandoJuntos/status/1028308609074188288/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 680, "w": 587, "resize": "fit"}, "large": {"h": 788, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 788, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/naKhMuBgNo", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkVJOI3XsAELoIK.jpg", "id_str": "1028308597170745345", "indices": [189, 212], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkVJOI3XsAELoIK.jpg", "type": "photo", "id": 1028308597170745345, "display_url": "pic.twitter.com/naKhMuBgNo"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 83231891, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "FCFCFC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624087152/99ocupandojuntos_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aObFxaxtDM", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://pulsoeletromagnetico.blogspot.com", "display_url": "pulsoeletromagnetico.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 232, "protected": false, "id_str": "83231891", "default_profile_image": false, "listed_count": 26, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4882, "description": "Desculpe alguma 'inconveni\u00eancia', estamos trabalhando por um mundo melhor", "friends_count": 139, "profile_link_color": "A4D9ED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1624087152/99ocupandojuntos_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ocupando Juntos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26, "screen_name": "OcupandoJuntos", "url": "http://t.co/aObFxaxtDM", "created_at": "Sat Oct 17 22:06:13 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C7C7C7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028308609074188288, "favorite_count": 0, "number_followers": 232}
{"lang": "pt", "rt_text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/ypuPkNaCA9", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027543818407751681, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @bancomundialbr: Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fa\u2026", "created_at": "Sat Aug 11 13:23:16 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "bancomundialbr", "id": 1551580638, "name": "Banco Mundial Brasil", "id_str": "1551580638"}], "hashtags": [{"indices": [56, 75], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [90, 105], "text": "infraestrutura"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 45841082, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3120220808/0caf61f2464b813fb633b2bd0d6c2e8c_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 86, "protected": false, "id_str": "45841082", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 620, "description": "Publicit\u00e1ria", "friends_count": 210, "profile_link_color": "FF3300", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3120220808/0caf61f2464b813fb633b2bd0d6c2e8c_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Ana Paula Pedrosa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 459, "screen_name": "anappedrosa", "url": null, "created_at": "Tue Jun 09 13:55:53 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Bras\u00edlia", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1028270627969544193, "favorite_count": 0, "number_followers": 86}
{"lang": "pt", "rt_text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/ypuPkNaCA9", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027543818407751681, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "#Brasil: n\u00e3o caia na pedalada #clim\u00e1tica do #GovernoTemer.\n#Temer #MichelTemer #desmatamento #Amaz\u00f4nia #emiss\u00f5es #EfeitoEstufa #Mudan\u00e7aClimatica\nhttps://t.co/6sTH9jw3k6\nvia @greenpeacebr", "created_at": "Sat Aug 11 00:46:17 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [173, 186], "screen_name": "GreenpeaceBR", "id": 16334137, "name": "Greenpeace Brasil", "id_str": "16334137"}], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Brasil"}, {"indices": [30, 40], "text": "clim\u00e1tica"}, {"indices": [44, 57], "text": "GovernoTemer"}, {"indices": [59, 65], "text": "Temer"}, {"indices": [66, 78], "text": "MichelTemer"}, {"indices": [79, 92], "text": "desmatamento"}, {"indices": [93, 102], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [103, 112], "text": "emiss\u00f5es"}, {"indices": [113, 126], "text": "EfeitoEstufa"}, {"indices": [127, 144], "text": "Mudan\u00e7aClimatica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/6sTH9jw3k6", "indices": [145, 168], "expanded_url": "https://www.greenpeace.org/brasil/blog/nao-caia-na-pedalada-climatica-do-governo-temer/", "display_url": "greenpeace.org/brasil/blog/na\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 496250143, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851441057497841665/re10xV1c_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 5129, "protected": false, "id_str": "496250143", "default_profile_image": false, "listed_count": 387, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 50026, "description": "#Ecology.\n#Environment.\n#RenewableEnergy. \n#Conservation.\n#Recycling.\n#Multilingual.", "friends_count": 3540, "profile_link_color": "009966", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851441057497841665/re10xV1c_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "DEFFDE", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/496250143/1401397790", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "ecoforumdotorg", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 42155, "screen_name": "ecoforumorg", "url": null, "created_at": "Sat Feb 18 19:23:53 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "UK, Planet Earth", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1028080127161368576, "favorite_count": 0, "number_followers": 5129}
{"lang": "pt", "rt_text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/ypuPkNaCA9", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027543818407751681, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "#SenhorEco | Terra Corre O Risco De Entrar Em #EfeitoEstufa Irrevers\u00edvel: https://t.co/jukoBdie6q | #AquecimentoGlobal | #Ci\u00eancia | #Clima | #Polui\u00e7\u00e3o | #Desmatamento | #Contamina\u00e7\u00e3o | #CO2 | #Ecologia | #Economia | #Ecossistema | #Estudo | #Pesquisa | #QualidadeDeVida", "created_at": "Fri Aug 10 19:07:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 10], "text": "SenhorEco"}, {"indices": [46, 59], "text": "EfeitoEstufa"}, {"indices": [100, 118], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [121, 129], "text": "Ci\u00eancia"}, {"indices": [132, 138], "text": "Clima"}, {"indices": [141, 150], "text": "Polui\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [153, 166], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [169, 182], "text": "Contamina\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [185, 189], "text": "CO2"}, {"indices": [192, 201], "text": "Ecologia"}, {"indices": [204, 213], "text": "Economia"}, {"indices": [216, 228], "text": "Ecossistema"}, {"indices": [231, 238], "text": "Estudo"}, {"indices": [241, 250], "text": "Pesquisa"}, {"indices": [253, 269], "text": "QualidadeDeVida"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jukoBdie6q", "indices": [74, 97], "expanded_url": "https://bit.ly/2B0efk7", "display_url": "bit.ly/2B0efk7"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1064622877, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/621456247183773696/MM_h0iOA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkDB6yBjre", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.SenhorEco.org", "display_url": "SenhorEco.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 37, "protected": false, "id_str": "1064622877", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 953, "description": "Iniciativa Sustent\u00e1vel / Sustainable Initiative \u2022 Admin. por / by @GustavoNobio \u2022 Contato: SenhorEco@SenhorEco.Org", "friends_count": 36, "profile_link_color": "098011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/621456247183773696/MM_h0iOA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064622877/1357441834", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Senhor Eco", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 371, "screen_name": "SenhorEco", "url": "http://t.co/ZkDB6yBjre", "created_at": "Sun Jan 06 03:04:58 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027994789126578177, "favorite_count": 2, "number_followers": 37}
{"lang": "pt", "rt_text": "Dois desafios globais: enfrentar as #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas e investir em #infraestrutura em meio \u00e0 escassez de recursos p\u00fablicos. No Brasil, um novo projeto pode trazer solu\u00e7\u00f5es interessantes para ambos os temas: https://t.co/OQXwvidhgS https://t.co/ypuPkNaCA9", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027543818407751681, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Mais de 90% do excesso de calor absorvido pelo sistema clim\u00e1tico devido ao aquecimento dos gases de efeito estufa causado pelo homem \u00e9 armazenado no oceano https://t.co/jiJS2lezEJ #aquecimentoglobal #oceano #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima", "created_at": "Fri Aug 10 18:00:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [180, 198], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [199, 206], "text": "oceano"}, {"indices": [207, 226], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [227, 233], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jiJS2lezEJ", "indices": [156, 179], "expanded_url": "https://buff.ly/2vVER02", "display_url": "buff.ly/2vVER02"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31082, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 564, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65415, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027978001525473284, "favorite_count": 0, "number_followers": 31082}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027349964861714432, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @obsclima: Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nh\u2026", "created_at": "Fri Aug 10 16:17:42 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [83, 102], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [103, 123], "text": "Observat\u00f3riodoClima"}, {"indices": [124, 137], "text": "sciencedaily"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 907007995, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031313641344135168/_rNG1BX8_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 103, "protected": false, "id_str": "907007995", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5968, "description": "", "friends_count": 920, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031313641344135168/_rNG1BX8_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_color": "642D8B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907007995/1530819289", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "name": "TerezaCardozoGuarani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1888, "screen_name": "TerezaCardozo", "url": null, "created_at": "Fri Oct 26 23:47:47 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1027952138687852544, "favorite_count": 0, "number_followers": 103}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027349964861714432, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "RT @obsclima: Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nh\u2026", "created_at": "Fri Aug 10 15:46:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [83, 102], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [103, 123], "text": "Observat\u00f3riodoClima"}, {"indices": [124, 137], "text": "sciencedaily"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 50440584, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "5D912F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766121005878304768/h6IKTVvn_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D5DFA8", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vz0JPpTu6u", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.forumcarajas.org.br/", "display_url": "forumcarajas.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1395, "protected": false, "id_str": "50440584", "default_profile_image": false, "listed_count": 32, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10747, "description": "O F\u00f3rum Caraj\u00e1s  articula\u00e7\u00e3o de entidades do Maranh\u00e3o,Tocantins e Par\u00e1 cuja miss\u00e3o \u00e9 acompanhar e monitorar os impactos socioambientais dos grandes projetos.", "friends_count": 230, "profile_link_color": "717B44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766121005878304768/h6IKTVvn_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "AFC058", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50440584/1471491720", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11713, "screen_name": "forumcarajas", "url": "https://t.co/vz0JPpTu6u", "created_at": "Wed Jun 24 21:07:48 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil - Maranh\u00e3o", "profile_sidebar_border_color": "D5DFA8", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 8, "id": 1027944185343750144, "favorite_count": 0, "number_followers": 1395}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027349964861714432, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "An\u00fancio do Greenpeace na revista Caras.\nCr\u00e9ditos: cherrynpepper.\n#aquecimentoglobal #greenpeace https://t.co/2oIVoCtghs", "created_at": "Fri Aug 10 15:04:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [65, 83], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [84, 95], "text": "greenpeace"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ambientesincero/status/1027933825622568960/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 652, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 957, "w": 998, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 957, "w": 998, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/2oIVoCtghs", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DkP0WvQXcAEvr4C.jpg", "id_str": "1027933811450015745", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DkP0WvQXcAEvr4C.jpg", "type": "photo", "id": 1027933811450015745, "display_url": "pic.twitter.com/2oIVoCtghs"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 806558249097039872, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027153177001566208/aCoW1qBl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zJk8NR8yUb", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.instagram.com/meioambientesincero/", "display_url": "instagram.com/meioambientesi\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 173, "protected": false, "id_str": "806558249097039872", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 102, "description": "\ud83c\udf0e Perfil dedicado ao meio ambiente. \ud83d\udca1Pequenas atitudes fazem a diferen\u00e7a.  \ud83d\udcda Apesar dos desafios nunca \u00e9 tarde para (re)educar.", "friends_count": 164, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027153177001566208/aCoW1qBl_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/806558249097039872/1533930839", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Meio Ambiente sincero", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2, "screen_name": "ambientesincero", "url": "https://t.co/zJk8NR8yUb", "created_at": "Wed Dec 07 17:57:26 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027933825622568960, "favorite_count": 2, "number_followers": 173}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027349964861714432, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Arquivo. #Desastresnaturais \n#AquecimentoGlobal \n#Inc\u00eandioflorestal agressivo amea\u00e7a milhares de casas em cidade do sul da Calif\u00f3rnia https://t.co/4kLChP1QJK", "created_at": "Fri Aug 10 14:53:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "Desastresnaturais"}, {"indices": [29, 47], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [49, 67], "text": "Inc\u00eandioflorestal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4kLChP1QJK", "indices": [134, 157], "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1KV18X-OBRWD", "display_url": "br.reuters.com/article/worldN\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 944, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10683, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 151, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027930850149711872, "favorite_count": 0, "number_followers": 944}
{"lang": "pt", "rt_text": "Florestas s\u00e3o cruciais para limitar a mudan\u00e7a clim\u00e1tica a 1,5 graus. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Observat\u00f3riodoClima #sciencedaily\nhttps://t.co/97J72HEVgt", "qt_id": 1026846242087886848, "rt_id": 1027349964861714432, "qt_text": "Fundo N. do Meio Ambiente e Fundo N. sobre Mudan\u00e7a do Clima selecionam propostas p/ implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas socioambientais voltadas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade \u00e0 #mudan\u00e7adoclima em \u00e1reas urbanas.Previsto investimento de R$ 5,5 mi. Propostas at\u00e9 11/9 https://t.co/xXP7lPdINo https://t.co/qmwx3Eu3CM", "text": "Arquivo. #Desastresnaturais \n#AquecimentoGlobal \nCruz Vermelha alerta sobre risco de crise alimentar na Coreia do Norte devido a #ondadecalor https://t.co/ftpBejV6C7", "created_at": "Fri Aug 10 14:42:11 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [9, 27], "text": "Desastresnaturais"}, {"indices": [29, 47], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [129, 141], "text": "ondadecalor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ftpBejV6C7", "indices": [142, 165], "expanded_url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1KV16P-OBRWD", "display_url": "br.reuters.com/article/worldN\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "attributes": {}, "id": "68e019afec7d0ba5", "name": "Sao Paulo"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 64806187, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "0D2494", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F7B40A", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 944, "protected": false, "id_str": "64806187", "default_profile_image": false, "listed_count": 40, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10683, "description": "Not\u00edcias campanhas e log\u00edstica de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil", "friends_count": 151, "profile_link_color": "3011AB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462058238/Defesa_Civil_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F7B308", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64806187/1398386931", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Alertas & An\u00e1lises", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9, "screen_name": "Defesa_Civil_Br", "url": null, "created_at": "Tue Aug 11 19:56:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "F5BB0E", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1027928099873325056, "favorite_count": 0, "number_followers": 944}
