{"lang": "pt", "text": "Uma chuvinha em pleno ver\u00e3o. Nada fora do normal nestes dias. #AquecimentoGlobal https://t.co/Ratm5EACIh", "created_at": "Mon Aug 27 16:12:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [62, 80], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/DaniGuerra_PT/status/1034111357204013056/video/1", "sizes": {"small": {"h": 680, "w": 383, "resize": "fit"}, "large": {"h": 1280, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 675, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/Ratm5EACIh", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1034111222491369475/pu/img/Xrla3P4WqqYMpVq9.jpg", "id_str": "1034111222491369475", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1034111222491369475/pu/img/Xrla3P4WqqYMpVq9.jpg", "type": "photo", "id": 1034111222491369475, "display_url": "pic.twitter.com/Ratm5EACIh"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 559000256, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020578644757041152/z30QbWH3_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 33, "protected": false, "id_str": "559000256", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1364, "description": "I take photos for fun and I tweet sometimes", "friends_count": 44, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020578644757041152/z30QbWH3_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/559000256/1532159887", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Daniela G", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2162, "screen_name": "DaniGuerra_PT", "url": null, "created_at": "Fri Apr 20 22:49:46 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Portugal", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1034111357204013056, "favorite_count": 0, "number_followers": 33}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Aug 27 13:24:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 997585266415161345, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997603391453966336/zdE7gyUJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 7, "protected": false, "id_str": "997585266415161345", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 122, "description": "Somos um universo infinito de imagina\u00e7\u00e3o", "friends_count": 76, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997603391453966336/zdE7gyUJ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/997585266415161345/1534867056", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "charles santos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 203, "screen_name": "BravCharles", "url": null, "created_at": "Fri May 18 21:10:36 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1034069158097551366, "favorite_count": 0, "number_followers": 7}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "--&gt; SOBRE O AQUECIMENTO GLOBAL! As pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es sentir\u00e3o os efeitos, caso n\u00e3o fa\u00e7amos o \"dever de casa\"! #Aquecimento #Global #Co2 #EfeitoEstufa #VidaSaudavel #BemEstar #Pensamento\u2026 https://t.co/KT7y059U3t", "created_at": "Mon Aug 27 03:08:39 +0000 2018", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1844, -22.5108]}, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [113, 125], "text": "Aquecimento"}, {"indices": [126, 133], "text": "Global"}, {"indices": [134, 138], "text": "Co2"}, {"indices": [139, 152], "text": "EfeitoEstufa"}, {"indices": [153, 166], "text": "VidaSaudavel"}, {"indices": [167, 176], "text": "BemEstar"}, {"indices": [177, 188], "text": "Pensamento"}], "urls": [{"url": "https://t.co/KT7y059U3t", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/Bm93kzulF2D/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=laj9vtdsdwqb", "display_url": "instagram.com/p/Bm93kzulF2D/\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e197438c3cdbd6c0.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.37735, -22.571793], [-42.997237, -22.571793], [-42.997237, -22.202457], [-43.37735, -22.202457]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "attributes": {}, "id": "e197438c3cdbd6c0", "name": "Petr\u00f3polis"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 96230938, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028958209980215297/YTXDq-ko_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RPZUyiFA1I", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/CtrlCafe", "display_url": "facebook.com/CtrlCafe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 734, "protected": false, "id_str": "96230938", "default_profile_image": false, "listed_count": 83, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 27606, "description": "Na Era Digital, entendendo o Fen\u00f4meno Humano.", "friends_count": 1954, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028958209980215297/YTXDq-ko_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96230938/1462500232", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "S\u00e9rgio Taldo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2325, "screen_name": "sergiotaldo", "url": "https://t.co/RPZUyiFA1I", "created_at": "Fri Dec 11 23:31:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1033914160302764032, "favorite_count": 0, "number_followers": 734}
{"lang": "pt", "rt_text": "Os mist\u00e9rios do gelo: Ningu\u00e9m sabe explicar muito bem o que est\u00e1 acontecendo na Ant\u00e1rtida\n\nhttps://t.co/jtdOfyaDTp \n\n#aquecimentoglobal #degelo #meioambiente #efeitoestufa #alertaclim\u00e1tico https://t.co/naKhMuBgNo", "rt_id": 1028308609074188288, "text": "RT @OcupandoJuntos: Os mist\u00e9rios do gelo: Ningu\u00e9m sabe explicar muito bem o que est\u00e1 acontecendo na Ant\u00e1rtida\n\nhttps://t.co/jtdOfyaDTp \n\n#a\u2026", "created_at": "Mon Aug 27 03:04:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "OcupandoJuntos", "id": 83231891, "name": "Ocupando Juntos", "id_str": "83231891"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jtdOfyaDTp", "indices": [111, 134], "expanded_url": "https://pulsoeletromagnetico.blogspot.com/2018/08/ninguem-sabe-explicar-direito-o-degelo.html", "display_url": "pulsoeletromagnetico.blogspot.com/2018/08/ningue\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 83231891, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "FCFCFC", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624087152/99ocupandojuntos_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aObFxaxtDM", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://pulsoeletromagnetico.blogspot.com", "display_url": "pulsoeletromagnetico.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 232, "protected": false, "id_str": "83231891", "default_profile_image": false, "listed_count": 26, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4942, "description": "Desculpe alguma 'inconveni\u00eancia', estamos trabalhando por um mundo melhor", "friends_count": 139, "profile_link_color": "A4D9ED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1624087152/99ocupandojuntos_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ocupando Juntos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 26, "screen_name": "OcupandoJuntos", "url": "http://t.co/aObFxaxtDM", "created_at": "Sat Oct 17 22:06:13 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C7C7C7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1033913150981251073, "favorite_count": 0, "number_followers": 232}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "rt_id": 1032325485420789760, "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Mon Aug 27 01:05:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 88994482, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887799372859281408/_z2tZNsk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 329, "protected": false, "id_str": "88994482", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11644, "description": "Empreendedora social, educadora, crist\u00e3, esposa, m\u00e3e e av\u00f3. Como Einstein, creio q \"N\u00e3o podemos resolver um problema, com o mesmo estado mental que o criou.\"", "friends_count": 848, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887799372859281408/_z2tZNsk_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88994482/1500677991", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Susana Sim\u00f5es Leal", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2482, "screen_name": "susanasleal", "url": null, "created_at": "Tue Nov 10 18:55:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Recife-PE - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033883101406130176, "favorite_count": 0, "number_followers": 329}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Mon Aug 27 01:04:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 88994482, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887799372859281408/_z2tZNsk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 329, "protected": false, "id_str": "88994482", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11644, "description": "Empreendedora social, educadora, crist\u00e3, esposa, m\u00e3e e av\u00f3. Como Einstein, creio q \"N\u00e3o podemos resolver um problema, com o mesmo estado mental que o criou.\"", "friends_count": 848, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887799372859281408/_z2tZNsk_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88994482/1500677991", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Susana Sim\u00f5es Leal", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2482, "screen_name": "susanasleal", "url": null, "created_at": "Tue Nov 10 18:55:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Recife-PE - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033883003968278528, "favorite_count": 0, "number_followers": 329}
{"lang": "pt", "rt_text": "Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fbCxDUGmJq #Amaz\u00f4nia #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal", "rt_id": 1033836611698601984, "text": "RT @ecodebate: Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fb\u2026", "created_at": "Mon Aug 27 00:43:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 88994482, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887799372859281408/_z2tZNsk_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 329, "protected": false, "id_str": "88994482", "default_profile_image": false, "listed_count": 16, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11644, "description": "Empreendedora social, educadora, crist\u00e3, esposa, m\u00e3e e av\u00f3. Como Einstein, creio q \"N\u00e3o podemos resolver um problema, com o mesmo estado mental que o criou.\"", "friends_count": 848, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887799372859281408/_z2tZNsk_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88994482/1500677991", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Susana Sim\u00f5es Leal", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2482, "screen_name": "susanasleal", "url": null, "created_at": "Tue Nov 10 18:55:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Recife-PE - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1033877745992904705, "favorite_count": 0, "number_followers": 329}
{"lang": "pt", "rt_text": "Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fbCxDUGmJq #Amaz\u00f4nia #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal", "rt_id": 1033836611698601984, "text": "Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fbCxDUGmJq #Amaz\u00f4nia #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #aquecimentoglobal", "created_at": "Sun Aug 26 22:00:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [133, 142], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [143, 147], "text": "CO2"}, {"indices": [148, 167], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [168, 186], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/fbCxDUGmJq", "indices": [109, 132], "expanded_url": "https://buff.ly/2wbbWpx", "display_url": "buff.ly/2wbbWpx"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1033836611698601984, "favorite_count": 3, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Crise ambiental, mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e os riscos na Amaz\u00f4nia https://t.co/v6CvjBszXS #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "rt_id": 1033776135967059969, "text": "RT @ecodebate: Crise ambiental, mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e os riscos na Amaz\u00f4nia https://t.co/v6CvjBszXS #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Sun Aug 26 18:04:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [100, 109], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [110, 129], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/v6CvjBszXS", "indices": [76, 99], "expanded_url": "https://buff.ly/2Mu6rIc", "display_url": "buff.ly/2Mu6rIc"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 879154047382671360, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879157879231721472/RMfh5EKo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 62, "protected": false, "id_str": "879154047382671360", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8832, "description": "Ser eu mesmo. Remar contra a tirania e a pobreza de esp\u00edrito. Sou mais uma esp\u00e9cie em bilh\u00f5es. O planeta? Somente um! N\u00e3o se consuma.", "friends_count": 478, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879157879231721472/RMfh5EKo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/879154047382671360/1510827604", "profile_background_image_url": null, "name": "Adimilson P Duarte", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6044, "screen_name": "p_adimilson", "url": null, "created_at": "Mon Jun 26 01:47:13 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Sarzedo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1033777328260829189, "favorite_count": 0, "number_followers": 62}
{"lang": "pt", "rt_text": "Crise ambiental, mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e os riscos na Amaz\u00f4nia https://t.co/v6CvjBszXS #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "rt_id": 1033776135967059969, "text": "Crise ambiental, mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e os riscos na Amaz\u00f4nia https://t.co/v6CvjBszXS #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Sun Aug 26 18:00:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [85, 94], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [95, 114], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/v6CvjBszXS", "indices": [61, 84], "expanded_url": "https://buff.ly/2Mu6rIc", "display_url": "buff.ly/2Mu6rIc"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1033776135967059969, "favorite_count": 1, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @obsclima", "rt_id": 1033618825349083136, "text": "RT @Connect4Climate: Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @ob\u2026", "created_at": "Sun Aug 26 17:34:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "Connect4Climate", "id": 339754094, "name": "Connect4Climate", "id_str": "339754094"}], "hashtags": [{"indices": [34, 42], "text": "\u00e1rticos"}, {"indices": [114, 131], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rPmrGAjz8s", "indices": [90, 113], "expanded_url": "http://ow.ly/8tK530luYvG", "display_url": "ow.ly/8tK530luYvG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1926850806, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978238204007604226/f_0nor75_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 140, "protected": false, "id_str": "1926850806", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 340, "description": "Human Rights, Development, and Judicial Journalist, Head Liberia Development Watch, Communication Consultant LAC/UMC baysah84@gmail.com WhatsApp +231776909758", "friends_count": 1258, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978238204007604226/f_0nor75_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1926850806/1519971873", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Amb. Akoi M. Baysah Jr.", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 906, "screen_name": "AkoiMBaysahJr", "url": null, "created_at": "Wed Oct 02 13:30:43 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Liberia", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1033769563048034304, "favorite_count": 0, "number_followers": 140}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @obsclima", "rt_id": 1033618825349083136, "text": "RT @Connect4Climate: Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @ob\u2026", "created_at": "Sun Aug 26 17:33:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "Connect4Climate", "id": 339754094, "name": "Connect4Climate", "id_str": "339754094"}], "hashtags": [{"indices": [34, 42], "text": "\u00e1rticos"}, {"indices": [114, 131], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rPmrGAjz8s", "indices": [90, 113], "expanded_url": "http://ow.ly/8tK530luYvG", "display_url": "ow.ly/8tK530luYvG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 449314153, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/480165263250178048/fUMzCTBW_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uqAUTExnUO", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/dwatchnews", "display_url": "facebook.com/dwatchnews"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7222, "protected": false, "id_str": "449314153", "default_profile_image": false, "listed_count": 1157, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 245117, "description": "An independent-global news-service, Democracy Watch News covers #democracy #HumanRights #NonviolentConflict #PressFreedom #journalism #mediaethics #Environment", "friends_count": 7983, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/480165263250178048/fUMzCTBW_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/449314153/1403315243", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Democracy Watch News", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 137037, "screen_name": "dwatchnews", "url": "https://t.co/uqAUTExnUO", "created_at": "Thu Dec 29 00:21:01 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "International", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1033769462699192320, "favorite_count": 0, "number_followers": 7222}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 26 11:28:57 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 337835451, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "D1C9D1", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031146214895616000/8LfimF92_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 912, "protected": false, "id_str": "337835451", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 19317, "description": "t\u00f4 passando por essa vida com meus livrinhos, doguinhos e hqzinhas. [ a woman's place is in the resistance ]", "friends_count": 357, "profile_link_color": "CD8888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031146214895616000/8LfimF92_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/337835451/1528434426", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "rayssa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4218, "screen_name": "rcyssa", "url": null, "created_at": "Mon Jul 18 17:15:51 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "20 | RJ | RI - UFRJ", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033677675020337155, "favorite_count": 0, "number_followers": 912}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @obsclima", "rt_id": 1033618825349083136, "text": "RT @Connect4Climate: Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @ob\u2026", "created_at": "Sun Aug 26 07:35:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "Connect4Climate", "id": 339754094, "name": "Connect4Climate", "id_str": "339754094"}], "hashtags": [{"indices": [34, 42], "text": "\u00e1rticos"}, {"indices": [114, 131], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rPmrGAjz8s", "indices": [90, 113], "expanded_url": "http://ow.ly/8tK530luYvG", "display_url": "ow.ly/8tK530luYvG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 40955185, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033060200029323264/ozY-uNJr_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OtfZkPqzaY", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.iccdiafrica.org", "display_url": "iccdiafrica.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 28277, "protected": false, "id_str": "40955185", "default_profile_image": false, "listed_count": 557, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 331356, "description": "Co-Founder @ClimateWed | Youth Lead Author #GEO4Youth @UNEnvironment | Comms @AYICC & @gcucsayn | Youth Amb @UNISDR #DRR @Microsoft | @LEAPAfrica #IVLP Alumni", "friends_count": 26204, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1033060200029323264/ozY-uNJr_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_color": "8B542B", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40955185/1521961586", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "name": "Mr. Climate - #SDGs", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 73806, "screen_name": "OlumideIDOWU", "url": "https://t.co/OtfZkPqzaY", "created_at": "Mon May 18 20:07:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Village", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1033618934300401664, "favorite_count": 0, "number_followers": 28277}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @obsclima", "rt_id": 1033618825349083136, "text": "RT @Connect4Climate: Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @ob\u2026", "created_at": "Sun Aug 26 07:35:20 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "Connect4Climate", "id": 339754094, "name": "Connect4Climate", "id_str": "339754094"}], "hashtags": [{"indices": [34, 42], "text": "\u00e1rticos"}, {"indices": [114, 131], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rPmrGAjz8s", "indices": [90, 113], "expanded_url": "http://ow.ly/8tK530luYvG", "display_url": "ow.ly/8tK530luYvG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1343645053, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010545338426560513/qkXIrJK4_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HU4xoXWrHV", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.iccdiafrica.org/", "display_url": "iccdiafrica.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 11824, "protected": false, "id_str": "1343645053", "default_profile_image": false, "listed_count": 323, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 57228, "description": "ICCDI Africa Seeks to Build a Climate Smart Generation Across Africa. #Environment | #Health | #Education | #SDGs #GlobalGoals #LetsDoMore", "friends_count": 10996, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010545338426560513/qkXIrJK4_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1343645053/1533975010", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ICCDI Africa", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 23107, "screen_name": "ClimateWed", "url": "https://t.co/HU4xoXWrHV", "created_at": "Thu Apr 11 05:58:21 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Africa", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1033618886070087682, "favorite_count": 0, "number_followers": 11824}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @obsclima", "rt_id": 1033618825349083136, "text": "Alguns solos #\u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. https://t.co/rPmrGAjz8s #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica Via @obsclima", "created_at": "Sun Aug 26 07:35:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [115, 124], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [13, 21], "text": "\u00e1rticos"}, {"indices": [93, 110], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rPmrGAjz8s", "indices": [69, 92], "expanded_url": "http://ow.ly/8tK530luYvG", "display_url": "ow.ly/8tK530luYvG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 339754094, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984086164868096000/xcofsdzl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "ADCB37", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uT7wuEKI5C", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.connect4climate.org/", "display_url": "connect4climate.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 148193, "protected": false, "id_str": "339754094", "default_profile_image": false, "listed_count": 1352, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 35525, "description": "A global community connecting for climate action. Instagram: @Connect4Climate", "friends_count": 6216, "profile_link_color": "1B5B2D", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984086164868096000/xcofsdzl_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/339754094/1532625597", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Connect4Climate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 23814, "screen_name": "Connect4Climate", "url": "https://t.co/uT7wuEKI5C", "created_at": "Thu Jul 21 16:12:30 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Washington, DC // Global", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1033618825349083136, "favorite_count": 2, "number_followers": 148193}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sun Aug 26 03:18:45 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 782649866505728000, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032051063891939328/Z8sSkhMp_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 16, "protected": false, "id_str": "782649866505728000", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 252, "description": "\ud83d\udc36", "friends_count": 417, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1032051063891939328/Z8sSkhMp_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/782649866505728000/1534895104", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Angelita", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 186, "screen_name": "AngelitaEsterC", "url": null, "created_at": "Sun Oct 02 18:34:03 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Joinville, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033554312306282496, "favorite_count": 0, "number_followers": 16}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 25 20:57:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 165982173, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078391324/Planeta_Vegetariano_Planta_Dor_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 869, "protected": false, "id_str": "165982173", "default_profile_image": false, "listed_count": 98, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 87720, "description": "Apaixonada pela Natureza, ANIMAIS, Pol\u00edtica, Espiritualidade e Risos!", "friends_count": 778, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1078391324/Planeta_Vegetariano_Planta_Dor_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Vick", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 28371, "screen_name": "vickPlanta", "url": null, "created_at": "Tue Jul 13 01:23:52 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033458261981384704, "favorite_count": 0, "number_followers": 869}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "Saiba mais sobre as teorias que dizem que o aquecimento global pode ser uma  farsa https://t.co/sDso119RTW\n\n#aquecimentoglobal #teorias #farsa #verdade #entenda #engenharia #qu\u00edmica #engenhariaqu\u00edmica #veja #olhe #leia #engquimicasantossp #curta #comente #compartilhe #amigos", "created_at": "Sat Aug 25 20:38:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [108, 126], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [127, 135], "text": "teorias"}, {"indices": [136, 142], "text": "farsa"}, {"indices": [143, 151], "text": "verdade"}, {"indices": [152, 160], "text": "entenda"}, {"indices": [161, 172], "text": "engenharia"}, {"indices": [173, 181], "text": "qu\u00edmica"}, {"indices": [182, 200], "text": "engenhariaqu\u00edmica"}, {"indices": [201, 206], "text": "veja"}, {"indices": [207, 212], "text": "olhe"}, {"indices": [213, 218], "text": "leia"}, {"indices": [219, 238], "text": "engquimicasantossp"}, {"indices": [239, 245], "text": "curta"}, {"indices": [246, 254], "text": "comente"}, {"indices": [255, 267], "text": "compartilhe"}, {"indices": [268, 275], "text": "amigos"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sDso119RTW", "indices": [83, 106], "expanded_url": "https://buff.ly/2BEj9DH", "display_url": "buff.ly/2BEj9DH"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1915056535, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943220265005273090/g2SowKtU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/pl1yVSH4jY", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.engquimicasantossp.com.br/", "display_url": "engquimicasantossp.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 189, "protected": false, "id_str": "1915056535", "default_profile_image": false, "listed_count": 13, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1979, "description": "Blog de  Engenharia Qu\u00edmica.", "friends_count": 137, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/943220265005273090/g2SowKtU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_color": "709397", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1915056535/1439848650", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Engquimicasantossp", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 395, "screen_name": "EQSantosSP", "url": "http://t.co/pl1yVSH4jY", "created_at": "Sat Sep 28 18:57:40 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1033453461575266305, "favorite_count": 0, "number_followers": 189}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 25 20:02:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1002742236377993216, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012026658407223296/LDdLP43b_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2, "protected": false, "id_str": "1002742236377993216", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 496, "description": "\"O tempo \u00e9 teu capital. Tens de saber utiliz\u00e1-lo\"\n                                       Kafka", "friends_count": 24, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012026658407223296/LDdLP43b_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1002742236377993216/1530120931", "profile_background_image_url": null, "name": "@camilanolasco1", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 570, "screen_name": "camilanolasco20", "url": null, "created_at": "Sat Jun 02 02:42:34 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033444451862147074, "favorite_count": 0, "number_followers": 2}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma Amaz\u00f4nia seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "rt_id": 1033428862208757761, "text": "RT @ecodebate: Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma Amaz\u00f4nia seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Sat Aug 25 19:03:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [108, 117], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [118, 137], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeRxPR3asb", "indices": [84, 107], "expanded_url": "https://buff.ly/2FA9Ql8", "display_url": "buff.ly/2FA9Ql8"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 879154047382671360, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879157879231721472/RMfh5EKo_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 62, "protected": false, "id_str": "879154047382671360", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8832, "description": "Ser eu mesmo. Remar contra a tirania e a pobreza de esp\u00edrito. Sou mais uma esp\u00e9cie em bilh\u00f5es. O planeta? Somente um! N\u00e3o se consuma.", "friends_count": 478, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879157879231721472/RMfh5EKo_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/879154047382671360/1510827604", "profile_background_image_url": null, "name": "Adimilson P Duarte", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 6044, "screen_name": "p_adimilson", "url": null, "created_at": "Mon Jun 26 01:47:13 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Sarzedo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1033429699576381441, "favorite_count": 0, "number_followers": 62}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma Amaz\u00f4nia seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "rt_id": 1033428862208757761, "text": "RT @ecodebate: Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma Amaz\u00f4nia seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Sat Aug 25 19:01:27 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [108, 117], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [118, 137], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeRxPR3asb", "indices": [84, 107], "expanded_url": "https://buff.ly/2FA9Ql8", "display_url": "buff.ly/2FA9Ql8"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 588493421, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "FFFFFF", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2260570680/Capture_normal.JPG", "profile_sidebar_fill_color": "BEDCE7", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 32, "protected": false, "id_str": "588493421", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 1397, "description": "Interessado em conhecimento sobre o estilo de vida sustent\u00e1vel, a promo\u00e7\u00e3o da biodiversidade Brasileira e dos servi\u00e7os do ecossistemas.", "friends_count": 94, "profile_link_color": "C8C5C0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2260570680/Capture_normal.JPG", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_color": "624F53", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/588493421/1412946299", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "name": "Ecossistemas Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 14, "screen_name": "antoineLeduc2", "url": null, "created_at": "Wed May 23 18:44:30 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Salvador", "profile_sidebar_border_color": "A2BDCE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1033429165662322688, "favorite_count": 0, "number_followers": 32}
{"lang": "pt", "rt_text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma Amaz\u00f4nia seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "rt_id": 1033428862208757761, "text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Cientistas projetam uma Amaz\u00f4nia seca no futuro https://t.co/PeRxPR3asb #Amaz\u00f4nia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Sat Aug 25 19:00:15 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [93, 102], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [103, 122], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeRxPR3asb", "indices": [69, 92], "expanded_url": "https://buff.ly/2FA9Ql8", "display_url": "buff.ly/2FA9Ql8"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1033428862208757761, "favorite_count": 2, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 25 16:34:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 344041035, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/joaocautiero", "display_url": "linkedin.com/in/joaocautiero"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 585, "protected": false, "id_str": "344041035", "default_profile_image": false, "listed_count": 234, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 14387, "description": "Ge\u00f3grafo | Professor | @prefeiturabh #CidadesInteligentes #CidadesResilientes", "friends_count": 2105, "profile_link_color": "008888", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001283947341467649/UiapzuvA_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "F2F5F7", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344041035/1529684888", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jo\u00e3o Cautiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8542, "screen_name": "JoaoCautiero", "url": "https://t.co/WYF3xeNsdI", "created_at": "Thu Jul 28 13:15:48 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033392221385641984, "favorite_count": 0, "number_followers": 585}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 25 16:14:33 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 706913688750583808, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923594834643955712/IxPem7fY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 32, "protected": false, "id_str": "706913688750583808", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2822, "description": "Data analyst. Researcher in Political Science and Public Management.", "friends_count": 79, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923594834643955712/IxPem7fY_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/706913688750583808/1533405954", "profile_background_image_url": null, "name": "Marcus V. C. Alves", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4799, "screen_name": "pesquisador_m", "url": null, "created_at": "Mon Mar 07 18:45:32 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Brazil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033387163344412672, "favorite_count": 0, "number_followers": 32}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 25 16:05:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 40280341, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997208690720587776/J4zKpweq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 262, "protected": false, "id_str": "40280341", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 19806, "description": "", "friends_count": 474, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997208690720587776/J4zKpweq_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme20/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40280341/1530650667", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme20/bg.png", "name": "m. eug\u00eania", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1960, "screen_name": "nenecasg", "url": null, "created_at": "Fri May 15 16:53:11 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033384858914050048, "favorite_count": 0, "number_followers": 262}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "RT @ONUBrasil: Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas\u2026", "created_at": "Sat Aug 25 16:03:13 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ONUBrasil", "id": 57763444, "name": "ONU Brasil", "id_str": "57763444"}], "hashtags": [{"indices": [120, 139], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 266249973, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033467374203228161/5NPdR4E__normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 581, "protected": false, "id_str": "266249973", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 19992, "description": "Cruzeirense, rap, astronomia, social-democrata e futuro engenheiro. \n\nBolsomions e terraplanistas, n\u00e3o s\u00e3o bem vindos.", "friends_count": 359, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1033467374203228161/5NPdR4E__normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/266249973/1534457139", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Dionatan Diego 1\u20e32\u20e3", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 11644, "screen_name": "dionatandiego11", "url": null, "created_at": "Mon Mar 14 23:00:23 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Belo Horizonte, MG", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033384307992219650, "favorite_count": 0, "number_followers": 581}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "created_at": "Sat Aug 25 16:00:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [148, 161], "screen_name": "NacoesUnidas", "id": 47961740, "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas", "id_str": "47961740"}, {"indices": [214, 224], "screen_name": "uncclearn", "id": 3014222399, "name": "UN CC:Learn", "id_str": "3014222399"}], "hashtags": [{"indices": [105, 124], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/gdYNUZ3iyZ", "indices": [190, 213], "expanded_url": "http://bit.ly/clima-uncc", "display_url": "bit.ly/clima-uncc"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ONUBrasil/status/1033383524663996421/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 486, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 916, "w": 1281, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 858, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/3vE8ZeYJg3", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DldQ1nBW4AAdBQt.png", "id_str": "1033383521442783232", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DldQ1nBW4AAdBQt.png", "type": "photo", "id": 1033383521442783232, "display_url": "pic.twitter.com/3vE8ZeYJg3"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 57763444, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D3DFED", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.onu.org.br", "display_url": "onu.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 281162, "protected": false, "id_str": "57763444", "default_profile_image": false, "listed_count": 1901, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 58977, "description": "Perfil oficial das Na\u00e7\u00f5es Unidas no Brasil.", "friends_count": 1024, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675386986450948097/Wcn73L4s_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57763444/1510101538", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ONU Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 932, "screen_name": "ONUBrasil", "url": "http://t.co/ADGgNE5SIq", "created_at": "Fri Jul 17 21:30:52 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1033383524663996421, "favorite_count": 23, "number_followers": 281162}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "rt_id": 1033383524663996421, "text": "Doze anos depois de \"Uma Verdade Inconveniente\" ser\u00e1 que algu\u00e9m ainda tem coragem de chamar Al Gore de \"maluco\"?\n#AquecimentoGlobal\n\n\ud83c\udf1e\ud83d\udca5", "created_at": "Sat Aug 25 15:45:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [113, 131], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 17075431, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030152766528925696/KnbS3-vX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 13844, "protected": false, "id_str": "17075431", "default_profile_image": false, "listed_count": 51, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 79664, "description": "\"N\u00e3o alcan\u00e7amos a liberdade buscando a liberdade, mas sim a verdade. A liberdade n\u00e3o \u00e9 um fim, mas uma consequ\u00eancia.\"\n\nLeon Tolst\u00f3i", "friends_count": 13799, "profile_link_color": "981CEB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030152766528925696/KnbS3-vX_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "1733BD", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17075431/1534442766", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Vera Scherer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 73221, "screen_name": "lewa77", "url": null, "created_at": "Thu Oct 30 21:52:14 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "Sta Catarina/R.G.Sul, BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1033379849803579392, "favorite_count": 2, "number_followers": 13844}
{"lang": "pt", "rt_text": "Coaliz\u00e3o global de indiv\u00edduos e empresas pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel ZCO2 lan\u00e7ou curso online sobre #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas com certifica\u00e7\u00e3o pelas @NacoesUnidas.\n\nSaiba como fazer o curso: https://t.co/gdYNUZ3iyZ @uncclearn https://t.co/3vE8ZeYJg3", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1033383524663996421, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "Livro de Marc Morano sobre a fal\u00e1cia do aquecimento global que tornou Al Gore o bilion\u00e1rio do carbono enganando meio mundo (literalmente) #aquecimentoglobal https://t.co/nR1rLB7OQk", "created_at": "Fri Aug 24 19:54:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [138, 156], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nR1rLB7OQk", "indices": [157, 180], "expanded_url": "https://twitter.com/ProfRFelicio/status/1010945338168041473", "display_url": "twitter.com/ProfRFelicio/s\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 311647088, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865677514705948674/ZFfmmH08_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 511, "protected": false, "id_str": "311647088", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "es", "utc_offset": null, "statuses_count": 2108, "description": "Liberdade p/ os lobos muitas vezes significou a morte p/ as ovelhas - Isaiah Berlin / Procurador da Rep\u00fablica/ Mestre em Direito pela Universidade de Barcelona", "friends_count": 794, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865677514705948674/ZFfmmH08_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311647088/1487563760", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "name": "Walmor Moreira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2639, "screen_name": "Walmor_Moreira", "url": null, "created_at": "Sun Jun 05 20:17:16 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1033080198055583746, "favorite_count": 0, "number_followers": 511}
{"lang": "pt", "rt_text": "Hoje completam 16 anos que o Brasil assinou o #protocolodeKyoto, por isso o #TBT da #Confer\u00eanciadasPartes da @ONUMeioAmbiente sobre #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas, na #COP23, em 2017 em Bonn/Alemanha. Com @jorgeviana; @lidicedamata; @vanessasenadora e @depjoaodanielpt. https://t.co/iLv42AUnyH", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032712275990335490, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @NiltoTatto: Hoje completam 16 anos que o Brasil assinou o #protocolodeKyoto, por isso o #TBT da #Confer\u00eanciadasPartes da @ONUMeioAmbien\u2026", "created_at": "Fri Aug 24 18:37:49 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "NiltoTatto", "id": 2674564802, "name": "NILTO LULA TATTO", "id_str": "2674564802"}], "hashtags": [{"indices": [62, 79], "text": "protocolodeKyoto"}, {"indices": [92, 96], "text": "TBT"}, {"indices": [100, 121], "text": "Confer\u00eanciadasPartes"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2674564802, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869223862294237184/trq8cZAj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DbkCyrEL9h", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.niltotatto.com.br", "display_url": "niltotatto.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3612, "protected": false, "id_str": "2674564802", "default_profile_image": false, "listed_count": 43, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4126, "description": "1353 Deputado Federal. Por um Brasil mais justo e sustent\u00e1vel", "friends_count": 1878, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869223862294237184/trq8cZAj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2674564802/1534538156", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "NILTO LULA TATTO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2766, "screen_name": "NiltoTatto", "url": "https://t.co/DbkCyrEL9h", "created_at": "Wed Jul 23 17:33:32 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1033060828457644032, "favorite_count": 0, "number_followers": 3612}
{"lang": "pt", "rt_text": "Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e a temperatura. O que acontece quando a #mudan\u00e7aclim\u00e1tica interfere at\u00e9 nisso?https://t.co/999WsKxASy", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1033004303122923522, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @obsclima: Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e\u2026", "created_at": "Fri Aug 24 15:18:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 574, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20471, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 253, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4583, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1033010739290824705, "favorite_count": 0, "number_followers": 574}
{"lang": "pt", "rt_text": "Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e a temperatura. O que acontece quando a #mudan\u00e7aclim\u00e1tica interfere at\u00e9 nisso?https://t.co/999WsKxASy", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1033004303122923522, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @obsclima: Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e\u2026", "created_at": "Fri Aug 24 15:08:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3826066721, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029119269810958336/-iw75uKH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ew7No3rvNe", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://unabellenature.blogspot.com", "display_url": "unabellenature.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 132, "protected": false, "id_str": "3826066721", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 12147, "description": "Amor e Ecologia | UNESP | SP", "friends_count": 237, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029119269810958336/-iw75uKH_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3826066721/1534196243", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "belle", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4390, "screen_name": "bellebrasiliano", "url": "https://t.co/ew7No3rvNe", "created_at": "Wed Sep 30 17:34:15 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1033008048778956800, "favorite_count": 0, "number_followers": 132}
{"lang": "pt", "rt_text": "Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e a temperatura. O que acontece quando a #mudan\u00e7aclim\u00e1tica interfere at\u00e9 nisso?https://t.co/999WsKxASy", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1033004303122923522, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @obsclima: Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e\u2026", "created_at": "Fri Aug 24 14:59:41 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 17511721, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000852200754/6052288d197ae776a75cd96740251a5e_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jp5rqgCgpH", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.conecsoma.com.br", "display_url": "conecsoma.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 186, "protected": false, "id_str": "17511721", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1459, "description": "comunic\u00f3logo com olhar para sustentabilidade, vindo das rela\u00e7\u00f5es internacionais e da dan\u00e7a contempor\u00e2nea, move o projeto ConeCsoma sobre o corpo e suas conex\u00f5es", "friends_count": 163, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000852200754/6052288d197ae776a75cd96740251a5e_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ricardo Barretto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1925, "screen_name": "riccab", "url": "https://t.co/jp5rqgCgpH", "created_at": "Thu Nov 20 14:16:28 +0000 2008", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1033005933218197504, "favorite_count": 0, "number_followers": 186}
{"lang": "pt", "rt_text": "Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e a temperatura. O que acontece quando a #mudan\u00e7aclim\u00e1tica interfere at\u00e9 nisso?https://t.co/999WsKxASy", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1033004303122923522, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "Quando p\u00e1ssaros cantam ao amanhecer, respondem a rel\u00f3gios internos, sincronizados com a ascens\u00e3o e queda do sol, com a luz e a temperatura. O que acontece quando a #mudan\u00e7aclim\u00e1tica interfere at\u00e9 nisso?https://t.co/999WsKxASy", "created_at": "Fri Aug 24 14:53:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [164, 181], "text": "mudan\u00e7aclim\u00e1tica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/999WsKxASy", "indices": [202, 225], "expanded_url": "https://bit.ly/2wp2KgD", "display_url": "bit.ly/2wp2KgD"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17316, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 312, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11139, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 590, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1033004303122923522, "favorite_count": 6, "number_followers": 17316}
{"lang": "pt", "rt_text": "Imagens de sat\u00e9lite registram um mundo em chamas https://t.co/zkTwE7b6jy #inc\u00eandios #florestas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032979620512100352, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @ecodebate: Imagens de sat\u00e9lite registram um mundo em chamas https://t.co/zkTwE7b6jy #inc\u00eandios #florestas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima", "created_at": "Fri Aug 24 13:29:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [{"indices": [88, 98], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [99, 109], "text": "florestas"}, {"indices": [110, 129], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [130, 136], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/zkTwE7b6jy", "indices": [64, 87], "expanded_url": "https://buff.ly/2LmnETa", "display_url": "buff.ly/2LmnETa"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 908709246384164864, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908711874996445185/ZrjvzcrV_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 869, "protected": false, "id_str": "908709246384164864", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1669, "description": "Professor de Biologia, n\u00e3o tenho paci\u00eancia com pop-ups e n\u00e3o arredondo nota. Brinks, sou legal (mas n\u00e3o arredondo nota mesmo assim).", "friends_count": 2127, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908711874996445185/ZrjvzcrV_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/908709246384164864/1505488875", "profile_background_image_url": null, "name": "Arthur Soares", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "screen_name": "soaresarth65", "url": null, "created_at": "Fri Sep 15 15:09:02 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "L\u00e1 em casa", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1032983307099824128, "favorite_count": 0, "number_followers": 869}
{"lang": "pt", "rt_text": "Imagens de sat\u00e9lite registram um mundo em chamas https://t.co/zkTwE7b6jy #inc\u00eandios #florestas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032979620512100352, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "Imagens de sat\u00e9lite registram um mundo em chamas https://t.co/zkTwE7b6jy #inc\u00eandios #florestas #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #clima", "created_at": "Fri Aug 24 13:15:08 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [73, 83], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [84, 94], "text": "florestas"}, {"indices": [95, 114], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [115, 121], "text": "clima"}], "urls": [{"url": "https://t.co/zkTwE7b6jy", "indices": [49, 72], "expanded_url": "https://buff.ly/2LmnETa", "display_url": "buff.ly/2LmnETa"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1032979620512100352, "favorite_count": 1, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fbCxDUGmJq #Amaz\u00f4nia #floresta #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032975900328046594, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @ecodebate: Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fb\u2026", "created_at": "Fri Aug 24 13:10:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "ecodebate", "id": 35524446, "name": "Portal EcoDebate", "id_str": "35524446"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 128425051, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000227222015/834af206fc985e60d4b35d0072ed1acb_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 483, "protected": false, "id_str": "128425051", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 24866, "description": "Pedagoga. Love is The only way to rescue humanity from all ills. ( Leo Tolstoy).", "friends_count": 464, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000227222015/834af206fc985e60d4b35d0072ed1acb_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128425051/1409825516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "Maria Inez", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 61295, "screen_name": "marybargoy", "url": null, "created_at": "Thu Apr 01 02:40:42 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1032978509424152576, "favorite_count": 0, "number_followers": 483}
{"lang": "pt", "rt_text": "Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fbCxDUGmJq #Amaz\u00f4nia #floresta #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032975900328046594, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fbCxDUGmJq #Amaz\u00f4nia #floresta #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Fri Aug 24 13:00:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [133, 142], "text": "Amaz\u00f4nia"}, {"indices": [143, 152], "text": "floresta"}, {"indices": [153, 157], "text": "CO2"}, {"indices": [158, 177], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/fbCxDUGmJq", "indices": [109, 132], "expanded_url": "https://buff.ly/2wbbWpx", "display_url": "buff.ly/2wbbWpx"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1032975900328046594, "favorite_count": 3, "number_followers": 31117}
{"lang": "und", "rt_text": "Cientistas alertam que floresta Amaz\u00f4nica reduziu a capacidade de absor\u00e7\u00e3o de carbono, chegando \u00e0 quase zero https://t.co/fbCxDUGmJq #Amaz\u00f4nia #floresta #CO2 #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032975900328046594, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "#AmericaLatina #Caribe #AcuerdodeParis  #acordodeparis #climatechange #cambioclimatico #mudancasclimaticas", "created_at": "Fri Aug 24 04:25:23 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 14], "text": "AmericaLatina"}, {"indices": [15, 22], "text": "Caribe"}, {"indices": [23, 38], "text": "AcuerdodeParis"}, {"indices": [40, 54], "text": "acordodeparis"}, {"indices": [55, 69], "text": "climatechange"}, {"indices": [70, 86], "text": "cambioclimatico"}, {"indices": [87, 106], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 866734595693326337, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029253843429806080/rgAueHq1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GVm2ZmV69a", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.temasactuales.com", "display_url": "temasactuales.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 36, "protected": false, "id_str": "866734595693326337", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 295, "description": "Specialized consultancy founded by @KeithERipley1 focused principally on environment, health & consumer protection issues in the Americas. RT\u2260endorsement.", "friends_count": 444, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029253843429806080/rgAueHq1_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866734595693326337/1499063576", "profile_background_image_url": null, "name": "TemasActualesLLC", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 101, "screen_name": "Temas_Actuales", "url": "https://t.co/GVm2ZmV69a", "created_at": "Mon May 22 19:16:45 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Alexandria, VA", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1032846307000496133, "favorite_count": 0, "number_followers": 36}
{"lang": "pt", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @OtempoBrasil: #OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gra\u2026", "created_at": "Fri Aug 24 00:22:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "OtempoBrasil", "id": 965635296544153600, "name": "Tempo.com", "id_str": "965635296544153600"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "OtempoBrasil"}, {"indices": [32, 51], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [52, 65], "text": "oceanografia"}, {"indices": [78, 91], "text": "ondasdecalor"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2570534195, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929707379670863873/5XvjXFRe_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 160, "protected": false, "id_str": "2570534195", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 11662, "description": "Podemos n\u00e3o saber para onde vamos, mas temos que saber o que queremos com as nossas atitudes.", "friends_count": 747, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929707379670863873/5XvjXFRe_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2570534195/1489353531", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Leandro L Valverde", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 20272, "screen_name": "LeandroLopesVal", "url": null, "created_at": "Thu May 29 14:56:57 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Caxias do Sul-RS", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1032785135832317952, "favorite_count": 0, "number_followers": 160}
{"lang": "und", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "@g1 \ud83d\udd25#Desmatamento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd25#deforestation \ud83d\udd25#Brazil #Seca \ud83d\udd25#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas\ud83d\udd25", "created_at": "Thu Aug 23 22:20:26 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 3], "screen_name": "g1", "id": 8802752, "name": "G1", "id_str": "8802752"}], "hashtags": [{"indices": [5, 18], "text": "Desmatamento"}, {"indices": [22, 36], "text": "deforestation"}, {"indices": [38, 45], "text": "Brazil"}, {"indices": [46, 51], "text": "Seca"}, {"indices": [53, 72], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1035962156, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876783919730917376/SKdF7PLZ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 135, "protected": false, "id_str": "1035962156", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 14161, "description": "", "friends_count": 592, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876783919730917376/SKdF7PLZ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1035962156/1397530683", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "ROBSON E.T. LIMA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9437, "screen_name": "Robsonetlima", "url": null, "created_at": "Wed Dec 26 00:52:37 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "Brumado - BA. -  BRASIL", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1032754463327617025, "favorite_count": 0, "number_followers": 135}
{"lang": "pt", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "Hoje completam 16 anos que o Brasil assinou o #protocolodeKyoto, por isso o #TBT da #Confer\u00eanciadasPartes da @ONUMeioAmbiente sobre #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas, na #COP23, em 2017 em Bonn/Alemanha. Com @jorgeviana; @lidicedamata; @vanessasenadora e @depjoaodanielpt. https://t.co/iLv42AUnyH", "created_at": "Thu Aug 23 19:32:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [109, 125], "screen_name": "ONUMeioAmbiente", "id": 122533022, "name": "ONU Meio Ambiente", "id_str": "122533022"}, {"indices": [194, 205], "screen_name": "jorgeviana", "id": 325131009, "name": "Jorge Viana 131", "id_str": "325131009"}, {"indices": [207, 220], "screen_name": "lidicedamata", "id": 52724814, "name": "L\u00eddice da Mata", "id_str": "52724814"}, {"indices": [222, 238], "screen_name": "vanessasenadora", "id": 50038380, "name": "Vanessa Grazziotin", "id_str": "50038380"}, {"indices": [241, 257], "screen_name": "depjoaodanielpt", "id": 2690172127, "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre", "id_str": "2690172127"}], "hashtags": [{"indices": [46, 63], "text": "protocolodeKyoto"}, {"indices": [76, 80], "text": "TBT"}, {"indices": [84, 105], "text": "Confer\u00eanciadasPartes"}, {"indices": [132, 151], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [156, 162], "text": "COP23"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/NiltoTatto/status/1032712275990335490/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 454, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 854, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 801, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/iLv42AUnyH", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DlTtCAaW0AEwkjv.jpg", "id_str": "1032710833300754433", "indices": [259, 282], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DlTtCAaW0AEwkjv.jpg", "type": "photo", "id": 1032710833300754433, "display_url": "pic.twitter.com/iLv42AUnyH"}]}, "place": {"country_code": "DE", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e99b714fe65be4fb.json", "country": "Germany", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.022472, 50.632531], [7.2107005, 50.632531], [7.2107005, 50.774412], [7.022472, 50.774412]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Bonn, Germany", "attributes": {}, "id": "e99b714fe65be4fb", "name": "Bonn"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2674564802, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869223862294237184/trq8cZAj_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DbkCyrEL9h", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.niltotatto.com.br", "display_url": "niltotatto.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3612, "protected": false, "id_str": "2674564802", "default_profile_image": false, "listed_count": 43, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 4126, "description": "1353 Deputado Federal. Por um Brasil mais justo e sustent\u00e1vel", "friends_count": 1878, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869223862294237184/trq8cZAj_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2674564802/1534538156", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "NILTO LULA TATTO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2766, "screen_name": "NiltoTatto", "url": "https://t.co/DbkCyrEL9h", "created_at": "Wed Jul 23 17:33:32 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1032712275990335490, "favorite_count": 2, "number_followers": 3612}
{"lang": "pt", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @OtempoBrasil: #OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gra\u2026", "created_at": "Thu Aug 23 19:28:29 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "OtempoBrasil", "id": 965635296544153600, "name": "Tempo.com", "id_str": "965635296544153600"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "OtempoBrasil"}, {"indices": [32, 51], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [52, 65], "text": "oceanografia"}, {"indices": [78, 91], "text": "ondasdecalor"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 968987371629961217, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031182399189774336/JoK7fNce_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 43, "protected": false, "id_str": "968987371629961217", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5403, "description": "19 a\u00f1os me encanta viajar y meteorologia alerta tempestades e mudan\u00e7as no planeta", "friends_count": 106, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031182399189774336/JoK7fNce_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Kelvin oliveira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9170, "screen_name": "Kelvin91285167", "url": null, "created_at": "Wed Feb 28 23:12:47 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1032711191012016128, "favorite_count": 0, "number_followers": 43}
{"lang": "pt", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "O PROTOCOLO DE KIOTO #protocolodekioto #meioambiente #gasespoluentes #efeitoestufa #aquecimentoglobal #enem #vestibulares https://t.co/3LlWvqLwft https://t.co/yu9kfQVuEG", "created_at": "Thu Aug 23 14:57:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [21, 38], "text": "protocolodekioto"}, {"indices": [39, 52], "text": "meioambiente"}, {"indices": [53, 68], "text": "gasespoluentes"}, {"indices": [69, 82], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [83, 101], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [102, 107], "text": "enem"}, {"indices": [108, 121], "text": "vestibulares"}], "urls": [{"url": "https://t.co/3LlWvqLwft", "indices": [122, 145], "expanded_url": "https://sosestudanteassessoria.blogspot.com/2018/08/o-protocolo-de-kioto.html", "display_url": "sosestudanteassessoria.blogspot.com/2018/08/o-prot\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/sos_estudante/status/1032643028341714950/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 399, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 538, "w": 918, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 538, "w": 918, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/yu9kfQVuEG", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DlSvWegXsAAHcjM.jpg", "id_str": "1032643015255502848", "indices": [146, 169], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DlSvWegXsAAHcjM.jpg", "type": "photo", "id": 1032643015255502848, "display_url": "pic.twitter.com/yu9kfQVuEG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 750285990892335105, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979710293172420609/gAezH6hm_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0SYG5W85GP", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://sosestudanteassessoria.blogspot.com.br/", "display_url": "sosestudanteassessoria.blogspot.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 95, "protected": false, "id_str": "750285990892335105", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2745, "description": "ASSESSORIA ACAD\u00caMICA E ESCOLAR", "friends_count": 154, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979710293172420609/gAezH6hm_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/750285990892335105/1519693595", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "SOS ESTUDANTE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 249, "screen_name": "sos_estudante", "url": "https://t.co/0SYG5W85GP", "created_at": "Tue Jul 05 11:11:34 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1032643028341714950, "favorite_count": 0, "number_followers": 95}
{"lang": "pt", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "#PostQueimaFilme?\ud83e\udd2b\n             \ud83e\udd14\n$e #queima, destr\u00f3i\na camada de #oz\u00f4nio,\npolui a atmosfera e amplia o\nnocivo #AquecimentoGlobal..\nMelhor encaminhar o filme pra\n#reciclagem ou nada postar...\u270d\ufe0f\ud83d\ude44\n\n#Warning", "created_at": "Thu Aug 23 13:21:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [{"indices": [34, 36], "text": "e"}], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 16], "text": "PostQueimaFilme"}, {"indices": [37, 44], "text": "queima"}, {"indices": [66, 73], "text": "oz\u00f4nio"}, {"indices": [111, 129], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [162, 173], "text": "reciclagem"}, {"indices": [196, 204], "text": "Warning"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 59009527, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740204337348116480/21G86B2L_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ", "indices": [0, 22], "expanded_url": "https://twitter.com/sangue_latino", "display_url": "twitter.com/sangue_latino"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 230776, "protected": false, "id_str": "59009527", "default_profile_image": false, "listed_count": 1418, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 283359, "description": "#FollowBack almost everybody\u3010\u25ba\u261e\u2708\u21ba\u2727\u2623\u263e\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u2665\u2606\u01aa(\u02c6\u06a1\u02c6)\u0283  \u0586\u1648\u27a7(\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f)\u2704 \u10d6\u272a\u265e\u262f\u2716\u2620\u27aa(\u25e3_\u25e2)\ufe3b\u2566\u0335\u0335\u0347\u033f\u033f\u033f\u033f\u2564\u2500\u044ft\u044ft\u27b2\u270c\u239d\u23dc\u23dd\u23dc\u23a0\u261e\u27a0\u2661\u263c\u2592\u256d\u2229\u256e\u2740\u273f\u2661\u261d\u262d\u2605\u01aa(\u02c6\u25e1\u02c6\u0283 \u279b \u2764\u03a8\u2756\u2655\u2732\u271e\u261a\u2721\u2600\u2601\u2737v\u22b0\u271e\u22b1\u30c4\u2020v\u2721\u261c\u10e6(\u25e1\u203f\u25e1)\u10e6\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25c4\u255d\u270d\u3011", "friends_count": 233316, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740204337348116480/21G86B2L_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59009527/1465313407", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Betho com TH", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1501, "screen_name": "Sangue_Latino", "url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ", "created_at": "Wed Jul 22 02:37:56 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "#Brazil", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1032618941020102656, "favorite_count": 0, "number_followers": 230776}
{"lang": "pt", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "RT @OtempoBrasil: #OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gra\u2026", "created_at": "Thu Aug 23 12:01:38 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 16], "screen_name": "OtempoBrasil", "id": 965635296544153600, "name": "Tempo.com", "id_str": "965635296544153600"}], "hashtags": [{"indices": [18, 31], "text": "OtempoBrasil"}, {"indices": [32, 51], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [52, 65], "text": "oceanografia"}, {"indices": [78, 91], "text": "ondasdecalor"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 888850527362183169, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890946995954876416/1TNlXLLJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 454, "protected": false, "id_str": "888850527362183169", "default_profile_image": false, "listed_count": 5, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 16346, "description": "Observa\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas de S\u00e3o Leopoldo (Brasil) e not\u00edcias sobre meteorologia e clima. N\u00e3o sou meteorologista profissional nem fa\u00e7o previs\u00f5es do tempo!", "friends_count": 513, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890946995954876416/1TNlXLLJ_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888850527362183169/1500851161", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15559, "screen_name": "temposleopoldo", "url": null, "created_at": "Sat Jul 22 19:57:34 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1032598739440029697, "favorite_count": 0, "number_followers": 454}
{"lang": "pt", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1010945338168041473, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Livro interessante, Al Gore e o Guia Politicamente Incorreto da Mudan\u00e7a Clim\u00e1tica. Veja o coment\u00e1rio em: https://t.co/c23IlwzlEY", "text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "created_at": "Thu Aug 23 11:52:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [199, 215], "screen_name": "FeriasDeMochila", "id": 38846077, "name": "Ferias de Mochila", "id_str": "38846077"}, {"indices": [216, 232], "screen_name": "LeandroPuchalsk", "id": 46649576, "name": "Leandro Puchalski", "id_str": "46649576"}, {"indices": [233, 248], "screen_name": "temposleopoldo", "id": 888850527362183169, "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo", "id_str": "888850527362183169"}], "hashtags": [{"indices": [0, 13], "text": "OtempoBrasil"}, {"indices": [14, 33], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [34, 47], "text": "oceanografia"}, {"indices": [60, 73], "text": "ondasdecalor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/uvACiAxhCP", "indices": [249, 272], "expanded_url": "https://www.tempo.com/noticias/actualidade/ondas-de-calor-marinhas.html", "display_url": "tempo.com/noticias/actua\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965635296544153600, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.tempo.com", "display_url": "tempo.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 219, "protected": false, "id_str": "965635296544153600", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 385, "description": "Previs\u00e3o do tempo para Brasil e o Mundo. Baixe nosso APP \ud83d\udcf2\u00a0\"Previs\u00e3o do Tempo 14 dias\", e siga-nos, as nuvens nunca estragam a festa. Experi\u00eancia Meteored.", "friends_count": 173, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990892429732667392/JHSHHxEU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965635296544153600/1525082128", "profile_background_image_url": null, "name": "Tempo.com", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 570, "screen_name": "OtempoBrasil", "url": "https://t.co/ciRGqyIHRx", "created_at": "Mon Feb 19 17:12:50 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 3, "id": 1032596545416450048, "favorite_count": 12, "number_followers": 219}
{"lang": "und", "rt_text": "#OtempoBrasil #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #oceanografia\n\ud83c\udf0e Sabia que #ondasdecalor tamb\u00e9m ocorrem nos oceanos\u2753 Carolina Barnez Gramcianinov te conta mais sobre esses eventos e como impactam a vida marinha! \ud83d\udc1f\n@FeriasDeMochila @LeandroPuchalsk @temposleopoldo\nhttps://t.co/uvACiAxhCP", "qt_id": 1032361120194080770, "rt_id": 1032596545416450048, "qt_text": "Degelo no \u00c1rtico. Rota do Mar do Norte vai ser trilhada pela primeira vez por um navio porta-contentores... https://t.co/xrgFM6Zh8A https://t.co/4Msy7pboPR", "text": "#aquecimentoGlobal https://t.co/XgJuNF6lNo", "created_at": "Thu Aug 23 07:07:58 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "aquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/XgJuNF6lNo", "indices": [19, 42], "expanded_url": "https://twitter.com/expresso/status/1032361120194080770", "display_url": "twitter.com/expresso/statu\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 28082099, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "F4A70B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769480380655239168/e4lxN1YR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C2F5A8", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YXxOMG7kap", "indices": [52, 75], "expanded_url": "http://ift.tt/2sUzcac", "display_url": "ift.tt/2sUzcac"}]}}, "followers_count": 242, "protected": false, "id_str": "28082099", "default_profile_image": false, "listed_count": 96, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 17160, "description": "I published \u201cWhy I\u2019m buying a Oneplus 5\u201d on @Medium https://t.co/YXxOMG7kap", "friends_count": 283, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769480380655239168/e4lxN1YR_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "B4E89A", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28082099/1472293391", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Frederico Ferreira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40603, "screen_name": "fbruno69", "url": null, "created_at": "Wed Apr 01 10:18:17 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Europa, B\u00e9lgica, Bruxelas", "profile_sidebar_border_color": "C2F5A8", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1032524835862335488, "favorite_count": 0, "number_followers": 242}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032361120194080770, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Degelo no \u00c1rtico. Rota do Mar do Norte vai ser trilhada pela primeira vez por um navio porta-contentores... https://t.co/xrgFM6Zh8A https://t.co/4Msy7pboPR", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Thu Aug 23 03:34:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 194553080, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/697518610328260608/XMOpy3UL_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 163, "protected": false, "id_str": "194553080", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 17636, "description": "m\u00e9dico intensivista", "friends_count": 1691, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/697518610328260608/XMOpy3UL_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194553080/1455136390", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Valmylessacoutofilho", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 904, "screen_name": "valmycouto", "url": null, "created_at": "Fri Sep 24 12:27:42 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032471189317451776, "favorite_count": 0, "number_followers": 163}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032361120194080770, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Degelo no \u00c1rtico. Rota do Mar do Norte vai ser trilhada pela primeira vez por um navio porta-contentores... https://t.co/xrgFM6Zh8A https://t.co/4Msy7pboPR", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Thu Aug 23 02:12:46 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 159526070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "897856", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "20201E", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2203, "protected": false, "id_str": "159526070", "default_profile_image": false, "listed_count": 112, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 26265, "description": "GUARANI KAIOW\u00c0 - Environmentalist, S\u00e3o Paulo FC supporter. Administrator with PhD in Ecology.Working for a better and sustainable world for my and all children", "friends_count": 2322, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159526070/1481135015", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Carlos Rittl", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 21018, "screen_name": "carlosrittl", "url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "created_at": "Fri Jun 25 16:41:05 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032450545712291843, "favorite_count": 0, "number_followers": 2203}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032361120194080770, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Degelo no \u00c1rtico. Rota do Mar do Norte vai ser trilhada pela primeira vez por um navio porta-contentores... https://t.co/xrgFM6Zh8A https://t.co/4Msy7pboPR", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Thu Aug 23 00:56:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 965593373972279296, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965601442315821056/gUqalHgz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 34, "protected": false, "id_str": "965593373972279296", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 398, "description": "Economista e cientista pol\u00edtica, diretora do Instituto Clima e Sociedade (iCS) e s\u00f3cio-diretora do GIP (Gest\u00e3o de Interesse P\u00fablico).", "friends_count": 129, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965601442315821056/gUqalHgz_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Ana Toni", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 936, "screen_name": "a_anatoni", "url": null, "created_at": "Mon Feb 19 14:26:14 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032431421430935553, "favorite_count": 0, "number_followers": 34}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032361120194080770, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Degelo no \u00c1rtico. Rota do Mar do Norte vai ser trilhada pela primeira vez por um navio porta-contentores... https://t.co/xrgFM6Zh8A https://t.co/4Msy7pboPR", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Wed Aug 22 22:31:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 299748084, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989833675570401280/y-8UJ9qa_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gxjXeeTt1t", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.nowseg.com.br", "display_url": "nowseg.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/gxjXeeTt1t", "indices": [40, 63], "expanded_url": "http://www.nowseg.com.br", "display_url": "nowseg.com.br"}]}}, "followers_count": 1599, "protected": false, "id_str": "299748084", "default_profile_image": false, "listed_count": 107, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 61162, "description": "EHS - Environment, Health and Safety    https://t.co/gxjXeeTt1t  Seguran\u00e7a do Trabalho, Meio Ambiente e Sa\u00fade / Contatos: everaldomota@yahoo.com.br", "friends_count": 5001, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989833675570401280/y-8UJ9qa_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299748084/1524833045", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Everaldo Mota", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 45599, "screen_name": "EveraldoMota", "url": "https://t.co/gxjXeeTt1t", "created_at": "Mon May 16 16:28:11 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032394948371394561, "favorite_count": 0, "number_followers": 1599}
{"lang": "en", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "I applaud #Chile #CostaRica #DominicanRepublic #Ecuador &amp; #Uruguay for pursuing a high ambition approach to their #NDCs! #climatechange #CambioClimatico #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas https://t.co/bn9PvJy5Cf", "created_at": "Wed Aug 22 18:59:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [10, 16], "text": "Chile"}, {"indices": [17, 27], "text": "CostaRica"}, {"indices": [28, 46], "text": "DominicanRepublic"}, {"indices": [47, 55], "text": "Ecuador"}, {"indices": [62, 70], "text": "Uruguay"}, {"indices": [118, 123], "text": "NDCs"}, {"indices": [125, 139], "text": "climatechange"}, {"indices": [140, 156], "text": "CambioClimatico"}, {"indices": [157, 176], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/bn9PvJy5Cf", "indices": [177, 200], "expanded_url": "https://twitter.com/CCACoalition/status/1032327614537641984", "display_url": "twitter.com/CCACoalition/s\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1030088453868929024, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030090594176192512/y5f2yn_d_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GVm2ZmV69a", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.temasactuales.com", "display_url": "temasactuales.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 33, "protected": false, "id_str": "1030088453868929024", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 219, "description": "Founder/Owner of @Temas_Actuales & team leader/writer/translator @IISDRS. \nCrazy about all things #LatinAmerica, #waste / #recycling policy. Views my own.", "friends_count": 552, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030090594176192512/y5f2yn_d_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Keith E. Ripley", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 94, "screen_name": "KeithERipley1", "url": "https://t.co/GVm2ZmV69a", "created_at": "Thu Aug 16 13:46:40 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Alexandria, VA", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1032341583859994626, "favorite_count": 1, "number_followers": 33}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Wed Aug 22 18:48:45 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 114777335, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925578344900579328/1znbCoED_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VOORAIEQ6h", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.apremavi.org.br", "display_url": "apremavi.org.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 331, "protected": false, "id_str": "114777335", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1041, "description": "Somos uma ONG que luta pela defesa, preserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o do meio ambiente, dos bens e valores culturais, e melhoria da qualidade de vida na Mata Atl\u00e2ntica.", "friends_count": 157, "profile_link_color": "5E7332", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925578344900579328/1znbCoED_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114777335/1522251487", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Apremavi", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 133, "screen_name": "Apremavi", "url": "https://t.co/VOORAIEQ6h", "created_at": "Tue Feb 16 15:39:59 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Atalanta", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032338803451682817, "favorite_count": 0, "number_followers": 331}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Wed Aug 22 18:16:51 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 3151626611, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/658839990282141697/3w44TGbt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lWI8egsp3e", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.instagram.com/brunommedeiros/", "display_url": "instagram.com/brunommedeiros/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 62, "protected": false, "id_str": "3151626611", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 843, "description": "life is a journey, not a destination", "friends_count": 384, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/658839990282141697/3w44TGbt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3151626611/1447469099", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bruno Melo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1873, "screen_name": "brunoooomeloooo", "url": "https://t.co/lWI8egsp3e", "created_at": "Thu Apr 09 13:29:10 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032330775373508608, "favorite_count": 0, "number_followers": 62}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Wed Aug 22 18:01:34 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 574, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20471, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 253, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4583, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032326931751088134, "favorite_count": 0, "number_followers": 574}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Wed Aug 22 17:57:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 34145706, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133520832/Guitar_Fa_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lDoblKdV4r", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://lattes.cnpq.br/2600190545062651", "display_url": "lattes.cnpq.br/26001905450626\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 385, "protected": false, "id_str": "34145706", "default_profile_image": false, "listed_count": 15, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 16049, "description": "Ge\u00f3grafo e Professor. Rockeiro e Maidenman\u00edaco. Aperte SEGUIR e participe comigo das discuss\u00f5es das tem\u00e1ticas da sociedade. Up The Irons! \ud83c\udfb8\ud83e\udd18", "friends_count": 116, "profile_link_color": "B3B30B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133520832/Guitar_Fa_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "FAFAFA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34145706/1469106323", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Fabio Arantes", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 134, "screen_name": "fabioarantes29", "url": "https://t.co/lDoblKdV4r", "created_at": "Wed Apr 22 02:21:26 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032325811376975874, "favorite_count": 0, "number_followers": 385}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "created_at": "Wed Aug 22 17:55:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [82, 101], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MZvsVDY2Bd", "indices": [58, 81], "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2018/08/22/climate/air-pollution-deaths.html?rref=collection%2Fsectioncollection%2Fclimate", "display_url": "nytimes.com/2018/08/22/cli\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17316, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 312, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11139, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 590, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 10, "id": 1032325485420789760, "favorite_count": 12, "number_followers": 17316}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Expedi\u00e7\u00e3o internacional medir\u00e1 efeitos da mudan\u00e7a clim\u00e1tica no \u00c1rtico https://t.co/n4nndscZ2L #Ciencia #mudan\u00e7aclimatica", "created_at": "Wed Aug 22 16:15:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [94, 102], "text": "Ciencia"}, {"indices": [103, 120], "text": "mudan\u00e7aclimatica"}], "urls": [{"url": "https://t.co/n4nndscZ2L", "indices": [70, 93], "expanded_url": "http://bit.ly/2BzOhnN", "display_url": "bit.ly/2BzOhnN"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 1479764881, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931150621989842944/-Vsw0HIV_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VkqjJxabsZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.efe.com", "display_url": "efe.com"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/NuAqkgilUI", "indices": [111, 134], "expanded_url": "http://facebook.com/BrasilEFE", "display_url": "facebook.com/BrasilEFE"}]}}, "followers_count": 3522, "protected": false, "id_str": "1479764881", "default_profile_image": false, "listed_count": 170, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 59114, "description": "P\u00e1gina oficial da Ag\u00eancia EFE no Brasil, maior ag\u00eancia ibero-americana de not\u00edcias. Estamos tamb\u00e9m no Facebook https://t.co/NuAqkgilUI", "friends_count": 258, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931150621989842944/-Vsw0HIV_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "3E1CFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1479764881/1481570792", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ag\u00eancia EFE Brasil", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 16, "screen_name": "BrasilEFE", "url": "https://t.co/VkqjJxabsZ", "created_at": "Mon Jun 03 13:45:04 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1032300112201039872, "favorite_count": 0, "number_followers": 3522}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: Estudo relaciona redu\u00e7\u00e3o das chuvas no oeste dos EUA com o aumento de inc\u00eandios florestais https://t.co/HSyBghm5J6 #clima #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #chuvas", "created_at": "Wed Aug 22 13:00:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [136, 142], "text": "clima"}, {"indices": [143, 162], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [163, 170], "text": "chuvas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/HSyBghm5J6", "indices": [112, 135], "expanded_url": "https://buff.ly/2w5K99T", "display_url": "buff.ly/2w5K99T"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1032251039964114945, "favorite_count": 4, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "A polui\u00e7\u00e3o do ar est\u00e1 encurtando sua vida. Veja o quanto: https://t.co/MZvsVDY2Bd #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1032325485420789760, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Bom dia a todos. Hoje aqui ,que o ver\u00e3o j\u00e1 chegou #aquecimentoGlobal https://t.co/CsvkPD2qnM", "created_at": "Wed Aug 22 11:08:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [50, 68], "text": "aquecimentoGlobal"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/_fox_y/status/1032223047837732864/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 1024, "w": 768, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1024, "w": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/CsvkPD2qnM", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DlMxYhZXoAAk_KW.jpg", "id_str": "1032223036949372928", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DlMxYhZXoAAk_KW.jpg", "type": "photo", "id": 1032223036949372928, "display_url": "pic.twitter.com/CsvkPD2qnM"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 117110737, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "CB141E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018685605088317445/v2tIOLkC_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A1324F", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 11261, "protected": false, "id_str": "117110737", "default_profile_image": false, "listed_count": 365, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 151188, "description": "Libertaria, Humanista, Sem Fronteiras. Sou dependente de palavras, a\u00e7\u00facar e afeto.  Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "friends_count": 5932, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018685605088317445/v2tIOLkC_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FCFCFC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117110737/1532990450", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Teresa Santos", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2767, "screen_name": "_fox_y", "url": null, "created_at": "Wed Feb 24 15:30:50 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1032223047837732864, "favorite_count": 6, "number_followers": 11261}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Wed Aug 22 00:23:52 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 239559884, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281475898/Untitled-1_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 98, "protected": false, "id_str": "239559884", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 2013, "description": "I'm NOT the droid you're looking for...", "friends_count": 169, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281475898/Untitled-1_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Leandro Barros", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 777, "screen_name": "leco90", "url": null, "created_at": "Mon Jan 17 22:27:45 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Leiria", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1032060750037221376, "favorite_count": 0, "number_followers": 98}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 20:21:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 43249605, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818996135574589441/PFlreXro_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 125, "protected": false, "id_str": "43249605", "default_profile_image": false, "listed_count": 10, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3499, "description": "7\"3/4", "friends_count": 437, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818996135574589441/PFlreXro_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43249605/1484099059", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "GG Brian D", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4719, "screen_name": "GabrielaCG", "url": null, "created_at": "Fri May 29 02:15:01 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031999779558105088, "favorite_count": 0, "number_followers": 125}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Ap\u00f3s 33 dias estamos de volta. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #ZeroF\u00f3sseis #n\u00e3ofrackingbrasil #COESUS #Arayara #350brasil \u2014 em Aeroporto Internacional de Porto Alegre https://t.co/8uPPsklh1Q", "created_at": "Tue Aug 21 18:59:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [31, 50], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [51, 63], "text": "ZeroF\u00f3sseis"}, {"indices": [64, 82], "text": "n\u00e3ofrackingbrasil"}, {"indices": [83, 90], "text": "COESUS"}, {"indices": [91, 99], "text": "Arayara"}, {"indices": [100, 110], "text": "350brasil"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8uPPsklh1Q", "indices": [156, 179], "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001502268664/posts/1989586447768078/", "display_url": "facebook.com/10000150226866\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 313938680, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.naofrackingbrasil.com.br", "display_url": "naofrackingbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/PvZxwxYAYF", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}]}}, "followers_count": 1708, "protected": false, "id_str": "313938680", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38159, "description": "Environmental Engineer, Leadership and Social Environmental , COESUS, Climate Scientist, Frack Activist,https://t.co/PvZxwxYAYF Environmental Activist, Energy renewable", "friends_count": 2977, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313938680/1499632190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "juliano bueno araujo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3037, "screen_name": "jbuenodearaujo", "url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "created_at": "Thu Jun 09 13:13:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031979019225497600, "favorite_count": 0, "number_followers": 1708}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "As geleiras mais antigas e espessas do \u00c1rtico,  no norte da Groenl\u00e2ndia, come\u00e7aram a derreter e quebrar. \u00c9 a primeira  vez que isso acontece.\n#visaotv #eplayepronto #arradatijuca #riodejaneiro #rj #geleiras #artico #aquecimentoglobal\nhttps://t.co/dH2vOfkuT2", "created_at": "Tue Aug 21 18:56:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [142, 150], "text": "visaotv"}, {"indices": [151, 164], "text": "eplayepronto"}, {"indices": [165, 178], "text": "arradatijuca"}, {"indices": [179, 192], "text": "riodejaneiro"}, {"indices": [193, 196], "text": "rj"}, {"indices": [197, 206], "text": "geleiras"}, {"indices": [207, 214], "text": "artico"}, {"indices": [215, 233], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dH2vOfkuT2", "indices": [234, 257], "expanded_url": "https://visaotv.com.br/notas/onda-de-calor-quebra-as-camadas-de-gelo-mais-antigas-e-espessas-do-artico", "display_url": "visaotv.com.br/notas/onda-de-\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 884862889315708931, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884870477923201024/-TwM6Zg9_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pOT07do6WG", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.visaotv.com.br", "display_url": "visaotv.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 130, "protected": false, "id_str": "884862889315708931", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1460, "description": "Voc\u00ea sempre conectado com o que h\u00e1 de melhor no Rio de Janeiro e no mundo.", "friends_count": 68, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884870477923201024/-TwM6Zg9_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Vis\u00e3o TV", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 121, "screen_name": "visao_tv", "url": "https://t.co/pOT07do6WG", "created_at": "Tue Jul 11 19:52:07 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031978374594539531, "favorite_count": 0, "number_followers": 130}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 18:07:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 137212020, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "262626", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936656060680757248/9ku5ZejT_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "BFD1AB", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 43, "protected": false, "id_str": "137212020", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2428, "description": "I'd love to change the world, but I can't find its source code!\n\nAdoraria mudar o mundo, mas n\u00e3o encontro o c\u00f3digo fonte!", "friends_count": 93, "profile_link_color": "146CA3", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936656060680757248/9ku5ZejT_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "523B22", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137212020/1518281470", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "Luis Louren\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9920, "screen_name": "lhal07", "url": null, "created_at": "Mon Apr 26 03:55:51 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031965998231040001, "favorite_count": 0, "number_followers": 43}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Porque teve palestra de sustentabilidade, inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo sim. E foi linda!!\n\n#sustenta\u00ed #sustentabilidade #inova\u00e7\u00e3o #empreendedorismo #mudan\u00e7asclimaticas #economiacircular\u2026 https://t.co/A8lItUjaCp", "created_at": "Tue Aug 21 17:55:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [90, 100], "text": "sustenta\u00ed"}, {"indices": [101, 118], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [119, 128], "text": "inova\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [129, 146], "text": "empreendedorismo"}, {"indices": [147, 166], "text": "mudan\u00e7asclimaticas"}, {"indices": [167, 184], "text": "economiacircular"}], "urls": [{"url": "https://t.co/A8lItUjaCp", "indices": [186, 209], "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BmwAPpoHpQo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pt9nxwwwhi3r", "display_url": "instagram.com/p/BmwAPpoHpQo/\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 107591774, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "006F3B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/881700101303021568/J38J7qit_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "8BC63F", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PAb6XlANeR", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://youtube.com/sustentai", "display_url": "youtube.com/sustentai"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5115, "protected": false, "id_str": "107591774", "default_profile_image": false, "listed_count": 124, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 7283, "description": "Sustentabilidade (de verdade) de uma forma simples e divertida. Contato: contato@sustentai.com", "friends_count": 77, "profile_link_color": "62E8E6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/881700101303021568/J38J7qit_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107591774/1514565547", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sustenta\u00ed", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 53, "screen_name": "sustentavell", "url": "https://t.co/PAb6XlANeR", "created_at": "Sat Jan 23 02:34:37 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031962903245713409, "favorite_count": 0, "number_followers": 5115}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 17:47:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1790719248, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032423204835532800/jLEhMkYl_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 97, "protected": false, "id_str": "1790719248", "default_profile_image": false, "listed_count": 4, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 6981, "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "friends_count": 292, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1032423204835532800/jLEhMkYl_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1790719248/1500680283", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Tiago\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 18880, "screen_name": "Minhocaurara", "url": null, "created_at": "Sun Sep 08 00:28:21 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031961059555467264, "favorite_count": 0, "number_followers": 97}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "A mochila high-tech que pode 'coletar do ar' 40 litros de \u00e1gua por hora https://t.co/BNqerl9d3t via @folha. #aquecimentoglobal #planeta #meioambiente #tecnologia #agua #HighTech https://t.co/DraFcSn7mt", "created_at": "Tue Aug 21 16:26:39 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [100, 106], "screen_name": "folha", "id": 14594813, "name": "Folha de S.Paulo", "id_str": "14594813"}], "hashtags": [{"indices": [108, 126], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [127, 135], "text": "planeta"}, {"indices": [136, 149], "text": "meioambiente"}, {"indices": [150, 161], "text": "tecnologia"}, {"indices": [162, 167], "text": "agua"}, {"indices": [168, 177], "text": "HighTech"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BNqerl9d3t", "indices": [72, 95], "expanded_url": "https://goo.gl/X88LRD", "display_url": "goo.gl/X88LRD"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Multticlique/status/1031940654245527552/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 314, "w": 600, "resize": "fit"}, "small": {"h": 314, "w": 600, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 314, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/DraFcSn7mt", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DlIwiCKX0AIVJEa.jpg", "id_str": "1031940625875324930", "indices": [178, 201], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DlIwiCKX0AIVJEa.jpg", "type": "photo", "id": 1031940625875324930, "display_url": "pic.twitter.com/DraFcSn7mt"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 53394005, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "858585", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842754757844459522/1QrWHSox_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "D6D6D6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3qn1uWQCBc", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://fattomultticlique.com.br/", "display_url": "fattomultticlique.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 15648, "protected": false, "id_str": "53394005", "default_profile_image": false, "listed_count": 116, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 29704, "description": "CRIAMOS OPORTUNIDADES", "friends_count": 419, "profile_link_color": "00941B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842754757844459522/1QrWHSox_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "A8A5A5", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53394005/1489767006", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "FATTO & MULTTICLIQUE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1069, "screen_name": "Multticlique", "url": "https://t.co/3qn1uWQCBc", "created_at": "Fri Jul 03 14:10:32 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "424D3C", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031940654245527552, "favorite_count": 4, "number_followers": 15648}
{"lang": "und", "rt_text": "#TermOfTheDay Mancha urbana (ES) - urban sprawl (EN) - alastramento urbano (PT) - \u00e9talement urbain (FR) #ClimateChange #CambioClim\u00e1tico #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #ChangementClimatique", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1023750559549906944, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @PeritoPortugues: #TermOfTheDay Mancha urbana (ES) - urban sprawl (EN) - alastramento urbano (PT) - \u00e9talement urbain (FR) #ClimateChange\u2026", "created_at": "Tue Aug 21 15:09:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "PeritoPortugues", "id": 76801716, "name": "Paola Jim\u00e9nez", "id_str": "76801716"}], "hashtags": [{"indices": [21, 34], "text": "TermOfTheDay"}, {"indices": [125, 139], "text": "ClimateChange"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2207971261, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829717082853953536/9ug6YWJq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1093, "protected": false, "id_str": "2207971261", "default_profile_image": false, "listed_count": 102, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 7645, "description": "Interpreter, Spanish & English. Literary translator. Perito traductor. Voice talent. Direct clients, language, Mexican culture & news.", "friends_count": 2612, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/829717082853953536/9ug6YWJq_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2207971261/1531765474", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jesse Tomlinson", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 6454, "screen_name": "tom_trans", "url": null, "created_at": "Thu Nov 21 23:12:32 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Guadalajara-Ottawa", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 2, "id": 1031921324061409280, "favorite_count": 0, "number_followers": 1093}
{"lang": "pt", "rt_text": "#TermOfTheDay Mancha urbana (ES) - urban sprawl (EN) - alastramento urbano (PT) - \u00e9talement urbain (FR) #ClimateChange #CambioClim\u00e1tico #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #ChangementClimatique", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1023750559549906944, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, os seres humanos polu\u00edram rios, mares, solos e lan\u00e7aram toneladas de gases de #efeitoestufa na atmosfera. Toda esta atividade \u00e9 o ponto central do que muitos pesquisadores consideram como uma nova \u00e9poca geol\u00f3gica: o #Antropoceno. https://t.co/ayukFAtGwt", "created_at": "Tue Aug 21 13:43:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [99, 112], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [237, 249], "text": "Antropoceno"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ayukFAtGwt", "indices": [251, 274], "expanded_url": "https://diariodoporto.com.br/exposicao-interativa-simula-acao-do-homem-sobre-o-planeta/", "display_url": "diariodoporto.com.br/exposicao-inte\u2026"}]}, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json", "country": "Brazil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.795449, -23.08302], [-43.0877068, -23.08302], [-43.0877068, -22.7398234], [-43.795449, -22.7398234]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil", "attributes": {}, "id": "97bcdfca1a2dca59", "name": "Rio de Janeiro"}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 976833110636748800, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977261345329557505/dx_21hxF_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eu9rALwfPe", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.diariodoporto.com.br", "display_url": "diariodoporto.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 22, "protected": false, "id_str": "976833110636748800", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65, "description": "O Di\u00e1rio do Porto convida voc\u00ea a acompanhar o que acontece de melhor no centro do Rio.", "friends_count": 33, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977261345329557505/dx_21hxF_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/976833110636748800/1521832363", "profile_background_image_url": null, "name": "Di\u00e1rio do Porto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 21, "screen_name": "diariodoporto", "url": "https://t.co/eu9rALwfPe", "created_at": "Thu Mar 22 14:48:57 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031899470466695168, "favorite_count": 0, "number_followers": 22}
{"lang": "pt", "rt_text": "A dimens\u00e3o humana (e pol\u00edtica) das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\nProfessora da Universidade de Michigan desenvolve projetos em comunidades de popula\u00e7\u00f5es vulner\u00e1veis\nhttps://t.co/DmDSt58CFZ\n#Unicamp #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #MeioAmbiente #Sociedade https://t.co/cP1jQTxYLh", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031874976918458368, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @unicampoficial: A dimens\u00e3o humana (e pol\u00edtica) das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\nProfessora da Universidade de Michigan desenvolve projetos em co\u2026", "created_at": "Tue Aug 21 12:15:10 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "unicampoficial", "id": 788430113859854336, "name": "unicampoficial", "id_str": "788430113859854336"}], "hashtags": [], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2573870306, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840351330942230532/of5MExwR_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 501, "protected": false, "id_str": "2573870306", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 54670, "description": "O problema da classe m\u00e9dia \u00e9 q ela \u00f1 est\u00e1 nem a\u00ed com os privil\u00e9gios dos ricos, mas com a possibilidade dos pobres terem algum (Noam Chomsky)", "friends_count": 458, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/840351330942230532/of5MExwR_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2573870306/1475666256", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "GilGody", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 32448, "screen_name": "GilGODY", "url": null, "created_at": "Wed Jun 18 01:11:21 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas SP", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1031877368783282177, "favorite_count": 0, "number_followers": 501}
{"lang": "pt", "rt_text": "A dimens\u00e3o humana (e pol\u00edtica) das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\nProfessora da Universidade de Michigan desenvolve projetos em comunidades de popula\u00e7\u00f5es vulner\u00e1veis\nhttps://t.co/DmDSt58CFZ\n#Unicamp #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #MeioAmbiente #Sociedade https://t.co/cP1jQTxYLh", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031874976918458368, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "A dimens\u00e3o humana (e pol\u00edtica) das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\nProfessora da Universidade de Michigan desenvolve projetos em comunidades de popula\u00e7\u00f5es vulner\u00e1veis\nhttps://t.co/DmDSt58CFZ\n#Unicamp #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #MeioAmbiente #Sociedade https://t.co/cP1jQTxYLh", "created_at": "Tue Aug 21 12:05:40 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [179, 187], "text": "Unicamp"}, {"indices": [188, 207], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}, {"indices": [208, 221], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [222, 232], "text": "Sociedade"}], "urls": [{"url": "https://t.co/DmDSt58CFZ", "indices": [155, 178], "expanded_url": "http://www.unicamp.br/unicamp/ju/noticias/2018/08/20/dimensao-humana-e-politica-das-mudancas-climaticas", "display_url": "unicamp.br/unicamp/ju/not\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/unicampoficial/status/1031874976918458368/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 360, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 720, "w": 1360, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 635, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/cP1jQTxYLh", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DlH0z1gW4AA4-rt.jpg", "id_str": "1031874961017856000", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DlH0z1gW4AA4-rt.jpg", "type": "photo", "id": 1031874961017856000, "display_url": "pic.twitter.com/cP1jQTxYLh"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 788430113859854336, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/788433645170196480/RYW3G21p_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/T1oh740djG", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.unicamp.br/unicamp/", "display_url": "unicamp.br/unicamp/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2942, "protected": false, "id_str": "788430113859854336", "default_profile_image": false, "listed_count": 26, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1598, "description": "A Unicamp \u00e9 uma autarquia, aut\u00f4noma em pol\u00edtica educacional, mas subordinada ao Governo Estadual no que se refere a subs\u00eddios para a sua opera\u00e7\u00e3o.", "friends_count": 8, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/788433645170196480/RYW3G21p_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/788430113859854336/1520951598", "profile_background_image_url": null, "name": "unicampoficial", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 454, "screen_name": "unicampoficial", "url": "https://t.co/T1oh740djG", "created_at": "Tue Oct 18 17:22:42 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 1, "id": 1031874976918458368, "favorite_count": 0, "number_followers": 2942}
{"lang": "pt", "rt_text": "Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 muita ignor\u00e2ncia...", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031672569915760641, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @FernandoGuida: Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 mui\u2026", "created_at": "Tue Aug 21 12:00:54 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [50, 60], "text": "queimadas"}, {"indices": [61, 71], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [95, 113], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [121, 132], "text": "Tecnologia"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 96198639, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "3C3940", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760619380736753664/n07yJy7K_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 17323, "protected": false, "id_str": "96198639", "default_profile_image": false, "listed_count": 103, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 192995, "description": "Sou a favor da VIDA, da Educa\u00e7\u00e3o, da \u00c9tica. Amo incondicionalmente os Animais.Tenho s\u00e9rias restri\u00e7\u00f5es aos seres humanos cru\u00e9is,desonestos e espertos", "friends_count": 567, "profile_link_color": "0099B9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/760619380736753664/n07yJy7K_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Diana", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 13192, "screen_name": "About_Di", "url": null, "created_at": "Fri Dec 11 20:19:41 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "I\u2764\ufe0fSampa", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1031873777049788416, "favorite_count": 0, "number_followers": 17323}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 12:00:00 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 88316832, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "53AB8D", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963152238125428737/56Fgx7l1_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "291C0D", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 400, "protected": false, "id_str": "88316832", "default_profile_image": false, "listed_count": 7, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 5040, "description": "", "friends_count": 1500, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963152238125428737/56Fgx7l1_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "4D3E10", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88316832/1507043958", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Leandro Mello DSN", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9665, "screen_name": "leandroindesign", "url": null, "created_at": "Sun Nov 08 01:15:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031873552901976065, "favorite_count": 0, "number_followers": 400}
{"lang": "pt", "rt_text": "Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 muita ignor\u00e2ncia...", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031672569915760641, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @FernandoGuida: Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 mui\u2026", "created_at": "Tue Aug 21 11:55:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [50, 60], "text": "queimadas"}, {"indices": [61, 71], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [95, 113], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [121, 132], "text": "Tecnologia"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 743233337456721920, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743775234185175041/l90MPWx3_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 303, "protected": false, "id_str": "743233337456721920", "default_profile_image": false, "listed_count": 8, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 30852, "description": "Eu sou eu e a minha circunst\u00e2ncia! M\u00e3e, Av\u00f3 e acima de tudo mulher!!!", "friends_count": 558, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/743775234185175041/l90MPWx3_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/743233337456721920/1466164812", "profile_background_image_url": null, "name": "Gra\u00e7as Mello", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 75940, "screen_name": "gracas_mello", "url": null, "created_at": "Thu Jun 16 00:06:51 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1031872395030810624, "favorite_count": 0, "number_followers": 303}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 11:55:04 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 268574334, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983536806737207296/5QMam3o7_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7Q17sP5UWD", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.mitografias.com.br", "display_url": "mitografias.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/5U1jjuic1F", "indices": [115, 138], "expanded_url": "http://mitografias.com.br", "display_url": "mitografias.com.br"}]}}, "followers_count": 1543, "protected": false, "id_str": "268574334", "default_profile_image": false, "listed_count": 113, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 284626, "description": "Otome, Tolkiendili, Tia coruja de um monte de sobrinhos, Nerd de humanas monoglota chata. \u00c0s vezes me encontram no https://t.co/5U1jjuic1F", "friends_count": 432, "profile_link_color": "9266CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983536806737207296/5QMam3o7_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_color": "94D487", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/268574334/1505007294", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb, a Gloriosa Estrela do Oeste", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 100864, "screen_name": "nildaalcarinque", "url": "https://t.co/7Q17sP5UWD", "created_at": "Sat Mar 19 01:53:06 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Jandira/Velho e selvagem Oeste", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031872310746202112, "favorite_count": 0, "number_followers": 1543}
{"lang": "pt", "rt_text": "Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 muita ignor\u00e2ncia...", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031672569915760641, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @FernandoGuida: Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 mui\u2026", "created_at": "Tue Aug 21 11:49:02 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [50, 60], "text": "queimadas"}, {"indices": [61, 71], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [95, 113], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [121, 132], "text": "Tecnologia"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 62601015, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://Blogdoguida.wordpress.com", "display_url": "Blogdoguida.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 23871, "protected": false, "id_str": "62601015", "default_profile_image": false, "listed_count": 172, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 61928, "description": "Procurando evoluir.", "friends_count": 22898, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Fernando Guida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3228, "screen_name": "FernandoGuida", "url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "created_at": "Mon Aug 03 19:36:16 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1031870791988772865, "favorite_count": 0, "number_followers": 23871}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 10:14:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 136473848, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "E4F658", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020037131874562048/1qKrx-Kq_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DEFF85", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Czy1ehqrkf", "indices": [0, 23], "expanded_url": "Http://www.quintacapa.com.br", "display_url": "quintacapa.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 512, "protected": false, "id_str": "136473848", "default_profile_image": false, "listed_count": 12, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 33317, "description": "Uma pessoa do contra e paradoxal. S\u00f3!", "friends_count": 313, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020037131874562048/1qKrx-Kq_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136473848/1480634343", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "\u00c9 Mal\u00fa mesmo! \ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf37", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 9300, "screen_name": "maluflavia", "url": "https://t.co/Czy1ehqrkf", "created_at": "Sat Apr 24 01:51:45 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Teresina", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031846904844480512, "favorite_count": 0, "number_followers": 512}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 10:00:12 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 59833545, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974455521003687937/EnmjZv5u_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 719, "protected": false, "id_str": "59833545", "default_profile_image": false, "listed_count": 30, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 12367, "description": "", "friends_count": 611, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974455521003687937/EnmjZv5u_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Gabriel Fedel", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3293, "screen_name": "gabrielfedel", "url": null, "created_at": "Fri Jul 24 17:08:06 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031843402961305602, "favorite_count": 0, "number_followers": 719}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 06:32:35 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 2480367727, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917034097133965312/WCmb3L6T_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1965, "protected": false, "id_str": "2480367727", "default_profile_image": false, "listed_count": 346, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 101639, "description": "\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0", "friends_count": 1061, "profile_link_color": "FF3030", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917034097133965312/WCmb3L6T_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "009933", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2480367727/1507472878", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "x1xA lula kaiow\u00e1", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 183057, "screen_name": "DUNAx1xA", "url": null, "created_at": "Tue May 06 20:41:27 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031791154478637057, "favorite_count": 0, "number_followers": 1965}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 06:02:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 40555052, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "5E5E5E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033889153518379008/a1FdxtM5_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "383845", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WbdnURbQtL", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://lhamadopago.de", "display_url": "lhamadopago.de"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 962, "protected": false, "id_str": "40555052", "default_profile_image": false, "listed_count": 67, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 180308, "description": "David Marquardt \u2014 dinheiro na mao eh vendaval \u2014 Telegram \ud83d\udcc4\u2708@lhamadopagode", "friends_count": 634, "profile_link_color": "523F12", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1033889153518379008/a1FdxtM5_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_color": "FF6699", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40555052/1535034776", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "name": "Lhama of Rage 4", "is_translation_enabled": true, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 48309, "screen_name": "lhamadopagode", "url": "https://t.co/WbdnURbQtL", "created_at": "Sat May 16 22:26:26 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Worldwide", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "regular", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031783550754938880, "favorite_count": 0, "number_followers": 962}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 05:57:47 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 735567688303575042, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979732886537560064/1AZoDoCi_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BcLssPgl7G", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://teseonze.com.br", "display_url": "teseonze.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 18527, "protected": false, "id_str": "735567688303575042", "default_profile_image": false, "listed_count": 110, "lang": "en-gb", "utc_offset": null, "statuses_count": 5265, "description": "Doutora em Sociologia, ecossocialista, professora, youtuber no #TeseOnze e editora contribuinte na @jacobinmag.", "friends_count": 355, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979732886537560064/1AZoDoCi_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735567688303575042/1516040490", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Sabrina Fernandes", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7912, "screen_name": "safbf", "url": "https://t.co/BcLssPgl7G", "created_at": "Wed May 25 20:26:18 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031782394704084992, "favorite_count": 0, "number_followers": 18527}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 05:47:30 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 116704750, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "BACFC6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949772977784094720/uBudQ-LC_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "8B7D70", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3233, "protected": false, "id_str": "116704750", "default_profile_image": false, "listed_count": 51, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 48458, "description": "filosoficando #ATOA", "friends_count": 765, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949772977784094720/uBudQ-LC_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "9DC2C9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116704750/1515278289", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Deborah Danowski", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7902, "screen_name": "debidanowski", "url": null, "created_at": "Tue Feb 23 10:14:52 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "301D16", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031779806357139457, "favorite_count": 0, "number_followers": 3233}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Estudo sugere que Brasil ser\u00e1 um dos mais afetados por mortes em ondas de calor\n\nPesquisa sugere que Brasil, Col\u00f4mbia e Filipinas ter\u00e3o mais mortes por fen\u00f4meno que crescer\u00e1 com mudan\u00e7a clim\u00e1tica.\n\nhttps://t.co/hEkRYU1wmN #MeioAmbiente #AquecimentoGlobal #Ci\u00eancia #ondadecalor https://t.co/TzRFKRKagl", "created_at": "Tue Aug 21 04:23:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [222, 235], "text": "MeioAmbiente"}, {"indices": [236, 254], "text": "AquecimentoGlobal"}, {"indices": [255, 263], "text": "Ci\u00eancia"}, {"indices": [264, 276], "text": "ondadecalor"}], "urls": [{"url": "https://t.co/hEkRYU1wmN", "indices": [198, 221], "expanded_url": "https://bit.ly/2PlgrWu", "display_url": "bit.ly/2PlgrWu"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/vicguima/status/1031758725852409856/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 394, "w": 700, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 394, "w": 700, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/TzRFKRKagl", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DlGKuTUXgAA1J3u.jpg", "id_str": "1031758317708869632", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DlGKuTUXgAA1J3u.jpg", "type": "photo", "id": 1031758317708869632, "display_url": "pic.twitter.com/TzRFKRKagl"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 62078020, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "7A0404", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896970162959790080/2I5_uA00_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C1F7C1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/GnBOLlw4pf", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.facebook.com/vicguima", "display_url": "facebook.com/vicguima"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 181, "protected": false, "id_str": "62078020", "default_profile_image": false, "listed_count": 35, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3586, "description": "Produtor, empres\u00e1rio, administrador e marketing nas horas vagas.", "friends_count": 595, "profile_link_color": "5200BD", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896970162959790080/2I5_uA00_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62078020/1530035183", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "V\u00edctor Guimar\u00e3es", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 174, "screen_name": "vicguima", "url": "http://t.co/GnBOLlw4pf", "created_at": "Sat Aug 01 17:32:47 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Caldas Novas, Goi\u00e1s, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FAB282", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031758725852409856, "favorite_count": 0, "number_followers": 181}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 02:45:56 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 752276809568423936, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986414065504407552/dEJms-Qz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 56, "protected": false, "id_str": "752276809568423936", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 3049, "description": "Beca, beck, rebeck, rebs, be, re, bel, canibal, rebel... O apelido pode at\u00e9 mudar mas a barb\u00e1rie se mant\u00e9m", "friends_count": 162, "profile_link_color": "19CF86", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/986414065504407552/dEJms-Qz_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/752276809568423936/1530488094", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "rebeca", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5308, "screen_name": "rebecanibal", "url": null, "created_at": "Sun Jul 10 23:02:22 +0000 2016", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031734114968395776, "favorite_count": 0, "number_followers": 56}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 02:45:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 159526070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "897856", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "20201E", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2203, "protected": false, "id_str": "159526070", "default_profile_image": false, "listed_count": 112, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 26265, "description": "GUARANI KAIOW\u00c0 - Environmentalist, S\u00e3o Paulo FC supporter. Administrator with PhD in Ecology.Working for a better and sustainable world for my and all children", "friends_count": 2322, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/806217933710098432/by38RRAS_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159526070/1481135015", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Carlos Rittl", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 21018, "screen_name": "carlosrittl", "url": "https://t.co/Pxvzh6QSDA", "created_at": "Fri Jun 25 16:41:05 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031733940112031744, "favorite_count": 0, "number_followers": 2203}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "\"Os corruptos acabar\u00e3o com o mundo. O #aquecimentoglobal n\u00e3o ter\u00e1 nem tempo. \" \nDani S!ncera https://t.co/zT8Y2V1Hsu", "created_at": "Tue Aug 21 00:57:24 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [38, 56], "text": "aquecimentoglobal"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/angiedois/status/1031706801451028480/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 680, "w": 968, "resize": "fit"}, "small": {"h": 478, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 680, "w": 968, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/zT8Y2V1Hsu", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DlFb3TpX0AA6UpT.jpg", "id_str": "1031706795369287680", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DlFb3TpX0AA6UpT.jpg", "type": "photo", "id": 1031706795369287680, "display_url": "pic.twitter.com/zT8Y2V1Hsu"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1540796070, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030781625498587136/E89vZYRt_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3fP4wf4EnU", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.instagram.com/angiedeg2/", "display_url": "instagram.com/angiedeg2/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 852, "protected": false, "id_str": "1540796070", "default_profile_image": false, "listed_count": 39, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 42536, "description": "C\u00e9tica que cr\u00ea em tudo; desiludida cheia de ilus\u00f5es; revoltada que aceita sorridente todo o mal da vida; indiferente a transbordar de ternura. D.Quixote f\u00eamea.", "friends_count": 427, "profile_link_color": "00006C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030781625498587136/E89vZYRt_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1540796070/1534158900", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Angie Dois \ud83d\udda4", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 128108, "screen_name": "angiedois", "url": "https://t.co/3fP4wf4EnU", "created_at": "Sun Jun 23 11:58:35 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031706801451028480, "favorite_count": 1, "number_followers": 852}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Tue Aug 21 00:07:59 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 120428886, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 574, "protected": false, "id_str": "120428886", "default_profile_image": false, "listed_count": 27, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20471, "description": "Engenheiro Florestal MSc., com atua\u00e7\u00e3o em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, servi\u00e7os ambientais, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e \u00e1reas protegidas.", "friends_count": 253, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928047588439482369/yUgshMPM_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4583, "screen_name": "andreferretti", "url": null, "created_at": "Sat Mar 06 11:57:41 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba-PR, Brasil", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031694364207194114, "favorite_count": 0, "number_followers": 574}
{"lang": "pt", "rt_text": "Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 muita ignor\u00e2ncia...", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031672569915760641, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @FernandoGuida: Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 mui\u2026", "created_at": "Mon Aug 20 23:00:21 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FernandoGuida", "id": 62601015, "name": "Fernando Guida", "id_str": "62601015"}], "hashtags": [{"indices": [50, 60], "text": "queimadas"}, {"indices": [61, 71], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [95, 113], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [121, 132], "text": "Tecnologia"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35879806, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030407804551655426/QgseFTGB_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1jHDdUXwEZ", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.natalini.com.br", "display_url": "natalini.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 44709, "protected": false, "id_str": "35879806", "default_profile_image": false, "listed_count": 352, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 265069, "description": "M\u00e9dico, formado pela EPM/UNIFESP e Vereador da cidade de S\u00e3o Paulo (5 mandatos).", "friends_count": 13751, "profile_link_color": "009412", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030407804551655426/QgseFTGB_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35879806/1534419332", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Gilberto Natalini", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 510, "screen_name": "gnatalini", "url": "https://t.co/1jHDdUXwEZ", "created_at": "Mon Apr 27 22:11:55 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "natalini@natalini.com.br", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1031677343662780416, "favorite_count": 0, "number_followers": 44709}
{"lang": "pt", "rt_text": "Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 muita ignor\u00e2ncia...", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031672569915760641, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Neste momento, 10.000 focos de #queimadas #inc\u00eandios no Brasil!\nS\u00e9culo XXI, #aquecimentoglobal, tanta #Tecnologia!\n\u00c9 muita ignor\u00e2ncia...", "created_at": "Mon Aug 20 22:41:22 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [31, 41], "text": "queimadas"}, {"indices": [42, 52], "text": "inc\u00eandios"}, {"indices": [76, 94], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [102, 113], "text": "Tecnologia"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 62601015, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://Blogdoguida.wordpress.com", "display_url": "Blogdoguida.wordpress.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 23871, "protected": false, "id_str": "62601015", "default_profile_image": false, "listed_count": 172, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 61928, "description": "Procurando evoluir.", "friends_count": 22898, "profile_link_color": "FF691F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838099751962820608/iTX3voVu_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Fernando Guida", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3228, "screen_name": "FernandoGuida", "url": "https://t.co/y4ufK1PcGx", "created_at": "Mon Aug 03 19:36:16 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 4, "id": 1031672569915760641, "favorite_count": 2, "number_followers": 23871}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Mon Aug 20 22:03:50 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 392754249, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "663B12", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028394590242566150/YeSrnMIc_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 81, "protected": false, "id_str": "392754249", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 10329, "description": "...se plantarmos Amor...colheremos Paz.", "friends_count": 309, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028394590242566150/YeSrnMIc_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_color": "4A913C", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/392754249/1414160826", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "Rodrigo Lynx", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10022, "screen_name": "LynxRps", "url": null, "created_at": "Mon Oct 17 14:35:56 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Campinas-SP", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031663124724768769, "favorite_count": 0, "number_followers": 81}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Mon Aug 20 21:58:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 328477716, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882011475199610881/jWLh1olU_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 99, "protected": false, "id_str": "328477716", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2088, "description": "Sil\u00eancio, wego naufragando e trabalhando!", "friends_count": 161, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882011475199610881/jWLh1olU_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "silviac", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1748, "screen_name": "dasilviac", "url": null, "created_at": "Sun Jul 03 13:04:31 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Curitiba ", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031661680948916227, "favorite_count": 0, "number_followers": 99}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @obsclima: Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Mon Aug 20 21:56:43 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "obsclima", "id": 36336107, "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "id_str": "36336107"}], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [100, 112], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [115, 138], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 131401034, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 287, "protected": false, "id_str": "131401034", "default_profile_image": false, "listed_count": 57, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 29322, "description": "PhD candidate on Intl Relations @usponline, researching & reporting on #climatechange #worldpolitics & etc. #AvantiPalmeiras", "friends_count": 807, "profile_link_color": "18DE18", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623640836685856768/9xMZPHp-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_color": "022330", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131401034/1531097199", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "name": "Bruno Toledo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10421, "screen_name": "b_toledoh", "url": null, "created_at": "Sat Apr 10 04:36:35 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "location": "S. Paulo", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031661331814989824, "favorite_count": 0, "number_followers": 287}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "created_at": "Mon Aug 20 21:54:32 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [68, 85], "text": "Mudan\u00e7aClim\u00e1tica"}, {"indices": [86, 98], "text": "Emnomedequ\u00ea"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tWDNp4LBTi", "indices": [101, 124], "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com/environment/2018/08/news-arctic-permafrost-may-thaw-faster-than-expected/", "display_url": "nationalgeographic.com/environment/20\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 36336107, "default_profile": false, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xjQzbtviij", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.observatoriodoclima.eco.br/", "display_url": "observatoriodoclima.eco.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 17316, "protected": false, "id_str": "36336107", "default_profile_image": false, "listed_count": 312, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 11139, "description": "Rede de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que trabalham por pol\u00edticas e pr\u00e1ticas para o combate e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 mudan\u00e7a do clima", "friends_count": 482, "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976435486670585857/Z77TB3J-_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36336107/1529437234", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Observat\u00f3rio do Clima", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 590, "screen_name": "obsclima", "url": "http://t.co/xjQzbtviij", "created_at": "Wed Apr 29 11:27:19 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 20, "id": 1031660781191004165, "favorite_count": 44, "number_followers": 17316}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "A onda global de calor pode ser ind\u00edcio de um colapso ambiental e civilizacional, artigo de Jos\u00e9 Eust\u00e1quio Diniz Alves https://t.co/QX6djQDQXU #clima #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #climatechange #globalwarming", "created_at": "Mon Aug 20 13:15:03 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [143, 149], "text": "clima"}, {"indices": [150, 168], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [169, 188], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [189, 203], "text": "climatechange"}, {"indices": [204, 218], "text": "globalwarming"}], "urls": [{"url": "https://t.co/QX6djQDQXU", "indices": [119, 142], "expanded_url": "https://buff.ly/2vYmOqG", "display_url": "buff.ly/2vYmOqG"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031530049013460992, "favorite_count": 3, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Descongelamento do permafrost sob lagos pode afetar significativamente os modelos de mudan\u00e7a clim\u00e1tica https://t.co/yPNvM6vMAn #permafrost #degelo #aquecimentoglobal #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #globalwarming #climatechange", "created_at": "Mon Aug 20 12:45:07 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [127, 138], "text": "permafrost"}, {"indices": [139, 146], "text": "degelo"}, {"indices": [147, 165], "text": "aquecimentoglobal"}, {"indices": [166, 185], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}, {"indices": [186, 200], "text": "globalwarming"}, {"indices": [201, 215], "text": "climatechange"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yPNvM6vMAn", "indices": [103, 126], "expanded_url": "https://buff.ly/2vWMofO", "display_url": "buff.ly/2vWMofO"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031522517075283971, "favorite_count": 4, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "@samanta_ar Dados foram manipulados para confirmar o #AquecimentoGlobal . Num epis\u00f3dio que ficou conhecido como esc\u00e2ndalo do climagate. Se n\u00e3o \u00e9 uma farsa, porque fraudar os resultados?", "created_at": "Mon Aug 20 09:52:19 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 11], "screen_name": "samanta_ar", "id": 14096135, "name": "sam antinha", "id_str": "14096135"}], "hashtags": [{"indices": [53, 71], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 987816431726231552, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031455119865458690/w-wLIMzX_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 0, "protected": false, "id_str": "987816431726231552", "default_profile_image": false, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 2, "description": "", "friends_count": 24, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031455119865458690/w-wLIMzX_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Lucas Hanauer", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2, "screen_name": "lucashnr90", "url": null, "created_at": "Sat Apr 21 22:12:44 +0000 2018", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031479031907213312, "favorite_count": 0, "number_followers": 0}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "#Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas  a falha em combater a crise global do clima durante os anos 1980, uma \u00e9poca em que a ci\u00eancia sobre o tema estava consolidada e a pol\u00edtica parecia se alinhar ao debate.... https://t.co/SY6ODsDnwy", "created_at": "Sun Aug 19 23:25:54 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SY6ODsDnwy", "indices": [192, 215], "expanded_url": "https://theintercept.com/2018/08/10/nathaniel-rich-mudancas-climaticas-capitalismo/", "display_url": "theintercept.com/2018/08/10/nat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 313938680, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.naofrackingbrasil.com.br", "display_url": "naofrackingbrasil.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/PvZxwxYAYF", "indices": [104, 127], "expanded_url": "http://350.org", "display_url": "350.org"}]}}, "followers_count": 1708, "protected": false, "id_str": "313938680", "default_profile_image": false, "listed_count": 85, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 38159, "description": "Environmental Engineer, Leadership and Social Environmental , COESUS, Climate Scientist, Frack Activist,https://t.co/PvZxwxYAYF Environmental Activist, Energy renewable", "friends_count": 2977, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884147577343668225/vRRb_b64_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/313938680/1499632190", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "juliano bueno araujo", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3037, "screen_name": "jbuenodearaujo", "url": "https://t.co/oKbiKNnq4n", "created_at": "Thu Jun 09 13:13:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031321388840353792, "favorite_count": 0, "number_followers": 1708}
{"lang": "pt", "rt_text": "Alguns solos \u00e1rticos n\u00e3o est\u00e3o mais congelando \u2013 sequer no inverno. #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #Emnomedequ\u00ea? \nhttps://t.co/tWDNp4LBTi", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1031660781191004165, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "Sustentabilidade: como o Plano ABC funciona na pr\u00e1tica? https://t.co/0m08hXdkuj \n\n#sustentabilidade #planoABC #meioambiente #efeitoestufa #sustainable #natureza #pecuaria https://t.co/2L6kfYCXOt", "created_at": "Sun Aug 19 18:40:14 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [82, 99], "text": "sustentabilidade"}, {"indices": [100, 109], "text": "planoABC"}, {"indices": [110, 123], "text": "meioambiente"}, {"indices": [124, 137], "text": "efeitoestufa"}, {"indices": [138, 150], "text": "sustainable"}, {"indices": [151, 160], "text": "natureza"}, {"indices": [161, 170], "text": "pecuaria"}], "urls": [{"url": "https://t.co/0m08hXdkuj", "indices": [56, 79], "expanded_url": "http://bit.ly/2OJohZ4", "display_url": "bit.ly/2OJohZ4"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/MilkPointBR/status/1031249496817246208/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 262, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 790, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 463, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/2L6kfYCXOt", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk-780dV4AABFMy.jpg", "id_str": "1031249493239390208", "indices": [171, 194], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk-780dV4AABFMy.jpg", "type": "photo", "id": 1031249493239390208, "display_url": "pic.twitter.com/2L6kfYCXOt"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 43420403, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016765276484927488/VGVJbUO0_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.milkpoint.com.br", "display_url": "milkpoint.com.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "indices": [11, 33], "expanded_url": "http://www.milkpoint.com.br", "display_url": "milkpoint.com.br"}]}}, "followers_count": 4930, "protected": false, "id_str": "43420403", "default_profile_image": false, "listed_count": 54, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 22284, "description": "MilkPoint (http://t.co/QZc9uvtTD8) \u00e9 o principal portal dedicado a cadeia produtiva do leite. Acesse, conhe\u00e7a e participe.", "friends_count": 730, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016765276484927488/VGVJbUO0_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_color": "3974AC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43420403/1531250748", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "name": "MilkPoint", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 603, "screen_name": "MilkPointBR", "url": "http://t.co/QZc9uvtTD8", "created_at": "Fri May 29 22:05:35 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Piracicaba-SP", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031249496817246208, "favorite_count": 2, "number_followers": 4930}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1032327614537641984, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Uruguay, Chile, Dominican Rep, Costa Rica, Ecuador today at #laccw2018 on next steps to increase ambition in #NDCs with a \u2018maximum Pathway approach\u2019 including ALL pollutants. Fast impact from methane, BC &amp; HFC important to bend the curve!   https://t.co/p271HEsnas https://t.co/pU8fn6TOqP", "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Sun Aug 19 16:32:25 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 924469911577034752, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1, "protected": false, "id_str": "924469911577034752", "default_profile_image": true, "listed_count": 0, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 23, "description": "", "friends_count": 84, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "name": "Evie Sousa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 104, "screen_name": "evie_sousa", "url": null, "created_at": "Sun Oct 29 02:56:17 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1031217329688985601, "favorite_count": 0, "number_followers": 1}
{"lang": "und", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "#AquecimentoGlobal https://t.co/GSILFeucuA", "created_at": "Sun Aug 19 15:51:44 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 18], "text": "AquecimentoGlobal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/GSILFeucuA", "indices": [19, 42], "expanded_url": "https://twitter.com/soniap987/status/1031206782805450752", "display_url": "twitter.com/soniap987/stat\u2026"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 3515212660, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871138529685975041/PRvV8OYg_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/edS647mY2j", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://AfonsoTorres.pt", "display_url": "AfonsoTorres.pt"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 812, "protected": false, "id_str": "3515212660", "default_profile_image": false, "listed_count": 146, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 20411, "description": "Agente de Seguros | Gestor de empresas | M\u00fasica | Desporto", "friends_count": 1286, "profile_link_color": "A5876F", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871138529685975041/PRvV8OYg_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "A5876F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Afonso Perez", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15650, "screen_name": "pact_pt", "url": "https://t.co/edS647mY2j", "created_at": "Tue Sep 01 18:30:12 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031207091028017152, "favorite_count": 1, "number_followers": 812}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "O\u00a0@EUROCLIMA_UE_AL est\u00e1 recebendo projetos de #coopera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de \"Gest\u00e3o da \u00e1gua sob a perspectiva da resili\u00eancia urbana\". Os projetos devem ter por objetivo refor\u00e7ar a resili\u00eancia latino-americana ante os impactos das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas.\u00a0\nSaiba mais: https://t.co/IyruVgf4aj https://t.co/5t8S65eATN", "created_at": "Sun Aug 19 15:00:55 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [2, 18], "screen_name": "EUROCLIMA_UE_AL", "id": 3995707311, "name": "Programa EUROCLIMA+", "id_str": "3995707311"}], "hashtags": [{"indices": [46, 57], "text": "coopera\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [223, 242], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/IyruVgf4aj", "indices": [257, 280], "expanded_url": "http://goo.gl/Z7TM3r", "display_url": "goo.gl/Z7TM3r"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ABCgovBr/status/1031194304604188672/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 498, "w": 748, "resize": "fit"}, "small": {"h": 453, "w": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 498, "w": 748, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/5t8S65eATN", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dk-JwTQWsAETHMI.jpg", "id_str": "1031194302586728449", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dk-JwTQWsAETHMI.jpg", "type": "photo", "id": 1031194302586728449, "display_url": "pic.twitter.com/5t8S65eATN"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 864250661533343747, "default_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980815961027727360/BTQg4Wx2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 374, "protected": false, "id_str": "864250661533343747", "default_profile_image": false, "listed_count": 3, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 1491, "description": "", "friends_count": 705, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980815961027727360/BTQg4Wx2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/864250661533343747/1522679745", "profile_background_image_url": null, "name": "ABC-MRE", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1815, "screen_name": "ABCgovBr", "url": null, "created_at": "Mon May 15 22:46:29 +0000 2017", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1031194304604188672, "favorite_count": 1, "number_followers": 374}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "A maior enchente em quase anos no sul da \u00cdndia matou 324 pessoas at\u00e9 agora (16h de sexta 17/8) e deixou 220 mil sem casa. Mat\u00e9ria no @Estadao: https://t.co/dfZGgyciEx. Mat\u00e9ria no @guardian: https://t.co/lQxzG3fwhS. #climatechange #mudancasclimaticas https://t.co/GBlWHJxKCU", "created_at": "Fri Aug 17 18:54:01 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [133, 141], "screen_name": "Estadao", "id": 9317502, "name": "Estad\u00e3o", "id_str": "9317502"}, {"indices": [179, 188], "screen_name": "guardian", "id": 87818409, "name": "The Guardian", "id_str": "87818409"}], "hashtags": [{"indices": [215, 229], "text": "climatechange"}, {"indices": [230, 249], "text": "mudancasclimaticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/dfZGgyciEx", "indices": [143, 166], "expanded_url": "https://bit.ly/2MuOGfG", "display_url": "bit.ly/2MuOGfG"}, {"url": "https://t.co/lQxzG3fwhS", "indices": [190, 213], "expanded_url": "https://bit.ly/2MlEMh5", "display_url": "bit.ly/2MlEMh5"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/NIMAPUCRio/status/1030528188399738882/video/1", "sizes": {"small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "https://t.co/GBlWHJxKCU", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030527031530975232/pu/img/5GOhZTtujEHLnXLI.jpg", "id_str": "1030527031530975232", "indices": [250, 273], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1030527031530975232/pu/img/5GOhZTtujEHLnXLI.jpg", "type": "photo", "id": 1030527031530975232, "display_url": "pic.twitter.com/GBlWHJxKCU"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": false, "time_zone": null, "id": 1379859918, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960560262230224897/AXGMne2V_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/giFVTBnUds", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.nima.puc-rio.br/", "display_url": "nima.puc-rio.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 109, "protected": false, "id_str": "1379859918", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 561, "description": "Tu\u00edtes sobre ci\u00eancia, pol\u00edtica e comportamento para a sustentabilidade socioambiental. Twitter do N\u00facleo Interdisciplinar de Meio Ambiente da PUC-Rio.", "friends_count": 334, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/960560262230224897/AXGMne2V_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1379859918/1528918109", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "NIMA PUC-Rio", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 101, "screen_name": "NIMAPUCRio", "url": "http://t.co/giFVTBnUds", "created_at": "Thu Apr 25 16:44:06 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro", "profile_sidebar_border_color": "000000", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030528188399738882, "favorite_count": 1, "number_followers": 109}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Fri Aug 17 13:53:06 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 255192380, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924672536994045952/u7kHIPLd_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 91, "protected": false, "id_str": "255192380", "default_profile_image": false, "listed_count": 6, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 8807, "description": "", "friends_count": 320, "profile_link_color": "038543", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/924672536994045952/u7kHIPLd_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "name": "Gl\u00f3ria Pinto", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4948, "screen_name": "maglomopi", "url": null, "created_at": "Sun Feb 20 21:34:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "location": "", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1030452463193735168, "favorite_count": 0, "number_followers": 91}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "Especialistas estimam que acidifica\u00e7\u00e3o dos oceanos deve se intensificar nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas https://t.co/mYHSrR7VUm #CO2 #oceanos #acidifica\u00e7\u00e3o #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas", "created_at": "Fri Aug 17 12:45:05 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [117, 121], "text": "CO2"}, {"indices": [122, 130], "text": "oceanos"}, {"indices": [131, 144], "text": "acidifica\u00e7\u00e3o"}, {"indices": [145, 164], "text": "mudan\u00e7asclim\u00e1ticas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/mYHSrR7VUm", "indices": [93, 116], "expanded_url": "https://buff.ly/2MWsqbE", "display_url": "buff.ly/2MWsqbE"}]}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 35524446, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ecodebate.com.br", "display_url": "ecodebate.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 31117, "protected": false, "id_str": "35524446", "default_profile_image": false, "listed_count": 565, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 65477, "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es, artigos e not\u00edcias socioambientais", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1816458812/ecodebate200_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35524446/1394238620", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Portal EcoDebate", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ecodebate", "url": "http://t.co/K3dgHKhAp4", "created_at": "Sun Apr 26 18:16:07 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 0, "id": 1030435344746008576, "favorite_count": 0, "number_followers": 31117}
{"lang": "pt", "rt_text": "Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Seca https://t.co/9SCMF5CGKu https://t.co/lzi5dFkhY5", "qt_id": 1031206782805450752, "rt_id": 1030098128035360768, "qt_text": "Est\u00e1 a morrer muita gente q ainda n tinha morrido!!!", "text": "RT @embrapa: Leia na #Ag\u00eanciaEmbrapa: Melhoramento gen\u00e9tico do milho \u00e9 acelerado com t\u00e9cnica de predi\u00e7\u00e3o gen\u00f4mica. #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Sec\u2026", "created_at": "Fri Aug 17 11:52:48 +0000 2018", "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 11], "screen_name": "embrapa", "id": 257727892, "name": "Embrapa", "id_str": "257727892"}], "hashtags": [{"indices": [21, 36], "text": "Ag\u00eanciaEmbrapa"}, {"indices": [115, 134], "text": "Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas"}], "urls": []}, "place": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "time_zone": null, "id": 76722581, "default_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767761033494667264/p5r-dgJH_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 66, "protected": false, "id_str": "76722581", "default_profile_image": false, "listed_count": 1, "lang": "pt", "utc_offset": null, "statuses_count": 599, "description": "", "friends_count": 106, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/767761033494667264/p5r-dgJH_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "Kleber T M Vieira", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1649, "screen_name": "kleber_vieira", "url": null, "created_at": "Wed Sep 23 18:53:36 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Aracaju, SE ", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "translator_type": "none", "following": false}, "retweet_count": 5, "id": 1030422186224508929, "favorite_count": 0, "number_followers": 66}
